Мария	B-PER
Луиза	I-PER
Ганноверская	I-PER

Департамент	O
—	O
Верхняя	B-LOC
Сона	I-LOC
.	O

В	O
финале	O
клуб	O
столкнулся	O
с	O
Некакса	B-ORG
,	O
который	O
прошёл	O
УАНЛ	B-ORG
Тигрес	I-ORG
в	O
четвертьфинале	O
и	O
«Америку»	O
в	O
полуфинале	O
.	O

Партия	B-ORG
регионов	I-ORG
,	O
№	O
096	O
