בשיר	O
מדובר	O
על	O
כנסיית	B-ORG
סנט	I-ORG
קלמנט	I-ORG
איסטצ'יפ	I-ORG
הנמצאת	O
סיטי	B-LOC
.	O

הפניה	O
תל	B-LOC
שאע'ר	I-LOC
בזאר	I-LOC

החזית	B-ORG
הבלארוסית	I-ORG
הראשונה	I-ORG
(	O
הקמה	O
שנייה	O
)	O

נאנצ'אנג	B-LOC
,	O
הרפובליקה	B-LOC
העממית	I-LOC
של	I-LOC
סין	I-LOC

אברהם	B-PER
גייגר	I-PER
-	O
ממייסדי	O
היהדות	B-ORG
הרפורמית	I-ORG
.	O

בעקבות	O
כך	O
,	O
צורפו	O
בנג'מין	B-PER
פרנקלין	I-PER
,	O
