Ta	O
on	O
töötanud	O
Eesti	B-ORG
Televisioonis	I-ORG
.	O

Pojapoeg	O
Ott	B-PER
Arder	I-PER
oli	O
luuletaja	O
ja	O
tõlkija	O
.	O

Atchisoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O
