Redirecionamento	O
Gyanendra	B-PER
Bir	I-PER
Bikram	I-PER
Shah	I-PER
Dev	I-PER

Foi	O
assassinada	O
pelo	O
marido	O
em	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
.	O

Redirecionamento	O
Forças	B-ORG
Armadas	I-ORG
de	I-ORG
Uganda	I-ORG

Jason	B-PER
Dolley	I-PER
(	O
2008-present	O
)	O

Hayward]]	O
,	O
Wisconsin	B-LOC
,	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC

''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O
