تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
حمود	I-PER
الطريقي	I-PER

كأس	B-ORG
السوبر	I-ORG
الأوروبي	I-ORG
2012	I-ORG

تحويل	O
تاريخ	B-PER
جمهورية	I-PER
الصين	I-PER

تحويل	O
كيستون	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
شلاهي	I-LOC
الريفي	I-LOC

