இச்சொற்றொடர்	O
புனித	B-PER
அகுஸ்தீன்	I-PER
என்னும்	O
மறைவல்லுநரின்	O
எழுத்துகளிலிருந்து	O
பெறப்பட்டது	O
.	O

**	O
மாஸ்கோ	B-LOC
(	O
தூதரகம்	O
)	O

