Jeannie	B-PER
(	I-PER
serie	I-PER
animada	I-PER
)	I-PER

Constantino	B-PER
VI	I-PER
de	I-PER
Constantinopla	I-PER

''	O
Coronel	B-LOC
Suárez	I-LOC
''	O
'	O

Juega	O
sus	O
partidos	O
como	O
local	O
en	O
el	O
Estadio	B-ORG
Florentino	I-ORG
Oropeza	I-ORG
,	O
ubicado	O
en	O
San	B-LOC
Felipe	I-LOC
.	O

REDIRECCIÓN	O
Armada	B-ORG
de	I-ORG
Rusia	I-ORG
