중화민국의	B-LOC
중앙은행은	O
중화민국	B-ORG
중앙은행이다	I-ORG
.	O

음와로	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Mwaro	O
)	O

아이가이레타이	B-LOC
구	I-LOC
(	O
Aiga-i-le-Tai	O
)	O
1	O
)	O

본부는	O
워싱턴	B-LOC
D.C.에	I-LOC
위치하고	O
있다	O
.	O

카리서	B-PER
판	I-PER
하우턴	I-PER
-	O
비르기타	O
욘스도티르	O

|	O
''	O
페로즈	B-PER
1세	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
구미시	B-LOC
''	O
'	O

SET	B-ORG
LIST〜グレイテストソングス〜完全盤	I-ORG
SET	O
LIST~그레이티스트	O
송즈~완전반》에	O
수록	O

사회적	O
혼란이	O
일었기	O
때문에	O
중화인민공화국	B-ORG
국무원에	I-ORG
의해	O
폐지되었다	O
.	O

넘겨주기	O
매사추세츠	B-LOC
만	I-LOC
식민지	I-LOC

커크	B-PER
해밋	I-PER
(	O
Kirk	O
Hammett	O
)	O
-	O
기타	B-ORG

애덤	B-PER
리바인이	I-PER
설명하길	O
이	O
음반은	O
조금	O
더	O
자신감	O
있으며	O
,	O
가사적으로도	O
강력하다고	O
하였다	O
.	O

서하	B-LOC
(	O
西夏	O
)	O
숭종	B-PER
(	O
崇宗	O
)	O
37년	O

롯데전에	B-ORG
상대적으로	O
강했던	O
특징을	O
보여	O
롯데	B-ORG
구단에서	O
그를	O
보상	O
선수로	O
지명하였다	O
.	O

노체라수페리오레	B-LOC
(	O
Nocera	O
Superiore	O
)	O
