``	O
Do	B-ORG
Re	I-ORG
Mi	I-ORG
''	O
(	O
4:24	O
)	O

Río	B-LOC
Reconquista	I-LOC
(	O
San	B-LOC
Miguel	I-LOC
)	O
.	O

Oscar	B-PER
Isaac	I-PER
como	O
''Standard	O
''	O
.	O
