Paus	B-PER
Zephyrinus	I-PER
--	O
--	O
YaYa	O

ALIH	O
Vocan	B-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC

Kagiyatan	O
iki	O
dirancang	O
déning	O
wong	O
Inggris	B-LOC
mawa	O
''call	O
sign	O
''	O
G3BHK	O
.	O

ALIH	O
Kamentrian	B-ORG
Luar	I-ORG
Negri	I-ORG
Republik	I-ORG
Indonésia	I-ORG
