לברון	B-PER
ג'יימס	I-PER
,	O
קליבלנד	B-ORG
קאבלירס	I-ORG

אחת	O
לשנה	O
הוא	O
מגיע	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O
