Елена	B-PER
Веснина	I-PER
Кики	B-PER
Бертенс	I-PER
Кирстен	B-PER
Флипкенс	I-PER
Йохана	B-PER
Ларсон	I-PER

Луций	B-PER
Постумий	I-PER
Албин	I-PER
(	I-PER
консул	I-PER
154	I-PER
пр.н.е	I-PER
.	I-PER
)	I-PER

''	O
Нидерландски	B-LOC
Антили	I-LOC
''	O
'	O

ПФК	B-ORG
Пирин	I-ORG
(	I-ORG
Гоце	I-ORG
Делчев	I-ORG
)	I-ORG

Рижки	B-LOC
залив	I-LOC
,	O
Балтийско	B-LOC
море	I-LOC

'	O
''	O
Маги	B-PER
Джилънхол	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Производител	O
''	O
'	O
North	B-ORG
American	I-ORG
Aviation	I-ORG

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Замбия	B-LOC
,	O
Малави	B-LOC
,	O
Мозамбик	B-LOC
и	O
Танзания	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Хайме	B-PER
Алгерсуари	I-PER
''	O
'	O

**	O
Сан	B-LOC
Франциско	I-LOC
(	O
генерално	O
консулство	O
)	O

Чехословашка	B-ORG
социалистическа	I-ORG
република	I-ORG

виж	O
Оуайхи	B-LOC
(	I-LOC
окръг	I-LOC
)	I-LOC
