ALIH	O
A.C.	B-ORG
Chievo	I-ORG
Verona	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Manche	I-LOC

Mempunyai	O
akun	O
Twitter	B-ORG
dan	O
aktif	O

''	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER
''	O
'	O
