'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Vignoble	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
vallée	I-LOC
du	I-LOC
Rhône	I-LOC

'	O
''	O
SheiKra	B-ORG
''	O
'	O
à	O
Busch	B-ORG
Gardens	I-ORG
Tampa	I-ORG

Ainsi	O
que	O
Brenda	B-PER
Fassie	I-PER
.	O
