Ia	O
bermula	O
semasa	O
Dinasti	B-LOC
Tang	I-LOC
dan	O
berakhir	O
semasa	O
Dinasti	B-ORG
Song	I-ORG
.	O

Beliau	O
juga	O
membawa	O
masuk	O
Daley	B-PER
Blind	I-PER
dari	O
Ajax	B-ORG
Amsterdam	I-ORG
sebanyak	O
£14	O
juta	O
.	O
