Dhèwèké	O
salah	O
sawijining	O
anggota	O
saka	O
Super	B-ORG
Junior	I-ORG
.	O

0255	O
-	O
Sebagian	O
Kabupatèn	B-LOC
Cianjur	I-LOC

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
XXIII	I-PER
