이스탄불에	B-LOC
이어	O
두	O
번째로	O
큰	O
도시이며	O
앙카라	B-LOC
주의	I-LOC
주도이기도	O
하다	O
.	O

아버지는	O
빅	B-PER
밴	I-PER
베이더이다	I-PER
.	O

넘겨주기	O
연합	B-ORG
이스라엘	I-ORG
왕국	I-ORG

넘겨주기	O
기자	B-PER
(	I-PER
고조선	I-PER
)	I-PER

산인	B-ORG
방송	I-ORG
(	O
BSS	O
)	O

트라브존	B-LOC
주는	I-LOC
면적	O
약	O
4,685km2이며	O
,	O
리제	B-LOC
주	I-LOC
,	O
기레순	B-LOC
주	I-LOC
,	O
귀뮈샤네	B-LOC
주와	I-LOC
접하고	O
있다	O
.	O
