#	O
ノ	B-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG
ウ	I-ORG
エ	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
C	O
M	O

#	O
ス	B-PER
テ	I-PER
フ	I-PER
ァ	I-PER
ノ	I-PER
・	I-PER
バ	I-PER
ル	I-PER
デ	I-PER
ィ	I-PER
ー	I-PER
ニ	I-PER
#	O
#	O
#	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
オ	B-LOC
ロ	I-LOC
ド	I-LOC
ル	I-LOC
イ	I-LOC
ン	I-LOC
