პორტუგალიის	B-ORG
რესპუბლიკის	I-ORG
დროებითი	I-ORG
მთავრობის	I-ORG
მეთაური	I-ORG
(	O
1910-1911	O
წწ	O
.	O

სამხრეთით	O
ესაზღვრება	O
იონიის	B-LOC
ზღვა	I-LOC
.	O

ბაგრატ	B-PER
კურაპალატის	I-PER
შვილიშვილმა	O
ადარნესემ	B-PER
მიიღო	O
„ქართველთა	O
მეფის“	O
ტიტული	O
.	O
