Karl	B-PER
Mööl	I-PER
'	O
''	O
(	O
6	O
)	O
'	O
''	O

Karolinska	B-ORG
Instituut	I-ORG
(	O
''Karolinska	O
institutet	O
''	O
)	O
Solna	B-LOC
vallas	I-LOC

Alžeeria	B-LOC
peaministriks	O
nimetati	O
Ahmed	B-PER
Ouyahia	I-PER
.	O

Waltoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O
