Той	O
озвучава	O
и	O
Гатанката	O
в	O
Батман	B-ORG
:	I-ORG
Анимационният	I-ORG
сериал“	I-ORG
.	O

Квинт	B-PER
Муций	I-PER
Сцевола	I-PER
(	I-PER
консул	I-PER
174	I-PER
пр.н.е	I-PER
.	I-PER
)	I-PER
