'	O
''	O
చిత్రం	O
''	O
'	O
,	O
2000లో	O
నిడుదలైన	O
ఒక	O
తెలుగు	B-ORG
సినిమా	I-ORG
.	O

ఇంటర్మీడియట్	O
విద్యను	O
విజయవాడ	B-LOC
లోని	O
ఆంధ్ర	B-ORG
లయోలా	I-ORG
కళాశాల	I-ORG
లో	O
చదివారు	O
.	O

''	O
అనుష్క	B-PER
శెట్టి	I-PER
''	O

వ్యూహం	O
ముందు	O
భాగమున	O
అర్జునుడు	B-PER
నిలబడ్డాడు	O
.	O

ఈ	O
కొండలు	O
తూర్పు	B-LOC
కనుమలలో	I-LOC
భాగాలు	O
.	O

ఆర్కాటు	B-PER
లక్ష్మణస్వామి	I-PER
మొదలియారు	I-PER

ఉత్తర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
32	O
)	O
,	O
ఉత్తరాఖండ్	B-LOC
(	O
51	O
)	O
