Volhovi	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Волховский	O
район	O
)	O

George	B-PER
Orwell	I-PER
,	O
“Valaskala	O
kõhus”	O
.	O

Sarja	O
tootmist	O
alustati	O
2000.	O
aastal	O
ning	O
algupäraselt	O
jõudis	O
see	O
eetrisse	O
telekanalil	O
BBC	B-ORG
One	I-ORG
.	O
