==	O
--	O
Κοινότητα	B-LOC
Πεντέλης	I-LOC
--	O
==	O

Για	O
την	O
ίδια	O
φάση	O
και	O
στο	O
ντέρμπι	B-PER
της	I-PER
Θεσσαλονίκης	I-PER
Άρης	B-ORG
,	O
ο	O
δεύτερος	O
επιβλήθηκε	O
με	O
1-1	O
εκτός	O
και	O
2-0	O
στον	O
επαναληπτικό	O
,	O
ενώ	O
αξιοσημείωτη	O
νίκη-πρόκριση	O
7-2	O
πέτυχε	O
ο	O
Παναθηναϊκός	B-ORG
επί	O
του	O
Πανιωνίου	B-ORG
,	O
έχοντας	O
ηττηθεί	O
στον	O
εκτός	O
έδρας	O
αγώνα	O
με	O
0-1	O
.	O

Τα	O
Κεντρικά	O
Γραφεία	O
της	O
Τράπεζας	B-ORG
της	I-ORG
Ελλάδος	I-ORG
