व्लादिस्लॉ	B-PER
लोकिटेक	I-PER
,	O
पोलंडचा	B-LOC
राजा	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
फ्रान्सचे	B-LOC
दक्षिणी	I-LOC
व	I-LOC
अंटार्क्टिक	I-LOC
भूभाग	I-LOC

सध्या	O
पाकिस्तान	B-LOC
व	O
अफगाणिस्तानच्या	B-LOC
सीमेवरील	O
खैबर	B-LOC
खिंड	I-LOC
ही	O
या	O
व्यापारात	O
अतिशय	O
महत्त्वाची	O
होती	O
.	O

लोकमान्य	B-ORG
टिळक	I-ORG
टर्मिनस-हावडा	I-ORG
समरसता	B-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
जम्मू	B-ORG
आणि	I-ORG
काश्मीर	I-ORG
नॅशनल	I-ORG
कॉन्फरन्स	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
बाबूराव	B-PER
रामचंद्र	I-PER
बागूल	I-PER
