''	O
Coelops	B-LOC
frithii	I-LOC
''	O

DOORVERWIJZING	O
The	B-ORG
Power	I-ORG
of	I-ORG
Eternity	I-ORG

Samen	O
met	O
Joop	B-PER
Hox	I-PER
.	O
