ആഞ്ഞിലി	B-LOC
മരമാണ്	I-LOC
വള്ളത്തിന്റെ	O
നിർമ്മാണത്തിനായി	O
പ്രധാനമായും	O
ഉപയോഗിക്കുന്നത്	O
.	O

പഴശ്ശിയുടെ	B-ORG
ബ്രീട്ടീഷുകാരോടുള്ള	I-ORG
യുദ്ധങ്ങളിൽ	I-ORG
പ്രധാനമായ	O
ഒന്നായിരുന്നു	O
ഈ	O
വിജയം	O
.	O

കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
എസ്.	B-PER
ജാനകി	I-PER
