Saltanatı	O
I.	B-PER
Ahmed	I-PER
dönemine	O
rastgelmektedir	O
.	O

Dubai	B-LOC
,	O
Birleşik	B-LOC
Arap	I-LOC
Emirlikleri'nde	I-LOC
yaşamaktaydi	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Adalet	B-ORG
ve	I-ORG
Kalkınma	I-ORG
Partisi	I-ORG
