Saare	B-LOC
(	I-LOC
Noarootsi	I-LOC
)	I-LOC

*Piibeleht	O
(	O
Eduard	B-PER
Vilde	I-PER
„Pisuhänd“	O
)	O
4	O
.	O

suuna	O
Barney	B-ORG
ja	I-ORG
sõbrad	I-ORG
