AANSTUUR	O
Amintas	B-PER
IV	I-PER
van	I-PER
Makedonië	I-PER

Lank	O
voor	O
Ventersburg	B-LOC
as	O
dorp	O
erken	O
is	O
,	O
was	O
dit	O
al	O
bekend	O
as	O
die	O
plek	O
waar	O
lede	O
van	O
die	O
Gereformeerde	B-ORG
Kerk	I-ORG
bymekaargekom	O
het	O
om	O
hul	O
godsdiensoefeninge	O
te	O
hou	O
.	O

