തിരിച്ചുവിടുക	O
ആന്തമാൻ	B-LOC
നിക്കോബാർ	I-LOC
ദ്വീപുകൾ	I-LOC

വാഴപ്പള്ളി	B-ORG
ശാസനം	I-ORG
എന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
ഈ	O
ലിഖിതം	O
,	O
കേരളത്തിൽനിന്നും	O
കിട്ടിയിരിക്കുന്നതിൽ	O
വെച്ച്	O
ഏറ്റവും	O
പുരാതനലിഖിത	O
രേഖയാണ്	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG

സുഭാസ്	B-PER
ചന്ദ്ര	I-PER
ബോസ്	I-PER

രാകേഷ്	B-PER
റോഷൻ	I-PER
,	O
ജാക്കി	B-PER
ഷ്രോഫ്	I-PER
,	O
സീനത്ത്	B-PER
അമൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
അനാപൊളിസ്	B-LOC
(	I-LOC
മെരിലാൻഡ്	I-LOC
)	I-LOC
