היא	O
גובלת	O
נפת	B-LOC
קומו	I-LOC
נפת	B-LOC
לקו	I-LOC
במערב	O
.	O

הפניה	O
עבד	B-PER
אל-ואחד	I-PER
מוחמד	I-PER
נור	I-PER

קתדרלת	B-ORG
זאגרב	I-ORG
,	O
קרואטיה	B-LOC

הסופה	O
פגעה	O
בעיקר	O
חצי	B-LOC
האי	I-LOC
יוקטן	I-LOC
מקסיקו	B-LOC
,	O
קובה	B-LOC
ובמדינת	O
פלורידה	B-LOC
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

מנהרות	B-ORG
הכרמל	I-ORG
,	O
דרך	O
יגאל	B-PER
ידין	I-PER

הפניה	O
סקרימינג	B-PER
ג'יי	I-PER
הוקינס	I-PER
