Gbọ̀ngàn	B-ORG
Òfurufú	I-ORG
Kennedy	I-ORG

Ajagun	B-ORG
Ojúòfurufú	I-ORG
Amẹ́ríkà	I-ORG

Pópù	B-PER
Victor	I-PER
1k	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Pópù	B-PER
Jòhánù	I-PER
Páúlù	I-PER
Èkínní	I-PER
