'	O
''	O
वूड्रो	B-PER
विल्सन	I-PER
''	O
'	O
(	O
1856–1924	O
)	O

राष्ट्रीय	B-ORG
रेडिओ	I-ORG
खगोलभौतिकी	I-ORG
केंद्र	I-ORG

कल्याण	B-ORG
पुढे	O
सर्व	O
गाड्या	O
सर्व	O
स्थानकांवर	O
थांबतात	O
.	O

हे	O
शहर	O
तवांग	B-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O
