TV	B-ORG
홋카이도	I-ORG
(	O
TVh	O
)	O

*미에	O
공장	O
(	O
미에	B-LOC
현	I-LOC
구와나	B-LOC
시	I-LOC
)	O

루이	B-PER
조제프	I-PER
게뤼사크	I-PER

나사렛대학교	B-ORG
,	O
쌍용3동주민센터	O
,	O
시청보건소	O
,	O
백석11단지	O
,	O
두정고등학교	O
,	O
두정역	B-ORG
,	O
종합터미널	O
,	O
천안TG	O
,	O
상명대학교	B-ORG
