حزب	B-ORG
سوسیال	I-ORG
دموکرات	I-ORG
متحد	I-ORG
گینه	I-ORG
بیسائو	I-ORG

بازگشت	O
پادشاه]]	O
''	O
اثر	O
جان	B-PER
رونالد	I-PER
روئل	I-PER
تالکین	I-PER

'	O
''	O
''Blown	O
Away	O
''	O
-	O
کری	B-PER
آندروود	I-PER
''	O
'	O

قرقاول	B-LOC
شاخ‌دار	I-LOC
بلایث	I-LOC
''Tragopan	O
blythii	O
''	O

احمدآباد	B-LOC
(	I-LOC
رشتخوار	I-LOC
)	I-LOC
