A	O
série	O
é	O
exibida	O
no	O
Brasil	B-LOC
pelo	O
Warner	B-LOC
Channel	I-LOC
.	O

Pieter	B-PER
van	I-PER
Musschenbroek	I-PER

Juan	B-PER
Gris	I-PER
(	O
1887-1927	O
)	O

Também	O
no	O
elenco	O
estão	O
Laura	B-PER
Linney	I-PER
,	O
Noah	B-PER
Emmerich	I-PER
,	O
Natascha	B-PER
McElhone	I-PER
e	O
Ed	B-PER
Harris	I-PER
.	O

(	O
Cleveland	B-ORG
Cavaliers	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

Bhalswa	B-LOC
Jahangir	I-LOC
Pur	I-LOC

320ª	B-ORG
Divisão	I-ORG
de	I-ORG
Infantaria	I-ORG

Atualmente	O
defende	O
o	O
,	O
emprestado	O
pelo	O
Palmeiras	B-ORG
.	O

Arena	B-LOC
do	I-LOC
Grêmio	I-LOC
,	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Brasil	B-LOC

'	O
''	O
China	B-LOC
''	O
'	O

Kodiak	B-LOC
Island	I-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Mike	B-PER
Di	I-PER
Meglio	I-PER
''	O
'	O

Jaguar	B-ORG
(	I-ORG
automóvel	I-ORG
)	I-ORG
