20px]]	O
'	O
''	O
Eskozia	B-LOC
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Elisabet	B-PER
II.a	I-PER
Erresuma	I-PER
Batukoa	I-PER

Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
Peñarol	I-ORG
eta	O
Nacional	B-ORG
de	I-ORG
Montevideo	I-ORG
dira	O
dominatzaile	O
nagusiak	O
.	O

Bi	O
urte	O
geroago	O
,	O
Eszipion	B-PER
Afrikarrak	I-PER
udaleko	O
eta	O
hiritar	O
pribiliegioak	O
eman	O
zizkion	O
hiriari	O
.	O
