كما	O
تقوم	O
بتنفيذ	O
المهام	O
الخاصة	O
بالتعاون	O
مع	O
القوات	B-ORG
الجوية	I-ORG
.	O

تحويل	O
ويليام	B-PER
جينكس	I-PER
وارث	I-PER

تحويل	O
آشور	B-PER
نادين	I-PER
آهي	I-PER
الأول	I-PER

عالم	B-ORG
البيسبول	I-ORG
الكلاسيكي	I-ORG
،	O
أنشئها	O
الاتحاد	B-ORG
الدولي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القاعدة	I-ORG
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
رايلي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
كلينتون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غلستان	B-LOC
مهدي	I-LOC
(	I-LOC
ريغستان	I-LOC
)	I-LOC
