בוסטון	B-LOC
,	O
אוסטין	B-LOC
,	O
סן	B-LOC
פרנסיסקו	I-LOC
,	O
דטרויט	B-LOC
,	O
אטלנטה	B-LOC
,	O
סולט	B-LOC
לייק	I-LOC
סיטי	I-LOC
,	O
אומהה	B-LOC

הפניה	O
הארגון	B-ORG
הבינלאומי	I-ORG
לתעופה	I-ORG
אזרחית	I-ORG

שירה	B-LOC
,	O
מילים	O
והסיפורים	O
נכתבו	O
על	O
ידי	O
ג'ים	B-PER
מוריסון	I-PER
.	O
