#	O
陳	B-PER
光	I-PER
榮	I-PER

#	O
許	B-PER
慧	I-PER
欣	I-PER

果	B-ORG
餡	I-ORG
卷	I-ORG

桑	B-LOC
特	I-LOC
埃	I-LOC
莱	I-LOC
纳	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
香	B-ORG
港	I-ORG
警	I-ORG
務	I-ORG
處	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
粗	B-LOC
毛	I-LOC
水	I-LOC
鼠	I-LOC
屬	I-LOC
