넘겨주기	O
J.	B-PER
J.	B-PER
하디	I-PER

롬므는	O
발랑시엔	B-ORG
FC에	I-ORG
5-3으로	O
승리하였다	O
.	O

넘겨주기	O
노르웨이	B-PER
왕세자빈	I-PER
메테마리트	I-PER

그녀는	O
테네시	B-LOC
주	I-LOC
멤피스에	B-LOC
태어나	O
미시간	B-LOC
주	I-LOC
플린트에서	B-LOC
자랐다	O
.	O

12명의	B-ORG
여동생을	I-ORG
두고	O
있다	O
.	O

플로리다	B-LOC
주	I-LOC
포트로더데일에서	B-LOC
84세의	O
나이로	O
사망하였다	O
.	O
