Töötab	O
ajalehe	O
Pärnu	B-ORG
Postimees	I-ORG
arvamustoimetuse	O
juhatajana	O
.	O

Linateose	O
lavastas	O
Gérard	B-PER
Krawczyk	I-PER
.	O

Oli	O
Eesti	B-ORG
Kongressi	I-ORG
liige	O
.	O

Mortoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

Järve	B-LOC
(	I-LOC
Tallinn	I-LOC
)	I-LOC

Moma	B-LOC
rahvusuluss	I-LOC
(	O
Момский	O
Национальный	O
улус	O
)	O

Algselt	O
oli	O
nende	O
residentsiks	O
Biržai	B-ORG
loss	I-ORG
.	O

Tema	O
tööd	O
on	O
hinnatud	O
ja	O
neid	O
leidub	O
valdavalt	O
erakogudes	O
üle	O
maailma	O
,	O
muuhulgas	O
Rootsis	B-LOC
,	O
Šveitsis	B-LOC
,	O
Venemaal	B-LOC
,	O
Prantsusmaal	B-LOC
,	O
Soomes	B-LOC
,	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
ja	O
mujal	O
.	O

Bertrand	B-PER
Arthur	I-PER
William	I-PER
Russell	I-PER

suuna	O
Karl	B-PER
August	I-PER
Senff	I-PER
