'	O
''	O
1	O
)	O
'	O
''	O
το	O
Ευρωπαϊκό	B-ORG
Κοινοβούλιο	I-ORG

Σεμπαστιάνο	B-PER
ντελ	I-PER
Πιόμπο	I-PER
(	O
Sebastiano	O
del	O
Piombo	O
)	O
(	O
περ	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Φρανκφούρτη	B-LOC
(	I-LOC
Όντερ	I-LOC
)	I-LOC
