O	O
Rubro	B-ORG
Social	I-ORG
Esporte	I-ORG
Clube	I-ORG
foi	O
o	O
último	O
colocado	O
.	O

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

presidente	O
Reuven	B-PER
Rivlin	I-PER
vota	O
em	O
Jerusalém	B-LOC

'	O
''	O
Jackie	B-PER
Stewart	I-PER
''	O
'	O

Columbus	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC

Santa	B-LOC
Rita	I-LOC
(	I-LOC
Paraguai	I-LOC
)	I-LOC

Rhapsody	B-ORG
of	I-ORG
Fire	I-ORG

Palestina	B-LOC
(	I-LOC
Alagoas	I-LOC
)	I-LOC

Remixed	B-ORG
Remade	I-ORG
Remodeled	I-ORG
-	I-ORG
The	I-ORG
Remix	I-ORG
Project	I-ORG
''	O

Tsu	B-PER
Ch'ung	I-PER
Chih	I-PER

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
