Myös	O
Metro	B-LOC
Manilan	I-LOC
pääkaupunkialueelle	O
on	O
muuttanut	O
paljon	O
visayoja	O
.	O

Albumin	O
ensimmäisenä	O
singlenä	O
julkaistiin	O
Poets	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Fall	I-ORG
-yhtyeen	O
jäsenten	O
tekemä	O
kappale	O
”Kaipaus	O
nousee	O
siivilleen”	O
.	O

Lazar	B-PER
Berman	I-PER
(	O
1930–2005	O
)	O
