ベ	B-PER
ド	I-PER
ル	I-PER
ジ	I-PER
ハ	I-PER
・	I-PER
ス	I-PER
メ	I-PER
タ	I-PER
ナ	I-PER
#	O
-	O
#	O
作	O
曲	O
家	O

#	O
ウ	B-LOC
ィ	I-LOC
ヌ	I-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
キ	I-LOC
ー	I-LOC
市	I-LOC

甬	B-ORG
台	I-ORG
温	I-ORG
線	I-ORG
（	O
寧	O
波	O
駅	O
#	O
-	O
#	O
温	B-ORG
州	I-ORG
南	I-ORG
駅	I-ORG
）	O
