#	O
ニ	B-LOC
コ	I-LOC
シ	I-LOC
ア	I-LOC

#	O
監	O
督	O
#	O
-	O
#	O
澤	B-PER
井	I-PER
幸	I-PER
次	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
わ	B-ORG
か	I-ORG
し	I-ORG
お	I-ORG
#	O
(	I-ORG
列	I-ORG
車	I-ORG
)	I-ORG

#	O
エ	B-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
タ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
（	O
ハ	O
ー	O
モ	O
ン	O
・	O
ク	O
ラ	O
イ	O
ガ	O
ー	O
〈	O
ブ	B-PER
ラ	I-PER
ッ	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
バ	I-PER
イ	I-PER
ア	I-PER
ー	I-PER
〉	O
）	O

三	B-LOC
木	I-LOC
市	I-LOC
