הנפה	O
גובלת	O
נפת	B-LOC
טרנטו	I-LOC
נפת	B-LOC
בולצנו	I-LOC
מחוז	B-LOC
טרנטינו	B-LOC
-	I-LOC
אלטו	I-LOC
אדיג'ה	I-LOC
במערב	O
.	O

השיר	O
נכלל	O
גם	O
באלבום	O
האוסף	O
של	O
הלהקה	O
,	O
Relics	B-ORG
.	O

הפניה	O
משרד	B-ORG
ההגנה	I-ORG
של	I-ORG
רוסיה	I-ORG

הפניה	O
קוויריקה	B-PER
השלישי	I-PER
הגדול	I-PER
