Hennepini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

aastast	O
tööl	O
ajalehes	O
Noorte	B-ORG
Hääl	I-ORG
,	O
algul	O
korrespondendina	O
,	O
hiljem	O
toimetaja	O
asetäitjana	O
.	O

Rapla	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

Pobeda	B-LOC
mägi	I-LOC
(	O
3003	O
m	O
)	O

Gruusia	B-LOC
uueks	O
välisministriks	O
nimetati	O
Giorgi	B-PER
Kvirikašvili	I-PER
.	O

Giotto	B-PER
di	I-PER
Bondone	I-PER
(	O
1276–1337	O
)	O

suuna	O
Vasakpartei	B-ORG
(	I-ORG
Saksamaa	I-ORG
)	I-ORG

Johan	B-PER
Laidoner	I-PER
,	O
KCMG	O
–	O
Eesti	B-LOC

Iga	O
päev	O
kell	O
12	O
andis	O
ta	O
mõnest	O
Richard	B-PER
Wagneri	I-PER
ooperist	O
pärineva	O
pasunasignaaliga	O
märku	O
lõuna	O
algusest	O
.	O

1932.	O
aastal	O
sai	O
Vollratist	O
Eesti	B-ORG
jalgpallikoondise	I-ORG
esimene	O
eestlasest	O
peatreener	O
.	O

Ta	O
sündis	O
Antslas	B-LOC
käsitöölise	O
tütrena	O
.	O

Santiago	B-ORG
Bernabéu	I-ORG
staadion	I-ORG
