'	O
''	O
Chick	B-PER
Coreával	I-PER
''	O
'	O

''	O
Német-római	B-ORG
Birodalom	I-ORG
''	O
'	O
–	O
I.	B-PER
''Nagy	I-PER
''	I-PER
Ottó	I-PER
császár	B-PER
(	O
936–973	O
)	O

Vénusz	B-ORG
projekt	I-ORG
,	O
társadalmi	O
rendszer	O
,	O
jövőkép	O
,	O
új	O
módja	O
a	O
gondolkodásnak	O

*2008	O
Valencia	B-LOC
Street	I-LOC
Circuit	I-LOC
,	O
Spanyolország	B-LOC

)	O
''	O
Macedón	B-ORG
labdarúgó-bajnokság	I-ORG
(	O
5,875	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Kırıkkale	B-LOC
(	I-LOC
tartomány	I-LOC
)	I-LOC

A	O
falu	O
Székelykeresztúrtól	B-LOC
14	O
km-re	O
északkeletre	O
,	O
a	O
Gada-	O
,	O
a	O
Szalon-	O
és	O
a	O
Szalom-patakok	O
Nyikóba	B-LOC
torkollásánál	O
fekszik	O
.	O

Közigazgatási	O
központja	O
Coronel	B-LOC
Marcelino	I-LOC
Maridueña	I-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Angel	B-LOC
(	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Frank	B-PER
de	I-PER
Bleeckere	I-PER

a	O
Cartoon	B-ORG
Network	I-ORG
sugározta	O
)	O
.	O
