넘겨주기	O
캄페오나투	B-ORG
브라질레이루	I-ORG
세리에	I-ORG
A	I-ORG

원적지는	O
광둥	B-LOC
성	I-LOC
광저우이며	B-LOC
상하이	B-LOC
출생이다	O
.	O

크리스	B-PER
에버트는	I-PER
두	O
종류의	O
코트에서	O
우승했다	O
.	O

**	O
모하마드	B-PER
레자	I-PER
팔라비	I-PER
(	O
,	O
1919	O
~	O
1980	O
)	O

지금의	O
규슈	B-LOC
후쿠오카	B-LOC
현에	I-LOC
도읍을	O
정하여	O
오우치노도조라	O
칭하고	O
,	O
그	O
후예가	O
47대를	O
이어	O
내려갔다고	O
한다	O
.	O

현재	O
김천시	B-LOC
직지사	B-ORG
(	I-ORG
直指寺	I-ORG
)	I-ORG
역	O
인근에	O
신도비와	O
묘역이	O
조성돼	O
있다	O
.	O
