جاوس	B-ORG
(	I-ORG
وحدة	I-ORG
)	I-ORG
.	O

تحويل	O
أبو	B-PER
بكر	I-PER
الحصار	I-PER

تحويل	O
إرم	B-LOC
ذات	I-LOC
العماد	I-LOC

أطول	O
مدة	O
لمنتخب	O
حمل	O
لقب	O
بطل	O
العالم،	O
هو	O
منتخب	B-ORG
إيطاليا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
في	O
الفترة	O
ما	O
بين	O
1934-1950	O
.	O

تحويل	O
بريتش	B-LOC
ران	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

فرح	B-PER
زينب	I-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
