Bloukranspas	B-LOC
(	I-LOC
Noord-Kaap	I-LOC
)	I-LOC

Liza	B-PER
Minnelli	I-PER
–	O
The	O
Sterile	O
Cuckoo	O
''	O

AANSTUUR	O
Royal	B-ORG
Natal	I-ORG
Nasionale	I-ORG
Park	I-ORG

'	O
''	O
Vrystaat	B-ORG
Cheetahs	I-ORG
''	O
'	O

New	B-LOC
Jersey	I-LOC
–	O
DeCavalcante-familie	O

Anna	B-PER
van	I-PER
Groot-Brittanje	I-PER
