Mark	B-PER
Philippoussis	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

La	O
Côte]]	O
e	O
Le	B-LOC
Havre	I-LOC
(	O
49	O
)	O
