평단은	O
또한	O
주연인	O
레이철	B-PER
매캐덤스와	I-PER
킬리언	B-PER
머피의	I-PER
연기도	O
호평했다	O
.	O

하야시	B-PER
센주로	I-PER
(	O
林銑十郎	O
)	O
중장	O

●	O
수도권	B-ORG
전철	I-ORG
1호선	I-ORG
병점역	B-ORG

나라	B-LOC
현	I-LOC
나라	B-LOC
시	I-LOC

그	O
시즌	O
그는	O
아메리칸	B-ORG
리그뿐만	I-ORG
아니라	O
,	O
메이저	B-ORG
리그	I-ORG
통합	O
홈런왕이	O
되었다	O
.	O

몽키	B-PER
D.	I-PER
루피	I-PER
-	O
짱피	O

'	O
''	O
조선	B-PER
순조	I-PER
''	O
'	O

가면라이더	B-ORG
OOO	I-ORG
(	O
메즈루	O
)	O

국제	B-ORG
표준화	I-ORG
기구	I-ORG
,	O
Geneva	O
,	O
1975	O
.	O

파라	B-LOC
주	I-LOC
,	O
헬만드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
파키스탄의	B-LOC
발루치스탄	B-LOC
주	I-LOC
및	O
이란의	B-LOC
시스탄오발루체스탄	B-LOC
주와	I-LOC
접하고	O
있다	O
.	O

가스가	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

금	B-LOC
(	O
金	O
)	O
희종	B-PER
(	O
熙宗	O
)	O
3년	O
