Lambo	B-ORG
la	I-ORG
Aswan	I-ORG
(	O
Ziwa	B-LOC
la	I-LOC
Nasser	I-LOC
-	O
Misri	B-LOC
)	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
wake	O
ni	O
Quelimane	B-LOC
.	O

Chuo	B-ORG
Kikuu	I-ORG
cha	I-ORG
Göttingen	I-ORG

Fasilides	B-PER
wa	I-PER
Ethiopia	I-PER

Papa	B-PER
Innocent	I-PER
XI	I-PER

Aliyemfuata	O
ni	O
binti	O
wake	O
,	O
Meisho	B-PER
.	O
