Eliminato	O
al	O
3T	O
da	O
Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
(	O
21	O
)	O

Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O

'	O
''	O
Isabel	B-PER
Cueto	I-PER
(	O
campionessa	O
)	O

Piramide	B-ORG
di	I-ORG
Ameny	I-ORG
Qemau	I-ORG
-	O
XIII	B-LOC
dinastia	I-LOC

A	B-LOC
Illa	I-LOC
de	I-LOC
Arousa	I-LOC
