সর্বপল্লী	B-PER
রাধাকৃষ্ণণ	I-PER
(	O
১৮৮৮-১৯৭৫	O
)	O

ওক	B-ORG
রিজ	I-ORG
ন্যাশনাল	I-ORG
ল্যাবরেটরী	I-ORG

**	O
মাইন্ডানাও	B-LOC
ধনেশ	I-LOC
''Penelopides	O
affinis	O
''	O

তিনি	O
বাংলাদেশ	B-ORG
ধান	I-ORG
গবেষণা	I-ORG
ইনস্টিটিউট	I-ORG
এর	O
মহাপরিচালক	O
এর	O
দায়িত্ব	O
পালন	O
করেন।	O

বিপাশা	B-PER
বসু	I-PER
...	O
বিশেষ	O
উপস্থিতি	O
