'	O
''	O
Mikhail	B-PER
Kukushkin	I-PER
(	O
Juara	O
)	O
'	O
''	O

ALIH	O
Masjid	B-ORG
Darul	I-ORG
Ghufran	I-ORG

Edison	B-PER
Chen	I-PER
-	O
Kazaf	O

ALIH	O
Richard	B-PER
Olaf	I-PER
Windstedt	I-PER

Stadion	B-LOC
Nasional	I-LOC
Mỹ	I-LOC
Đình	I-LOC
,	O
Vietnam	B-LOC

Sebelum	O
bergabung	O
dengan	O
Johnny	B-ORG
&	I-ORG
Associates	I-ORG
,	O
nama	O
panggungnya	O
adalah	O
.	O

ALIH	O
The	B-ORG
Album	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
ABBA	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Bad	B-LOC
Essen	I-LOC
(	O
15.852	O
)	O

