כן	O
הכיר	O
במהלך	O
לימודיו	O
את	O
יחזקאל	B-PER
קויפמן	I-PER
,	O
והיה	O
לידידו	O
הקרוב	O
עד	O
מותו	O
.	O

הפניה	O
Reclaim	B-ORG
the	I-ORG
Streets	I-ORG

הפניה	O
ג'ורג	B-PER
'	I-PER
שולץ	I-PER

'	O
''	O
אסטודיאנטס	B-ORG
לה	I-ORG
פלאטה	I-ORG
''	O
'	O
(	O
ארגנטינה	B-LOC
)	O

הדואו	O
ערך	O
סיורים	O
תדירים	O
בארצות	O
מערב	B-LOC
אירופה	I-LOC
,	O
המזרח	B-LOC
התיכון	I-LOC
,	O
אמריקה	B-LOC
הצפונית	I-LOC
הדרומית	B-LOC
,	O
וכן	O
הופיעו	O
אוסטרליה	B-LOC
.	O

שונר	B-LOC
צפוני	I-LOC
(	O
''Lynx	O
lynx	O
''	O
)	O

ג'יי	B-PER
שון	I-PER
בשיתוף	O
עם	O
ליל	B-PER
ויין	I-PER

הפניה	O
פרימונט	B-LOC
(	I-LOC
קליפורניה	I-LOC
)	I-LOC

סוריה	B-LOC
(	O
67,671	O
)	O

הסדרה	O
היא	O
גרסה	O
מצוירת	O
לסדרה	O
פאנקי	B-PER
השובבה	I-PER
.	O
