Prime	O
Minister]]	O
José	B-PER
Maria	I-PER
Neves	I-PER

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Onna	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
je	O
ìlú	O
ní	O
Nàìjíríà	B-LOC
.	O

Àgbájọ	B-ORG
àwọn	I-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Aṣòkan	I-ORG
