``	O
Freak	B-ORG
on	I-ORG
a	I-ORG
Leash	I-ORG
''	O

Distrito	B-LOC
de	I-LOC
Viana	I-LOC
do	I-LOC
Castelo	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Beto	B-ORG
Vázquez	I-ORG
Infinity	I-ORG

Beata	B-PER
Sancha	I-PER
de	I-PER
Portugal	I-PER

Alguns	O
eventos	O
decorreram-se	O
nas	O
subsedes	O
em	O
Whistler	B-LOC
,	O
Richmond	B-LOC
e	O
West	B-LOC
Vancouver	I-LOC
.	O

Juan	B-PER
Luis	I-PER
Guerra	I-PER
-	O
produção	O

'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Alexandre	B-PER
de	I-PER
Bérgamo	I-PER
