đổi	O
Lý	B-PER
Hi	I-PER
Liệt	I-PER

Cảnh	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Roy	B-PER
Kim	I-PER
''	O
'	O

Lee	B-PER
Hyori	I-PER
đệm	O
bởi	O
Ceejay	O

đổi	O
Kim	B-LOC
oanh	I-LOC
mỏ	I-LOC
đỏ	I-LOC

Asiana	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Seoul-Incheon	O
)	O

'	O
''	O
Bulgaria	B-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Chi	B-LOC
Màn	I-LOC
màn	I-LOC

đổi	O
Cắt	B-LOC
nhỏ	I-LOC
họng	I-LOC
trắng	I-LOC

đổi	O
Honey	B-ORG
and	I-ORG
Clover	I-ORG
