Оценку	O
в	O
7	O
баллов	O
дал	O
рецензент	O
из	O
сайта	O
GameSpot	B-ORG
.	O

==	O
Великопермское	B-ORG
княжество	I-ORG
(	O
1323—1505	O
)	O
==	O

перенаправление	O
Абланица	B-LOC
(	I-LOC
Ловечская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Игнатиус	B-PER
,	I-PER
Дэвид	I-PER
