**	O
'	O
''	O
Oldenburg	B-LOC
''	O
'	O

Das	O
Karibische	B-LOC
Meer	I-LOC
begrenzt	O
es	O
im	O
Norden	O
.	O

Bei	O
den	O
Olympischen	B-ORG
Spielen	I-ORG
1988	I-ORG
in	O
Seoul	B-LOC
gewann	O
sie	O
mit	O
ihrer	O
Partnerin	O
Wendy	B-PER
Turnbull	I-PER
die	O
Bronzemedaille	O
.	O
