'	O
''	O
Giuseppe	B-PER
Saronni	I-PER
''	O
'	O

Porrot	O
egindakoan	O
,	O
bere	B-ORG
inperioa	I-ORG
bertan	O
behera	O
geratu	O
zen	O
.	O

Petri	B-PER
I.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER
eta	O
Ines	B-PER
Akitaniakoa	I-PER
ezkondu	O
ziren	O
Jakan	B-LOC
.	O
