Banjur	O
rekor	O
iku	O
direbut	O
déning	O
Thierry	B-PER
Henry	I-PER
.	O

Korean	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
Seoul-Incheon	O
)	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
bal-balan	I-ORG
Rumania	I-ORG

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

ALIH	O
Jailolo	B-LOC
,	I-LOC
Halmahera	I-LOC
Kulon	I-LOC

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
XXIII	I-PER
