;	O
Бъфи	B-ORG
,	I-ORG
убийцата	I-ORG
на	I-ORG
вампири“	I-ORG
''	O

Фернандо	B-PER
Вердаско	I-PER
Гаел	B-PER
Монфис	I-PER
Милош	B-PER
Раонич	I-PER
Бърнард	B-PER
Томич	I-PER

Васил	B-PER
Радославов	I-PER
(	O
1854-1929	O
)	O

Разположена	O
е	O
на	O
Римски	B-LOC
форум	I-LOC
в	O
Рим	B-LOC
.	O

виж	O
Африка	B-LOC
(	I-LOC
римска	I-LOC
провинция	I-LOC
)	I-LOC

Играе	O
за	O
Нюкасъл	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
и	O
под	O
наем	O
за	O
Норич	B-ORG
Сити	I-ORG
.	O
