넘겨주기	O
긴키	B-ORG
닛폰	I-ORG
철도	I-ORG
게이한나	I-ORG
선	I-ORG

오르한	B-PER
1세	I-PER
(	O
''베이	O
''	O
)	O

**	O
춘계예제	O
(	O
春季例祭	O
,	O
5월	B-LOC
31일	I-LOC
)	O
