जिनिव्हा	B-LOC
-	O
१	O
,	O
७७	O
,	O
५००	O

पुनर्निर्देशन	O
दुसरा	B-PER
निकोलस	I-PER
,	I-PER
रशिया	I-PER

सातवा	B-PER
एडवर्ड	I-PER
,	I-PER
युनायटेड	I-PER
किंग्डम	I-PER

राष्ट्रीय	B-ORG
महामार्ग	I-ORG
८	I-ORG
ई	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
चुकोत्का	B-LOC
स्वायत्त	I-LOC
ऑक्रूग	I-LOC

भारतीय	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
राजमार्ग	I-ORG
प्राधिकरण	I-ORG
