REDIRECCIÓN	O
Football	B-LOC
League	I-LOC
One	I-LOC
2012-13	I-LOC

Acre	B-LOC
-	O
Binho	B-PER
Marques	I-PER
(	O
PT	O
)	O

Ottobono	B-PER
Fieschi	I-PER
dei	I-PER
Conti	I-PER
di	I-PER
Lavagna	I-PER

El	O
álbum	O
debutó	O
en	O
el	O
puesto	O
8	O
en	O
el	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
con	O
ventas	O
cercanas	O
a	O
las	O
39.500	O
unidades	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
Liga	B-ORG
de	I-ORG
Delos	I-ORG

Instituto	B-ORG
para	I-ORG
Mujeres	I-ORG
de	I-ORG
California	I-ORG
