दंडनाथ	O
,	O
(	O
सांगली	B-LOC
जिल्हा	I-LOC
)	O

स्टार	B-ORG
ट्रेक	I-ORG
:	I-ORG
व्हॉयेजर	I-ORG

त्यांनी	O
त्यांचा	O
पेक्टाकॉनमधील	O
वाटा	O
त्यांचा	O
मित्र	O
योहान्स	B-PER
क्लिमन	I-PER
याच्या	O
नावे	O
केला	O
आणि	O
संचालकपदाचा	O
राजीनामा	O
दिला	O
.	O

हे	O
शहर	O
बेगुसराई	B-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O

होआव	B-PER
चौथा	I-PER
,	I-PER
पोर्तुगाल	I-PER
राजेपदी	O
.	O
