'	O
''	O
Сборная	B-ORG
США	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
''	O
'	O

Гербе	B-PER
,	I-PER
Натан	I-PER

Пластинка	O
дебютировала	O
в	O
альбомном	O
чарте	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
.	O

Преподавал	O
в	O
Консерватории	B-ORG
Новой	I-ORG
Англии	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Барка	B-PER
,	I-PER
Василий	I-PER
