San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	I-LOC
Occidental	I-LOC
Mindoro	I-LOC

Papa	B-PER
Pablo	I-PER
VI	I-PER

''	O
Chameleon	B-PER
''	O
,	O
isang	O
tauhan	O
o	O
karakter	O
pang-komiks	O
.	O

Musashimurayama	B-LOC
,	I-LOC
Tokyo	I-LOC

Papa	B-PER
Leo	I-PER
IX	I-PER

Pagpapanumbalik	B-ORG
ng	I-ORG
Meiji	I-ORG

Honey	B-ORG
and	I-ORG
Clover	I-ORG
''	O
(	O
2005	O
)	O
