'	O
''	O
אנואר	B-PER
סאדאת	I-PER
''	O
'	O

250px]]נוף	O
מקוג'ורי	O
(	O
רכס	B-LOC
תריאלתי	I-LOC
)	O

סטיב	B-PER
קארל	I-PER
-	O
מכונת	B-ORG
הכסף	I-ORG
