이후에	O
아에로플로트가	B-ORG
인수	O
되면서	O
자회사가	O
되었으며	O
소련이	B-LOC
주관했다	O
.	O

짐	B-PER
헨슨에	I-PER
의해	O
만들어진	O
더	B-PER
머펫츠	I-PER
첫번째이다	O
.	O

이	O
차량은	O
도쿄	B-ORG
역을	I-ORG
출발하는	O
열차의	O
선두차가	O
1호차이다	O
.	O

그	O
당시	O
,	O
동원령은	O
외스트폴	B-LOC
주에서	I-LOC
두	O
부대로	O
제한됐으나	O
,	O
추가로	O
큰	O
규모의	O
부대의	O
동원을	O
지연했다	O
.	O
