Castlegar	B-LOC
,	O
Brittiläinen	B-LOC
Kolumbia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Koillismaa	B-LOC
(	I-LOC
Norja	I-LOC
)	I-LOC

Reko	B-PER
Lundán	I-PER
,	O
kirjailija	O

Hän	O
toimi	O
myös	O
Uusi	B-ORG
Suomi-lehden	I-ORG
kulttuuriosaston	O
päällikkönä	O
.	O
