バ	B-LOC
リ	I-LOC
島	I-LOC

新	O
潟	O
市	O
中	O
央	O
区	O
東	O
地	O
区	O
中	O
心	O
部	O
の	O
沼	O
垂	O
か	O
ら	O
、	O
江	B-PER
南	I-PER
区	I-PER
の	O
亀	O
田	O
地	O
区	O
中	O
心	O
部	O
や	O
、	O
横	O
越	O
地	O
区	O
西	O
部	O
を	O
経	O
由	O
し	O
て	O
、	O
秋	O
葉	O
区	O
の	O
中	O
心	O
部	O
に	O
至	O
る	O
。	O
亀	O
田	O
地	O
区	O
ま	O
で	O
は	O
、	O
か	O
つ	O
て	O
の	O
国	B-ORG
道	I-ORG
4	I-ORG
9	I-ORG
号	I-ORG
の	O
区	O
間	O
に	O
該	O
当	O
す	O
る	O
。	O
