ALIH	O
Philippe	B-PER
II	I-PER
dari	I-PER
Perancis	I-PER

Ia	O
berasal	O
dari	O
Partai	B-ORG
Amanat	I-ORG
Nasional	I-ORG
.	O

(	O
Wilayah	B-LOC
Seberang	I-LOC
Laut	I-LOC
Britania	I-LOC
)	O
