Stewarti	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

suuna	O
Turu	B-ORG
Rootsi	I-ORG
Teater	I-ORG

Hillsborough	B-LOC
'	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
ja	O
kirdes	O
)	O

August	B-PER
Englas	I-PER
(	O
1925–	O
)	O

Ta	O
on	O
kirjutanud	O
sõnu	O
lauludele	O
,	O
mida	O
esitab	O
tema	O
elukaaslane	O
Sandra	B-PER
Nurmsalu	I-PER
.	O

suuna	O
Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Lantana	I-ORG
