===	O
Kota	B-LOC
Bogor	I-LOC
,	O
Jabar	O
===	O

alih	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Belarus	I-ORG

Ia	O
dikalahkan	O
oleh	O
Barack	B-PER
Obama	I-PER
(	O
Demokrat	B-ORG
)	O
.	O
