Чонбук	B-ORG
Хёндэ	I-ORG
Моторс	I-ORG
(	O
Чонджу	B-LOC
)	O

Протекает	O
в	O
южной	B-LOC
части	I-LOC
континента	I-LOC
по	O
территории	O
Бразилии	B-LOC
,	O
Парагвая	B-LOC
и	O
Аргентины	B-LOC
.	O

Для	O
защиты	O
от	O
их	O
набегов	O
Цинь	B-PER
Шихуаньди	I-PER
построил	O
Великую	B-ORG
китайскую	I-ORG
стену	I-ORG
.	O

Брем	B-PER
,	I-PER
Альфред	I-PER
Эдмунд	I-PER

перенаправление	O
Белице	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC
