सचिन	B-PER
तेंडुलकर	I-PER
(	O
९८	O
धावा	O
)	O

'	O
''	O
सौंता	O
''	O
'	O
-	O
बिलासपूर	B-LOC
जिल्ह्यातील	I-LOC
रहिवासी	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
नॉरवॉक	B-LOC
,	I-LOC
कनेटिकट	I-LOC

पुनर्निर्देशन	O
जागतिक	B-ORG
फुटबॉल	I-ORG
एलो	I-ORG
गुणांकन	I-ORG

भारतीय	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
राजमार्ग	I-ORG
प्राधिकरण	I-ORG

दुसरा	B-PER
निकोलस	I-PER
,	I-PER
रशिया	I-PER
