О	O
поддержке	O
Windows	B-ORG
XP	I-ORG
было	O
объявлено	O
только	O
как	O
платформе	O
для	O
среды	O
разработки	O
и	O
тестирования	O
.	O

Скончалась	O
в	O
доме	O
престарелых	O
под	O
Парижем	B-LOC
.	O

Множество	O
людей	O
с	O
удовольствием	O
смотрят	O
американские	B-LOC
фильмы	I-LOC
.	O

Лелиса	B-PER
Десиса	I-PER
—	O
2:10:12	O
Эфиопия	B-LOC
