오쿠마	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

2000년	B-ORG
AFC	I-ORG
아시안컵	I-ORG
3위	O

톰마소	B-PER
로키가	I-PER
최근의	O
최다	O
득점자였다	O
.	O
