'	O
''	O
Rio	B-ORG
Ave	I-ORG
FC	I-ORG

Hij	O
loopt	O
van	O
Aleșd	B-LOC
naar	O
via	O
Șimleu	B-LOC
Silvaniei	I-LOC
,	O
Zalău	B-LOC
en	O
Jibou	B-LOC
naar	O
Negreni	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Patrick	B-PER
Tambay	I-PER
''	O
'	O
