Kaksikaadressiga	O
Oleviste	B-ORG
kirik	I-ORG
,	O
Pikk	O
65	O
/	O
Lai	O
50	O
.	O

Norra	B-LOC
peaminister	B-ORG
Jens	B-PER
Stoltenberg	I-PER
esitles	O
uusi	O
valitsusliikmeid	O
.	O

Kõlleste	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Põlva	B-LOC
maakond	I-LOC

Bálint	B-PER
Balassi	I-PER
(	O
1554–1594	O
)	O

aastal	O
asus	O
ta	O
koos	O
vanematega	O
elama	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikidesse	I-LOC
.	O

Tarvastu	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Viljandi	B-LOC
maakond	I-LOC

Anne	B-LOC
Arundeli	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

Kogus	O
rahvalaule.Töötas	O
Antsla	B-LOC
ja	O
Vana-Antsla	B-LOC
orkestri-	O
ja	O
ringijuhina	O
.	O

Inge	B-PER
de	I-PER
Bruijn	I-PER
,	O
'	O
''	O
24,32	O
''	O
'	O

See	O
oli	O
pikim	O
valitsemisaeg	O
pärast	O
Hadrianus	B-PER
I-st	I-PER
,	O
hiljem	O
on	O
veel	O
rohkem	O
valitsenud	O
Pius	B-PER
VI	I-PER
,	O
Pius	B-PER
VII	I-PER
,	O
Pius	B-PER
IX	I-PER
,	O
Leo	B-PER
XIII	I-PER
ja	O
Johannes	B-PER
Paulus	I-PER
II	I-PER
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC
