ഇന്ത്യ	B-LOC
,	O
പാകിസ്താൻ]]	O
,	O
നേപ്പാൾ	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിലെ	O
സ്ഥിരവാസിയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പുത്തൂരു	B-LOC
(	I-LOC
കർണാടക	I-LOC
)	I-LOC

സേക്രഡ്	B-ORG
ഹാർട്ട്	I-ORG
ഫൊറോന	I-ORG
പള്ളി	I-ORG
തിരുവമ്പാടി	I-ORG

പത്തനംതിട്ട	B-LOC
ജില്ലയിൽ	I-LOC
ഏകദേശം	O
6	O
കി	O
.	O

സത്യൻ	B-PER
,	O
അടൂർ	B-PER
ഭാസി	I-PER
,	O
ജയഭാരതി	B-PER

റിച്ചാർഡ്	B-PER
ഹാഡ്‌ലി	I-PER
(	O
NZ	O
)	O

അബൂദാബി	B-ORG
കൊമേസ്ഷ്യൽ	I-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
