31	B-LOC
Mei	I-LOC
–	O
Suid-Afrika	B-LOC
is	O
'n	O
100	O
jaar	O
oud	O
.	O

van	O
Loggerenberg	O
van	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
.	O
