пренасочване	O
Правец	B-ORG
(	I-ORG
компютри	I-ORG
)	I-ORG

–	O
Луций	B-PER
Манлий	I-PER
Ацидин	I-PER
Фулвиан	I-PER

Прикумск	O
,	O
Ставрополски	B-LOC
край	I-LOC
е	O
наименуван	O
Будьонновск	B-LOC
.	O
