여기에	O
루시우	B-PER
,	O
이메르송	B-PER
,	O
제	B-PER
호베르투	I-PER
,	O
미하엘	B-PER
발라크등의	I-PER
선수들이	O
합류하였다	O
.	O

안달루시아	B-LOC
지방의	I-LOC
주로서	O
동쪽에	O
위치한다	O
.	O

릿쿄	B-ORG
대학	I-ORG
(	O
구제	O
)	O

해를	O
거침에	O
따라	O
,	O
세바스티앙의	O
내면에는	O
십자군을	B-ORG
실시하고자	O
하는	O
소망이	O
강해져	O
갔다	O
.	O
