RINVIA	O
Circondari	B-LOC
della	I-LOC
Germania	I-LOC

Vuoto	B-ORG
a	I-ORG
perdere	I-ORG
''	O

Josselin	B-PER
Ouanna	I-PER
''	O
(	O
ultimo	O
turno	O
)	O

Università	B-ORG
del	I-ORG
Kentucky	I-ORG

'	O
''	O
Ernest	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'	O

Jamestown	B-LOC
-	O
capoluogo	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Stutsman	I-LOC
,	O
Dakota	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
