YouTube'da	B-ORG
oldukça	O
yüksek	O
bir	O
izlenme	O
oranı	O
yakalamıştır	O
.	O

Seward	B-LOC
Yarımadasının	I-LOC
güneydoğusunda	O
Norton	B-ORG
Sound'un	I-ORG
kuzeyinde	O
yer	O
alır	O
.	O

Lord	B-PER
Voldemort'un	I-PER
güce	O
yeniden	O
kavuştuğunu	O
ilk	O
ayırdeden	O
kişi	O
oldu	O
.	O
