Por	O
ello	O
,	O
usa	O
el	O
Estadio	B-LOC
Mariano	I-LOC
Melgar	I-LOC
.	O

Vince	B-PER
Carter	I-PER
(	O
10	O
)	O

REDIRECCIÓN	O
Alfred	B-PER
James	I-PER
Wilmott	I-PER

Ciudad	B-LOC
de	I-LOC
México	I-LOC
(	O
)	O

REDIRECCIÓN	O
Talbot	B-ORG
(	I-ORG
fotometría	I-ORG
)	I-ORG
