Poliittisesti	O
kannattajaryhmä	O
oli	O
asettunut	O
tukemaan	O
Kroatian	B-ORG
demokraattista	I-ORG
liittoa	I-ORG
sekä	O
Franjo	B-PER
Tuđmania	I-PER
.	O

OHJAUS	O
City	B-ORG
of	I-ORG
Oxford	I-ORG
High	I-ORG
School	I-ORG
for	I-ORG
Boys	I-ORG

Grand	B-LOC
Island	I-LOC
–	O
49	O
989	O
