Мұхаммед	B-PER
Әли	I-PER
(	O
2	O
)	O

3	O
аптадан	O
кейін	O
Гросс-Големкаға	O
шаруалардан	O
құралған	O
Қызыл	B-ORG
әскер	I-ORG
басып	O
кіреді	O
.	O

Қайрат	B-PER
Рысқұлбеков	I-PER
—	O
1966—1988	O
жж	O
.	O

Осылайша	O
наменгерлік	O
Хилафат	B-ORG
институты	I-ORG
қайта	I-ORG
жанданды	I-ORG
.	O

Айтар	O
болсақ	O
,	O
Кіші	B-ORG
жүз	I-ORG
руларының	O
көпшілігі	O
сияқты	O
,	O
бұл	O
рудың	O
да	O
шығу	O
тарихы	O
осы	O
уақытқа	O
дейін	O
айқын	O
болмай	O
қалып	O
өтыр	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Абылай	B-PER
хан	I-PER
.	O

'	O
''	O
Севар	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Әбу	B-PER
Насыр	I-PER
Әл-Фараби	I-PER
