Sahnede	O
Samuel	B-PER
Beckett	I-PER
yorumlarıyla	O
tanındı	O
,	O
bunun	O
yanında	O
Abbey	B-ORG
Tiyatrosu	I-ORG
mensubu	O
olarak	O
profesyonel	O
anlamda	O
ün	O
kazandı	O
.	O

Osmanlı	B-LOC
İmparatorluğu	I-LOC
–	O
ö	O
.	O

Gerek	O
tanrıçayı	O
gerekse	O
tanrıça	O
ile	O
ilişkilendirilen	O
insanları	O
kilden	O
yaratması	O
hikâyesini	O
,	O
Hyginus'un	B-PER
ortaya	O
attığı	O
düşünülür	O
.	O
