ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ivan	B-PER
Alekszandrovics	I-PER
Orlov	I-PER

Megjelenése	O
és	O
életmódja	O
nagyon	O
hasonlít	O
a	O
sokkal	O
jobban	O
ismert	O
erdei	B-LOC
szalonkára	I-LOC
.	O

The	B-ORG
Sound	I-ORG
Above	I-ORG
My	I-ORG
Hair	I-ORG
''	O
