Àwọn	B-LOC
Erékùṣù	I-LOC
Fàróè	I-LOC

Ajagun	B-ORG
Ojúòfurufú	I-ORG
Amẹ́ríkà	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
ni	O
Kánsílọ̀	B-LOC
orile-ede	O
Jẹ́mánì	B-LOC
tele	O
.	O

Amélie	B-PER
Mauresmo	I-PER
lo	O
bori	O
Justine	B-PER
Henin-Hardenne	I-PER
ni	O
opin	O
pelu	O
ayo	O
2-6	O
,	O
6-3	O
,	O
6-4	O
.	O
