താജ്	B-ORG
ക്ലബ്‌	I-ORG
ഹൗസ്	I-ORG
ചെന്നൈ	I-ORG

നോർതേൺ	B-LOC
റിവർ	I-LOC
ടെറാപിൻ	I-LOC

കെ.	B-PER
കരുണാകരൻ	I-PER
മുഖ്യമന്ത്രിയായിരുന്നപ്പോൾ	O
ഒരു	O
ശക്തികേന്ദ്രം	O
എന്ന	O
നിലയിൽ	O
ഈ	O
ഭവനത്തിന്റെ	O
പ്രാധാന്യം	O
ഉന്നതിയിലെത്തുകയുണ്ടായി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇടുക്കി	B-ORG
ലോക്‌സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

ഇതിന്റെ	O
കയ്യെഴുത്തുപ്രതി	O
ആദ്യം	O
പ്രത്യക്ഷപ്പെട്ടത്	O
പത്തൊൻപതാം	O
നൂറ്റാണ്ടിനൊടുവിൽ	O
ആഥോസ്	B-LOC
മലയിലെ	I-LOC
ഒരാശ്രമത്തിലാണ്	O

വ്ലാഡിമിർ	B-PER
ക്രാംനിക്	I-PER
-	O
റഷ്യ	B-LOC
