'	O
''	O
पश्चिम	B-LOC
बंगाल	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
योगेश्वर	B-PER
दत्त	I-PER
''	O
'	O

शीव	B-ORG
पनवेल	I-ORG
महामार्ग	I-ORG
व	O
रा.मा.	B-ORG
४	I-ORG
येथेच	O
जुळतात	O
.	O
