Αυλίδα	B-LOC
(	O
Π3	O
)	O
Αυλίδα	B-LOC
(	O
Π1	O
)	O
Αυλίδα	B-LOC
(	O
Π1	O
)	O

Συστηματικά	O
εξερευνήθηκε	O
από	O
τον	O
Ντέιβιντ	B-PER
Λίβινγκστον	I-PER
.	O

1544–45	O
,	O
Εθνική	B-ORG
Πινακοθήκη	I-ORG
Λονδίνου	I-ORG

Ήταν	O
πάντα	O
αφοσιωμένη	O
στους	O
φίλους	O
της	O
,	O
όπως	O
ο	O
στρατηγός	O
Ναρσής	B-PER
,	O
δεν	O
συγχωρούσε	O
όμως	O
όσους	O
θεωρούσε	O
απειλή	O
για	O
την	O
επιρροή	O
της	O
.	O

