Mountain	B-LOC
Green	I-LOC
(	O
lugar	O
no	O
incorporado	O
)	O

João	B-PER
de	I-PER
Santarém	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Adiós	B-ORG
Sui	I-ORG
Géneris	I-ORG
,	I-ORG
parte	I-ORG
I	I-ORG
&	I-ORG
parte	I-ORG
II	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Música	B-ORG
folclórica	I-ORG
de	I-ORG
Turquía	I-ORG

Frecuenta	O
a	O
Miguel	B-PER
Hernández	I-PER
(	O
con	O
quien	O
mantiene	O
una	O
relación	O
amorosa	O
)	O
.	O

Newport	B-LOC
(	I-LOC
desambiguación	I-LOC
)	I-LOC
