Gábor	B-PER
Talmácsi	I-PER
(	O
KTM	B-ORG
)	O

''	O
Myotis	B-LOC
oxyotus	I-LOC
''	O

The	B-ORG
Black	I-ORG
Adder	I-ORG

Ole	B-PER
Tobiasen	I-PER
Brian	B-PER
Steen	I-PER
Nielsen	I-PER

Röttenbach	B-LOC
(	I-LOC
Roth	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Pauline	B-PER
Parmentier	I-PER
''	O
'	O
Christina	B-PER
McHale	I-PER

Matthew	B-PER
Laurance	I-PER
-	O
''Ronnie	O
Ciello	O
''	O

Grand	B-ORG
Prix	I-ORG
Formule	I-ORG
1	I-ORG
van	I-ORG
Italië	I-ORG
1992	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Weg	O
door	O
het	O
centrum	O
van	O
Newcastle	B-LOC
upon	I-LOC
Tyne	I-LOC

Dziemiany	B-LOC
,	O
Karsin	B-LOC
,	O
Kościerzyna	B-LOC
,	O
Liniewo	B-LOC
,	O
Lipusz	B-LOC
,	O
Nowa	B-LOC
Karczma	I-LOC
,	O
Somonino	B-LOC
,	O
Stara	B-LOC
Kiszewa	I-LOC
,	O
Stężyca	B-LOC
,	O
Sulęczyno	B-LOC
