ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Portugal	I-ORG

30px]]	O
''	O
'Batas	O
Wilayah	O
Kota	B-LOC
Bogor	I-LOC
'	O
''	O

Spesies	O
ini	O
tersebar	O
di	O
India	B-LOC
Timur	I-LOC
sampai	O
Australia	B-LOC
.	O

===	O
Kabupaten	B-LOC
Deli	I-LOC
Serdang	I-LOC
===	O

ALIH	O
Does	B-ORG
Humor	I-ORG
Belong	I-ORG
in	I-ORG
Music	I-ORG
?	I-ORG

Ratchanok	B-PER
Intanon	I-PER
(	O
Juara	O
2	O
)	O

ALIH	O
Pekan	B-ORG
Olahraga	I-ORG
Nasional	I-ORG
XVII	I-ORG

ALIH	O
Baruch	B-PER
Samuel	I-PER
Blumberg	I-PER

Owl	B-ORG
City	I-ORG
dan	O
Carly	B-PER
Rae	I-PER
Jepsen	I-PER

25px]]	O
'	O
''	O
Vitantonio	B-PER
Liuzzi	I-PER
''	O
'	O
