Chính	O
phủ	O
của	O
Jules	B-PER
de	I-PER
Polignac	I-PER
bị	O
phái	O
đối	O
lập	O
phản	O
đối	O
.	O

đổi	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Köln	I-ORG

đổi	O
Đuôi	B-LOC
cụt	I-LOC
bụng	I-LOC
đỏ	I-LOC
