'	O
''	O
Yas	B-LOC
Marina-renbaan	I-LOC
''	O
'	O

Daarna	O
was	O
dit	O
oorgedra	O
na	O
die	O
nedersetting	O
by	O
New	B-LOC
Orleans	I-LOC
.	O

Die	O
dam	O
se	O
naam	O
is	O
later	O
na	O
die	O
Kwenadam	B-ORG
verander	O
.	O

NSU	B-ORG
Motorenwerke	I-ORG
AG	I-ORG

Pous	B-PER
Johannes	I-PER
XV	I-PER
(	O
985-996	O
)	O

Lockerbie	B-LOC
,	O
Skotland	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
Koninkryk	I-LOC

FIFA	B-ORG
Sokker-Wêreldbekertoernooi	I-ORG
in	I-ORG
2014	I-ORG

Dit	O
is	O
’n	O
nieregeringsorganisasie	O
met	O
amptelike	O
bande	O
met	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Nasies	I-ORG
.	O

Die	O
brug	O
en	O
grenspos	O
is	O
na	O
die	O
mynmagnaat	O
Alfred	B-PER
Beit	I-PER
vernoem	O
,	O
wat	O
fondse	O
vir	O
die	O
konstruksie	O
voorsien	O
het	O
.	O

Daar	O
is	O
ook	O
sprekers	O
in	O
res	O
van	O
die	O
wêreld	O
,	O
vernaamlik	O
in	O
Engeland	B-LOC
,	O
die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
,	O
Australië	B-LOC
en	O
Nieu-Seeland	B-LOC
.	O

**	O
Jane	B-PER
Fonda	I-PER
–	O
''The	O
Morning	O
After	O
''	O

Freud	B-PER
,	I-PER
Sigmund	I-PER
.	O

'	O
''	O
Fukuoka	B-LOC
''	O
'	O
