व	O
देशामधील	O
कराचीच्या	B-LOC
खालोखाल	O
दुसर्‍या	O
क्रमांकाचे	O
मोठे	O
शहर	O
आहे	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
बालपकराम	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
उद्यान	I-ORG

सेरी	B-LOC
आ	I-LOC
२००७-०८	I-LOC

'	O
''	O
क्रिस्तियानो	B-PER
रोनाल्डो	I-PER

पोप	B-PER
बेनेडिक्ट	I-PER
पहिला	I-PER
(	O
५७५–५७९	O
)	O

पुनर्निर्देशन	O
बहरामपूर	B-LOC
(	I-LOC
लोकसभा	I-LOC
मतदारसंघ	I-LOC
)	I-LOC

पुनर्निर्देशन	O
युव्हेन्तुस	B-ORG
एफ.सी	I-ORG
.	I-ORG
