Роза	B-PER
Қуанышқызы	I-PER
Рымбаева	I-PER
(	O
1957-жылы	O
28-қазанда	O
туған	O
)	O

Аудан	O
орталығы	O
—	O
Деггендорф	B-ORG
қаласы	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
748	I-ORG
жыл	I-ORG

Сона	B-LOC
және	I-LOC
Луара	I-LOC
департаментінің	I-LOC
коммуналары	I-LOC
