'	O
''	O
دافيد	B-PER
فيرير	I-PER
''	O
'	O

MMM	O
–	O
ثري	B-ORG
إم	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بيري	I-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

**	O
جماهير	O
الألمان	B-LOC
الشرقيين	I-LOC
يقتحمون	O
بوابة	B-ORG
براندنبورغ	I-ORG
إحدى	O
بوابات	O
جدار	B-ORG
برلين	I-ORG
.	O
