החליף	O
אותו	O
יוחנן	B-PER
פלסנר	I-PER
.	O

פרופ	O
'	O
סמי	B-PER
סמוחה	I-PER
-	O
חקר	O
הסוציולוגיה	O

הוא	O
צאצא	O
של	O
הענף	O
פריזאי	B-LOC
(	O
לא	O
של	O
הייננים	O
)	O
של	O
משפחת	B-ORG
רוטשילד	I-ORG
.	O

נולד	O
אוסקה	B-LOC
ופעל	O
רבות	O
באזור	O
העיר	O
.	O

סיקור	O
המשחק	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
פיפ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

'	O
''	O
הפארק	B-LOC
הלאומי	I-LOC
יוסמיטי	I-LOC
''	O
'	O

בשבוע	O
הראשון	O
לצאת	O
האלבום	O
נמכרו	O
כ-52	O
אלף	O
עותקים	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O
