'	O
''	O
Евгений	B-PER
IV	I-PER
''	O
'	O
,	O
Августински	B-ORG
орден	I-ORG
''	O

Става	O
водеща	O
на	O
предаването	O
„Всички	O
пред	O
екрана“	O
,	O
което	O
се	O
излъчва	O
по	O
БНТ	B-ORG
.	O

Намира	O
се	O
в	O
близост	O
до	O
Кордилера	B-LOC
де	I-LOC
Таламанка	I-LOC
.	O
