2003	O
Peter	B-PER
Agre	I-PER
na	O
Roderick	B-PER
MacKinnon	I-PER

``	O
If	B-ORG
I	I-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
''	O

Sasa	O
ni	O
mgombea	O
urais	O
kupitia	O
Chama	B-ORG
cha	I-ORG
Demokrasia	I-ORG
na	I-ORG
Maendeleo	I-ORG
.	O

Manhattan	B-LOC
Beach	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Osaka	B-LOC
,	O
Kobe	B-LOC
,	O
Nara	B-LOC

Mji	B-LOC
wa	I-LOC
Ho	I-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC

Chris	B-PER
Brown	I-PER
''	O
(	O
2005	O
)	O
