Banjur	O
rekor	O
iku	O
direbut	O
déning	O
Thierry	B-PER
Henry	I-PER
.	O

Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

Honda	B-ORG
-	O
namung	O
lumampah	O
ing	O
Jepang	B-LOC
.	O

Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

Jawa	B-LOC
/	O
bagéan	O
saking	O
Indonésia	B-LOC
