Yunifásítì	B-ORG
Ọbáfẹ́mi	I-ORG
Awólọ́wọ̀	I-ORG

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
Fourth	O
Round	O
)	O
''	O
