남서쪽으로는	O
아카바	B-LOC
주	I-LOC
,	O
북서쪽으로는	O
타필라	B-LOC
주	I-LOC
,	O
카라크	B-LOC
주와	I-LOC
인접해	O
있으며	O
북쪽으로는	O
암만	B-LOC
주	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
사우디아라비아와	B-LOC
인접해	O
있다	O
.	O

**	O
■	O
서울	B-ORG
지하철	I-ORG
2호선	I-ORG

넘겨주기	O
오즈와우두	B-PER
지	I-PER
올리베이라	I-PER

아이우통	B-PER
''	O
(	O
베르더	B-ORG
브레멘	I-ORG
)	O
''	O

철원군	B-LOC
(	I-LOC
남	I-LOC
)	I-LOC

프란시스코	B-PER
아쿠냐	I-PER
데	I-PER
피게로아	I-PER
