Jawa	B-LOC
Wétan	I-LOC
-	O
Surabaya	B-LOC

49.035	O
km²	O
--	O
Slowakia	B-LOC

Astro	B-ORG
(	I-ORG
TV	I-ORG
satelit	I-ORG
)	I-ORG

Kasor	O
PF	O
vs	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[1]	O
