''	O
Német-római	B-ORG
Birodalom	I-ORG
''	O
'	O
–	O
I.	B-PER
''Nagy	I-PER
''	I-PER
Ottó	I-PER
császár	B-PER
(	O
936–973	O
)	O

Vysoké	B-LOC
Mýto	I-LOC
,	O
Csehország	B-LOC

Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
4.	O
győzelme	O
,	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
26.	O
pole-pozíciója	O
,	O
Michele	B-PER
Alboreto	I-PER
5.	O
leggyorsabb	O
köre	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Spanyol	B-ORG
Szocialista	I-ORG
Munkáspárt	I-ORG

``	O
Giving	B-ORG
You	I-ORG
Up	I-ORG
''	O

Pharadon	B-PER
Szricsaphan	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
)	O
''	O

Később	O
a	O
Napoli	B-ORG
és	O
a	O
Genoa	B-ORG
ellen	O
is	O
jól	O
játszott	O
és	O
pályára	O
léphetett	O
élete	O
első	O
Derby	B-PER
della	I-PER
Capitaléjén	I-PER
,	O
az	O
AS	B-ORG
Roma	I-ORG
ellen	O
.	O

USA]]	O
''	O
(	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
)	O
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Dangu	B-LOC
(	I-LOC
Eure	I-LOC
)	I-LOC
