AANSTUUR	O
Thomas	B-PER
van	I-PER
Aquino	I-PER

Audrey	B-PER
Hepburn	I-PER
–	O
''Charade	O
''	O

Die	O
rotsgebied	O
was	O
’n	O
groot	O
inspirasie	O
vir	O
die	O
Linkin	B-ORG
Park-album	I-ORG
''Meteora	O
''	O
.	O

Korea	B-LOC
het	O
oorgegee	O
aan	O
die	O
Mongole	B-ORG
.	O

Georgiese	B-LOC
Sosialistiese	I-LOC
Sowjetrepubliek	I-LOC

Daar	O
was	O
ook	O
bekommernis	O
dat	O
die	O
span	O
’n	O
een-wedstryd-wonder	O
sou	O
wees	O
en	O
,	O
soos	O
die	O
Southern	B-ORG
Spears	I-ORG
(	O
sy	O
voorganger	O
)	O
,	O
inmekaar	O
tuimel	O
.	O

*6	O
)	O
Patriarg	B-PER
Nikon	I-PER
(	O
1652-1658	O
)	O

Belgiese	B-ORG
nasionale	I-ORG
rugbyspan	I-ORG

AANSTUUR	O
Strandlopers	B-LOC
en	I-LOC
snippe	I-LOC

Singapoerse	B-LOC
Standaardtyd	I-LOC
(	O
SST	O
)	O

AANSTUUR	O
Koning	B-ORG
Fahd-beker	I-ORG
in	I-ORG
1992	I-ORG
