Список	B-PER
сеньоров	I-PER
и	I-PER
графов	I-PER
Кастра	I-PER

Ампква	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Радзымин	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Сергей	B-PER
Березин	I-PER
—	O
10	O
раунд	O
,	O
256	O
номер	O
,	O
Торонто	B-ORG
Мейпл	I-ORG
Лифс	I-ORG

Как	O
и	O
в	O
случае	O
с	O
британским	O
изданием	O
,	O
параллельно	O
альбому	O
в	O
продажу	O
поступил	O
сингл	O
Yellow	B-ORG
Submarine	I-ORG
/	O
Eleanor	B-ORG
Rigby	I-ORG
.	O
