فيما	O
اعتبر	O
بعض	O
المراقبين	O
أن	O
خطابه	O
كان	O
بمثابة	O
شرارة	O
بدء	O
وإذن	O
لبعض	O
مؤيديه	O
بالتحرك	O
المسلح	O
في	O
عدة	O
مناطق	O
كما	O
ظهر	O
في	O
الكثير	O
من	O
المشاهد	O
على	O
يوتيوب	B-ORG

=====	O
منطقة	B-LOC
خليج	I-LOC
سان	I-LOC
فرانسيسكو	I-LOC
=====	O

تحويل	O
جمال	B-PER
بدوي	I-PER
(	I-PER
داعية	I-PER
إسلامي	I-PER
)	I-PER
