এস্তাদিও	B-LOC
দো	I-LOC
মারাকানা	I-LOC

অশোক	B-PER
(	I-PER
সম্রাট	I-PER
)	I-PER

)	O
পার	O
হয়ে	O
এরা	O
দক্ষিণে	O
আসে	O
বলে	O
শোনা	O
গেছে।	O
মাউন্ট	B-LOC
এভারেস্ট	I-LOC
(	O
৮	O
,	O
৮৪৮	O
মি	O
.	O

সালমান	B-PER
আল	I-PER
ফারিসী	I-PER

পিপল	B-ORG
(	I-ORG
ম্যাগাজিন	I-ORG
)	I-ORG

ক্ষুদ্রতম	O
রিজেল	B-ORG
সংখ্যা	I-ORG
কত	O
?	O
