Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

Irina	B-PER
Lobacheva	I-PER
/	O
Ilia	B-PER
Averbukh	I-PER

Ituzaingó	B-LOC
(	O
Ituzaingó	B-LOC
)	O

``	O
Perdeu	O
''	O
-	O
com	O
Thaeme	B-ORG
&	I-ORG
Thiago	I-ORG
