Шахар	B-PER
Пеер	I-PER
''	O
(	O
2	O
кръг	O
)	O

Мъжка	B-LOC
папрат	I-LOC
Dryopteris	O
filix-mas	O
(	O
L.	O
)	O
Schott	O
.	O

Blood	B-ORG
Sugar	I-ORG
Sex	I-ORG
Magik	I-ORG
''	O

*****	O
''	O
Марция	B-PER
Евфемия	I-PER
''	O
,	O
омъжва	O
се	O
за	O
Антемий	B-PER
''	O
.	O

В	O
момента	O
той	O
е	O
играч	O
на	O
Стоук	B-ORG
Сити	I-ORG
.	O

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Кирибати	B-LOC
,	O
Фиджи	B-LOC
,	O
Френска	B-LOC
Полинезия	I-LOC
и	O
Чили	B-LOC
.	O
