أكبر	O
إنجاز	O
حققه	O
كان	O
بفوزه	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
2014	I-ORG
لزوجي	O
الرجال،	O
مع	O
شريكه	O
جاك	B-PER
سوك	I-PER
.	O

تحويل	O
جامعة	B-ORG
غرب	I-ORG
باريس	I-ORG
نانتير	I-ORG
لاديفونس	I-ORG

'	O
''	O
ماريا	B-PER
صوفيا	I-PER
من	I-PER
نيوبورغ	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
أرملة	B-LOC
سوداء	I-LOC
قمية	I-LOC

وإداريًا	O
مديرية	B-LOC
الحيمة	I-LOC
الداخلية	I-LOC
.	O
