Estádio	B-LOC
11	I-LOC
de	I-LOC
Novembro	I-LOC
,	O
Luanda	B-LOC
,	O
Angola	B-LOC

Campeonato	B-ORG
Regional	I-ORG
Centro	I-ORG

'	O
''	O
Temeka	B-PER
Johnson	I-PER
''	O
'	O
