Ζαν	B-PER
Φρανσουά	I-PER
Μιγέ	I-PER
,	O
''Des	O
glaneuses	O
''	O
(	O
Οι	O
σταχομαζώχτρες	O
)	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

To	O
κανάλι	O
ανήκει	O
στην	O
Walt	B-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG
και	O
μεταδίδεται	O
ως	O
συνδρομητικό	O
και	O
δορυφορικό	O
μέσω	O
πλατφορμών	O
.	O
