Pablo	B-PER
Cuevas	I-PER
/	O
Brian	B-PER
Dabul	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

RINVIA	O
Begunje	B-LOC
pri	I-LOC
Cerknici	I-LOC

===	O
Armada	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
República	I-ORG
Argentina	I-ORG
===	O

Pete	B-PER
Sampras	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Teatro	B-LOC
Metropolitan	I-LOC
(	I-LOC
Città	I-LOC
del	I-LOC
Messico	I-LOC
)	I-LOC

Torre	B-ORG
di	I-ORG
Londra	I-ORG
;	O
