Feira	B-LOC
de	I-LOC
Santana	I-LOC
-	O
535	O
284	O

OHJAUS	O
Franz	B-PER
Anton	I-PER
von	I-PER
Schiefner	I-PER

Sen	O
julkaisi	O
Universal	B-ORG
Republic	I-ORG
Records	I-ORG
albumin	O
kuudentena	O
singlenä	O
.	O
