חיל	B-ORG
האוויר	I-ORG
הישראלי	I-ORG

דוגמאות	O
נוספות	O
לכך	O
ניתן	O
למצוא	O
ארמון	B-ORG
בקינגהאם	I-ORG
ארמון	B-ORG
בלנהיים	I-ORG
אנגליה	B-LOC
,	O
ארמון	B-LOC
ורסאי	I-LOC
צרפת	B-LOC
.	O

שמו	O
ניתן	O
בידי	O
זאב	B-PER
וילנאי	I-PER
ונובע	O
מקרבתו	O
נהר	B-LOC
הירדן	I-LOC
.	O

Budgen	B-PER
,	I-PER
Frank	I-PER
.	O
