'	O
''	O
Koppenhága	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Dánia	B-LOC

Gerd	B-PER
Müller	I-PER
megint	O
gólkirály	O
lett	O
.	O

'	O
''	O
(	O
x	O
)	O
'	O
''	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG

Vitas	B-PER
Gerulaitis	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Ciuldești	O
''	O
'	O
falu	O
Romániában	B-LOC
,	O
Fehér	B-LOC
megyében	I-LOC
.	O

Michelangelo	B-PER
Buonarroti	I-PER
(	O
1475–1564	O
)	O

A	O
DreamWorks	B-ORG
Animation	I-ORG
készítette	O
,	O
a	O
Paramount	B-ORG
Pictures	I-ORG
forgalmazta	O
.	O

80	O
km-re	O
nyugatra	O
ered	O
a	O
Hindukusban	B-LOC
.	O

Gabrielle	B-PER
Solis	I-PER
szerepét	O
Eva	B-PER
Longoria	I-PER
játszotta	O
el	O
,	O
az	O
anyagias	O
hajdani	O
modellt	O
,	O
aki	O
megcsalja	O
a	O
férjét	O
.	O

Levínská	B-LOC
Olešnice	I-LOC
(	O
falu	O
,	O
Semily	O
)	O

A	O
Dallas	B-ORG
Cowboys	I-ORG
27–17-re	O
nyerte	O
a	O
mérkőzést	O
.	O

Igenis	B-ORG
,	I-ORG
miniszter	I-ORG
úr	I-ORG
!	I-ORG

Csörgő	B-LOC
réce	I-LOC
''	O
(	O
Anas	O
crecca	O
)	O
''	O
,	O
