Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
,	O
Nevada	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

''	O
Did	B-ORG
It	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

Vanantaa	O
tarkoittaa	O
nykykielellä	O
``	O
Vanajan	B-LOC
takainen	I-LOC
''	O
.	O

Sen	O
suunnittelussa	O
auttoi	O
myös	O
John	B-PER
Barnard	I-PER
.	O

Paul	B-PER
Pierce	I-PER
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Orlunda	O
''	O
'	O
on	O
kylä	O
Vadstenan	B-LOC
kunnassa	O
Itä-Götanmaan	B-LOC
läänissä	I-LOC
Ruotsissa	B-LOC
.	O

Hän	O
edustaa	O
Ranskan	B-LOC
liigassa	B-ORG
pelaavaa	O
Stade	B-ORG
Rennais'ta	I-ORG
ja	O
on	O
pelipaikaltaan	O
hyökkääjä	O
.	O

OHJAUS	O
Anne	B-ORG
Robert	I-ORG
Jacques	I-ORG
Turgot	I-ORG

'	O
''	O
Pentaur	O
''	O
'	O
oli	O
muinainen	B-LOC
egyptiläinen	I-LOC
runoilija	O
tai	O
runoilijajoukko	O
,	O
joka	O
Ramses	B-PER
II	I-PER
:	I-PER
n	I-PER
aikana	O
kirjoitti	O
runoja	O
tämän	O
urotöistä	O
.	O

Edmonton	B-LOC
,	O
Alberta	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
urallaan	O
myös	O
Ruotsissa	B-LOC
Sveitsissä	B-LOC
,	O
Suomessa	B-LOC
ja	O
Saksassa	B-LOC
.	O

José	B-PER
María	I-PER
Montes	I-PER
