외무대신	B-PER
-	O
나카야마	B-PER
다로	I-PER

'	O
''	O
코린토스	B-LOC
''	O
'	O

이치카와	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

파블린은	O
지난	O
유로	B-ORG
2000	I-ORG
조별리그에서	O
유고슬라비아를	B-ORG
상대로	O
득점을	O
기록했었다	O
.	O
