פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
ESPN	B-ORG

גם	O
בהופעות	O
אלו	O
הצליל	O
השתנה	O
לנמוך	O
יותר	O
כדי	O
להעמיק	O
את	O
קולו	O
של	O
המתופף	O
והסולן	O
,	O
פיל	B-PER
קולינס	I-PER
.	O

קריית	B-LOC
צאנז	I-LOC
נתניה	B-LOC
פותח	O
בית	B-ORG
חולים	I-ORG
לניאדו	I-ORG
את	O
שעריו	O
