H.	B-PER
L.	I-PER
A.	I-PER
Hart	I-PER

Koo	B-PER
Kien	I-PER
Keat	I-PER
/	O
Tan	B-PER
Boon	I-PER
Heong	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Museum	B-ORG
Het	I-ORG
Rembrandthuis	I-ORG

Das	O
Angebot	O
einer	O
Professur	O
an	O
der	O
Universität	B-ORG
Uppsala	I-ORG
lehnte	O
er	O
ab	O
.	O

Bremgarten	B-LOC
bei	I-LOC
Bern	I-LOC

***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Münster	I-LOC
''	O
'	O
