തിരിച്ചുവിടുക	O
ലൗ	B-ORG
ജിഹാദ്	I-ORG
വിവാദം	I-ORG

ഹിമാചൽ	B-PER
പ്രദേശ്‌	I-PER
ക്രിക്കറ്റ്	I-PER
ടീം	I-PER
,	O
കിങ്സ്	B-ORG
XI	I-ORG
പഞ്ചാബ്	I-ORG
എന്നീ	O
ടീമുകളുടെ	O
ഹോം	O
ഗ്രൗണ്ടാണിത്	O
.	O

നൈൽ	B-LOC
നദിയുടെ	I-LOC
വൃഷ്ടി	O
പ്രദേശമായതിനാൽ	O
ജല	O
സമ്പന്നമാണ്	O
ഈ	O
രാഷ്ട്രം	O
.	O
