BIRZUZENDU	O
Arblada	B-LOC
lo	I-LOC
Baish	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Txapelgorri	B-ORG
(	I-ORG
Lehen	I-ORG
Karlistaldia	I-ORG
)	I-ORG

Ildo	O
honetatik	O
,	O
Katon	B-PER
Maior	I-PER
(	O
K.a	O
.	O
