BIRZUZENDU	O
Algirdas	B-PER
Julius	I-PER
Greimas	I-PER

Era	O
berean	O
,	O
Espainia	B-LOC
osoan	O
bezala	O
,	O
Guardia	B-ORG
Zibila	I-ORG
eta	O
Polizia	B-ORG
Nazionala	I-ORG
ere	O
badaude	O
.	O

Logan	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC
