ഷെയ്ൻ	B-PER
വാട്സൺ	I-PER
...	O
...	O
...	O
...	O
.	O
''	O
'11	O
''	O
'	O

(	O
ശ്രീരാമൻ	B-LOC
ചിറയിലെ	I-LOC
സേതുബന്ധനം	I-LOC
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദമൻ	B-LOC
,	I-LOC
ദിയു	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ടിം	B-PER
ബർണേഴ്സ്	I-PER
ലീ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
അമല	B-ORG
ഇൻസ്റ്റിട്ട്യൂട്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
മെഡിക്കൽ	I-ORG
സയൻസസ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
എൻ.എസ്.എസ്.	B-ORG
കോളേജ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG
