R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塞	B-PER
缪	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
伯	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
細	B-LOC
擬	I-LOC
魮	I-LOC

工	B-ORG
黨	I-ORG
（	O
主	O
席	O
：	O
李	B-PER
卓	I-PER
人	I-PER
）	O

清	B-LOC
朝	I-LOC
