Johann	B-PER
Heinrich	I-PER
Wilhelm	I-PER
Tischbein	I-PER
stellte	O
dieses	O
Grabmal	O
im	O
Hintergrund	O
seines	O
Bildes	O
Goethe	B-ORG
in	I-ORG
der	I-ORG
Campagna	I-ORG
dar	O
.	O

3	O
-	O
teilweise	O
im	O
Winnebago	B-LOC
County	I-LOC
