Aynı	O
yıl	O
,	O
ilk	O
müze	O
müdürü	O
olarak	O
Galatasaray	B-ORG
Lisesi	I-ORG
öğretmenlerinden	O
''Dr	O
.	O

Viña	B-LOC
del	I-LOC
Mar	I-LOC
,	O
Şili	B-LOC

Türkiye'de	B-LOC
Digiturk	B-ORG
platformunda	O
yayın	O
yapmış	O
fakat	O
sonradan	O
kapanmıştır	O
.	O

Teknik	O
direktör	O
:	O
Enzo	B-PER
Bearzot	I-PER
