'	O
''	O
Kaze	B-ORG
wa	I-ORG
Fuiteiru	I-ORG
''	O
'	O

alih	O
Wage	B-PER
Rudolf	I-PER
Soepratman	I-PER
