Tony	B-PER
Sirico	I-PER
como	O
Paulie	B-PER
Gualtieri	I-PER
.	O

''	O
Black	B-ORG
Capricorn	I-ORG
Day	I-ORG
''	O
-	O
05:41	O

Ciudad	B-LOC
de	I-LOC
México	I-LOC
(	O
)	O
