Yunifásítì	B-ORG
Ọbáfẹ́mi	I-ORG
Awólọ́wọ̀	I-ORG

Pópù	B-PER
Honorius	I-PER
2k	I-PER

Pópù	B-PER
Marcellus	I-PER
1k	I-PER

Orin-ìyìn	B-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Ìsọ̀kan	I-ORG
Sófìẹ̀tì	I-ORG

Ìkokò	B-LOC
àbàwọ́n	I-LOC
(	O
''Crocuta	O
crocuta	O
''	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O
