'	O
''	O
장송	B-PER
''	O
'	O
(	O
張松	O
)	O
자교	O

넘겨주기	O
이서우	B-PER
(	I-PER
1633년	I-PER
)	I-PER

비록	O
큰	O
배가	O
항해할	O
수	O
있는	O
해협이지만	O
,	O
남쪽	O
(	O
드레이크	B-LOC
해협	I-LOC
)	O
과	O
북쪽	O
(	O
마젤란	B-LOC
해협	I-LOC
)	O
에	O
더	O
안전한	O
수로가	O
존재한다	O
.	O

넘겨주기	O
시티	B-ORG
대학교	I-ORG
런던	I-ORG

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
태조	B-PER
홍무제	I-PER
(	O
太祖	O
洪武帝	O
)	O
22년	O

특별상	O
-	O
《고교교사》	O
제작진	O
,	O
류	B-ORG
지슈	I-ORG

고령군수	B-LOC
(	O
민선	O
,	O
새누리당	B-ORG
)	O
/	O
전	O
.	O

미시시피	B-LOC
강의	I-LOC
지류인	O
오하이오	B-LOC
강	I-LOC
남안에	O
위치한다	O
.	O
