Pápá	B-ORG
Eréìdárayá	I-ORG
Royal	I-ORG
Bafokeng	I-ORG

Aláṣẹ	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Orílẹ̀-èdè	I-LOC
Palẹstínì	I-LOC

Martina	B-PER
Hingis	I-PER
''	O
(	O
Third	O
Round	O
)	O
''	O
