Jamie	B-PER
Murray	I-PER
e	O
John	B-PER
Peers	I-PER
hanno	O
sconfitto	O
in	O
finale	O
Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Cabal	I-PER
e	O
Robert	B-ORG
Farah	I-ORG
per	O
2–6	O
,	O
6–3	O
,	O
[10–8]	O
.	O

È	O
cresciuto	O
nella	O
città	O
di	O
Virginia	B-LOC
Beach	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Tennessee	B-LOC
-	O
Rachel	B-PER
Smith	I-PER
''	O
'	O

=====	O
Coppa	B-ORG
d'Africa	I-ORG
2012	I-ORG
Qualificazioni	O
=====	O

Governatorato	B-LOC
di	I-LOC
Lublino	I-LOC
-	O
Люблинская	O
(	O
Lublinskaya	B-LOC
)	O
