Στην	O
περιοδεία	O
για	O
την	O
προώθηση	O
του	O
δίσκου	O
,	O
επισκέφθηκαν	O
την	O
Αμερική	B-LOC
,	O
την	O
Ιαπωνία	B-LOC
,	O
την	O
Αυστραλία	B-LOC
,	O
την	O
Ουρουγουάη	B-LOC
,	O
την	O
Παραγουάη	B-LOC
,	O
την	O
Αργεντινή	B-LOC
,	O
το	O
Μεξικό	B-LOC
,	O
τη	O
Βραζιλία	B-LOC
και	O
τη	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
.	O

Σταθμός	B-ORG
Κατεχάκη	I-ORG
(	I-ORG
Μετρό	I-ORG
Αθήνας	I-ORG
)	I-ORG

Μουαμάρ	B-PER
αλ	I-PER
Καντάφι	I-PER
