L채bimurre	O
oli	O
1995.	O
aastal	O
sarjas	O
Alarm	B-PER
Cobra	I-PER
11	I-PER
-	I-PER
Highway	I-PER
Patrol	I-PER
,	O
mida	O
filmitakse	O
t채naseni	O
.	O

'	O
''	O
L채ti	B-LOC
''	O
'	O

aastal	O
eraldus	O
Portugali	B-ORG
kuningriik	I-ORG
Le처ni	B-LOC
kuningriigist	I-LOC
.	O
