'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

Cochrane	B-LOC
(	I-LOC
ancienne	I-LOC
circonscription	I-LOC
fédérale	I-LOC
)	I-LOC

Blackburn	B-LOC
(	O
West	B-LOC
Lothian	I-LOC
)	O

Autorité	B-ORG
nationale	I-ORG
du	I-ORG
ladino	I-ORG

Pawtuxet	B-ORG
(	O
désormais	O
englobé	O
dans	O
Cranston	B-LOC
,	I-LOC
Rhode	I-LOC
Island	I-LOC
)	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
du	I-LOC
Loiret	I-LOC

Elle	O
entretenait	O
des	O
liens	O
avec	O
la	O
Monarchie	B-ORG
britannique	I-ORG
.	O

Guerre	B-ORG
civile	I-ORG
tchadienne	I-ORG
(	I-ORG
2005-2010	I-ORG
)	I-ORG

Édouard	B-PER
Batiste	I-PER
''Offertoire	O
op	O
.	O

'	O
''	O
Suisse	B-LOC
''	O
'	O

Sir	O
John	B-PER
Henry	I-PER
Thomas	I-PER
Manners-Sutton	I-PER

Pays-Bas	B-LOC
Kadene	B-PER
Vassell	I-PER
42	O
s	O
80	O
(	O
NR	O
)	O
