''	O
Greater	B-LOC
Manchester	I-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Abdulhamid	B-PER
Ebu	I-PER
Habib	I-PER

YÖNLENDİR	O
Yakut-safir	B-LOC
sinek	I-LOC
kuşu	I-LOC

Romanın	O
,	O
yazarın	O
iyi	O
bildiği	O
Sahra	B-LOC
Çölü'nde	I-LOC
geçmesi	O
de	O
bu	O
sorgulamayı	O
simgeselleştirir	O
.	O

'	O
''	O
Celtic	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Kantuzzili'nin	O
oğlu	O
I.	B-PER
Tuthaliya	I-PER
tahta	O
çıkmıştır	O
.	O

Cavit	B-PER
Çağlar	I-PER
(	O
1982-86	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Arruda	B-LOC
dos	I-LOC
Vinhos	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Ahmed	B-PER
Cevad	I-PER
Paşa	I-PER

ABD	B-ORG
Ulusal	I-ORG
Bilimler	I-ORG
Akademisi	I-ORG
üyesidir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Aydınlık	B-ORG
Türkiye	I-ORG
Partisi	I-ORG
