Dhèwèké	O
misuwur	O
minangka	O
panyithak	O
gol	O
kapisan	O
Euro	B-ORG
2008	I-ORG
.	O

Kuwait	B-LOC
-	O
Kuwait	B-LOC
City	I-LOC

'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
[5]	O
''	O
'	O

Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

ALIH	O
Andries	B-PER
Cornelis	I-PER
Dirk	I-PER
de	I-PER
Graeff	I-PER

Powiat	B-LOC
Ząbkowice	I-LOC
Śląskie	I-LOC
,	O
Ząbkowice	B-LOC
Śląskie	I-LOC
