Kaitsealal	O
asub	O
maailma	O
mandriala	O
kõige	O
põhjapoolsem	O
,	O
Slettnesi	B-ORG
tuletorn	I-ORG
.	O

Frode	B-PER
Estil	I-PER
Odd-Bjørn	B-PER
Hjelmeset	I-PER
Thomas	B-PER
Alsgaard	I-PER
Tor	B-PER
Arne	I-PER
Hetland	I-PER

Tema	O
õpilased	O
olid	O
teiste	O
seas	O
Ascanio	B-PER
Sobrero	I-PER
ja	O
Alfred	B-PER
Nobel	I-PER
.	O

suuna	O
Viljandi	B-ORG
JK	I-ORG
Tulevik	I-ORG

Asub	O
La	B-LOC
Manche'i	I-LOC
ääres	O
.	O

Grandi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	I-LOC
Utah	I-LOC
)	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O
