Puolustuksen	O
kapellimestarina	O
toimi	O
Harry	B-PER
Cameron	I-PER
,	O
joka	O
oli	O
pioneeritapaus	O
hyökkäävänä	O
puolustajana	O
.	O

'	O
''	O
Intia	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Abu	B-LOC
Dhabi	I-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

'	O
''	O
Tingsryds	B-ORG
AIF	I-ORG
''	O
'	O
