''	O
Charlie	B-PER
Magri	I-PER
''	O
'	O
-	O
pugile	O
britannico	B-LOC

I	B-ORG
Love	I-ORG
Rock	I-ORG
'n	I-ORG
'	I-ORG
Roll	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Maurice	B-PER
Garin	I-PER
''	O
'	O

Si	O
trovano	O
spesso	O
in	O
conflitto	O
con	O
la	O
Repubblica	B-LOC
romana	I-LOC
,	O
che	O
solitamente	O
ne	O
esce	O
sconfitta	O
.	O

San	B-LOC
Millán	I-LOC
de	I-LOC
Yécora	I-LOC

'	O
''	O
Moldavia	B-LOC
''	O
'	O

:16ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Parma	B-LOC
>	O
Savona	B-LOC
)	O
