YÖNLENDİRME	O
Joe	B-ORG
Satriani	I-ORG
(	I-ORG
albüm	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Şeref	B-PER
Has	I-PER
''	O
'	O

Liaocheng	B-LOC
,	O
Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC
