*οι	O
Άγιοι	B-LOC
Δέκα	I-LOC
[	O
785	O
]	O

Περίπου	O
20.000	O
θεατές	O
κατέκλυσαν	O
τον	O
κόλπο	B-LOC
της	I-LOC
Ζέας	I-LOC
στον	O
Πειραιά	B-LOC
για	O
να	O
παρακολουθήσουν	O
τα	O
αγωνίσματα	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Σταθμός	B-ORG
Νέα	I-ORG
Ιωνία	I-ORG
(	I-ORG
Μετρό	I-ORG
Αθήνας	I-ORG
)	I-ORG

Στέφανος	B-PER
Χρηστόπουλος	I-PER
''	O
'	O
2	O
.	O

Μέδουσα	B-PER
(	I-PER
μυθολογία	I-PER
)	I-PER

