Bij	O
Almere	B-LOC
Stad-West	I-LOC
en	O
Almere	B-LOC
Buiten-Oost	I-LOC
sluit	O
de	O
weg	O
aan	O
op	O
de	O
A6	B-ORG
richting	O
Amsterdam	B-LOC
en	O
Lelystad	B-LOC
.	O

**	O
''	O
Orphan	B-ORG
Black	I-ORG
''	O

Elvia	B-PER
Carrillo	I-PER
Puerto	I-PER

Je	O
kon	O
je	O
innerlijk	O
dus	O
door	O
het	O
opvolgen	O
van	O
de	O
wellevendheidsregels	O
aanpassen	O
aan	O
het	O
humanistische	B-ORG
ideaal	O
van	O
het	O
juiste	O
midden	O
,	O
de	O
afwijzing	O
van	O
al	O
het	O
buitensporige	O
.	O
