வழிமாற்று	O
கலசப்பாக்கம்	B-ORG
(	I-ORG
சட்டமன்றத்	I-ORG
தொகுதி	I-ORG
)	I-ORG

வழிமாற்று	O
ஆறாம்	B-PER
பெனடிக்ட்	I-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER

