Yumemiru	B-ORG
Fifteen	I-ORG
(	O
夢見る	O
15歳	O
)	O

Pasir	B-LOC
Panjang	I-LOC
,	I-LOC
Negeri	I-LOC
Sembilan	I-LOC

Maharaja	B-PER
Go-Daigo	I-PER
naik	O
takhta	O
Jepun	B-LOC
.	O

Disney	B-ORG
Channel	I-ORG
Eropah	I-ORG
Tengah	I-ORG
dan	I-ORG
Timur	I-ORG

Beliau	O
digantikan	O
oleh	O
anak	O
lelaki	O
kedua	O
beliau	O
,	O
Cyrus	B-PER
I	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC
