वाराणसी	B-LOC
उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
में	O
(	O
आठवीं	O
सदी	O
से	O
आधुनिक	O
काल	O
तक	O
)	O

नैनीताल-ऊधमसिंह	B-ORG
नगर	I-ORG
लोक	I-ORG
सभा	I-ORG
निर्वाचन	I-ORG
क्षेत्र	I-ORG

दिव्या	B-PER
दत्ता	I-PER
-	O
सुनैना	O
