Селото	O
се	O
намира	O
в	O
планината	O
Плачковица	B-LOC
,	O
северно	O
от	O
общинския	O
център	O
Радовиш	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Герхард	B-PER
Бергер	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
21-ва	B-ORG
танкова	I-ORG
дивизия	I-ORG
''	O
'	O

градът	O
става	O
част	O
от	O
Индо-гръцкото	B-LOC
царство	I-LOC
.	O
