;	O
मुख्य	O
(	O
भारत	B-LOC
एवं	O
अन्य	O
)	O

'	O
''	O
आन्द्रे	B-PER
अगासी	I-PER
''	O
'	O

इरफ़ान	B-PER
ख़ान	I-PER
-	O
देवराज	O

दीवान	B-ORG
(	I-ORG
शायरी	I-ORG
)	I-ORG

पुनर्प्रेषित	O
सो	B-LOC
मोरिरी	I-LOC
संरक्षित	I-LOC
आर्द्रभूमि	I-LOC

लक्ष्मी	B-LOC
नगर	I-LOC
(	I-LOC
दिल्ली	I-LOC
)	I-LOC

हरीशचंद्र	B-ORG
अनुसंधान	I-ORG
संस्थान	I-ORG
