R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
ร	B-PER
ี	I-PER
ซ	I-PER
ะ	I-PER
#	O
น	I-PER
ะ	I-PER
ก	I-PER
ะ	I-PER

2	O
0	O
0	O
7	O
#	O
ท	O
ี	O
่	O
#	O
ส	O
เ	O
ต	O
เ	O
ป	O
ิ	O
้	O
ล	O
#	O
เ	O
ซ	O
็	O
น	O
เ	O
ต	O
อ	O
ร	O
์	O
#	O
ใ	O
น	O
ล	B-LOC
อ	I-LOC
ส	I-LOC
แ	I-LOC
อ	I-LOC
น	I-LOC
เ	I-LOC
จ	I-LOC
ล	B-LOC
ิ	I-LOC
ส	I-LOC
#	O
ป	O
ร	O
ะ	O
เ	O
ท	O
ศ	O
ส	O
ห	O
ร	O
ั	O
ฐ	O
อ	O
เ	O
ม	O
ร	O
ิ	O
ก	O
า	O

