또	O
이시카와	B-PER
리카가	I-PER
졸업한	O
후	O
센터를	O
맡았다	O
.	O

****	O
숲들쥐	B-LOC
(	O
''Myodes	O
rutilus	O
''	O
)	O

피오	B-PER
(	O
블락비	B-ORG
)	O

노가타	B-LOC
시	I-LOC
,	O
이즈카	B-LOC
시	I-LOC
,	O
가마	B-LOC
시	I-LOC
,	O
나카마	B-LOC
시	I-LOC
,	O
미야와카	B-ORG
시	I-ORG
,	O
온가	B-LOC
군	I-LOC
,	O
구라테	B-LOC
군	I-LOC
,	O
가호	B-LOC
군	I-LOC
