Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

Штормарн	B-ORG
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

«ҚазМұнайГаз	B-ORG
ұлттық	I-ORG
компаниясы»	I-ORG
АҚ	I-ORG
директорлар	O
кеңесінің	O
төрағасы	O
.	O
