'	O
''	O
Alice	B-LOC
''	O
'	O
-	O
città	O
del	O
Dakota	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC

il	O
Federal	B-ORG
Open	I-ORG
Market	I-ORG
Committee	I-ORG
(	O
FOMC	O
)	O
,	O

RINVIA	O
American	B-ORG
Medical	I-ORG
Association	I-ORG

Il	O
gruppo	O
passa	O
sul	O
rettilineo	O
d'arrivo	O
ad	O
Arnhem	B-LOC

Carroll	B-LOC
Valley	I-LOC
-	O
''borough	O
''	O

Acquaviva	B-LOC
dei	I-LOC
Vena	I-LOC
(	O
''Rakitovec	O
''	O
)	O

Grande	B-ORG
Santuario	I-ORG
di	I-ORG
Ise	I-ORG

**1	O
argento	O
(	O
salti	O
a	O
Voss-Myrkdalen	B-ORG
2013	I-ORG
)	O

Molecola	O
di	O
ricerca	O
Upjohn	B-ORG
poi	O
acquista	O
da	O
Pfizer	B-ORG
,	O
che	O
la	O
commercializza	O
come	O
'	O
''	O
Trobicin	O
''	O
'	O
.	O

Canada	B-LOC
(	O
''Billboard	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Sam	B-PER
Bird	I-PER
''	O
'	O

Bristol	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Hartford	I-LOC
,	O
Connecticut	B-LOC

Diego	B-PER
Hartfield	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Kim	B-PER
Clijsters4–6	I-PER
,	O
6–3	O
,	O
6–4	O
