Стаффорд	B-LOC
(	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

перенаправление	O
Бишоп	B-PER
,	I-PER
Мелисса	I-PER

'	O
''	O
Кубок	B-ORG
Чемпионов	I-ORG
Европы	I-ORG
'	O
''	O

перенаправление	O
Тар	B-LOC
(	I-LOC
пустыня	I-LOC
)	I-LOC

Второй	B-ORG
дивизион	I-ORG
Джей-лиги	I-ORG

Эдуар	B-PER
Роже-Васслен	I-PER
''	O
(	O
Первый	O
раунд	O
)	O
