''	O
(	O
Párizs	B-LOC
)	O
''	O

'	O
''	O
Dani	B-PER
Pedrosa	I-PER
''	O
'	O

Sarm	B-LOC
es-Sejk	I-LOC
,	O
Egyiptom	B-LOC

**Uralkodó	O
-	O
II.	B-PER
Hasszán	I-PER
király	B-LOC
(	O
1961–1999	O
)	O

Ez	O
Mie	B-LOC
prefektúrában	I-LOC
a	O
leggyakoribb	O
.	O

Később	O
jobb	O
állásajánlatnak	O
köszönhetően	O
New	B-LOC
Yorkba	I-LOC
költözik	O
.	O

**	O
John	B-PER
Gielgud	I-PER
''	O
–	O
Forrongó	O
világ	O

Naponta	O
jármű	O
halad	O
át	O
rajta	O
,	O
-rel	O
csökkentve	O
Kikötői	B-ORG
híd	I-ORG
forgalmát	O
.	O

