ऑस्कर	B-PER
स्टॅन्ले	I-PER
डॉसन	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
द	B-ORG
टाइम्स	I-ORG
ऑफ	I-ORG
इंडिया	I-ORG

'	O
''	O
देवबांध	O
''	O
'	O
महाराष्ट्राच्या	B-LOC
ठाणे	B-LOC
जिल्ह्यातील	I-LOC
गाव	O
आहे	O
.	O
