BIRZUZENDU	O
Russell	B-PER
Alan	I-PER
Hulse	I-PER

birzuzendu	O
Inari	B-LOC
(	I-LOC
herria	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Jiquipilco	O
''	O
'	O
Mexikoko	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Portland	B-LOC
(	I-LOC
Oregon	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Laurent	B-PER
Jalabert	I-PER
''	O
'	O
