오사카	B-LOC
시에서는	I-LOC
약	O
70km	O
,	O
교토	B-LOC
시	I-LOC
,	O
고베	B-LOC
시에서는	I-LOC
약	O
60km	O
,	O
도요오카	B-LOC
시	I-LOC
,	O
마이즈루	B-ORG
시로부터	I-ORG
약	O
30km	O
거리에	O
있다	O
.	O

도프	B-ORG
(	I-ORG
밴드	I-ORG
)	I-ORG

나중에	O
클라리스	B-PER
스탈링이	I-PER
렉터를	O
찾아갔을	O
때	O
렉터는	O
그레이엄의	O
얼굴이	O
어떻게	O
되었냐고	O
묻는다	O
.	O

'	O
''	O
데니	B-PER
안	I-PER
''	O
'	O

나폴리	B-LOC
(	O
나폴리	B-LOC
현	I-LOC
)	O
