पुनर्निर्देशन	O
जे.	B-PER
विलार्ड	I-PER
मॅरियट	I-PER

युरेशियामध्ये	O
युरोप	B-LOC
व	O
आशिया	B-LOC
ह्या	O
दोन	O
खंडांचा	O
समावेश	O
होतो	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
रतन	B-ORG
जमशेदजी	I-ORG
टाटा	I-ORG

यात	O
अंतर्देशीय	O
गंतव्यस्थानांबरोबरच	O
कॅनडा	B-LOC
,	O
मेक्सिको	B-LOC
,	O
जपान	B-LOC
आणि	O
युनायटेड	B-LOC
किंग्डममधील	I-LOC
शहरांचा	O
समावेश	O
होतो	O
.	O
