2006-2009	O
مسلسل	B-ORG
ويبقى	I-ORG
الحب	I-ORG
'	O
''	O
Binbir	O
Gece	O
''	O
'	O
.	O

تحويل	O
دونالدس	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قتل	B-PER
رحيم	I-PER
للأطفال	I-PER
