Il	O
avait	O
auparavant	O
publié	O
les	O
''Écrits	O
''	O
Erik	B-PER
Satie	I-PER
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
du	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC

**	O
''	O
Goodbye	B-ORG
Stranger	I-ORG
''	O
