Γεννήθηκε	O
στην	O
Αγγλία	B-LOC
και	O
ήταν	O
γιος	O
του	O
Αλέξανδρου	B-PER
Ρίζου	I-PER
-	I-PER
Ραγκαβή	I-PER
,	O
διπλωμάτη	O
και	O
συγγραφέα	O
.	O

Αταλάντη	B-LOC
(	I-LOC
ή	I-LOC
Ταλαντονήσι	I-LOC
)	I-LOC

Ιδρύεται	O
το	O
Πανεπιστήμιο	B-ORG
της	I-ORG
Γλασκώβης	I-ORG
,	O
το	O
δεύτερο	O
αρχαιότερο	O
στη	O
Σκωτία	B-LOC
.	O
