LENCONG	O
Szabolcs	B-LOC
(	I-LOC
kampung	I-LOC
)	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Halden	I-ORG

``	O
Mana	O
Mungkin	O
''	O
nyanyian	O
Dayang	B-PER
Nurfaizah	I-PER
