ულრიხ	B-PER
როთი	I-PER
—	O
მთავარი	O
გიტარა	B-ORG
,	O
შემცვლელი	O
ვოკალი	O
;	O

აქადის	B-LOC
იმპერიამ	I-LOC
ელამი	B-ORG
დაიპყრო	O

Message	B-ORG
in	I-ORG
a	I-ORG
Bottle	I-ORG
-	O
4:49	O

სავარაუდოდ	O
ეკუთვნოდა	O
თამარ	B-PER
მეფეს	I-PER
.	O

Beady	B-ORG
Eye	I-ORG
–	O
Different	B-ORG
Gear	I-ORG
,	I-ORG
Still	I-ORG
Speeding	I-ORG
(	I-ORG
დამატებითი	I-ORG
სიმღერებით	I-ORG
)	I-ORG
''	O
