رجوع_مکرر	O
یو	B-ORG
ایس	I-ORG
ایڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
رابرٹ	B-PER
ایچ.	I-PER
گربس	I-PER

رجوع_مکرر	O
مونرو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

'	O
''	O
دنیا	B-ORG
''	O
'	O
