സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
50	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

സാമഗാന	O
ലയഭാവം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

കായകൾക്ക്	O
ഇലവിന്റെ	B-LOC
വിത്തുകളോട്	O
സാമ്യമുണ്ട്	O
.	O

തെക്കേ	B-LOC
അമേരിക്ക	I-LOC
(	O
ചിലി	B-LOC
,	O
പെറു	B-LOC
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെൽഹി	B-LOC
കന്റോൺ‌മെന്റ്	I-LOC
ബോർഡ്	I-LOC

സന്തോഷ്	B-PER
ജോഗി	I-PER
-	O
നടൻ	O

