Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Shijiazhuang	B-LOC
(	O
石家庄	O
)	O
.	O

Eneo	O
lake	O
ni	O
78.1	O
km²	B-ORG
.	O

Wilaya	B-ORG
ya	I-ORG
Katiola	I-ORG

Chanika	B-PER
(	I-PER
Ilala	I-PER
)	I-PER
