OHJAUS	O
Gaius	B-PER
Julius	I-PER
Avitus	I-PER
Alexianus	I-PER

Nyt	O
saatavilla	O
on	O
taas	O
n.	O
300	O
omenalajiketta	O
,	O
joista	O
10	O
menestyy	O
jopa	O
Lapin	B-LOC
läänin	I-LOC
alueella	O
.	O

Hänen	O
ensimmäinen	O
MM-rallinsa	O
oli	O
Monte	B-LOC
Carlo-ralli	I-LOC
,	O
joka	O
päättyi	O
ulosajoon	O
.	O

One	B-ORG
Life	I-ORG
to	I-ORG
Live	I-ORG
''	O

Napoleon	B-PER
III	I-PER
huolestui	O
tästä	O
kehityksestä	O
.	O

Jenni	B-PER
Mikkonen	I-PER
(	O
kajakkikaksikko	O
500	O
m	O
)	O

Hän	O
nimesi	O
itsensä	O
Kontrolloijaksi	O
ja	O
suunnitteli	O
orjuuttavansa	O
koko	O
New	B-LOC
Yorkin	I-LOC
.	O

30	O
Jakub	B-PER
Krejčík	I-PER
(	O
Slavia	B-ORG
Praha	I-ORG
)	O

Hän	O
on	O
mukana	O
taiteilijakollektiivi	O
Helsinki	B-ORG
Schoolin	I-ORG
toiminnassa	O
.	O

Saarelta	O
lähti	O
1900-luvun	O
alussa	O
paljon	O
ihmisiä	O
siirtolaisiksi	O
Yhdysvaltoihin	B-LOC
ja	O
Australiaan	B-LOC
.	O
