הפניה	O
מסע	B-LOC
מים	I-LOC
אל	I-LOC
ים	I-LOC

העדות	O
לכך	O
הינה	O
עמק	B-ORG
הכדים	I-ORG
.	O

עם	O
טוני	B-PER
ויסקונטי	I-PER
,	O
יזהר	B-PER
אשדות	I-PER
,	O
יאיר	B-PER
ניצני	I-PER
יונתן	B-PER
בר	I-PER
גיורא	I-PER
,	O
שהיה	O
שותף	O
בכתיבת	O
התסריט	O
.	O
