Bir	O
zaman	O
için	O
Selahaddin	B-PER
Eyyubi'nin	I-PER
ordusuyla	O
Suriye'de	B-LOC
bulunmuş	O
ve	O
sonra	O
Halep	B-LOC
ve	O
Şam'da	B-LOC
yaşamıştır	O
.	O

İdari	O
olarak	O
Kovser	B-LOC
şehristanı'na	I-LOC
bağlıdır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Göldere	B-LOC
,	I-LOC
Bayburt	I-LOC

Primera	B-ORG
División	I-ORG
:	O
2005,2006	O

Sebebi	O
her	O
ne	O
olursa	O
olsun	O
,	O
Glycerius	O
Ravenna'nın	B-LOC
başkentinde	O
olmak	O
yerine	O
oradaydı	O
ve	O
umudu	O
kalmadığından	O
hemen	O
teslim	O
oldu	O
.	O

'	O
''	O
Banja	B-LOC
Luka	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Bosna-Hersek	B-LOC

Dan	B-PER
Aykroyd	I-PER
-	O
Ayı	B-PER
Yogi	I-PER

Filmin	O
başrolünde	O
Kurt	B-PER
Russell	I-PER
yer	O
aldı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Yeleçli	B-LOC
,	I-LOC
Göle	I-LOC

Bruce	B-PER
Dickinson	I-PER
-	O
vokal	O

'	O
''	O
Eskişehirspor	B-ORG
''	O
'	O

İspanya	B-LOC
–	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG

Düzenlenen	O
ilk	O
sezonda	O
ligin	O
şampiyonu	O
Fenerbahçe	B-ORG
olmuştur	O
.	O

Latin	B-ORG
Amerika'daki	I-ORG
Yahudilerin	I-ORG
tarihi	I-ORG
