АЙДАУ	O
Бекзат	B-PER
Сейілханұлы	I-PER
Саттарханов	I-PER

Әмір	B-PER
Темір	I-PER
иелігінде	O
болды	O
.	O

Кезінде	O
Depeche	B-ORG
Modeтың	I-ORG
мүшесі	O
болуды	O
армандаған	O
.	O

Калифорния	B-ORG
университетінің	I-ORG
10	O
кампусының	O
ең	O
көнесі	O
.	O

