कर्ल	B-ORG
(	I-ORG
गणित	I-ORG
)	I-ORG

इवान	B-PER
लेंडल	I-PER
ने	O
जिमी	B-PER
कोनर्स	I-PER
को	O
6–1	O
,	O
6–3	O
से	O
हराया।	O

''Nellikani	O
''	O
(	O
நெல்லிக்கனி	O
)	O
--	O
तमिल	B-ORG

कनाडा	B-LOC
,	O
मेक्सिको	B-LOC
,	O
संयुक्त	B-LOC
राज्य	I-LOC
अमरीका	I-LOC
