होशियारपूर	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

२००७-०८च्या	O
मोसमात	O
केवळ	O
युनायटेड	B-LOC
किंग्डममधून	I-LOC
एक	O
लाख	O
तर	O
रशियातून	B-LOC
४२	O
,	O
०००	O
प्रवासी	O
चार्टर्ड	O
विमानांतून	O
दाभोळीस	O
आले	O
.	O

'	O
''	O
डेव्हिड	B-PER
कुल्टहार्ड	I-PER
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
सकाळ	B-ORG
(	I-ORG
वृत्तपत्र	I-ORG
)	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
दमण	B-LOC
आणि	I-LOC
दीव	I-LOC

पुनर्निर्देशन	O
विश्वनाथ	B-PER
वामन	I-PER
बापट	I-PER
