இது	O
உத்தரப்	B-LOC
பிரதேசத்தில்	I-LOC
உள்ளது	O
.	O

இடுக்கி	B-ORG
அணை	I-ORG
,	O
முல்லைப்	B-ORG
பெரியாறு	I-ORG
அணை	I-ORG
ஆகியவை	O
இம்மலைத்தொகுதியில்	O
உள்ளன	O
.	O

பி.	B-PER
ஆர்.	I-PER
அம்பேத்கருக்கு	I-PER
இணையாக	O
இவரும்	O
தலித்துகளின்	O
நலனுக்காகவும்	O
முன்னேற்றத்துக்காகவும்	O
பாடுபட்டவர்	O
.	O

ஜெனிபர்	B-PER
லாரன்ஸ்	I-PER
–	O
''அமெரிக்கன்	O
ஹஸ்சில்	O
''	O

புவேர்ட்டோ	B-LOC
ரிக்கோ	I-LOC
(	O
U.S	O
.	O
)	O

ரிச்மண்ட்	B-LOC
(	I-LOC
வர்ஜீனியா	I-LOC
)	I-LOC

வழிமாற்று	O
தமிழ்நாடு	B-ORG
மத்தியப்	I-ORG
பல்கலைக்கழகம்	I-ORG

அட்லஸ்	B-LOC
(	I-LOC
எலும்பு	I-LOC
)	I-LOC
.	O

பாரத	B-ORG
மிகு	I-ORG
மின்	I-ORG
நிறுவனம்	I-ORG

வி.	B-PER
கே.	I-PER
ராமசாமி	I-PER
-	O
தங்கவேல்	O
