Prob	B-ORG
Anisotropi	I-ORG
Gelombang	I-ORG
Mikro	I-ORG
Wilkinson	I-ORG

LENCONG	O
Nurabad	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

Bank	B-ORG
Simpanan	I-ORG
Nasional	I-ORG
(	O
BSN	O
)	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O
(	O
7	O
)	O
,	O
'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O
(	O
3	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Essonne	I-LOC

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O
