أليك	B-PER
بالدوين	I-PER
-	O
30	B-ORG
روك	I-ORG

ينتشر	O
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
.	O
