เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
เ	B-PER
ป	I-PER
ร	I-PER
ม	I-PER
#	O
ต	I-PER
ิ	I-PER
ณ	I-PER
ส	I-PER
ู	I-PER
ล	I-PER
า	I-PER
น	I-PER
น	I-PER
ท	I-PER
์	I-PER

#	O
ฉ	B-PER
ั	I-PER
ต	I-PER
ร	I-PER
ช	I-PER
ั	I-PER
ย	I-PER
#	O
เ	I-PER
ป	I-PER
ล	I-PER
่	I-PER
ง	I-PER
พ	I-PER
า	I-PER
น	I-PER
ิ	I-PER
ช	I-PER

ไ	O
ฟ	O
ล	O
์	O
:	O
C	O
a	O
t	O
h	O
e	O
d	O
r	O
a	O
l	O
e	O
_	O
v	O
u	O
e	O
_	O
d	O
e	O
_	O
m	O
o	O
n	O
t	O
j	O
u	O
z	O
e	O
t	O
_	O
d	O
e	O
t	O
a	O
i	O
l	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
ม	B-ORG
ห	I-ORG
า	I-ORG
ว	I-ORG
ิ	I-ORG
ห	I-ORG
า	I-ORG
ร	I-ORG
น	I-ORG
อ	I-ORG
เ	I-ORG
ท	I-ORG
ร	I-ORG
ด	I-ORG
า	I-ORG
ม	B-ORG
เ	I-ORG
ด	I-ORG
อ	I-ORG
ล	I-ORG
า	I-ORG
ซ	I-ORG
ง	I-ORG
ป	I-ORG
์	I-ORG
ซ	I-ORG
ี	I-ORG
ย	I-ORG
ง	I-ORG
แ	I-ORG
ห	I-ORG
่	I-ORG
ง	I-ORG
แ	I-ORG
ก	I-ORG
ล	I-ORG
ร	I-ORG
์	I-ORG
ม	B-ORG
ง	I-ORG
-	I-ORG
แ	I-ORG
ฟ	I-ORG
ร	I-ORG
็	I-ORG
อ	I-ORG
ง	I-ORG

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
เ	B-PER
จ	I-PER
้	I-PER
า	I-PER
ห	I-PER
ญ	I-PER
ิ	I-PER
ง	I-PER
ย	I-PER
ู	I-PER
เ	B-PER
ช	I-PER
น	I-PER
ี	I-PER
แ	I-PER
ห	I-PER
่	I-PER
ง	I-PER
ย	I-PER
อ	I-PER
ร	I-PER
์	I-PER
ก	I-PER

#	O
ท	B-LOC
ะ	I-LOC
เ	I-LOC
ล	I-LOC
แ	I-LOC
ค	I-LOC
ร	I-LOC
ิ	I-LOC
บ	I-LOC
เ	I-LOC
บ	I-LOC
ี	I-LOC
ย	I-LOC
น	I-LOC

1	O
9	O
2	O
7	O
)	O
#	O
-	O
#	O
แ	B-PER
อ	I-PER
น	I-PER
ด	I-PER
ี	I-PER
#	O
ว	I-PER
ิ	I-PER
ล	I-PER
เ	I-PER
ล	I-PER
ี	I-PER
ย	I-PER
ม	I-PER
ส	I-PER
์	I-PER
#	O
น	O
ั	O
ก	O
ร	O
้	O
อ	O
ง	O
ช	O
า	O
ว	O
อ	O
เ	O
ม	O
ร	O
ิ	O
ก	O
ั	O
น	O

'	O
'	O
'	O
ก	O
ี	O
ฬ	O
า	O
ย	O
ิ	O
ง	O
ป	O
ื	O
น	O
ใ	O
น	O
ซ	B-ORG
ี	I-ORG
เ	I-ORG
ก	I-ORG
ม	I-ORG
ส	I-ORG
์	I-ORG
#	O
2	I-ORG
0	I-ORG
1	I-ORG
3	I-ORG
'	O
'	O
'	O
#	O
จ	O
ั	O
ด	O
แ	O
ข	O
่	O
ง	O
ข	O
ั	O
น	O
ข	O
ึ	O
้	O
น	O
ท	O
ี	O
่	O
#	O
ส	O
น	O
า	O
ม	O
ย	O
ิ	O
ง	O
ป	O
ื	O
น	O
ด	O
า	O
ก	O
อ	O
ง	O
เ	O
ห	O
น	O
ื	O
อ	O
#	O
ใ	O
น	O
ย	B-LOC
่	I-LOC
า	I-LOC
ง	I-LOC
ก	I-LOC
ุ	I-LOC
้	I-LOC
ง	I-LOC
#	O
ป	B-ORG
ร	I-ORG
ะ	I-ORG
เ	I-ORG
ท	I-ORG
ศ	I-ORG
พ	I-ORG
ม	I-ORG
่	I-ORG
า	I-ORG
#	O
ร	O
ะ	O
ห	O
ว	O
่	O
า	O
ง	O
ว	O
ั	O
น	O
ท	O
ี	O
่	O
#	O
1	O
1	O
–	O
1	O
7	O
#	O
ธ	O
ั	O
น	O
ว	O
า	O
ค	O
ม	O
#	O
2	O
5	O
5	O
6	O

#	O
เ	B-ORG
ส	I-ORG
า	I-ORG
ช	I-ORG
ิ	I-ORG
ง	I-ORG
ช	I-ORG
้	I-ORG
า	I-ORG
