Il	O
avait	O
auparavant	O
publié	O
les	O
''Écrits	O
''	O
Erik	B-PER
Satie	I-PER
.	O

La	B-LOC
Rochelle	I-LOC
-	O
Saintes	B-LOC
(	O
F	O
)	O

Liste	B-LOC
de	I-LOC
tueurs	I-LOC
en	I-LOC
série	I-LOC

Raymond	B-PER
Riotte	I-PER
(	O
FRA	B-LOC
)	O

Broncos	B-ORG
de	I-ORG
Swift	I-ORG
Current	I-ORG
(	O
WHL	O
)	O

REDIRECTION	O
Presence	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG
