넘겨주기	O
트웬티	B-ORG
원	I-ORG
파일럿츠	I-ORG

넘겨주기	O
카를	B-PER
2세	I-PER
(	I-PER
동프랑크	I-PER
)	I-PER

고려	B-PER
경종의	I-PER
아들	O
-	O
고려	B-PER
목종	I-PER

오각별	O
가운데에는	O
동그라미가	O
그려져	O
있으며	O
동그라미	O
가운데에는	O
아라라트	B-LOC
산	I-LOC
위에	O
떠오르는	O
태양이	O
그려져	O
있다	O
.	O

조슈	B-ORG
번	I-ORG
/	O
사쓰마	B-LOC
번	I-LOC
