Ühinedes	O
Šilkaga	B-LOC
,	O
moodustab	O
Amuuri	B-LOC
.	O

Kuid	O
asjad	O
muutusid	O
pärast	O
Bütsantsi	B-ORG
keisririigi	I-ORG
langemist	I-ORG
aastal	I-ORG
1204	I-ORG
.	O

''	O
Aba	B-LOC
jõgi	I-LOC
''	O
'	O
Nigeeria	B-LOC
lõunaosas	O

Vassili	B-PER
Dokutšajev	I-PER
(	O
1846–1903	O
)	O

Utah	B-LOC
'	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

suuna	O
Aberdeen	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Õppis	O
1926–1934	O
(	O
lõpetas	O
)	O
Tartu	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

Donetski	B-LOC
oblastis	I-LOC
hukkus	O
sama	O
ajavahemiku	O
jooksul	O
neli	O
rahulikku	O
elanikku	O
,	O
6	O
sai	O
haavata	O
.	O

Mariotto	B-PER
Albertinelli	I-PER
(	O
1474–1515	O
)	O

Missiooni	O
spetsialist	O
1	O
-	O
Sandra	B-PER
Magnus	I-PER

James	B-PER
Moriarty	I-PER
/	O
Irene	B-PER
Adler	I-PER
