Намира	O
се	O
в	O
Община	B-LOC
Дупница	I-LOC
в	O
близост	O
до	O
селата	O
Дяково	B-LOC
и	O
Кременик	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Аврелиан	B-PER
''	O
'	O

Българска	B-ORG
армия	I-ORG
(	O
Д	O
)	O

Уошингтън	B-PER
Ървинг	I-PER
(	O
1783–1859	O
)	O
