Pertubuhan	B-ORG
Kesihatan	I-ORG
Sedunia	I-ORG

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
episod	O
75	O
)	O
(	O
2012	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Runut	O
bunyi	O
A.	B-PER
R.	I-PER
Rahman	I-PER
,	O
yang	O
diperoleh	O
ulasan	O
positif	O
,	O
mempunyai	O
dua	O
landasan	O
dipertimbangkan	O
untuk	O
[[Academy	O
Award]	O
penamaan]	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

