تغییرمسیر	O
ارنست	B-PER
تیلدن	I-PER
پارکر	I-PER

تغییرمسیر	O
آبشار	B-LOC
آپر	I-LOC
توین	I-LOC

تغییرمسیر	O
منتسکیو	B-LOC
(	I-LOC
اسپانیا	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
خط	B-ORG
اصلی	I-ORG
غربی	I-ORG

تغییرمسیر	O
ویلهلم	B-PER
دی.	I-PER
استایر	I-PER
