खजुराहो	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
एफ.सी.	B-ORG
स्पार्ताक	I-ORG
मॉस्को	I-ORG

रणसिंगे	B-LOC
प्रेमदासा	I-LOC
मैदान	I-LOC
,	O
कोलंबो	B-LOC

हे	O
शहर	O
धेमाजी	B-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O

