Paapua	B-LOC
Uus-Guinea	I-LOC
parlament	O
valis	O
peaministriks	O
Peter	B-ORG
O'Neilli	I-ORG
.	O

Kõlleste	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Põlva	B-LOC
maakond	I-LOC

Gabriel	B-PER
Lippmann	I-PER
,	O
Prantsuse-Luksemburgi	O
füüsik	O
ja	O
leiutaja	O
(	O
1845–1921	O
)	O

See	O
algatus	O
tuleneb	O
Euroopa	B-ORG
Komisjoni	I-ORG
2009.	O
aastal	O
välja	O
antud	O
regulatsioonist	O
.	O

François	B-PER
Mitterrand	I-PER
(	O
1981–1995	O
)	O
===	O
