தோழர்	O
கே.	B-PER
டி.	I-PER
கே.	B-PER
தங்கமணி	I-PER

வழிமாற்று	O
தமிழ்நாடு	B-ORG
மாநில	I-ORG
வாணிபக்	I-ORG
கழகம்	I-ORG

ஏனெனில்	O
இவ்விலங்கு	O
வரலாற்றுக்கு	O
முந்திய	O
கால	O
மனிதனின்	O
கொடுங்கனவாக	O
''	O
(	O
nightmare	O
)	O
''	O
இருந்தது	O
அவனுடைய	O
குகை	B-LOC
ஓவியங்களில்	I-LOC
புலனாகிறது	O
.	O
