Mary	B-PER
Pierce	I-PER
''	O
(	O
Negyeddöntős	O
)	O
''	O

Ezeken	O
kívül	O
él	O
Észak-Afrikában	B-LOC
is	O
(	O
Marokkótól	B-LOC
Egyiptomig	B-LOC
és	O
Szudán	B-LOC
északi	O
részén	O
)	O
,	O
valamint	O
a	O
Kanári-szigeteken	B-LOC
és	O
a	O
Zöld-foki	B-LOC
Köztársaság	I-LOC
területén	O
is	O
.	O

A	B-ORG
klónok	I-ORG
támadása	I-ORG
című	O
film	O
könyvváltozatában	O
megemlítik	O
.	O
