베른하르트	B-PER
리만과	I-PER
아돌프	B-PER
후르비츠가	I-PER
증명하였다	O
.	O

1996년	B-ORG
아프리카	I-ORG
네이션스컵	I-ORG
준우승	O

류난	B-LOC
구	I-LOC
(	O
柳南区	O
)	O
