തിരിച്ചുവിടുക	O
എ.	B-PER
നീലലോഹിതദാസൻ	I-PER
നാടാർ	I-PER

ഫിഡെയുടെ	B-ORG
തലവനായും	O
ചുമതല	O
വഹിച്ചിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഒഡീഷ	B-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG

ഇന്നത്തെ	O
തഞ്ചാവൂർ	B-LOC
ജില്ല	I-LOC
“തമിഴ്‌നാടിന്റെ	O
അന്നപാത്രം“	O
എന്നും	O
അറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O
