ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Doubs	B-LOC
(	I-LOC
Doubs	B-LOC
)	I-LOC

A	O
Magyar	B-ORG
Tudományos	I-ORG
Akadémia	I-ORG
levelező	O
tagjának	O
választották	O

Eredetileg	O
Szent	B-PER
Pál	I-PER
tiszteletére	O
akartak	O
itt	O
kápolnát	O
emelni	O
.	O
