Yrityksen	O
pääkonttori	O
sijaitsee	O
Kalifornian	B-LOC
Palo	B-LOC
Altossa	I-LOC
.	O

Harvoin	O
nähdystä	O
filmistä	O
ei	O
ole	O
kunnollista	O
DVD-julkaisua	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
''	O
'	O
(	O
Saksa	B-LOC
)	O
