Είναι	O
η	O
πρωτεύουσα	O
της	O
Βόρειας	B-LOC
Ρουάντα	I-LOC
και	O
του	O
Δήμου	B-LOC
Γκικούμπι	I-LOC
.	O

Αντονέλλο	B-PER
ντα	I-PER
Μεσσίνα	I-PER
,	O
''Σταύρωση	O
''	O

Εθνική	B-ORG
Σουηδίας	I-ORG
U21	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG
