Dar	B-LOC
es	I-LOC
Salaam	I-LOC
,	O
Dubai	B-LOC
,	O
Johannesburg	B-LOC
,	O
Kanton	B-LOC
,	O
Kinshasa	B-LOC
,	O
Lilongwe	B-LOC
,	O
Londen	B-LOC
,	O
Luanda	B-LOC
,	O
Lubumbashi	B-LOC
,	O
Lusaka	B-LOC
,	O
Nairobi	B-LOC
,	O
Peking	B-LOC
,	O
Singapore	B-LOC
.	O

===	O
Golden	B-ORG
Gate	I-ORG
Bridge	I-ORG
===	O

Aldegonda	B-PER
van	I-PER
Maubeuge	I-PER
