Агнешка	B-PER
Радванска	I-PER
''	O
(	O
2	O
кръг	O
)	O

Освен	O
тях	O
,	O
малки	O
популации	O
обитават	O
Северна	B-LOC
Африка	I-LOC
и	O
Иран	B-LOC
.	O

Дълги	O
години	O
играе	O
за	O
отбора	O
на	O
ЦСКА	B-ORG
Москва	I-ORG
.	O
