دبیر	O
کل	O
کنونی	O
آن	O
مصطفی	B-PER
هجری	I-PER
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
خرم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کردکوی	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
قطعنامه	B-ORG
۱۰۹۹	I-ORG
شورای	I-ORG
امنیت	I-ORG

ایران	B-LOC
-	O
روز	O
بزرگداشت	O
شیخ	B-PER
مفید	I-PER
.	O

تغییر_مسیر	O
واشینگتن	B-LOC
کورت	I-LOC
هاوس،	I-LOC
اوهایو	I-LOC
