Eugenie	B-PER
Bouchard	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O

Trínídád	B-ORG
àti	I-ORG
Tòbágò	I-ORG
