Jannie	B-PER
Hofmeyr	I-PER
,	O
adjunk-premier	O
van	O
die	O
Unie	B-LOC
van	I-LOC
Suid-Afrika	I-LOC
.	O

**	O
Kate	B-PER
Winslet	I-PER
–	O
''Eternal	O
Sunshine	O
of	O
the	O
Spotless	O
Mind	O
''	O

Hulle	O
speel	O
in	O
die	O
Nederlandse	B-LOC
Eerste	B-ORG
divisie	I-ORG
.	O

aanstuur	O
Duitse	B-ORG
nasionale	I-ORG
rugbyspan	I-ORG

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Jan	B-PER
Rabie	I-PER
''	O
'	O

Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
van	I-LOC
Amerika	I-LOC

AANSTUUR	O
Turks-	B-LOC
en	I-LOC
Caicos-eilande	I-LOC

Russell	B-PER
Crowe	I-PER
,	O
akteur	O

Sy	O
is	O
gebore	O
in	O
De	B-LOC
Aar	I-LOC
,	O
Noord-Kaap	B-LOC
.	O
