ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Royal	B-ORG
Opera	I-ORG
House	I-ORG

Nagy-Románia	B-ORG
Párt	I-ORG
(	O
PRM	O
)	O

Az	O
ő	O
korai	O
halála	O
miatt	O
unokái	O
,	O
Batu	B-PER
kán	I-PER
,	O
Berke	B-PER
kán	I-PER
és	O
Orda	B-PER
kán	I-PER
örökölték	O
a	O
feladatot	O
.	O

Középiskolai	O
tanulmányait	O
Nagyszebenben	B-LOC
,	O
Gyulafehérváron	B-LOC
,	O
Székelyudvarhelyen	B-LOC
és	O
Marosvásárhelyen	B-LOC
végezte	O
(	O
1939–47	O
)	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Hohenzollern	B-PER
Alekszandra	I-PER
Fjodorovna	I-PER
orosz	I-PER
cárné	I-PER

Dánia	B-LOC
,	O
Észtország	B-LOC
,	O
Izland	B-LOC
,	O
Lettország	B-LOC
,	O
Magyarország	B-LOC
,	O
Portugália	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Marino	I-LOC
,	O
Svédország	B-LOC

