Mettant	O
en	O
vedette	O
Ben	B-PER
Affleck	I-PER
et	O
Morgan	B-PER
Freeman	I-PER
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
des	I-LOC
Hautes-Alpes	I-LOC

***	O
Par	O
arrangement	O
avec	O
Sony	B-ORG
Music	I-ORG
Entertainment	I-ORG

Brigham	B-PER
Young	I-PER
a	O
choisi	O
le	O
site	O
le	O
.	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
du	I-ORG
Maroc	I-ORG
D2	I-ORG
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Nièvre	I-LOC
