Hinlalato	B-ORG
ng	I-ORG
paa	I-ORG

Pulo	B-ORG
ng	I-ORG
Norfolk	I-ORG

Louis	B-PER
VI	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER
,	O
``	O
ang	O
Mataba	O
''	O
(	O
1081–1137	O
)	O
.	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Tomas	B-LOC
Oppus	I-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

'	O
''	O
Andalucía	B-LOC
''	O
'	O

Janon	B-PER
ang	I-PER
Manlalayag	I-PER
