Вини	B-PER
Джоунс	I-PER
(	O
р	O
.	O

'	O
''	O
Подкаменная	B-LOC
Тунгуска	I-LOC
''	O
'	O

пренасочване	O
Орден	B-ORG
на	I-ORG
Свети	I-ORG
Тома	I-ORG
