Джовани	B-PER
Мария	I-PER
Висконти	I-PER
(	O
1388–1412	O
,	O
убит	O
)	O
,	O
2	O
.	O

пренасочване	O
Безмер	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Ямбол	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Голди	B-PER
Хоун	I-PER
''	O
'	O

пренасочване	O
ФК	B-ORG
Ком	I-ORG
(	I-ORG
Берковица	I-ORG
)	I-ORG

Той	O
се	O
намира	O
в	O
Област	B-LOC
Перник	I-LOC
и	O
е	O
в	O
близост	O
до	O
градовете	O
Сливница	B-LOC
,	O
Трън	B-LOC
,	O
Батановци	B-LOC
и	O
Перник	B-LOC
.	O

пренасочване	O
Централен	B-ORG
парк	I-ORG
Горки	I-ORG
