Christina	B-PER
Aguilera	I-PER
—	O
''Stripped	O
''	O

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
La	I-ORG
Coruña	I-ORG
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

Mission	B-ORG
:	I-ORG
Impossible	I-ORG
,	O
de	O
originele	O
televisieserie	O

DOORVERWIJZING	O
Monaco	B-LOC
op	I-LOC
het	I-LOC
Eurovisiesongfestival	I-LOC

Kort	O
daarna	O
komt	O
een	O
jonge	O
Marin	B-PER
Marais	I-PER
op	O
het	O
kasteeltje	O
op	O
het	O
platteland	O
aan	O
.	O

Branne	B-LOC
(	I-LOC
Doubs	I-LOC
)	I-LOC
