AANSTUUR	O
Phoenix	B-LOC
,	I-LOC
KwaZulu-Natal	I-LOC

Higgerty	O
van	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Party	I-ORG

Eckard	B-PER
Rabe	I-PER
as	O
mnr	O
.	O
