ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λαϊκό	B-ORG
Κοινωνικό	I-ORG
Κόμμα	I-ORG

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Πίτερ	B-PER
Μπρίγκελ	I-PER
ο	I-PER
πρεσβύτερος	I-PER
,	O
''Τυφλός	O
που	O
οδηγεί	O
τυφλούς	O
''	O
