Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Chiba	I-LOC

Central	B-ORG
Japan	I-ORG
Railway	I-ORG
Company	I-ORG

Pagpapalabas	B-PER
na	I-PER
pambabae	I-PER

'	O
''	O
Thailand	B-LOC
''	O
'	O
–	O
Aniporn	O
Chalermburanawong	O
