تغییرمسیر	O
فیفت	B-ORG
ترد	I-ORG
بنک	I-ORG

وایت	B-LOC
ماونتن،	I-LOC
آلاسکا،	I-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

نوواتو،	B-LOC
کالیفرنیا،	I-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

او	O
جوان‌ترین	O
نماینده	O
پارلمان	B-ORG
بریتانیا	I-ORG
در	O
بیش	O
از	O
سیصد	O
سال	O
اخیر	O
است	O
که	O
در	O
بیست	O
سالگی	O
به	O
عضویت	O
مجلس	B-ORG
عوام	I-ORG
بریتانیا	I-ORG
درآمد	O
.	O

'	O
''	O
لیونل	B-PER
لیندون	I-PER
''	O
'	O

***	O
زاغ	B-LOC
درختی	I-LOC
دم‌پارویی	I-LOC
سیاه	I-LOC
,	O
''Crypsirina	O
temia	O
''	O

===	O
منطقه	B-LOC
حفاظت‌شده	I-LOC
بیجار	I-LOC
===	O

تغییرمسیر	O
لوئیس	B-PER
وی.	I-PER
بوگی	I-PER

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
گوتلب	I-PER
لایدن‌فرست	I-PER

Double	O
Indemnity	O
in	O
Three	O
of	O
a	O
Kind]]	O
''	O
اثر	O
جیمز	B-PER
کین	I-PER
