пренасочване	O
Баянул	B-ORG
(	I-ORG
национален	I-ORG
парк	I-ORG
)	I-ORG

виж	O
Двуутробна	B-LOC
дългоопашата	I-LOC
мишка	I-LOC

Тамарин	B-PER
Танасугарн	I-PER
защитава	O
титлата	O
си	O
,	O
но	O
е	O
елиминирана	O
от	O
Анджелик	B-PER
Кербер	I-PER
на	O
четвъртфиналите	O
.	O

Полуда	O
в	O
TCM	B-ORG
Movie	I-ORG
Database	I-ORG

Алън	B-PER
Скофийлд	I-PER
(	O
р	O
.	O

Първенството	O
се	O
провежда	O
в	O
Стара	B-LOC
Загора	I-LOC
,	O
Сливен	B-LOC
,	O
Бургас	B-LOC
и	O
Созопол	B-LOC
.	O
