Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
ligako	I-ORG
lehen	I-ORG
maila	I-ORG

Gaur	O
egun	O
,	O
Nazioarteko	B-ORG
Txirrindularitza	I-ORG
Batasuneko	I-ORG
direktibako	O
kide	O
da	O
.	O

Tiger	B-PER
Woods	I-PER
(	O
2	O
)	O

Azken	O
horretan	O
,	O
Sylvester	B-PER
Stallonek	I-PER
,	O
Michael	B-PER
Cainek	I-PER
eta	O
Pelék	B-PER
antzezten	O
dute	O
.	O
