2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
#	O
1	O
月	O
None	O
東	B-ORG
京	I-ORG
M	I-ORG
X	I-ORG
「	O
清	O
水	O
國	O
明	O
の	O
東	O
京	O
リ	O
ト	O
ル	O
ガ	O
リ	O
バ	O
ー	O
」	O

#	O
菊	B-LOC
池	I-LOC
川	I-LOC

#	O
ス	B-PER
テ	I-PER
ィ	I-PER
グ	I-PER
・	I-PER
ブ	I-PER
ロ	I-PER
ン	I-PER
ク	I-PER
ビ	I-PER
ス	B-PER
ト	I-PER
