Su	O
presidente	O
es	O
Bernd	B-PER
Lucke	I-PER
.	O

REDIRECCIÓN	O
Provincia	B-LOC
de	I-LOC
Xiangkhoang	I-LOC

**	O
Diócesis	B-LOC
de	I-LOC
Little	I-LOC
Rock	I-LOC

Ha	O
sido	O
construido	O
por	O
Fincantieri	B-ORG
,	O
en	O
Monfalcone	B-LOC
,	O
Italia	B-LOC
.	O

Copa	B-ORG
Mundial	I-ORG
de	I-ORG
Fútbol	I-ORG
de	I-ORG
1986	I-ORG

Nat	B-ORG
Geo	I-ORG
Music	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Millar	I-PER
''	O
'	O

Niniano	B-PER
de	I-PER
Galloway	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Mohammad	B-PER
Sabah	I-PER
al-Salem	I-PER
al-Sabah	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Distrito	B-LOC
de	I-LOC
Saylla	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
STAR	B-ORG
,	I-ORG
Bonifacio	I-ORG
Echeverría	I-ORG
S.A	I-ORG
.	I-ORG

