中	B-ORG
国	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
抗	I-ORG
日	I-ORG
战	I-ORG
争	I-ORG
纪	I-ORG
念	I-ORG
馆	I-ORG

智	B-LOC
利	I-LOC
風	I-LOC
鈴	I-LOC
草	I-LOC
（	O
'	O
'	O
L	O
a	O
p	O
a	O
g	O
e	O
r	O
i	O
a	O
#	O
r	O
o	O
s	O
e	O
a	O
'	O
'	O
）	O

#	O
王	B-PER
菀	I-PER
之	I-PER
