*הרב	O
אברהם	B-PER
יצחק	I-PER
הכהן	I-PER
קוק	I-PER

ריאיון	O
באתר	O
U.S.	B-ORG
News	I-ORG
&	I-ORG
World	I-ORG
Report	I-ORG

היא	O
גדלה	O
בשכונת	O
רחביה	B-LOC
,	O
ולאחר	O
מכן	O
בשכונת	O
בית	B-LOC
וגן	I-LOC
.	O
