Eneo	O
lake	O
ni	O
53	O
km²	B-ORG
.	O

Nat	B-PER
King	I-PER
Cole	I-PER

Strictly	B-ORG
4	I-ORG
My	I-ORG
N.I.G.G.A.Z	I-ORG
.	I-ORG
''	O

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
33410	O
.	O
