దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
జోన్	I-ORG

ఒడిషా	B-LOC
(	O
488	O
)	O
,	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
1000	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
45	O
)	O

తుమ్మల	B-PER
సీతారామమూర్తి	I-PER
,	O
మూలం	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఘట్టమనేని	B-PER
మహేశ్	I-PER
‌బాబు	I-PER

ఇది	O
108	O
వైష్ణవ	B-ORG
దివ్యదేశాలు	I-ORG
లో	O
ఒకటి	O
.	O

ఉదాహరణకు	O
కేరళలో	B-LOC
వర్షాలను	O
తట్టుకొనే	O
ఇళ్ళు	O
,	O
హిమాచల్	B-LOC
ప్రదేశ్‌లో	I-LOC
హిమపాతాన్ని	O
తట్టుకొనేవిధంగా	O
నిర్మించిన	O
ఇళ్ళు	O
కొండలపై	O
దూరదూరంగా	O
ఉంటాయి	O
.	O
