**	O
Adolf	B-PER
Schlagintweit	I-PER
(	O
1829-1857	O
)	O

Een	O
collega-componiste	O
Mon	B-PER
Schjelderup	I-PER
hielp	O
haar	O
soms	O
.	O

Den	B-LOC
Haag	I-LOC
-	O
Krimpen	B-LOC
aan	I-LOC
den	I-LOC
IJssel	I-LOC

Dubai]]	O
,	O
Verenigde	B-LOC
Arabische	I-LOC
Emiraten	I-LOC

Wereldkampioenschap	B-ORG
voetbal	I-ORG
1970	I-ORG

Me	B-ORG
and	I-ORG
My	I-ORG
Guitar	I-ORG
''	O
