Μέσω	O
του	O
περιοδικού	O
αυτού	O
ήρθε	O
σε	O
επαφή	O
με	O
τον	O
Τέο	B-PER
φαν	I-PER
Ντέσμπουργκ	I-PER
και	O
τον	O
Πητ	B-PER
Μοντριάν	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Ορφέας	B-ORG
Αιγάλεω	I-ORG
''	O
'	O
