רובם	O
היגרו	O
מושבת	B-ORG
הכף	I-ORG
דרום	B-LOC
אפריקה	I-LOC
שנוסדה	O
זמן	O
קצר	O
לפני	O
כן	O
.	O

ג'ון	B-PER
ברומוויץ	I-PER
'	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודח	O
בסיבוב	O
הראשון	O
