Ia	O
memegang	O
keyakinan	O
bahwa	O
Allah	O
adalah	O
sosok	O
pribadi	O
,	O
yang	O
berbeda	O
dengan	O
pandangan	O
sahabatnya	O
,	O
Albert	B-PER
Einstein	I-PER
.	O

Light	B-LOC
Rail	I-LOC
Transit	I-LOC
(	I-LOC
Singapura	I-LOC
)	I-LOC

Angkatan	B-ORG
Laut	I-ORG
Bela	I-ORG
Diri	I-ORG
Jepang	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yvelines	I-LOC

Atal	B-PER
Behari	I-PER
Vajpayee	I-PER

Kampus	O
utamanya	O
terletak	O
di	O
Shah	B-LOC
Alam	I-LOC
,	O
Selangor	B-LOC
,	O
Malaysia	B-LOC
.	O

ALIH	O
Audio	B-PER
Video	I-PER
Interleave	I-PER

Daily	B-ORG
News	I-ORG
and	I-ORG
Analysis	I-ORG

