Faz	O
fronteira	O
com	O
Asola	B-LOC
,	O
Castel	B-LOC
Goffredo	I-LOC
,	O
Ceresara	B-LOC
,	O
Piubega	B-LOC
.	O

Aleixo	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Moscou	I-PER

Aeroporto	B-ORG
Internacional	I-ORG
de	I-ORG
Genebra	I-ORG

Basílica	B-ORG
de	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
della	I-ORG
Salute	I-ORG

Faz	O
fronteira	O
com	O
Arcidosso	B-LOC
,	O
Campagnatico	B-LOC
,	O
Castel	B-LOC
del	I-LOC
Piano	I-LOC
,	O
Civitella	B-LOC
Paganico	I-LOC
,	O
Montalcino	B-LOC
(	O
SI	O
)	O
.	O
