Grâce	O
à	O
l'entremise	O
des	O
Étoliens	B-ORG
,	O
un	O
accord	O
est	O
signé	O
.	O

REDIRECTION	O
Patriarcat	B-LOC
de	I-LOC
Lisbonne	I-LOC

Time	B-ORG
Warner	I-ORG
Cable	I-ORG
Arena19	I-ORG
145	O

'	O
''	O
Bill	B-PER
Lipinski	I-PER
(	O
D	O
)	O
100.00	O
%	O
'	O
''	O
