პლისკა	B-LOC
ბულგარეთის	B-ORG
პირველი	I-ORG
იმპერიის	I-ORG
დედაქალქი	O
გახდა	O
.	O

გადამისამართება	O
აია	B-LOC
(	I-LOC
მითოლოგია	I-LOC
)	I-LOC

მაიკ	B-PER
ოლდფილდი	I-PER
(	O
მუსიკოსი	O
)	O
