Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Cêlestinô	I-PER
I	I-PER
(	O
422–432	O
)	O

Chỉ	B-ORG
số	I-ORG
nhà	I-ORG
chọc	I-ORG
trời	I-ORG

Tổ	O
chức	O
lần	O
đầu	O
tiên	O
tại	O
Paris	B-LOC

Niagara	B-LOC
Falls	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Niagara	I-LOC
