ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Θόλος	B-ORG
του	I-ORG
Βράχου	I-ORG

'	O
''	O
Λι	B-PER
Κέρσλεηκ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Bowling	B-ORG
for	I-ORG
Soup	I-ORG

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Φρεγάτα	B-LOC
της	I-LOC
Νήσου	I-LOC
των	I-LOC
Χριστουγέννων	I-LOC
(	O
''Fregata	O
andrewsi	O
''	O
)	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Είρας	I-LOC
--	O
==	O
