OMSHAP	O
(	O
Kalinyingrád-Cskalovszk	B-LOC
44	O
gép	O
)	O

Két	O
évig	O
dolgozott	O
a	O
Magyar	B-ORG
Rádióban	I-ORG
.	O

''	O
Grallaria	B-LOC
quitensis	I-LOC
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Mackenzie	B-LOC
(	I-LOC
folyó	I-LOC
)	I-LOC

Ali	B-PER
Hassan	I-PER
Kuban	I-PER
,	O
Egyiptom	B-LOC

Ezekben	O
főként	O
Norvégia	B-LOC
környékéről	O
vittek	O
ellátmányt	O
a	O
Kola-félszigetre	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gaël	B-PER
Monfils	I-PER
''	O
'	O
