Биография	O
на	O
сайта	O
на	O
Атинско-Македонската	B-ORG
информационна	I-ORG
агенция	I-ORG

Над	O
нея	O
е	O
монтиран	O
модел	O
на	O
кораба	O
Орион“	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Вера	B-PER
Звонарьова	I-PER
''	O
'	O

пренасочване	O
Доня	B-LOC
Биоча	I-LOC
(	I-LOC
община	I-LOC
Илияш	I-LOC
)	I-LOC
