Ο	O
μύθος	O
αρχίζει	O
με	O
έναν	O
άνθρωπο	O
και	O
έναν	O
σάτυρο	B-ORG
.	O

Περιφέρεια	B-LOC
Ιονίων	I-LOC
Νήσων	I-LOC

Πρέστον	B-ORG
Νορθ	I-ORG
Εντ	I-ORG
[ΤΣ]Εκτός	O
''	O
'1–0	O
''	O
'	O

Νταβίντ	B-PER
Μπεν	I-PER
Γκουριόν	I-PER
