Thierry	B-PER
Henry	I-PER
(	O
24	O
)	O

Altes	B-ORG
Museumren	I-ORG
iparraldean	O
dago	O
.	O

Ikasketak	O
Euskal	B-ORG
Herriko	I-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
burutu	O
zituen	O
.	O

Bilera	O
horretan	O
,	O
Kataluniako	B-LOC
galdeketa	O
eta	O
beste	O
gai	O
batzuk	O
izango	O
zituzten	O
gaitzat	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Alejandro	B-PER
Agustín	I-PER
Lanusse	I-PER

Xinjin	B-LOC
Konderria	I-LOC
(	O
新津县	O
)	O

Monumentu	B-ORG
Nazionala	I-ORG
(	I-ORG
Ameriketako	I-ORG
Estatu	I-ORG
Batuak	I-ORG
)	I-ORG

Le	B-LOC
Ployron	I-LOC
(	O
60503	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Alan	B-PER
García	I-PER
Pérez	I-PER

