尖	B-ORG
子	I-ORG
攻	I-ORG
略	I-ORG

#	O
比	B-LOC
西	I-LOC
勒	I-LOC
隆	I-LOC

金	B-LOC
門	I-LOC
縣	I-LOC
選	O
舉	O
區	O

#	O
黃	B-PER
真	I-PER
伊	I-PER

稗	O
田	O
礼	O
二	O
郎	O
：	O
澤	B-ORG
田	I-ORG
研	I-ORG
二	I-ORG

#	O
夏	B-PER
尔	I-PER
·	I-PER
尼	I-PER
科	I-PER
勒	I-PER
：	O
细	O
菌	O
学	O
家	O
，	O
1	O
9	O
2	O
8	O
年	O
诺	O
贝	O
尔	O
医	O
学	O
奖	O
获	O
得	O
者	O
