REDIRECIONAMENTO	O
João	B-PER
de	I-PER
Inglaterra	I-PER

Redirecionamento	O
Eugénia	B-PER
Maximilianovna	I-PER
de	I-PER
Leuchtenberg	I-PER

Campeonato	B-LOC
Mundial	I-LOC
de	I-LOC
Motociclismo	I-LOC
(	I-LOC
MotoGP	I-LOC
)	I-LOC

The	B-ORG
New	I-ORG
Pornographers	I-ORG

Roy	B-PER
Emerson	I-PER
(	O
3	O
/	O
12	O
)	O

Todas	O
as	O
músicas	O
feitas	O
por	O
Trent	B-PER
Reznor	I-PER
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
The	B-ORG
Ultimate	I-ORG
Fighter	I-ORG
5	I-ORG
:	I-ORG
Team	I-ORG
Penn	I-ORG
vs.	I-ORG
Team	I-ORG
Pulver	I-ORG

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

Botafogo	B-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG
(	I-ORG
João	I-ORG
Pessoa	I-ORG
)	I-ORG

