وإداريًا	O
مديرية	B-LOC
عيال	I-LOC
سريح	I-LOC
.	O

تحويل	O
كينوما	B-ORG
(	I-ORG
ميزوري	I-ORG
)	I-ORG

``	O
يا	O
مسافر	O
وحدك،	O
محمد	B-PER
عبد	I-PER
الوهاب	I-PER
''	O
