Cliènten	O
van	O
de	O
firma	O
,	O
gevestigd	O
in	O
West	B-LOC
End	I-LOC
(	I-LOC
Londen	I-LOC
)	I-LOC
waren	O
onder	O
meer	O
Shell	B-ORG
en	O
BP	B-ORG
.	O

Marc	B-PER
Márquez	I-PER
(	O
KTM	B-ORG
)	O

Hij	O
was	O
onder	O
meer	O
redacteur	O
van	O
de	O
Nieuwe	B-ORG
Rotterdamsche	I-ORG
Courant	I-ORG
''	O
.	O
