उपरी	B-LOC
सियांग	I-LOC
जिला	I-LOC
,	O
पूर्व	B-LOC
सियांग	I-LOC
जिला	I-LOC

आन्द्रे	B-PER
पावेल	I-PER
ने	O
पैट्रिक	B-ORG
रैफ्टर	I-ORG
को	O
7–6	O
(	O
3	O
)	O
,	O
2–6	O
,	O
6–3	O
से	O
हराया।	O

पुनर्प्रेषित	O
क्षार	B-ORG
(	I-ORG
आयुर्वेद	I-ORG
)	I-ORG

विद्याधर	B-PER
सूरजप्रसाद	I-PER
नैपाल	I-PER
का	O
जन्म	O
यहां	O
हुआ।	O

थाणे	B-LOC
,	O
भारत	B-LOC
और	O
नाशिक	B-LOC
,	O
भारत	B-LOC
में	O
आरएंडडी	O
के	O
नए	O
केन्द्र	O

महान	B-LOC
नमक	I-LOC
झील	I-LOC
