WEITERLEITUNG	O
Autonome	B-LOC
Region	I-LOC
Kurdistan	I-LOC

Benannt	O
nach	O
Ferdinand	B-PER
von	I-PER
Zeppelin	I-PER

Er	O
studierte	O
an	O
der	O
Albertus-Universität	B-ORG
Königsberg	I-ORG
,	O
bevor	O
er	O
an	O
die	O
Universität	B-ORG
Leipzig	I-ORG
ging	O
.	O

''Carmen	O
''	O
und	O
''Fledermaus	O
''	O
in	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
