**	O
국왕	B-PER
―	O
무함마드	B-PER
자히르	I-PER
샤	I-PER
(	O
1933	O
~	O
1973	O
)	O

그	O
중	O
하나가	O
수에즈	B-LOC
운하이다	I-LOC
.	O

**	O
6권	O
-	O
이탈리아	B-LOC
편	O

〈핑크레이디〉는	O
개그콘서트》의	B-ORG
한	O
코너이다	O
.	O

케빈	B-PER
맥헤일	I-PER
(	I-PER
배우	I-PER
)	I-PER

독일인	B-PER
루트비히는	I-PER
다른	O
아들	O
뚱보	B-PER
카를을	I-PER
이탈리아로	B-LOC
보냈고	O
,	O
베렝가리오는	O
몇몇	O
귀족과	O
명망있는	O
인사를	O
모아	O
뚱보	B-PER
카를과	I-PER
합세하였다	O
.	O

마야과나	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
Mayaguana	O
)	O

야마가타	B-ORG
TV가	I-ORG
ANN으로	O
일방적으로	O
네트워크로	O
옮긴	O
뒤	O
시청자	O
보호관점에서	O
일부	O
후지	B-ORG
TV	I-ORG
프로그램을	O
방송했다	O
.	O

몽골	B-ORG
인민당의	I-ORG
남바린	B-PER
엥흐바야르	I-PER
후보와	O
민주당의	B-ORG
차히아긴	B-PER
엘베그도르지	I-PER
후보가	O
경쟁을	O
했다	O
.	O

아와즈	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
이시카와	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
조지아	B-LOC
연방	I-LOC
''	O
'	O

북쪽과	O
동쪽으로는	O
브라질과	B-LOC
국경을	O
접하며	O
남동쪽으로는	O
세로라르고	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽과	O
서쪽으로는	O
타콰렘보	B-LOC
주	I-LOC
,	O
북서쪽으로는	O
살토	B-LOC
주와	I-LOC
접한다	O
.	O
