Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Пуерто	B-LOC
Рико	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Джони	B-PER
Хърбърт	I-PER
''	O
'	O

Джон	B-PER
Форест	I-PER
,	O
Александър	B-PER
Форест	I-PER

Същата	O
година	O
прави	O
участия	O
и	O
в	O
Световни	B-ORG
серии	I-ORG
на	I-ORG
Рено	I-ORG
.	O

пренасочване	O
Робинзонов	B-LOC
миши	I-LOC
опосум	I-LOC

виж	O
Национален	B-ORG
военен	I-ORG
университет	I-ORG
