ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Autódromo	B-LOC
Oscar	I-LOC
y	I-LOC
Juan	I-LOC
Gálvez	I-LOC

'	O
''	O
Szovjet	B-ORG
bajnok	I-ORG
''	O
'	O

I.	B-PER
Konstantin	I-PER
és	O
Zsófia	B-PER
porosz	I-PER
királyi	I-PER
hercegnő	I-PER
első	O
fia	O
,	O
Sándor	B-PER
bátyja	O
.	O

Avanai	B-ORG
cumori	I-ORG
no	I-ORG
,	I-ORG
genki	I-ORG
de	I-ORG
ne	I-ORG
''	O

