रीना	B-PER
रॉय	I-PER
-	O
सपना	O

''संगीतकार	O
''	O
—	O
लक्ष्मीकांत-प्यारेलाल	B-ORG

पुनर्प्रेषित	O
इंडियाज	B-ORG
गॉट	I-ORG
टैलेंट	I-ORG

गौतम	B-LOC
बुद्ध	I-LOC
नगर	I-LOC
जिला	I-LOC
