Mardy	B-PER
Fish	I-PER
(	O
16	O
)	O

'	O
''	O
Nicolas	B-PER
Hülkenberg	I-PER
''	O
'	O

Medford	B-LOC
-	O
capoluogo	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Taylor	I-LOC
,	O
Wisconsin	B-LOC

Repubblica	B-LOC
Democratica	I-LOC
di	I-LOC
Armenia	I-LOC
(	O
fino	O
al	O
28	O
novembre	O
)	O

Stazione	B-ORG
di	I-ORG
Coira	I-ORG
Città	I-ORG

Custodia	B-ORG
di	I-ORG
Terra	I-ORG
Santa	I-ORG
