و	O
قد	O
لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
العراق	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
تشتت	B-LOC
(	I-LOC
بصريات	I-LOC
)	I-LOC

و	O
يسجل	O
له	O
أيضا	O
طلبه	O
من	O
الوالي	O
أحمد	B-PER
باشا	I-PER
القره	I-PER
مانلي	I-PER
رفع	O
الضرائب	O
عن	O
طلاب	O
العلم	O
فرفعت	O
.	O

تحويل	O
نيوكاستل	B-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هرمز	B-PER
بن	I-PER
يزدجرد	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مونرو	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

ينتشر	O
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
.	O
