an	O
der	O
Grenze	O
zum	O
Cibola	B-LOC
County	I-LOC

''	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
2009	O
.	O

Veranstalter	O
des	O
Turniers	O
ist	O
die	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Soccer	I-ORG
Federation	I-ORG
.	O

Benediktas	B-PER
Vilmantas	I-PER
Rupeika	I-PER

Adolf	B-PER
Friedrich	I-PER
zu	I-PER
Mecklenburg	I-PER

Daraufhin	O
wechselte	O
er	O
zum	O
EV	B-ORG
Landshut	I-ORG
in	O
die	O
DEL	B-ORG
.	O
