Les	O
Trois-Évêchés	B-LOC
ont	O
alors	O
une	O
juridiction	O
sprirituelle	O
qui	O
s'étend	O
entre-autres	O
sur	O
le	O
Duché	B-ORG
de	I-ORG
Lorraine	I-ORG
et	O
le	O
Duché	B-LOC
de	I-LOC
Bar	I-LOC
.	O

15BC	O
-	O
Misstress	B-PER
Barbara	I-PER
-	O
''Barcelona	O
''	O
(	O
12	O
''	O
)	O

Ordre	B-ORG
,	I-ORG
loi	I-ORG
et	I-ORG
justice	I-ORG
''	O
Ред	O
,	O
законност	O
и	O
справедливост	O
''	O
