'	O
''	O
Atlético	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

A	O
rádióhoz	B-ORG
soha	O
nem	O
ment	O
,	O
mert	O
hangminőségét	O
merényletnek	O
tartotta	O
a	O
zenével	O
szemben	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Nádasd	B-LOC
(	I-LOC
Szlovákia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
III.	B-PER
(	I-PER
Nagy	I-PER
)	I-PER
Alfonz	I-PER
''	O
'	O
(	O
838	O
?	O
,	O
848	O
?	O

.lc	B-ORG
–	O
Saint	B-LOC
Lucia	I-LOC

Az	B-ORG
Egyesített	I-ORG
Csapat	I-ORG
az	I-ORG
olimpiai	I-ORG
játékokon	I-ORG

Hajduk	B-ORG
Split	I-ORG
(	O
6,224	O
)	O

Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG
(	O
5	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bîc	B-LOC
(	I-LOC
folyó	I-LOC
)	I-LOC
