Origo	B-LOC
gentis	I-LOC
Langobardorum	I-LOC
''	O
,	O
ed	O
.	O

:18ª	O
tappa	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
(	O
Torino	B-LOC
>	O
Grenoble	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Alfonso	B-PER
II	I-PER
d'Aragona	I-PER
''	O
'	O
(	O
1448-1495	O
)	O
-	O
re	B-LOC
di	I-LOC
Napoli	I-LOC

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

Andrej	B-PER
Golubev	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
6-3	O
,	O
7-5	O
.	O
