LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

**	O
M.	B-PER
Nasir	I-PER
-	O
komposer	O
paling	O
kerap	O
bertanding	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

LENCONG	O
Gowlak	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

モーニング娘。のひょっこりひょうたん島	O
(	O
Morning	B-ORG
Musume	I-ORG
no	I-ORG
Hyokkori	I-ORG
Hyoutanjima	I-ORG
)	O
