BIRZUZENDU	O
Châtillon	B-LOC
(	I-LOC
Delémont	I-LOC
)	I-LOC

Didio	B-PER
Juliano	I-PER
(	O
193	O
)	O

'	O
''	O
Elizabeth	B-PER
Taylor	I-PER
''	O
'	O

Villarejo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Peñuela	I-LOC
,	O
Cuencako	B-ORG
probintzia	I-ORG

Argentinan	B-LOC
eta	O
Madrilen	B-LOC
ikasi	O
ondoren	O
,	O
jaioterrira	O
itzuli	O
eta	O
hantxe	O
geratu	O
zen	O
.	O
