suuna	O
Napi	B-LOC
(	I-LOC
Hiiu	I-LOC
)	I-LOC

**	O
'	O
''	O
8	O
''	O
'	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
,	O
Brasiilia	B-LOC

Ta	O
võttis	O
ameti	O
üle	O
Zimbabwe	B-LOC
presidendilt	O
Robert	B-PER
Mugabelt	I-PER
.	O

Klubi	O
kodustaadioniks	O
on	O
Moss	B-ORG
Rose	I-ORG
.	O

Venemaa	B-LOC
Keisririigi	I-LOC
Vilno	B-ORG
kubermang	I-ORG

Tapa	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne-Viru	B-LOC
maakond	I-LOC

Richlandi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

suuna	O
20.	B-ORG
eesti	I-ORG
diviis	I-ORG

Tema	O
kasuisa	O
oli	O
lavastaja	O
Grigori	B-PER
Kromanov	I-PER
.	O

Eestis	B-LOC
Tallinnas	B-LOC
Saku	B-ORG
Suurhallis	I-ORG
andis	O
lahkumiskontserdi	O
Venemaa	B-LOC
poplaulja	O
Alla	B-PER
Pugatšova	I-PER
.	O
