Puerto	B-LOC
Rico	I-LOC
postai	O
rövidítése	O

FC	B-ORG
Porto	I-ORG
(	O
76,659	O
)	O

A	B-LOC
Budapest	I-LOC
Honvéd	I-LOC
FC	I-LOC
2011–2012-es	I-LOC
szezonja	I-LOC

'	O
''	O
Thomas	B-PER
Lüthi	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Szergej	B-PER
Gennagyjevics	I-PER
Karaszjov	I-PER
