Camila	B-PER
,	I-PER
Duquesa	I-PER
da	I-PER
Cornualha	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Brindisi	B-LOC
,	O
Francavilla	B-LOC
Fontana	I-LOC
,	O
Mesagne	B-LOC
,	O
Oria	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Michele	I-LOC
Salentino	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Vito	I-LOC
dei	I-LOC
Normanni	I-LOC
.	O

Erich	B-PER
Ludendorff	I-PER
(	O
1865–1937	O
)	O

Michael	B-PER
Phelps	I-PER
''	O
Klete	B-PER
Keller	I-PER
''	O

Torneio	B-LOC
de	I-LOC
Roland-Garros	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Areias	B-LOC
,	I-LOC
Sequeiró	I-LOC
,	I-LOC
Lama	I-LOC
e	I-LOC
Palmeira	I-LOC

01	O
``	O
Let	B-ORG
's	I-ORG
Go	I-ORG
''	O
-	O
Calvin	B-PER
Harris	I-PER
feat	O
.	O

Atualmente	O
defende	O
o	O
San	B-ORG
José	I-ORG
Earthquakes	I-ORG
.	O

22px]]	O
República	B-LOC
Turca	I-LOC
de	I-LOC
Chipre	I-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC

Tóquio	B-LOC
,	O
quanto	O
à	O
Japan	B-ORG
Airlines	I-ORG
;	O
