'	O
''	O
Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
''	O
'	O

Île	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Gonâve	I-LOC

'	O
''	O
Marco	B-PER
Melandri	I-PER
''	O
'	O

29.	B-ORG
Waffen-Grenadier-Division	I-ORG
der	I-ORG
SS	I-ORG
(	I-ORG
russische	I-ORG
Nr.	I-ORG
1	I-ORG
)	I-ORG

Charente	B-LOC
(	I-LOC
departement	I-LOC
)	I-LOC

Het	O
toernooi	O
wordt	O
op	O
de	O
'Earth'-baan	O
van	O
de	O
Jumeirah	B-ORG
Golf	I-ORG
in	O
Dubai	B-LOC
gespeeld	O
.	O
