福	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC

#	O
国	B-ORG
際	I-ORG
ボ	I-ORG
ク	I-ORG
シ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
名	I-ORG
誉	I-ORG
の	I-ORG
殿	I-ORG
堂	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG

#	O
岩	B-PER
崎	I-PER
宏	I-PER
美	I-PER

平	O
方	O
村	O
…	O
河	B-LOC
内	I-LOC
国	I-LOC
枚	O
方	O
村	O
（	O
現	O
在	O
の	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
枚	B-LOC
方	I-LOC
市	I-LOC
）	O
の	O
出	O
身	O
者	O
が	O
開	O
拓	O
し	O
た	O
村	O
。	O

O	B-ORG
r	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG

渡	B-PER
辺	I-PER
哲	I-PER
#	O
-	O
#	O
大	O
将	O
