REDIRECCIÓN	O
Estadio	B-ORG
de	I-ORG
Wembley	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Región	B-LOC
Turística	I-LOC
de	I-LOC
Kŭmgangsan	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Global	B-ORG
Engine	I-ORG
Manufacturing	I-ORG
Alliance	I-ORG

'	O
''	O
Manuel	B-PER
Díaz	I-PER
Vega	I-PER
''	O
'	O

''	O
Message	B-ORG
in	I-ORG
a	I-ORG
Bottle	I-ORG
''	O
(	O
En	O
vivo	O
)	O
-	O
3:05	O

Todos	O
los	O
temas	O
fueron	O
escritos	O
por	O
Barry	B-PER
Goudreau	I-PER
y	O
Fran	B-PER
Migliaccio	I-PER
.	O

Lamía	B-LOC
,	O
Grecia	B-LOC
Central	I-LOC
,	O
Grecia	B-LOC
.	O

Oscar	B-PER
Isaac	I-PER
como	O
''Standard	O
''	O
.	O

José	B-PER
Luis	I-PER
Mena	I-PER
Barreto	I-PER

Seúl	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC
