Dit	O
was	O
het	O
begin	O
van	O
de	O
Grieks-Turkse	B-ORG
Oorlog	I-ORG
.	O

Macedonië	B-LOC
(	I-LOC
Griekenland	I-LOC
)	I-LOC

José	B-PER
Luis	I-PER
Arrieta	I-PER
verloor	O
uiteindelijk	O
een	O
kleine	O
minuut	O
.	O

*International	O
album	O
–	O
Kylie	B-PER
Minogue	I-PER
–	O
Fever	B-ORG
''	O

Lijst	B-LOC
van	I-LOC
gemeenten	I-LOC
in	I-LOC
Zuid-Tirol	I-LOC
