Munisipalitas	B-LOC
Sorø	I-LOC
,	O
Denmark	B-LOC

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Antonio	B-PER
López	I-PER
de	I-PER
Santa	I-PER
Anna	I-PER

'	O
''	O
Bersama	O
Kenny	B-PER
Garrett	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Meuse	I-LOC

ALIH	O
Eyes	B-ORG
on	I-ORG
You	I-ORG

The	B-ORG
Prince	I-ORG
of	I-ORG
Tennis	I-ORG
''	O
(	O
테니스의	O
왕자	O
)	O

Josh	B-PER
Hutcherson	I-PER
sebagai	O
Peeta	B-PER
Mellark	I-PER

Dia	O
dilahirkan	O
di	O
San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

