ഐക്യരാഷ്ട്രസഭയിലെ	B-LOC
അംഗരാജ്യങ്ങളുടെ	I-LOC
പട്ടിക	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
തവിട്ടു	B-LOC
കൊമ്പൻ	I-LOC
മൂങ്ങ	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹാർഡ്	B-ORG
ഡിസ്ക്	I-ORG
ഡ്രൈവ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആഴ്സണൽ	B-ORG
എഫ്.സി	I-ORG
.	I-ORG

കേരളം	B-LOC
,	O
തമിഴ്‌നാട്	B-LOC
എന്നീ	O
സംസ്ഥാനങ്ങളിൽ	O
നിന്നും	O
ഇവയെ	O
കണ്ടെത്തിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗ്രിഗോറിയോസ്	B-PER
ഒന്നാമൻ	I-PER
മാർപ്പാപ്പ	I-PER
