San	B-ORG
Rocco	I-ORG
all'Augusteo	I-ORG

``	O
Smile	B-ORG
''	O
–	O
Lily	B-PER
Allen	I-PER
(	O
3:15	O
)	O

35º	O
-	O
Caxias	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

'	O
''	O
Julian	B-PER
Knowle	I-PER
Filip	B-PER
Polášek	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
6–2	O

Big	B-ORG
Brother	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Holding	I-ORG
Company	I-ORG

Redirecionamento	O
Arquipélago	B-LOC
de	I-LOC
Chonos	I-LOC

'	O
''	O
Tom	B-PER
Hanks	I-PER
(	O
1º	O
)	O
'	O
''	O
Filadélfia	B-LOC
''	O

Lev	B-PER
Landau	I-PER
e	O
Vitaly	B-PER
Ginzburg	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Hauptverein	B-ORG
Dresdner	I-ORG
Sport-Club	I-ORG
1898	I-ORG
e.V	I-ORG
.	I-ORG

Pixar	B-ORG
/	O
The	B-ORG
Walt	I-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG
