redirecionamento	O
Condado	B-LOC
de	I-LOC
South	I-LOC
Dublin	I-LOC

``	O
Money	B-ORG
Changes	I-ORG
Everything	I-ORG
''	O
(	O
Cyndi	B-PER
Lauper	I-PER
)	O
