REDIRECCIÓN	O
Iglesia	B-ORG
ortodoxa	I-ORG
checa	I-ORG
y	I-ORG
eslovaca	I-ORG

Área	B-LOC
metropolitana	I-LOC
de	I-LOC
Silesia	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Arquidiócesis	B-LOC
de	I-LOC
Yucatán	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Club	B-ORG
Real	I-ORG
Potosí	I-ORG

'	O
''	O
Luis	B-PER
Fernando	I-PER
Suárez	I-PER

Además	O
,	O
el	O
jugador	O
que	O
más	O
goles	O
ha	O
anotado	O
fue	O
Atilio	B-PER
García	I-PER
(	O
468	O
goles	O
)	O
,	O
seguido	O
por	O
Héctor	B-PER
Scarone	I-PER
(	O
301	O
goles	O
)	O
.	O
