ఆచార్య	B-ORG
నాగార్జున	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
నుండి	O
గౌరవ	O
డాక్టరేట్	O
.	O

దారిమార్పు	O
ముహమ్మద్	B-PER
జహూర్	I-PER
ఖయ్యాం	I-PER

అతడికి	O
సంగంలో	O
సహనటి	O
వైజయంతిమాలతో	B-PER
సన్నిహిత	O
సంబంధం	O
ఉండేదని	O
చెబుతారు	O
.	O

**	O
'క్రియాంకా	O
ఎస్పెరాంకా	O
'	O
,	O
బ్రెజిల్	B-LOC
లోని	O
ఒక	O
టీ.వీ	O
.	O

ఉత్తర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
32	O
)	O
,	O
ఉత్తరాఖండ్	B-LOC
(	O
51	O
)	O
