Universitas	B-ORG
Udayana	I-ORG
,	O
Denpasar	B-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Loire	I-LOC

Sergey	B-PER
Brin	I-PER
/	O
Larry	B-PER
Page	I-PER

'	O
''	O
Nelson	B-PER
Piquet	I-PER
''	O
'	O

Sulawesi	B-LOC
Tengah	I-LOC
(	O
17-06-2016	O
)	O
.	O

Red	B-ORG
Line	I-ORG
ke	O
Stasiun	B-ORG
Bogor	I-ORG
atau	O
Stasiun	B-ORG
Jakarta	I-ORG
Kota	I-ORG

Francis	B-PER
Crick	I-PER
(	O
NYU-POLY	O
)	O

Tim	B-PER
Tebow	I-PER
,	O
QB	O
(	O
2012-	O
)	O

ALIH	O
Konsulat	B-ORG
Jenderal	I-ORG
Indonesia	I-ORG
di	I-ORG
Houston	I-ORG
,	I-ORG
Amerika	I-ORG
Serikat	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardennes	I-LOC
