Chunk	B-ORG
!	I-ORG
No	I-ORG
,	I-ORG
Captain	I-ORG
Chunk	B-ORG
!	I-ORG

Joseph	B-PER
Wattmann	I-PER
von	I-PER
Maëlcamp-Beaulieu	I-PER

Dann	O
wurde	O
die	O
Hauptstadt	O
nach	O
Little	B-LOC
Rock	I-LOC
verlegt	O
.	O

'	O
''	O
Iberien	B-LOC
(	I-LOC
Kartlien	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Jean-Baptiste	B-ORG
Louvet	I-ORG
de	I-ORG
Couvray	I-ORG

'	O
''	O
Pi	B-PER
Hongyan	I-PER
''	O
'	O
