**	O
டென்	B-LOC
ஹாக்	I-LOC
(	O
தூதரகம்	O
)	O

மேலைச்	B-ORG
சாளுக்கியர்	I-ORG
973	O
–	O
1189	O

வழிமாற்று	O
அப்துல்	B-PER
காதர்	I-PER
சாகுல்	I-PER
அமீட்	I-PER
