Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Matsue	B-LOC
(	O
松江市	O
)	O
.	O

Alimfuata	O
Papa	B-PER
Benedikto	I-PER
VI	I-PER
akafuatwa	O
na	O
Papa	B-PER
Yohane	I-PER
XIV	I-PER
.	O

Me	B-ORG
Against	I-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
''	O

Eneo	O
lake	O
ni	O
61.2	O
km²	B-ORG
.	O
