Bağdat	B-LOC
Eyaleti	I-LOC
yerine	O
Bağdat	B-LOC
Vilayeti	I-LOC
kurulmuştur	O
.	O

Kardemir	B-ORG
Karabükspor'da	I-ORG
ise	O
ilk	O
maçına	O
Kasımpaşa	B-ORG
SK	I-ORG
karşısında	O
çıkmış	O
ve	O
90	O
dakika	O
sahada	O
kalmıştır	O
.	O

YÖNLENDİR	O
FutureSex	B-ORG
/	I-ORG
LoveSounds	I-ORG

Alfred	B-PER
Molina	I-PER
(	O
Satipo	O
)	O

Mustafa	B-PER
Kemal	I-PER
Atatürk	I-PER
,	O
Silifke'ye	B-LOC
olan	O
ilgisini	O
buraya	O
dört	O
kez	O
gelerek	O
göstermiştir	O
.	O

FC	B-ORG
St.	I-ORG
Pauli'de	I-ORG
''kiralık	O
''	O
oynuyor	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kırmızı	B-PER
Başlıklı	I-PER
Kız	I-PER

Thomas	B-PER
Anders	I-PER
ile	O
oluşturdukları	O
ikili	O
grup	O
Modern	B-ORG
Talking	I-ORG
ile	O
tanınmaktadır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Karahallı	B-LOC
,	I-LOC
Şuhut	I-LOC

yönlendirme	O
Angut	B-LOC
(	I-LOC
kuş	I-LOC
)	I-LOC
