הפניה	O
Bring	B-ORG
Me	I-ORG
the	I-ORG
Horizon	I-ORG

חביבה	B-PER
רייק	I-PER
-	O
נחתה	O
סלובקיה	B-LOC
.	O

טו	B-ORG
אנלימיטד	I-ORG
-	O
``	O
Twilight	O
Zone	O
''	O

שארל	B-PER
השביעי	I-PER
ובנו	O
,	O
לואי	B-PER
העשירי	I-PER
שמרו	O
מרחק	O
מהעיר	O
,	O
העדיפו	O
להתגורר	O
עמק	B-LOC
הלואר	I-LOC
,	O
ושהו	O
בפריז	O
רק	O
לעתים	O
נדירות	O
.	O

הפניה	O
ארנסט	B-PER
היינריך	I-PER
ובר	I-PER
