पुनर्निर्देशन	O
किझिलोर्दा	B-LOC
(	I-LOC
प्रांत	I-LOC
)	I-LOC

या	O
पक्षाने	O
महाराष्ट्र	B-LOC
,	O
कर्नाटक	B-LOC
,	O
गुजरात	B-LOC
,	O
आसाम	B-LOC
विधानसभा	B-ORG
निवडणूका	O
लढविल्या	O
आहेत	O
.	O

तिरुनलवेली	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

येथे	O
जवळ	O
कृष्णा	B-LOC
नदीवर	I-LOC
बांधलेले	O
मोठे	O
धोम	B-ORG
धरण	I-ORG
आहे	O
.	O

ग्रेम	B-PER
स्मिथ	I-PER
(	O
द.आ	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
मिशेल	B-PER
लार्चर	I-PER
दि	I-PER
ब्रितो	I-PER
