DOORVERWIJZING	O
Jan	B-PER
Breman	I-PER
(	I-PER
socioloog	I-PER
)	I-PER

Omdat	O
hij	O
in	O
de	O
belangstelling	O
staat	O
van	O
de	O
Chicago	B-ORG
Cubs	I-ORG
vraagt	O
hij	O
de	O
artsen	O
om	O
zijn	O
afwijking	O
te	O
verzwijgen	O
om	O
zo	O
zijn	O
carrière	O
te	O
redden	O

Loretto	B-LOC
(	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC
)	I-LOC
