नामक	O
कार्यक्रम	O
भी	O
दिखाया	O
जाता	O
है	O
।	O
यह	O
चैनल	B-ORG
टाटा	B-ORG
स्काई	I-ORG
पर	O
703	O
नं	O
.	O

अनुप्रेषित	O
उत्तर	B-LOC
पश्चिमी	I-LOC
प्रान्त	I-LOC
,	I-LOC
श्रीलंका	I-LOC

अनुष्का	B-PER
शर्मा	I-PER
-	O
जगत	O
जननी	O
/	O
जग्गू	O
