Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Mantova	I-LOC

Il	O
secondo	O
rifacimento	O
venne	O
fatto	O
dallo	O
Studio	B-ORG
Shaw	I-ORG
di	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
.	O

Doctor	B-ORG
Who	I-ORG
''	O
(	O
1971-1976	O
)	O

Egli	O
stesso	O
,	O
nelle	O
proprie	O
opere	O
,	O
vanterà	O
più	O
volte	O
una	O
parentela	O
con	O
Cesare	B-PER
Beccaria	I-PER
.	O

Città	B-LOC
di	I-LOC
South	I-LOC
Perth	I-LOC
(	O
South	B-LOC
Perth	I-LOC
)	O

Roberta	B-PER
Vinci	I-PER
ha	O
sconfitto	O
in	O
finale	O
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
per	O
4-6	O
,	O
6-2	O
,	O
6-2	O
.	O

Questa	O
presentazione	O
avvenne	O
come	O
atto	O
ufficiale	O
nel	O
Palau	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Generalitat	I-ORG
de	I-ORG
Catalunya	I-ORG
.	O

Ralph	B-PER
Sampson	I-PER
,	O
Houston	B-ORG
Rockets	I-ORG

'	O
''	O
Friuli-Venezia	B-LOC
Giulia	I-LOC
''	O
'	O
