تغییرمسیر	O
هادریانوس	B-PER
(	I-PER
روم	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
چوکات	O
بالا	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
پلان	I-LOC
شهرستان	B-LOC
چابهار	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
الیاس	B-PER
آلوز	I-PER
دا	I-PER
سیلوا	I-PER

تغییرمسیر	O
دیوید	B-ORG
دی	I-ORG
سوازا	I-ORG

تغییر_مسیر	O
مزرعه	B-LOC
دیدن	I-LOC
نو	I-LOC
