തെക്കൻ	O
ജില്ലകളിൽ	O
നിന്നും	O
അതിരപ്പിള്ളി	B-LOC
വെള്ളച്ചാട്ടത്തിലേക്കുള്ള	I-LOC
പുതിയ	O
എളുപ്പ	O
വഴിയാണു	O
ഈ	O
പാത	O
.	O

ബലത്തിൽ	O
വളച്ചുനിർത്തുന്ന	O
പാത്തിയിൽ	O
ഞാൺ	B-ORG
അതിന്റെ	O
അറ്റത്തെ	O
രണ്ട്	O
കുടകളുപയോഗിച്ച്	O
വലിവോടെ	O
നിർത്തുന്നു	O
.	O

കെ.എസ്.	B-PER
സേതുമാധവൻ	I-PER
,	O
കെ.ടി.	B-PER
മുഹമ്മദ്	I-PER

കമ്മ്യൂണിസ്റ്റ്	B-ORG
പാർട്ടി	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
