சிறிமாவோ	B-PER
பண்டாரநாயக்காவின்	I-PER
தலைமையில்	O
இலங்கை	B-ORG
சுதந்திரக்	I-ORG
கட்சி	I-ORG
வெற்றி	O
பெற்றது	O
.	O

வழிமாற்று	O
ஐதராபாத்து	B-LOC
(	I-LOC
இந்தியா	I-LOC
)	I-LOC

தமிழ்நாடு	B-ORG
மாநில	I-ORG
வாரியம்	I-ORG
-	O
அனைத்து	O
நிலை	O
படிப்பிற்கும்	O

**	O
சியோல்	B-LOC
(	O
தூதரகம்	O
)	O
