Alifuatwa	O
na	O
Joseph	B-PER
Sinde	I-PER
Warioba	I-PER
.	O

Surinam	B-LOC
(	I-LOC
mto	I-LOC
)	I-LOC

Eneo	O
lake	O
ni	O
9.5	O
km²	B-ORG
.	O

Thr33	B-ORG
Ringz	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O
