Makedóniában	B-ORG
trónra	O
lép	O
II.	B-PER
Philipposz	I-PER

A	O
2011-12-es	B-LOC
szezon	I-LOC
után	O
vonult	O
vissza	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
The	B-ORG
Soft	I-ORG
Parade	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Your	B-ORG
Funeral…	I-ORG
My	I-ORG
Trial	I-ORG

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Union	I-ORG
Berlin	I-ORG

Nyikolaj	B-PER
Mihajlovics	I-PER
Budarin	I-PER
fedélzeti	O
mérnök	O

Az	O
AXN	B-ORG
Sci-Fi	I-ORG
tv-csatornának	O
a	O
hangja	O
volt	O
,	O
jelenleg	O
a	O
jogutód	O
,	O
AXN	B-ORG
White	I-ORG
bemondósa	O
.	O

Connecticut	B-LOC
államban	O
,	O
Salisbury	B-LOC
külvárosában	O
nőtt	O
fel	O
,	O
de	O
öt	O
évig	O
Los	B-LOC
Angelesben	I-LOC
éltek	O
.	O

'	O
''	O
Fabrice	B-PER
Santoro	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Mikes	B-PER
György	I-PER
(	I-PER
humorista	I-PER
,	I-PER
1912–1987	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Bělá	B-LOC
nad	I-LOC
Radbuzou	I-LOC
''	O
'	O
-	O
