バ	B-ORG
レ	I-ORG
エ	I-ORG
組	I-ORG
曲	I-ORG
「	I-ORG
ロ	I-ORG
デ	I-ORG
オ	I-ORG
」	I-ORG
よ	O
り	O
#	O
カ	O
ウ	O
ボ	O
ー	O
イ	O
の	O
休	O
日	O
ア	B-PER
ー	I-PER
ロ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
コ	I-PER
ー	I-PER
プ	I-PER
ラ	I-PER
ン	I-PER
ド	I-PER
#	O
（	O
小	O
長	O
谷	O
宗	O
一	O
）	O

#	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
（	O
・	O
キ	B-LOC
シ	I-LOC
ナ	I-LOC
ウ	I-LOC
市	O
）	O
:	O
#	O
2	O
None	O
位	O
