Kína	B-LOC
és	O
India	B-LOC
területén	O
honosak	O
.	O

Prunières	B-LOC
(	I-LOC
Lozère	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Borisz	B-PER
Gelfand	I-PER
''	O
'	O
