R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
阿	B-PER
尔	I-PER
博	I-PER
因	I-PER

海	B-LOC
豚	I-LOC
可	O
以	O
自	O
由	O
控	O
制	O
它	O
們	O
的	O
陰	O
莖	O
，	O
一	O
般	O
用	O
來	O
感	O
覺	O
底	O
部	O
的	O
物	O
體	O
。	O

二	B-ORG
次	I-ORG
互	I-ORG
反	I-ORG
律	I-ORG
