משרדיה	O
הראשיים	O
של	O
החברה	O
ממוקמים	O
חולון	B-LOC
וסניפיה	O
הנוספים	O
נמצאים	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
,	O
ספרד	B-LOC
צרפת	B-LOC
.	O

**	O
זאקרי	B-PER
לוי	I-PER
-	O
צ'אק	B-ORG
''	O

'	O
''	O
מחוז	B-LOC
חלב	I-LOC
''	O
'	O

``	O
We	B-ORG
Are	I-ORG
Young	I-ORG
''	O

דייוויד	B-PER
גטה	I-PER
בשיתוף	O
עם	O
קלי	B-PER
רולנד	I-PER
