Berna	B-LOC
kantonamenduan	I-LOC
dago	O
,	O
barrutian	O
.	O

Abtwil	B-LOC
(	I-LOC
Argovia	I-LOC
)	I-LOC

Dustin	B-PER
Hoffman	I-PER
,	O
Geena	B-PER
Davis	I-PER
eta	O
Andy	B-PER
García	I-PER
aktoreek	O
antzeztu	O
zuten	O
.	O

Partido	B-ORG
Aragonés	I-ORG
(	O
PAR	O
)	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Bilboko	B-LOC
Done	B-ORG
Jakue	I-ORG
katedrala	I-ORG
