перенаправление	O
Вейль	B-LOC
(	I-LOC
лунный	I-LOC
кратер	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Полиньяк	B-PER
,	I-PER
Иоланда	I-PER
де	I-PER

Джордж	B-PER
Клинтон	I-PER
(	O
'	O
''	O
Parliament	B-ORG
,	O
Funkadelic	B-ORG
)	O
'	O
''	O
продюсировал	O
следующий	O
альбом	O
,	O
Freaky	B-ORG
Styley	I-ORG
.	O

Русские	B-LOC
старожилы	I-LOC
Сибири	I-LOC
и	I-LOC
Аляски	I-LOC
)	O
.	O

«Феникс-Ильичёвец»	B-ORG
(	I-ORG
Калинино	I-ORG
)	I-ORG
