Keke	B-PER
Rosberg	I-PER
,	O
son	O
père	O

La	B-LOC
Roche-Bernard	I-LOC
à	O
(	O
)	O
;	O

Autoroute	B-ORG
espagnole	I-ORG
A-66	I-ORG
