Ο	O
Πάουλο	B-PER
Μασάδο	I-PER
πήγε	O
στην	O
αντίθετη	O
ομάδα	O
,	O
με	O
μορφή	O
δανεισμού	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Οίκος	B-ORG
των	I-ORG
Χοενστάουφεν	I-ORG

Στον	O
τελικό	O
προκρίθηκαν	O
ο	O
Ολυμπιακός	B-ORG
και	O
η	O
Νέα	B-ORG
Σαλαμίνα	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

από	O
τα	O
σύνορα	O
με	O
την	O
Νότια	B-LOC
Αφρική	I-LOC
.	O

Γερμανία]]	O
Χέρμαν	B-PER
Βάινγκερτνερ	I-PER
(	O
Γερμανία	B-LOC
)	O
