მანძილზე	O
,	O
ჩანდიგარჰიდან	B-LOC
114	O
კმ	O
.	O

'	O
''	O
უილიამ	B-PER
შექსპირის	I-PER
რომეო	B-LOC
და	I-LOC
ჯულიეტა“	I-LOC
''	O
'	O
''	O

If	B-ORG
You	I-ORG
Love	I-ORG
Somebody	I-ORG
Set	I-ORG
Them	I-ORG
Free	I-ORG
-	O
4:14	O

გადამისამართება	O
სკოტი	B-LOC
(	I-LOC
ბრაუნის	I-LOC
ოლქი	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ინდიანა	B-ORG
პეისერსი	I-ORG
''	O
'	O

ედგარ	B-PER
ეთელინგი	I-PER
—	O
ინგლისის	B-LOC
უგვირგვინო	O
მეფე	O
(	O
დ	O
.	O
