Đại	B-LOC
Vũ	I-LOC
(	O
大武鄉	O
)	O

Danh	B-ORG
sách	I-ORG
vua	I-ORG
Triều	I-ORG
Tiên	I-ORG

'	O
''	O
Julianne	B-PER
Moore	I-PER
''	O
'	O
