அப்புரட்சி	O
பெர்லின்	B-ORG
நகரச்	I-ORG
சுவரை	I-ORG
இடித்துத்	O
தள்ள	O
வழிகோலியது	O
.	O

இது	O
செயின்	B-LOC
ஆற்றின்	I-LOC
இடது	O
கரையில்	O
அமைந்துள்ளது	O
.	O

மதுரையிலிருந்து	B-LOC
(	O
242	O
கி.மீ	O
)	O
ரயில்கள்	O
மற்றும்	O
பஸ்கள்	O
உள்ளன	O
.	O

சிறு	O
வயதில்	O
இருந்தே	O
இயேசு	B-PER
கிறிஸ்துவின்	I-PER
மீதும்	O
,	O
அன்னை	B-PER
மரியாவின்	I-PER
மேலும்	O
பக்தியுள்ள	O
கிறிஸ்தவராக	O
வளர்ந்தார்	O
.	O
