1977–1982	O
–	O
Leonid	B-PER
Brežnev	I-PER

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Yokohama	I-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O
