കൈരളി	B-ORG
ടിവിയിൽ	I-ORG
അവതരിപ്പിച്ചു	O
വരുന്ന	O
''പ്രവാസലോകം	O
''	O
എന്ന	O
പരിപാടി	O
നിരവധി	O
എപ്പിസോഡുകൾ	O
പിന്നിട്ടു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ബോസ്റ്റൺ	B-LOC
(	I-LOC
മാസച്ച്യൂസെറ്റ്സ്	I-LOC
)	I-LOC

പശ്ചാത്തലസംഗീതം	O
എസ്.പി.	B-PER
വെങ്കിടേഷ്	I-PER
ഒരുക്കിയിരിക്കുന്നു	O
.	O
