בחברות	O
פרטיות	O
,	O
פעמים	O
רבות	O
מדובר	O
בהחזקה	O
של	O
יותר	O
מ-51	O
%	O
מניות	B-ORG
החברה	O
,	O
אך	O
חברות	B-ORG
ציבוריות	I-ORG
האחוז	O
יכול	O
להיות	O
נמוך	O
הרבה	O
יותר	O
.	O

גני	B-LOC
טל	I-LOC
65	O
משפחות	O

רי	B-PER
''	I-PER
ף	I-PER
מוזכר	O
פעמיים	O
אך	O
השתמש	O
בו	O
גם	O
במקומות	O
אחרים	O
,	O
