상하이	B-LOC
시	I-LOC
창닝	B-LOC
구	I-LOC

메이지	B-PER
천황의	I-PER
시종장을	O
역임하였다	O
.	O

캘리포니아	B-ORG
공과대학교	I-ORG
,	O
Distinguished	O
Alumni	O
Award	O
,	O
1981	O
