Àwọn	B-LOC
Erékùṣù	I-LOC
Fàróè	I-LOC

Elena	B-PER
Dementieva	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O

(	O
old	O
)	O
Ìpínlẹ̀	B-ORG
Anámbra	I-ORG

Yunifásítì	B-ORG
ìlú	I-ORG
Abùjá	I-ORG

Getúlio	B-PER
Vargas	I-PER
(	O
1st	O
time	O
)	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Girei	I-LOC
