;	O
#	O
ア	O
ス	O
タ	O
#	O
-	O
#	O
木	B-PER
村	I-PER
良	I-PER
平	I-PER

上	B-LOC
海	I-LOC
の	O
大	O
学	O

3	O
3	O
#	O
ノ	B-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
