넘겨주기	O
휘틀리	B-PER
(	I-PER
포탈	I-PER
)	I-PER

대한민국에서는	B-LOC
타인에게	O
이러한	O
행위로	O
피해를	O
준	O
경우에는	O
법적으로	O
처벌받을	O
수	O
있다	O
.	O

모라바	B-LOC
강	I-LOC
유역에	O
위치하며	O
크루셰바츠	B-LOC
북쪽과	O
크라구예바츠	B-LOC
남동쪽에	O
위치한다	O
.	O

현재	O
스페인	B-LOC
프리메라리가	B-ORG
소속팀인	O
아틀레틱	B-ORG
빌바오에서	I-ORG
활약하고	O
있으며	O
,	O
포지션은	O
스트라이커이다	B-PER
.	O

에르퀼	B-PER
푸아로	I-PER
,	O
아리아드네	B-PER
올리버	I-PER

라파	B-LOC
누이	I-LOC
국립공원	I-LOC
(	O
1995	O
)	O

넘겨주기	O
도요	B-ORG
고속	I-ORG
철도	I-ORG
도요	B-ORG
고속선	I-ORG
