राष्ट्रीय	B-ORG
राजमार्ग	I-ORG
६	I-ORG

अनुप्रेषित	O
कार्बी	B-LOC
आंगलोंग	I-LOC
जिला	I-LOC

**	O
बुखारेस्ट	B-LOC
(	O
दूतावास	O
)	O

सायन	B-LOC
पर्वत	I-LOC
शृंखला	I-LOC

संजीव	B-PER
कुमार	I-PER
-	O
गेरुलाल	O

इस	O
को	O
जोड़ने	O
,	O
हाल	O
के	O
स्कोर	O
219	O
रन	O
से	O
वीरेंद्र	B-PER
सहवाग	I-PER
.	O

दिल्ली	B-ORG
सराय	I-ORG
रोहिल्ला	I-ORG
रेलवे	I-ORG
स्टेशन	I-ORG
