हरिहरन]]	O
,	O
पूरब	B-PER
कोहली	I-PER
,	O
रति	B-PER
अग्निहोत्री	I-PER

'	O
''	O
कैनसस	B-ORG
सिटी	I-ORG
चीफ्स	I-ORG
''	O
'	O

भारतीय	B-ORG
सांख्यिकी	I-ORG
संस्थान	I-ORG

उत्तर	B-LOC
कन्नड़	I-LOC
ज़िला	I-LOC

)	O
और	O
नागार्जुन	B-PER
(	O
200	O
ई	O
.	O

कूवम	B-LOC
नदी	I-LOC
,	O
अड्यार	B-LOC
नदी	I-LOC

अनुप्रेषित	O
सैयद	B-PER
अहमद	I-PER
खान	I-PER
