Gaushorn	B-LOC
(	O
213	O
)	O

đổi	O
Chiến	B-ORG
dịch	I-ORG
Đông	I-ORG
Dương	I-ORG
(	I-ORG
1940	I-ORG
)	I-ORG

ĐỔI	O
Lê	B-PER
Nhân	I-PER
Tông	I-PER

Lycoperdon	B-LOC
mammiforme	I-LOC
''	O
Pers	O
.	O
