AANSTUUR	O
Roes	B-ORG
(	I-ORG
kleur	I-ORG
)	I-ORG

Dr.	O
Colin	B-PER
Steyn	I-PER
,	O
sy	O
enigste	O
seun	O
.	O

AANSTUUR	O
Republiek	B-LOC
van	I-LOC
Nagorno-Karabach	I-LOC
