ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aube	I-LOC

ALIH	O
Carlos	B-PER
Humberto	I-PER
Paredes	I-PER

Yuan	B-PER
Shao	I-PER
defeats	O
Gongsun	B-PER
Zan	I-PER
.	O

Teks	O
standar	O
yang	O
dihasilkan	O
disebut	O
Teks	B-ORG
Masoret	I-ORG
(	O
,	O
disingkat	O
``	O
'	O
''	O
MT	O
''	O
'	O
''	O
)	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Loire	I-LOC

Republik	B-LOC
Turki	I-LOC
Siprus	I-LOC
Utara	I-LOC

ALIH	O
Abu	B-PER
Bakar	I-PER
Ash-Shiddiq	I-PER

'	O
''	O
PSAP	B-ORG
Sigli	I-ORG
''	O
'	O
