Пьеса	O
«Miserere»	O
была	O
поставлена	O
Московским	B-ORG
Художественным	I-ORG
театром	I-ORG
.	O

—	O
в	O
составе	O
Бургундских	B-LOC
Нидерландов	I-LOC
.	O

Польская	B-LOC
Народная	I-LOC
Республика	I-LOC
—	O
Катовице	B-LOC
(	O
Сталиногруд	O
,	O
1953—1956	O
)	O

Наджафи	B-PER
,	I-PER
Мухаммад	I-PER
Хусейн	I-PER

Самеди	B-PER
,	I-PER
Зия	I-PER

