가와니시	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

연세대학교	B-ORG
의예과	O
입학	O
,	O
연세대학교의과대학	O
졸업	O
,	O
의사면허	O
취득	O

前	O
중화민국	B-ORG
외교부	I-ORG
비서관	O
.	O

리처드	B-PER
체임벌린	I-PER
-	O
하이파더	O

'	O
''	O
스바로	O
''	O
'	O
(	O
Sbarro	O
)	O
는	O
미국	B-LOC
오하이오	B-LOC
주	I-LOC
콜럼버스에	B-LOC
본사를	O
둔	O
피자	B-ORG
체인점이다	O
.	O

넘겨주기	O
라울	B-PER
알베르토	I-PER
라스티리	I-PER

'	O
''	O
드라간	B-PER
므르자	I-PER
''	O
'	O

1994년	B-ORG
–	O
둥가	B-PER
(	O
브라질	B-ORG
)	O

정규리그	O
1위를	O
차지한	O
고양	B-ORG
대교가	I-ORG
챔피언	O
결정전에서도	O
승리하여	O
우승을	O
차지하였다	O
.	O

룽청	B-LOC
구	I-LOC
(	O
榕城区	O
)	O

아이치	B-LOC
현：	I-LOC
,	O
신시로	B-LOC
시	I-LOC
,	O
기타시타라	B-LOC
군	I-LOC
도에이	B-LOC
정·	I-LOC

대신	O
세	O
번째로	O
제작된	O
``	O
It	B-ORG
Came	I-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Nightosphere	I-ORG
''	O
가	O
첫	O
에피소드로	O
방영되었다	O
.	O
