Raymond	B-PER
Impanis	I-PER
(	O
)	O
s.t	O
.	O

New	B-LOC
York	I-LOC
hiriko	O
Hamalaugarren	O
eta	O
Bosgarren	B-ORG
Etorbidearen	I-ORG
artean	O
,	O
Rockefeller	B-ORG
Center	I-ORG
eraikin-multzoarekin	O
parez-pare	O
.	O

1923ko	B-ORG
Ingalaterrako	I-ORG
Futbol	I-ORG
Koparen	I-ORG
Finala	I-ORG
