'	O
''	O
ஸூரத்துந்	O
நஸ்ர்	O
'	O
''	O
என்ற	O
அரபுச்	B-ORG
சொல்லுக்கு	O
'	O
''	O
உதவி	O
'	O
''	O
,	O
எனப்	O
பொருள்	O
.	O

பி.	B-PER
பி.	B-PER
ஸ்ரீனிவாஸ்	I-PER
,	O
பி.	B-PER
சுசீலா	I-PER

பிரித்தானிய	B-LOC
கடல்	I-LOC
கடந்த	I-LOC
ஆட்புலங்கள்	I-LOC

'	O
''	O
அத்லெடிக்	B-ORG
பில்பாஓ	I-ORG
''	O
'	O
