Eraikin	O
horiek	O
Ameriko	B-PER
Vespuziori	I-PER
Venezia	B-LOC
gogora	O
ekarri	O
zioten	O
,	O
Piero	B-PER
de	I-PER
Mediciri	I-PER
bidalitako	O
gutun	O
batean	O
esaten	O
zuen	O
moduan	O
.	O

van	B-PER
Persie	I-PER
van	B-PER
Nistelrooy	I-PER
27	O
'	O

Honen	O
kopia	O
ikusgai	O
dago	O
,	O
jatorrizkoa	O
,	O
Kairoko	B-ORG
Egiptoar	I-ORG
Museoan	I-ORG
baitago	O
.	O

Nafarroako	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Sozialista	I-ORG
(	O
PSN-PSOE	O
)	O

Le	B-LOC
Montet	I-LOC
,	O
Auvernia-Rhône-Alpeetako	O
udalerria	O

'	O
''	O
Benedikto	B-PER
VIII.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
BENEDICTUS	O
''	O
'	O
Octavus	O

20	O
Erroibar	B-LOC
/	I-LOC
Esteribar	I-LOC

Gaur	O
egun	O
,	O
Athletic	B-ORG
B	I-ORG
taldean	O
jokatzen	O
du	O
.	O

''	O
Nacimiento	B-LOC
(	I-LOC
Almería	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Almeriako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

**	O
Fahrenheit	B-ORG
gradu	I-ORG
(	O
°F	O
)	O
,	O

Anatol	B-PER
ar	I-PER
Braz	I-PER
