تحويل	O
برادشو	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بدر	B-PER
شاكر	I-PER
السياب	I-PER

تحويل	O
نادي	B-ORG
المغرب	I-ORG
التطواني	I-ORG

و	O
يسجل	O
له	O
أيضا	O
طلبه	O
من	O
الوالي	O
أحمد	B-PER
باشا	I-PER
القره	I-PER
مانلي	I-PER
رفع	O
الضرائب	O
عن	O
طلاب	O
العلم	O
فرفعت	O
.	O

تحويل	O
لانغفورد	B-LOC
(	I-LOC
كولومبيا	I-LOC
البريطانية	I-LOC
)	I-LOC

مثل	O
منتخب	B-ORG
النمسا	I-ORG
في	O
8	O
مباريات	O
مسجلا	O
8	O
أهداف	O
(	O
1919-1926	O
)	O
.	O
