'	O
''	O
LionsXII	B-ORG
''	O
'	O

Wira	O
69	O
Komando	O
ASP	B-PER
G	I-PER
/	I-PER
10958	I-PER
Abdul	I-PER
Razak	I-PER
bin	I-PER
Mohd	I-PER
Yusoff	I-PER

Sumber	O
maklumat	O
''Sarawak	O
Report	O
''	O
berasal	O
dari	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
.	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
Tajikistan	I-ORG

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Lesná	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Znojmo	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cantal	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
bau	I-ORG
Cantabria	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Misaki	B-PER
Matsutomo	I-PER
/	O
Ayaka	B-PER
Takahashi	I-PER
(	O
Second	O
Round	O
)	O

'	O
''	O
Maeda	B-PER
Atsuko	I-PER
(	O
16452	O
)	O
'	O
''	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Korea	I-ORG
Utara	I-ORG
