виж	O
Ростислав	B-PER
(	I-PER
Киевска	I-PER
Рус	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Герхард	B-PER
Бергер	I-PER
''	O
'	O

пренасочване	O
Драматичен	B-ORG
театър	I-ORG
„Стоян	I-ORG
Бъчваров“	I-ORG

Крайната	O
точка	O
на	O
националистическото	O
шествие	O
е	O
църквата	B-ORG
„Св.	I-ORG
Неделя”	I-ORG
.	O

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Папуа	B-LOC
Нова	I-LOC
Гвинея	I-LOC
.	O
