**	O
Akira	B-PER
Kurosawa	I-PER
–	O
''Ran	O
''	O

Steve	B-PER
Biko	I-PER
(	O
1946–1977	O
)	O
,	O
anti-apartheids-	O
en	O
vryheidsaktivis	O

Praia	B-LOC
,	I-LOC
Kaap	I-LOC
Verde	I-LOC

Nyavani	O
ressorteer	O
onder	O
die	O
Thulamela	B-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
van	O
Limpopoprovinsie	B-LOC
in	O
Suid-Afrika	B-LOC
.	O

Goue	B-ORG
Leeus	I-ORG
/	O
Blou	B-ORG
Bulle	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

aanvoerder	O
)	O
van	O
die	O
legioene	O
in	O
Germania	B-LOC
Superior	I-LOC
.	O

Lughawe	B-ORG
Londen-Heathrow	I-ORG
(	O
British	B-ORG
Airways	I-ORG
,	O
Virgin	B-PER
Atlantic	I-PER
en	O
vele	O
andere	O
)	O

Die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
nasionale	I-ORG
sokkerspan	I-ORG
kon	O
nie	O
vir	O
die	O
toernooi	O
kwalifiseer	O
nie	O
en	O
het	O
dus	O
nie	O
deelgeneem	O
nie	O
.	O

23px]]	O
Koninkryk	B-LOC
van	I-LOC
die	I-LOC
Nederlande	I-LOC
