BIRZUZENDU	O
Orion	B-ORG
(	I-ORG
espazio-ontzia	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ennio	B-PER
Morricone	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Adrada	B-LOC
de	I-LOC
Pirón	I-LOC

Etapa	O
1	O
1951ko	B-ORG
Frantziako	I-ORG
Tourrean	I-ORG

La	B-LOC
Croix-Avranchin	I-LOC
(	O
50154	O
)	O

'	O
''	O
Henrike	B-PER
III.a	I-PER
''	O
'	O

Diego	B-PER
Rivas	I-PER
23	O
'	O
,	O
Joseba	B-PER
Llorente	I-PER
43	O
'	O

New	B-LOC
Yorkeko	I-LOC
2001eko	B-ORG
irailaren	I-ORG
11ko	I-ORG
atentatuak	I-ORG

Valentzia	B-LOC
-	O
Castelló	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Plana	I-LOC
-	O
Vinaròs	B-LOC
-	O
Tortosa	B-LOC

Gainera	O
,	O
hiriko	O
egoitza	O
da	O
Institut	B-ORG
polytechnique	I-ORG
des	I-ORG
sciences	I-ORG
avancées	I-ORG
.	O

Halaber	O
,	O
kolaborazioak	O
egin	O
dituzte	O
beste	O
herrialde	O
batzuetako	O
musikariekin	O
,	O
tartean	O
Oskorri	B-ORG
eta	O
Kepa	B-PER
Junkerarekin	I-PER
.	O
