Yhtye	O
syntyi	O
Tom	B-PER
Fletcherin	I-PER
aloitteesta	O
.	O

Pyhän	B-ORG
Ristin	I-ORG
kirkko	I-ORG
(	I-ORG
Rauma	I-ORG
)	I-ORG

Seuraavalla	O
kaudella	O
Canucksilla	O
ei	O
ollut	O
selkeää	O
ykkösvahtia	O
,	O
Snow'lle	O
kertyi	O
otteluja	O
yhteensä	O
32	O
ja	O
Félix	B-PER
Potvinille	I-PER
34	O
.	O

Saskatoon	B-ORG
Blades	I-ORG
(	O
WHL	O
)	O

Hänen	O
tunnetuin	O
oppilaansa	O
on	O
Bujinkan	B-ORG
budō	I-ORG
taijutsun	I-ORG
perustaja	O
Masaaki	B-PER
Hatsumi	I-PER
.	O

Elokuva	O
tullaan	O
kuvaamaan	O
Leavesdenissä	O
,	O
Yhdistyneessä	B-LOC
kuningaskunnassa	I-LOC
.	O

|	O
Saksan	B-LOC
dem.	I-LOC
tv	I-LOC
.	I-LOC

Kappale	O
on	O
albumin	O
ensimmäinen	O
single	O
,	O
yhdessä	O
kappaleen	O
Stop	B-ORG
!	I-ORG
”	I-ORG
kanssa	O
,	O
sillä	O
molemmat	O
julkaistiin	O
samana	O
päivänä	O
.	O

'	O
''	O
James	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'	O
(	O
valittu	O
2000	O
)	O

Siitä	O
tuli	O
myöhemmin	O
osa	O
Ravennan	B-LOC
eksarkaattia	I-LOC
.	O

Rämeikkölapionokan	O
levinneisyysalue	O
on	O
laikuttainen	O
ja	O
lajia	O
tavataan	O
Kolumbian	B-LOC
koillisosista	O
,	O
Perusta	B-LOC
,	O
Boliviasta	B-LOC
ja	O
Brasiliasta	B-LOC
Mato	B-LOC
Grosson	I-LOC
osavaltiosta	O
.	O
