{"1": [{"uid": "french-16958-trn", "text_a": "Rasoir achet\u00e9 dans le but de tailler ma barbe avec pr\u00e9cision mais ne coupe rien dutout. Je ne recommande pas ce produit", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Mauvaise qualit\u00e9 . personal_care_appliances"}], "2": [{"uid": "french-61240-trn", "text_a": "produit non utilisable, ne pas acheter !!!!! ce produit ne devrait m\u00eame pas \u00eatre mis en vente ! aucune notice et aucun mode d'utilisation !", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "produit d\u00e9fectueux . musical_instruments"}], "3": [{"uid": "french-100356-trn", "text_a": "Personnellement je n'aime pas je le trouve vraiment fort \u00e0 cause de la lavande pourtant j'adore la lavande mais pas e' th\u00e9 aparament", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "\u00c0 chaqu'un c'est go\u00fbt . grocery"}], "4": [{"uid": "french-151421-trn", "text_a": "Pour ceux qui en ont assez de se bruler les doigts dans des bougies en pot en fin de vie. Tiges m\u00e9talliques flexibles utilisables dans toutes les positions.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super pratique ! . baby_product"}], "5": [{"uid": "french-166060-trn", "text_a": "J'aime beaucoup! Cela fonctionne tr\u00e8s bien sur mon MacBook Pro, je peux charger mon MacBook et mon t\u00e9l\u00e9phone en m\u00eame temps, tout en utilisant la carte USB ou SD. J'en ai vraiment besoin pour l'\u00e9cole pour diff\u00e9rentes classes. C'est tr\u00e8s fin, alors je n'ai pas besoin de le sortir, mais de le garder sur le MacBook et de l'utiliser chaque fois que j'en ai besoin. Tr\u00e8s pratique pour voyager.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 . pc"}]}