Dhaptar	B-LOC
Taman	I-LOC
Nasional	I-LOC
ing	I-LOC
Indonésia	I-LOC

Punika	O
ugi	O
langkung	O
amargi	O
kabegjan	O
,	O
amargi	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
ingkang	O
nalika	O
punika	O
saweg	O
mimpin	O
balapan	O
,	O
ngalami	O
perkawis	O
transmisi	O
wonten	O
ing	O
lap	O
ingkang	O
pungkasan	O
.	O

Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
bal-balan	I-ORG
Spanyol	I-ORG

ALIH	O
Kodhe	B-ORG
maskapai	I-ORG
pamaburan	I-ORG
IATA	I-ORG

Alih	O
Lyndon	B-PER
B.	I-PER
Johnson	I-PER

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

Powiat	B-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC

ALIH	O
Jailolo	B-LOC
,	I-LOC
Halmahera	I-LOC
Kulon	I-LOC
