''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Natasha	B-PER
Suri	I-PER

Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Milano	I-LOC

'	O
''	O
Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
(	O
campione	O
)	O

American	B-ORG
Horror	I-ORG
Story	I-ORG
''	O
(	O
17	O
)	O

Madeira	B-LOC
(	I-LOC
vino	I-LOC
)	I-LOC

Angelo	B-PER
Mattea	I-PER
(	O
1ª-10ª	O
)	O
András	B-PER
Kuttik	I-PER
(	O
11ª-30ª	O
)	O

Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
/	O
Mark	B-PER
Knowles	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Chiesa	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Carlo	I-ORG
alle	I-ORG
Quattro	I-ORG
Fontane	I-ORG

Pilot	B-ORG
Pen	I-ORG
Tennis	I-ORG
,	O
New	B-LOC
Haven	I-LOC

'	O
''	O
Isole	B-LOC
Pitcairn	I-LOC
''	O
'	O
''	O
