'	O
''	O
ADO	B-ORG
Den	I-ORG
Haag	I-ORG
''	O
'	O

Spiegelau	B-LOC
,	O
Landkreis	B-LOC
Freyung-Grafenau	I-LOC

**	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Penitentiary	I-ORG
-	O
Atlanta	B-LOC
,	O
Georgia	B-LOC

Hugh	B-PER
Jackman	I-PER
,	O
Rachel	B-PER
Weisz	I-PER

Diese	O
können	O
dann	O
–	O
wie	O
das	O
Leipziger	B-LOC
Neuseenland	I-LOC
–	O
touristisch	O
genutzt	O
werden	O
.	O
