'	O
''	O
Club	B-ORG
Olimpia	I-ORG
''	O
'	O

Simon	B-PER
Cowell	I-PER
,	O
Randy	B-PER
Jackson	I-PER
ja	O
Kara	B-PER
DioGuardi	I-PER
jatkoivat	O
kaikki	O
tuomareina	O
ja	O
Ellen	B-PER
DeGeneres	I-PER
korvasi	O
Paula	B-PER
Abdulin	I-PER
neljäntenä	O
tuomarina	O
.	O

