याचे	O
मुख्यालय	O
नांदेड	B-LOC
येथे	O
आहे	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
पीटर	B-PER
विलेम	I-PER
बोथा	I-PER

स्टार	B-ORG
ट्रेक	I-ORG
:	I-ORG
द	I-ORG
नेक्स्ट	I-ORG
जनरेशन	I-ORG

हे	O
गाव	O
आता	O
महाराष्ट्र	B-LOC
राज्याच्या	O
अहमदनगर	B-LOC
जिल्ह्यात	I-LOC
आहे	O
.	O
