Ettepaneku	O
Eesti	B-ORG
Keskerakonda	I-ORG
astuda	O
tegi	O
talle	O
kursusekaaslane	O
Siiri	B-PER
Oviir	I-PER
.	O

Ludwig	B-PER
III	I-PER
Laps	I-PER

*1923	O
Albert	B-ORG
Einstein	I-ORG
,	O
füüsik	O

Kõlleste	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Põlva	B-LOC
maakond	I-LOC

Türi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC
