வழிமாற்று	O
சுவிட்சர்லாந்து	B-ORG
நடுவண்	I-ORG
தொழில்நுட்ப	I-ORG
நிறுவனம்	I-ORG
,	I-ORG
சூரிக்	I-ORG

வழிமாற்று	O
108	B-ORG
வைணவத்	I-ORG
திருத்தலங்கள்	I-ORG

கொக்கோசு	B-LOC
(	I-LOC
கீலிங்	I-LOC
)	I-LOC
தீவுகள்	I-LOC
(	O
UK	O
)	O

புனித	B-PER
முதலாம்	I-PER
அர்பன்	I-PER
(	O
222–230	O
)	O

வடிவேலு]]	O
,	O
சார்லி	B-PER
,	O
சின்னி	B-PER
ஜெயந்த்	I-PER

தென்	B-LOC
கொரியா	I-LOC
ஓர்	O
வளர்ந்த	B-LOC
நாடாகும்	I-LOC
.	O
