**	O
''	O
Caecilia	B-LOC
tenuissima	I-LOC
''	O

Hội	B-ORG
đồng	I-ORG
Khoa	I-ORG
học	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

Tiêu	O
biểu	O
là	O
tác	O
phẩm	O
của	O
Conan	B-PER
Doyle	I-PER
.	O

đổi	O
Lula	B-LOC
,	I-LOC
Sardinia	I-LOC

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Lesley	B-PER
Langley	I-PER

(	O
20	O
,	O
Tp.	B-LOC
Hồ	I-LOC
Chí	I-LOC
Minh	I-LOC
)	O

Đế	B-LOC
quốc	I-LOC
Nhật	I-LOC
Bản	I-LOC

Ông	O
là	O
cha	O
của	O
sử	O
gia	O
Phạm	B-PER
Diệp	I-PER
.	O

Paramore	B-ORG
-	O
``	O
Misery	B-ORG
Business	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Julianne	B-PER
Moore	I-PER
''	O
'	O

