பிரகாஷ்	B-PER
ராஜ்	I-PER
-	O
சூர்யபிரகாஷ்	O

கலசலிங்கம்	B-ORG
பல்கலைக்கழகம்	I-ORG
(	O
KLU	O
)	O

வழிமாற்று	O
ஆதிச்சநல்லூர்	B-LOC
தொல்லியல்	I-LOC
களம்	I-LOC
