Sony	B-ORG
BMG	I-ORG
Music	I-ORG
Entertainment	I-ORG

Iowan	B-LOC
pääkaupungin	O
Des	B-LOC
Moinesin	I-LOC
kautta	O
.	O

Alexi	B-PER
Laiho	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O
