Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-20	I-ORG
Uzbekistan	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Keadaan	O
ini	O
telah	O
timbul	O
dalam	O
kes	O
Stephen	B-PER
Kalong	I-PER
Ningkan	I-PER
.	O
