YÖNLENDİRME	O
Fraşırili	B-PER
Abdül	I-PER
Bey	I-PER

:	O
'	O
''	O
Not	O
:	O
'	O
''	O
''Tablo	O
Süper	B-ORG
Lig	I-ORG
sezonlarını	O
içerir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kilikya	B-ORG
Ermeni	I-ORG
Krallığı	I-ORG

The	B-PER
Notorious	I-PER
B.I.G	I-PER
.	I-PER
(	O
ö	O
.	O

Scarlett	B-PER
Johansson	I-PER
ve	O
Joaquin	B-PER
Phoenix	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Karacaören	B-LOC
,	I-LOC
Şuhut	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Derecikören	B-LOC
,	I-LOC
Gölpazarı	I-LOC

Ziyaretçi	O
çekimi	O
sırasında	O
ikinci	O
olan	O
Arizona	B-LOC
eyaletınde	O
bulunan	O
Büyük	B-LOC
Kanyon	I-LOC
Ulusal	I-LOC
Parkı'dır	I-LOC
ve	O
bu	O
parka	O
2011'de	O
gelen	O
ziyaretçi	O
sayısı	O
4.298.178	O
kişi	O
olmuştur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Türk	B-ORG
Hava	I-ORG
Yolları	I-ORG

Şirketin	O
merkezi	O
Poznań	B-LOC
yakınlarında	O
Bolechowo'da	O
yer	O
almaktadır	O
.	O

'	O
''	O
Ergül	B-PER
Avcı	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Groß-Rosen	B-LOC
Toplama	I-LOC
Kampı	I-LOC

Hakimiyet	O
bölgeleri	O
günümüz	O
İngiltere'sinin	B-LOC
Norfolk	B-LOC
ve	O
Suffolk	B-LOC
bölgelerini	O
kapsamaktadır	O
.	O
