Tiền	B-PER
Nguyên	I-PER
Quán	I-PER
(	O
錢元瓘	O
)	O

``	O
My	B-ORG
Girl	I-ORG
''	O

Nằm	O
trên	O
biên	O
giới	O
giữa	O
Nepal	B-LOC
và	O
Sikkim	B-LOC
,	O
Ấn	B-LOC
Độ	I-LOC
.	O
