ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

'	O
''	O
Kota	B-LOC
Malang	I-LOC
''	O
'	O
''	O

ALIH	O
Kementerian	B-ORG
Transportasi	I-ORG
(	I-ORG
Malaysia	I-ORG
)	I-ORG

Sempat	O
pindah	O
ke	O
HJK	B-ORG
dan	O
1899	B-ORG
Hoffenheim	I-ORG
yang	O
meminjamkannya	O
ke	O
SC	B-ORG
Paderborn	I-ORG
07	I-ORG
dan	O
Osasuna	B-ORG
sebelum	O
bergabung	O
dengan	O
SC	B-ORG
Heerenveen	I-ORG
pada	O
tahun	O
2012	O
.	O

Hilang	O
Naluri]]	O
''	O
-	O
Once	B-PER
Mekel	I-PER
