पुनर्निर्देशन	O
कलपेपर	B-LOC
,	I-LOC
व्हर्जिनिया	I-LOC

'	O
''	O
साओ	B-LOC
लुईस	I-LOC
''	O
'	O

मधुकर	B-PER
दत्तात्रेय	I-PER
देवरस	I-PER
(	O
बाळासाहेब	B-PER
देवरस	I-PER
)	O

गतविजेते	O
सिडनी	B-ORG
सिक्सर्स	I-ORG
या	O
स्पर्धेसाठी	O
पात्र	O
होऊ	O
शकले	O
नाहीत	O
.	O

नायिका-बिंबाच्या	O
भूमिकेत	O
ज्योत्स्ना	B-PER
भोळे	I-PER
होत्या	O
.	O
