**	O
अंकारा	B-LOC
(	O
दूतावास	O
)	O

चेन्नई	B-ORG
सुपर	I-ORG
किंग्स	I-ORG

बैरी	B-PER
मार्शल	I-PER
,	O
रॉबिन	B-PER
वारेन	I-PER

शाम	B-LOC
(	I-LOC
क्षेत्र	I-LOC
)	I-LOC

पॉल	B-PER
हैनली	I-PER
/	O
केविन	B-PER
उलियेट	I-PER
''	O
(	O
दूसरा	O
राउंड	O
)	O

असम	B-LOC
(	O
110	O
)	O
,	O
मिज़ोरम	B-LOC
(	O
70	O
)	O

कांगड़ा	B-ORG
लोक	I-ORG
सभा	I-ORG
निर्वाचन	I-ORG
क्षेत्र	I-ORG

गांधार	B-LOC
(	I-LOC
जनपद	I-LOC
)	I-LOC

अनुप्रेषित	O
एसोसिएशन	B-ORG
ऑफ	I-ORG
चार्टर्ड	I-ORG
सर्टिफाइड	I-ORG
एकाउंटेंट्स	I-ORG

ओलिवर	B-PER
दिह्लेत्रा	I-PER
/	O
टिम	B-PER
हैनमैन	I-PER
ने	O
जिरी	B-PER
नोवाक	I-PER
/	O
डेविड	B-PER
रिकल	I-PER
को	O
3-6	O
,	O
6-4	O
,	O
6-2	O
से	O
हराया।	O

भारत	B-PER
में	I-PER
महिलाएँ	I-PER

हिमाचल	B-ORG
प्रदेश	I-ORG
विधानसभा	I-ORG

लंदन	B-LOC
,	O
संयुक्त	B-LOC
राजशाही	I-LOC
