동쪽으로는	O
이란	B-LOC
,	O
남쪽으로는	O
쿠웨이트와	B-LOC
국경을	O
접하며	O
페르시아	B-LOC
만과	I-LOC
접한다	O
.	O

데리	B-LOC
(	I-LOC
뉴햄프셔	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

수도	O
레이캬비크	B-LOC
출신이며	O
,	O
아이슬란드	B-ORG
상업전문학교를	I-ORG
졸업하였다	O
.	O

넘겨주기	O
작센코부르크고타의	B-PER
빅토리아	I-PER
멜리타	I-PER

==	O
메이저	B-ORG
리그	I-ORG
사커	I-ORG
제휴팀	O
==	O
