Қазақстанның	B-ORG
құрама	I-ORG
командасының	I-ORG
ойыншысы	O
.	O

АЙДАУ	O
Шон	B-PER
Марк	I-PER
Бин	I-PER

'	O
''	O
Копыриха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Қарағанды	B-LOC
облысы	I-LOC
Қарсақбай	B-LOC
кентінің	O
солтүстік-батысында	O
10	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O
