'	O
''	O
Hispaania	B-LOC
''	O
'	O

suuna	O
¡Viva	B-ORG
Nueva	I-ORG
!	I-ORG

Venemaa	B-LOC
Riigiduuma	B-ORG
tunnistas	O
,	O
et	O
käsu	O
Katõni	B-LOC
massimõrva	I-LOC
sooritamiseks	O
andis	O
Jossif	B-PER
Stalin	I-PER
.	O

Tallinnas	B-LOC
kogunenud	O
Sotsiaaldemokraatliku	B-ORG
erakonna	I-ORG
juhatuse	O
koosolekul	O
arutati	O
Jüri	B-PER
Pihli	I-PER
tegevust	O
seoses	O
riigireetmissüüdistusega	O
.	O

Tapa	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne-Viru	B-LOC
maakond	I-LOC
