Penjajahan	B-ORG
Sepanyol	I-ORG
di	I-ORG
Amerika	I-ORG

LENCONG	O
Abdul	B-PER
Rahman	I-PER
III	I-PER

Beliau	O
merancang	O
untuk	O
berpindah	O
ke	O
New	B-LOC
York	I-LOC
untuk	O
meneruskan	O
kariernya	O
sebagai	O
seorang	O
model	O
.	O

Dato	B-PER
'	I-PER
Paduka	I-PER
Mukhriz	I-PER
Tun	I-PER
Mahathir	I-PER
–	O
Menteri	B-ORG
Besar	I-ORG
Kedah	I-ORG

LENCONG	O
Campo	B-LOC
,	I-LOC
Sepanyol	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Baharuddin	B-PER
Jusuf	I-PER
Habibie	I-PER

``	O
Reconcile	O
''	O
(	O
Love	B-ORG
Me	I-ORG
Butch	I-ORG
)	O

Dinyanyikan	O
oleh	O
Takahashi	B-PER
Ai	I-PER
dan	O
Niigaki	B-PER
Risa	I-PER

Bir	B-LOC
El	I-LOC
Djir	I-LOC
''	O
(	O
68,300	O
)	O
''	O
