ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Morgan	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Nyugat-Virginia	I-LOC
)	I-LOC

Pázmány	B-ORG
Péter	I-ORG
Katolikus	I-ORG
Egyetem	I-ORG
-	O
Bölcsészettudományi	O
Kar	O

Avril	B-PER
Lavigne	I-PER
–	O
Under	B-ORG
My	I-ORG
Skin	I-ORG
''	O

Vaszilij	B-PER
Szmiszlov	I-PER
(	O
+6	O
−0	O
=6	O
)	O

''	O
Sinsheim	B-LOC
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Cervantes	B-LOC
(	I-LOC
Galicia	I-LOC
)	I-LOC
