ÁTIRÁNYÍTÁS	O
2001.	B-ORG
szeptember	I-ORG
11-ei	I-ORG
terrortámadások	I-ORG

Hedy	B-PER
Lamarr	I-PER
,	O
színésznő	O
és	O
feltaláló	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Csekefa	B-LOC
(	I-LOC
Szlovénia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Noskó	B-PER
Ernő	I-PER
''	O
'	O
