{"1": [{"uid": "german-11678-trn", "text_a": "Ich habe 3 Taschenlampen hintereinader bestellt und alle 3 waren defekt, das kann nicht sein!", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Sehr schlechtes Produkt . home_improvement"}, {"uid": "german-31624-trn", "text_a": "Die Batterien werden als 10 Jahres Batterien Verkauft und sind nach noch nicht mal 1 Jahr in den Rauchmeldern am Ende!", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Halten keine 10 Jahre! . home_improvement"}], "2": [{"uid": "german-72595-trn", "text_a": "Mir ist immer noch nicht klar, ob der Becher wirklich f\u00fcr die Sp\u00fclmaschine geeignet ist. Amazon-Beschreibung und Seite der Lieferanten sagen 'ja' und mitgelieferte Beschreibung sagt 'nein' (war leider kaufentscheidend). Auch der Kontakt zum Lieferanten hat nicht geholfen, da ich noch keine R\u00fcckmeldung bekommen habe. Somit kann ich zur Haltbarkeit nichts sagen. H\u00e4lt aber gut warm und optisch schlicht wie versprochen. Es l\u00e4sst sich auch gut draus trinken.", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Sp\u00fclmaschinenfest? . home"}, {"uid": "german-44682-trn", "text_a": "Der Kleber hat gelbe R\u00e4nder verursacht u d die Schuhe rieche unheimlich streng nach gumi.", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Vergilbt . shoes"}], "3": [{"uid": "german-83163-trn", "text_a": "Verpackt war es super, nichts ausgelaufen wie bei anderen . Habe es 6 Stunden einwirken lassen dann abgeduscht. Da ich mich bewusst f\u00fcr Dark entschieden habe, habe ich auch auf dunkle Br\u00e4une gehofft....dem war aber nicht so . Es ist nur eine dezente Br\u00e4une \u00fcbrig geblieben. Ist auf der einen Seite gut dass man nicht nach Selbstbr\u00e4uner aussieht, auf der anderen wenn man Dark bestellt doch etwas ern\u00fcchternt. Der Handschuh ist ok nach einer Anwendung. Sicherlich k\u00f6nnte er besser verarbeitet sein um beim auftragen noch besseren Halt zu haben. Wer also eine leichte Br\u00e4une haben m\u00f6chte f\u00fcr den ist das Produkt gut ...wer es dunkler haben m\u00f6chte sollte auf andere Hersteller zur\u00fcck greifen, oder was ich noch mal ausprobieren werde es einfach nach dem duschen noch einmal aufzutragen.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Hab mir mehe versprochen . beauty"}, {"uid": "german-80421-trn", "text_a": "Das Kabel habe gekauft weil es mit einer L\u00e4nge von 2 m total praktisch ist.. Es l\u00e4dt eigentlich gut allerdings rutscht es wenn man nicht aufpasst sofort aus meine Handy raus. Wenn man das nicht merkt ist es richtig bl\u00f6d weil er dann der Stecker im Strom ist aber das Handy ja nicht geladen wird. Handy liegt es jedenfalls nicht da andere Ladekabel dort nicht rausrutschen. Anfangs hat es ja gehalten . Daher leider nur drei Sterne", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Ladekabel smartphone . pc"}], "4": [{"uid": "german-133444-trn", "text_a": "Ich bin mit der Pfanne bisher sehr zufrieden, sie ist tief genug und gef\u00e4llt mir wesentlich besser als meine Ki... .id Pfanne- die sehr leicht oberfl\u00e4chlich zerkratzte. Der abnehmbare Griff wackelt zwar minimal, aber das ist jammern auf hohem Niveau. Sie macht einen stabilen Eindruck und 2 Jahre Garantie hat sie auch noch. Ich w\u00fcrde sie weiter empfehlen und wieder kaufen.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Gute Pfanne f\u00fcr einen guten Preis . home"}, {"uid": "german-132103-trn", "text_a": "H\u00e4lt richtig gut an den Kanten unseres Wohnzimmertisches. Absolut empfehlenswert! Man muss beim Anbringen jedoch sehr darauf achten, das Band nicht zu ziehen, sonst zieht es sich nach dem Kleben wieder zur\u00fcck. Daher nur 4 Sterne.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "H\u00e4lt super! . baby_product"}], "5": [{"uid": "german-196839-trn", "text_a": "Die Handschuhe sind wirklich super! War immer einen Kampf meinen Kater zu B\u00fcrsten, was ja besonders in der Fellwechsel -Zeit einfach sein muss. Mit den Handschuhen ist es super einfach, er findets sogar richtig toll, wirft sich schnurrend auf den R\u00fccken und l\u00e4sst mich machen. Voll und ganz zufrieden!", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super!! . pet_products"}, {"uid": "german-167298-trn", "text_a": "Sehr schlichte, aber durch die Bommel wieder sehr auff\u00e4llige sch\u00f6ne Winterm\u00fctze. Sitzt gut, nicht zu fest am Kopf. Meist dr\u00fcckt eine M\u00fctze nach einer l\u00e4ngeren Tragezeit an den Ohren. Ist hier nicht der Fall. Tolle Winterm\u00fctze.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Bommelm\u00fctze . apparel"}]}