Mugako	O
egoera	O
,	O
zehaztezin	O
bihurtuko	O
zen	O
denbora	O
batez	O
,	O
baina	O
Intefek	O
,	O
Mentuhotep	B-PER
II.ak	I-PER
aurrera	O
eramango	O
zuen	O
behin	O
betiko	O
erasoaren	O
oinarriak	O
jarri	O
zituen	O
.	O

Demi	B-PER
Moore	I-PER
,	O
Viggo	B-PER
Mortensen	I-PER
eta	O
Anne	B-PER
Bancroft	I-PER
aktoreek	O
antzeztu	O
zuten	O
.	O

Mickey	B-PER
Rooney	I-PER
,	O
Yunioshi	O
anderea	O

Talde	O
batzuk	O
(	O
Negu	B-ORG
Gorriak	I-ORG
)	O
diskoan	O
bere	O
debuta	O
egin	O
zutenak	O
.	O

2.	B-ORG
linea	I-ORG
(	I-ORG
Bilboko	I-ORG
metroa	I-ORG
)	I-ORG

UPN	B-ORG
izan	O
zen	O
bozkatuena	O
,	O
eta	O
zinegotzi	O
bat	O
gehiago	O
eskuratu	O
zuen	O
(	O
sei	O
guztira	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Andrés	B-PER
Oliva	I-PER
''	O
'	O

Aviron	B-ORG
Bayonnais	I-ORG
taldean	O
jokatu	O
zuen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Abraj	B-ORG
Al	I-ORG
Bait	I-ORG
dorreak	I-ORG
