'	O
''	O
Isola	B-LOC
di	I-LOC
Man	I-LOC

Renneville	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Garonna	I-LOC
)	I-LOC

Tathiana	B-PER
Garbin	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Deaf	I-LOC
Smith	I-LOC

*2011	O
Lady	B-PER
Gaga	I-PER
–	O
``	O
Judas	B-ORG
''	O

'	O
''	O
Lagonegro	B-LOC
''	O
'	O

BCR	B-ORG
Open	I-ORG
Romania	I-ORG
,	O
Bucarest	B-LOC
(	O
1	O
)	O

S'ispira	O
a	O
Ronaldo	B-PER
e	O
il	O
suo	O
idolo	O
è	O
Zlatan	B-PER
Ibrahimović	I-PER
.	O

È	O
attraversata	O
dal	O
Danubio	B-LOC
che	O
divide	O
le	O
due	O
parti	O
.	O

'	O
''	O
Perho	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Pietro	B-PER
del	I-PER
Monte	I-PER
''	O
'	O
,	O
condottiero	O
.	O

Sekirei	B-ORG
～Pure	I-ORG
Engagement～	I-ORG
''	O
-	O
'	O
''	O
Homura	O
/	O
Kagari	O
''	O
'	O
