Sint	B-ORG
Pieterskerk	I-ORG
,	I-ORG
Riga	I-ORG

Die	O
gebied	O
strek	O
oor	O
Afrika	B-LOC
suid	O
van	O
die	O
Sahara-woestyn	B-LOC
,	O
die	O
suide	O
van	O
die	O
Arabiese	B-LOC
Skiereiland	I-LOC
,	O
en	O
uiteindelik	O
die	O
suide	O
van	O
Iran	B-LOC
.	O

Andries	B-PER
Petrus	I-PER
Treurnicht	I-PER
,	O
1958–1960	O
