Liga	B-ORG
1	O
(	O
1942-43	O
)	O

Espainiako	B-LOC
hogei	O
taldek	O
osaturiko	O
maila	O
da	O
eta	O
Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
liga	I-ORG
txapelketak	I-ORG
antolaturikoa	O
da	O
.	O

14.	O
etapa	O
(	O
Alessandro	B-PER
Petacchi	I-PER
)	O

NBAko	B-ORG
Memphis	B-ORG
Grizzlies	I-ORG
taldean	O
jokatzen	O
duen	O
anaia	O
gazteago	O
bat	O
du	O
,	O
Marc	B-PER
Gasol	I-PER
.	O

BIRZUZENDU	O
Dario	B-PER
I.a	I-PER
Handia	I-PER

San	B-PER
Kolunbaren	I-PER
omenezko	O
kanta	O
ugari	O
daude	O
bertan	O
.	O

Die	B-ORG
Welt	I-ORG
''	O
(	O
eusk	O
.	O

Avellanosa	B-LOC
de	I-LOC
Muñó	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Eduardo	B-LOC
Printzearen	I-LOC
Uhartea	I-LOC

Ubuntu	B-ORG
(	I-ORG
filosofia	I-ORG
)	I-ORG
