Vassili	B-PER
Dokutšajev	I-PER
(	O
1846–1903	O
)	O

Kalmõkkia	B-LOC
Halmg	I-LOC
Tangtši	I-LOC
Vabariik	I-LOC
-	O
Республика	O
Калмыкия	O
-	O
Хальмг	O
Тангч	O

suuna	O
Peeter	B-ORG
Suure	I-ORG
merekindlus	I-ORG

''	O
South	B-ORG
Park	I-ORG
''	O

suuna	O
Lutsu	B-LOC
(	I-LOC
Kose	I-LOC
)	I-LOC

Missiooni	O
spetsialist	O
1	O
-	O
Sandra	B-PER
Magnus	I-PER
