Christian	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

Het	O
was	O
vanuit	O
België	B-LOC
een	O
paar	O
jaar	O
rechtstreeks	O
te	O
bereiken	O
met	O
de	O
boot	O
onder	O
de	O
lijn	O
Rosyth	B-LOC
(	O
stadje	O
boven	O
Edinburgh	B-LOC
)	O
Zeebrugge	B-LOC
met	O
Superfast	B-ORG
Ferries	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
Horia	B-PER
Tecău	I-PER
