Hier	O
kreeg	O
hij	O
de	O
taak	O
Luuk	B-PER
de	I-PER
Jong	I-PER
op	O
te	O
volgen	O
,	O
die	O
eerder	O
werd	O
getransfereerd	O
naar	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
.	O

Arroyo	B-LOC
del	I-LOC
Medio	I-LOC
(	I-LOC
Misiones	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

Itambé	B-LOC
do	I-LOC
Mato	I-LOC
Dentro	I-LOC

Areeiro	B-ORG
(	I-ORG
metrostation	I-ORG
)	I-ORG

John	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Sivebæk	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

World	B-ORG
Trade	I-ORG
Center	I-ORG
(	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
)	I-ORG

Ze	O
kregen	O
een	O
platencontract	O
bij	O
Laurie	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

Napoleon	B-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC
