'	O
''	O
வத்திக்கான்	B-LOC
நகர்	I-LOC
/	O
திரு	B-ORG
ஆட்சிப்பீடம்	I-ORG
''	O
'	O

பாரதிராஜா	B-PER
இயக்கத்தில்	O
வெளிவந்த	O
இத்திரைப்படத்தில்	O
பாக்யராஜ்	B-PER
,	O
ரதி	B-PER
மற்றும்	O
பலரும்	O
நடித்துள்ளனர்	O
.	O

வழிமாற்று	O
உலகப்	B-ORG
பாரம்பரியக்	I-ORG
களம்	I-ORG
