Κάρολος	B-PER
Θ΄	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER

Ξακουστά	O
ήταν	O
τα	O
καράβια	O
που	O
κατασκεύαζαν	O
οι	O
τεχνίτες	O
της	O
Λίνδου	B-LOC
,	O
ενώ	O
θεωρούνται	O
οι	O
πρώτοι	O
ναυπηγοί	O
των	O
περίφημων	O
καραβιών	O
τύπου	O
celetes	O
.	O

'	O
''	O
Μεγάλη	B-LOC
Βρετανία	I-LOC
''	O
'	O

''	O
Σαμπιονά	B-ORG
Νασιονάλ	I-ORG
''	O
'	O
