Ghost	B-ORG
riders	I-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
sky	I-ORG

Het	O
scenario	O
werd	O
geschreven	O
door	O
Ingmar	B-PER
Bergman	I-PER
.	O

Pays	B-LOC
de	I-LOC
Caux	I-LOC
