ഈ	O
ദമ്പതികൾക്ക്	O
സുറുമി	O
എന്ന്	O
പേരുള്ള	O
ഒരു	O
മകളും	O
,	O
ദുൽഖർ	B-PER
സൽമാൻ	I-PER
എന്നു	O
പേരുള്ള	O
ഒരു	O
മകനും	O
ഉണ്ട്	O
.	O

കേരള	B-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG
(	I-ORG
ജോസഫ്	I-ORG
)	I-ORG

ഇറാൻ	B-LOC
രാജസഭയിലെ	O
പ്രഗല്ഭനായ	O
ഒരു	O
മന്ത്രിയുടെ	O
പുത്രനായി	O
മാസ്സാനിൽ	O
ജനിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കാമിനിറ്റോ	B-LOC
ഡെൽ	I-LOC
റെയ്	I-LOC
