#	O
住	B-ORG
吉	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

#	O
南	O
沢	O
社	O
員	O
〈	O
2	O
5	O
〉	O
#	O
-	O
#	O
南	B-PER
沢	I-PER
奈	I-PER
央	I-PER

#	O
グ	B-LOC
グ	B-LOC
ア	I-LOC
ン	I-LOC
島	I-LOC
