2001-01	O
Euroleague	B-ORG
En	O
İyi	O
Ribaundcı	O

YÖNLENDİR	O
Aşağıgörle	B-LOC
,	I-LOC
Karacasu	I-LOC

II.	B-PER
Hattuşili	I-PER
(	O
?	O
)	O
