رجوع_مکرر	O
تونسہ-	B-ORG
بیراج	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

'	O
''	O
اعزاز	B-PER
چیمہ	I-PER
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
فیلپس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC
