Matkustajaliikenne	O
keskittyy	O
Etelä-	B-ORG
ja	O
Länsisatamaan	B-ORG
ja	O
tavaraliikenne	O
Vuosaaren	B-ORG
satamaan	I-ORG
.	O

Toinen	O
oli	O
Nathan	B-PER
Bedford	I-PER
Forrest	I-PER
.	O

Halifax]]	O
,	O
Nova	B-LOC
Scotia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
