Halere	O
,	O
Euskal	B-LOC
Herriko	I-LOC
leku	O
askoetan	O
Gabonetan	B-LOC
,	O
Olentzeroaren	B-PER
etorrerarekin	O
batera	O
,	O
ohikoa	O
da	O
haurrek	O
kaikua	O
janztea	O
.	O

Joanes	B-PER
Ezpondaren	I-PER
anaia	O
izan	O
zen	O
.	O

Aipagarriak	O
dira	O
Saint-Gatian	B-ORG
katedral	I-ORG
gotiko-pizkundekoa	I-ORG
,	O
XI.-XIII	O
.	O

Puebla	B-ORG
(	I-ORG
Mexiko	I-ORG
)	I-ORG

María	B-PER
Barranco	I-PER
aktorearekin	O
alaba	O
bat	O
dauka	O
.	O
