넘겨주기	O
마르코	B-PER
안토니오	I-PER
로드리게스	I-PER

'	O
''	O
그대의	B-ORG
눈동자에는	I-ORG
비치지	I-ORG
않아	I-ORG
''	O
'	O
(	O
)	O

각	O
시도단위로	O
가입하게	O
되어	O
있으며	O
,	O
대한민국	B-ORG
안전행정부의	I-ORG
감독을	O
받는다	O
.	O

.ck	B-ORG
-	O
쿡	B-LOC
제도	I-LOC

경북대학교	B-ORG
대학원	O
신문방송학과	O
석사	O

■	O
고세이	B-ORG
선	I-ORG
(	O
하행	O
)	O

넘겨주기	O
훌리오	B-PER
이글레시아스	I-PER
후니오르	I-PER

그러나	O
부상과	O
사생활문제에	O
직면했고	O
,	O
카디프	B-ORG
시티	I-ORG
FC로	I-ORG
돌아가	O
은퇴하였다	O
.	O

시모노세키	B-LOC
시	I-LOC
(	O
야마구치	B-LOC
현	I-LOC
)	O

오늘날의	O
노퍽	B-LOC
주에서	I-LOC
서퍽	B-LOC
주	I-LOC
일대를	O
총칭하는	O
지명도	O
된다	O
.	O

김기현	B-PER
-	O
해설	O
/	O
오벨릭스	O
(	O
제라르	B-PER
드파르디외	I-PER
)	O

그	O
외에	O
미국의	B-LOC
브루스	B-PER
커밍스는	I-PER
그를	O
송진우의	B-PER
암살배후로	O
봤다	O
.	O
