เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
ท	B-PER
ว	I-PER
า	I-PER
ร	I-PER
ว	I-PER
ด	I-PER
ี	I-PER

พ	B-ORG
ร	I-ORG
ร	I-ORG
ค	I-ORG
ไ	I-ORG
ท	I-ORG
ย	I-ORG
ร	I-ORG
ั	I-ORG
ก	I-ORG
ไ	I-ORG
ท	I-ORG
ย	I-ORG
