District	B-LOC
de	I-LOC
Cachar	I-LOC

REDIRECTION	O
Mignano	B-LOC
Monte	I-LOC
Lungo	I-LOC

Bulls	B-ORG
de	I-ORG
Belleville	I-ORG
(	O
LHO	O
)	O

Mais	O
il	O
se	O
résigna	O
après	O
avoir	O
su	O
que	O
son	O
ancien	O
collègue	O
David	B-PER
Peckinpah	I-PER
avait	O
accepté	O
un	O
contrat	O
pour	O
une	O
autre	O
saison	O
.	O

``	O
Le	O
faux	O
authentique	O
''	O
–	O
Umberto	B-PER
Eco	I-PER
