'	O
''	O
Kirovskoe	B-LOC
''	O
'	O
,	O
città	O
Ucraina	B-LOC
controllata	O
dalla	O
Repubblica	B-ORG
Popolare	I-ORG
di	I-ORG
Lugansk	I-ORG

Provincia	B-LOC
autonoma	I-LOC
di	I-LOC
Trento	I-LOC

Venezia	B-LOC
,	O
San	B-PER
Lorenzo	I-PER
,	O
cod	O
.	O

'	O
''	O
Morrigan	B-PER
Aensland	I-PER
''	O
'	O
-	O
Succube	B-LOC

contea	B-LOC
di	I-LOC
Phillips	I-LOC
-	O
nord-ovest	O

'	O
''	O
Slightly	B-ORG
Mad	I-ORG
Studios	I-ORG
''	O
'	O
