''	O
Hand	B-ORG
on	I-ORG
Your	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Borek	B-LOC
(	I-LOC
Kelet-prágai	I-LOC
járás	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
1986-os	B-ORG
Formula–1	I-ORG
mexikói	I-ORG
nagydíj	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ali	B-PER
ibn	I-PER
al-Huszajn	I-PER
al-Maszúdi	I-PER

Magyar	B-ORG
Nemzeti	I-ORG
Galéria	I-ORG
,	O
Budapest	B-LOC
,	O
Magyarország	B-LOC

Sheridan	B-LOC
megye	I-LOC
-	O
kelet	O

Bay	B-PER
Zoltán	I-PER
(	O
1900–1992	O
)	O

ఆంధ్ర	O
ప్రదేశ్	O
=	O
Ándhra	B-LOC
Prades	I-LOC

|	O
IV.	B-PER
(	I-PER
Kun	I-PER
)	I-PER
László	I-PER
,	O
III.	B-PER
András	I-PER

Mauna	B-LOC
Loa	I-LOC
,	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államok	I-LOC

Később	O
csatlakoztak	O
a	O
lázadó	O
Quintus	B-PER
Sertoriushoz	I-PER
.	O
