Ilé-Ẹjọ́	B-ORG
Ìwàọ̀daràn	I-ORG
Káríayé	I-ORG

Yunifásítì	B-ORG
ìlú	I-ORG
Abùjá	I-ORG

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìwọòrùn	I-LOC
Ahoada	I-LOC

Getúlio	B-PER
Vargas	I-PER
(	O
1st	O
time	O
)	O

'	O
''	O
Paramanga	B-PER
Ernest	I-PER
Yonli	I-PER
''	O
'	O
,	O
Prime	O
Minister	O

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O
