YÖNLENDİRME	O
2010-11	B-LOC
1.	I-LOC
Lig	I-LOC

O	O
kupayı	O
kürsüde	O
kaldıran	O
ise	O
bir	O
başka	O
Juventuslu	O
Didier	B-PER
Deschamps'dı	I-PER
.	O

''	O
Rascal	B-ORG
Flatts	I-ORG
''	O
'	O

James	B-PER
Franklin	I-PER
Jeffrey	I-PER
(	O
2008–2010	O
)	O

Emmanuel	B-PER
Chabrier	I-PER
(	O
1841–1894	O
)	O

Balkanlar’da	B-LOC
Kumanlarla	I-LOC
ilgili	I-LOC
şehir	I-LOC
:	I-LOC
Kumanova	I-LOC

Batısında	O
Kobuksar	B-LOC
Moğol	I-LOC
Özerk	I-LOC
İlçesi	I-LOC
,	O
Jeminay	B-LOC
İlçesi	I-LOC
ve	O
Altay	B-LOC
şehri	O
,	O
tekrar	O
kuzeyinde	O
Altay	B-LOC
şehri	O
ve	O
Moğolistan	B-LOC
,	O
doğusunda	O
Koktokay	B-LOC
İlçesi	I-LOC
,	O
güneyinde	O
Sanci	B-LOC
şehri	O
,	O
Fukang	B-LOC
şehri	O
ile	O
sınırdır	O
.	O

Estádio	B-ORG
das	I-ORG
Antas	I-ORG
,	O
Porto	B-LOC

