行	B-ORG
政	I-ORG
院	I-ORG
原	I-ORG
子	I-ORG
能	I-ORG
委	I-ORG
員	I-ORG
會	I-ORG
主	O
任	O
委	O
員	O

聲	O
優	O
：	O
松	B-PER
風	I-PER
雅	I-PER
也	I-PER

#	O
1	O
0	O
月	O
2	O
7	O
日	O
，	O
在	O
東	O
京	O
新	B-LOC
宿	I-LOC
區	I-LOC
舉	O
行	O
第	O
三	O
次	O
單	O
獨	O
迷	O
你	O
演	O
唱	O
會	O
。	O
