Ubaid	O
4	O
,	O
Susa	B-ORG
A	I-ORG
,	O
varhainen	O
Tepe	B-LOC
Gawra	I-LOC

OHJAUS	O
Strictly	B-ORG
4	I-ORG
My	I-ORG
N.I.G.G.A.Z	I-ORG
.	I-ORG

Óscar	B-PER
Freire	I-PER
tuli	O
loppukirissä	O
esiin	O
Alessandro	B-PER
Petacchin	I-PER
takaa	O
ja	O
voitti	O
kilpailun	O
ennen	O
Allan	B-PER
Davisia	I-PER
ja	O
Tom	B-PER
Boonenia	I-PER
.	O
