Antipatro	B-PER
(	I-PER
generale	I-PER
)	I-PER
,	O
Cassandro	B-PER
,	O
Tolomeo	B-PER
,	O
Seleuco	B-PER
,	O
Pirro	B-PER

20px]]	O
'	O
''	O
Santa	B-LOC
Lucia	I-LOC
di	I-LOC
Piave	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Spinetta	B-LOC
Marengo	I-LOC
''	O
'	O

Shawty	B-ORG
''	O
'	O
''	O
(	O
Plies	B-PER
feat	O
.	O

'	O
''	O
Jeff	B-PER
Salzenstein	I-PER
(	O
Qualificato	O
)	O
'	O
''	O

Pablo	B-PER
Cuevas	I-PER
/	O
Brian	B-PER
Dabul	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Othyus	B-PER
Jeffers	I-PER
,	O
Iowa	B-ORG
Energy	I-ORG

Primo	B-ORG
Partito	I-ORG
di	I-ORG
Lettonia	I-ORG
-	I-ORG
Via	I-ORG
Lettone	I-ORG

Cane	B-ORG
da	I-ORG
orso	I-ORG
della	I-ORG
Carelia	I-ORG

1966-1967	B-LOC
•	O
?	O
ª	O
nella	O
Kategoria	B-LOC
e	I-LOC
Parë	I-LOC
.	O

Duchi	B-LOC
e	I-LOC
principi	I-LOC
di	I-LOC
Benevento	I-LOC

***	O
Prahova	B-LOC
(	O
vicino	O
ad	O
Adâncata	B-LOC
)	O
