Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[1]	O
''	O
'	O

Astro	B-ORG
(	I-ORG
TV	I-ORG
satelit	I-ORG
)	I-ORG

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC
