перенаправление	O
Кастри	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER
де	I-PER

Валерий	B-PER
Карпин	I-PER
(	O
2009—2012	O
,	O
2012—2014	O
)	O

Осот	B-LOC
огородный	I-LOC
(	O
)	O
;	O

Aftermath	B-ORG
(	O
The	B-ORG
Rolling	I-ORG
Stones	I-ORG
)	O

Занимал	O
различные	O
должности	O
в	O
волостном	B-LOC
управлении	I-LOC
.	O
