Bojanala	B-LOC
Platinum	I-LOC
(	O
DC36	O
)	O
in	O
die	O
noordweste	O

Hy	O
woon	O
tans	O
in	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
.	O

Dit	O
het	O
ook	O
ook	O
weer	O
lewe	O
geblaas	O
in	O
die	O
loopbaan	O
van	O
Matt	B-PER
Dillon	I-PER
,	O
wat	O
die	O
bende	O
se	O
leier	O
gespeel	O
het	O
.	O

Miljoen	B-ORG
instruksies	I-ORG
per	I-ORG
sekonde	I-ORG
