600	O
km	O
südlich	O
von	O
Santiago	B-LOC
de	I-LOC
Chile	I-LOC
.	O

Sein	O
Nachfolger	O
als	O
Vorstandsvorsitzender	O
wird	O
Dieter	B-PER
Zetsche	I-PER
.	O

Es	O
entstand	O
durch	O
die	O
Aufspaltung	O
und	O
Umfirmierung	O
der	O
News	B-ORG
Corporation	I-ORG
.	O
