'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Δεύτερη	O
υποψηφιότητα	O
και	O
πρώτη	O
νίκη	O
για	O
τη	O
Μελίσα	B-PER
Λίο	I-PER
.	O

''	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
Νέας	I-ORG
Ζηλανδίας	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αντίπαπας	B-PER
Κάλλιστος	I-PER
Γ΄	I-PER

'	O
''	O
Δε	B-LOC
Βάλεϊ	I-LOC
''	O
'	O
