Hervé	B-PER
Duclos-Lassalle	I-PER
(	O
A	O
5	O
)	O

Bénévent	B-LOC
,	O
Fragneto	B-LOC
l'Abate	I-LOC
,	O
Fragneto	B-LOC
Monforte	I-LOC
,	O
Pago	B-LOC
Veiano	I-LOC
,	O
Pietrelcina	B-LOC
,	O
Reino	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Marco	I-LOC
dei	I-LOC
Cavoti	I-LOC

En	O
outre	O
,	O
la	O
mission	O
Jupiter	B-ORG
Icy	I-ORG
Moons	I-ORG
Orbiter	I-ORG
''	O
est	O
annulée	O
.	O

Honest	B-ORG
Jon	I-ORG
's	I-ORG

'	O
''	O
Tetsuya	B-PER
Harada	I-PER
''	O
'	O

**	O
Dimítris	B-PER
Diamantídis	I-PER
(	O
1999-présent	O
)	O

'	O
''	O
Caroline	B-PER
Attia	I-PER
''	O
'	O

==	O
Arrondissement	B-LOC
de	I-LOC
Philippeville	I-LOC
==	O

Lanark	B-LOC
(	O
South	B-ORG
Lanarkshire	I-ORG
)	O

Il	O
habite	O
à	O
Montréal	B-LOC
au	O
Canada	B-LOC
.	O

Il	O
occupe	O
également	O
une	O
place	O
institutionnelle	O
à	O
San	B-LOC
Martín	I-LOC
del	I-LOC
Rey	I-LOC
Aurelio	I-LOC
,	O
Langreo	B-LOC
et	O
Gozón	B-LOC
.	O

Cathédrale	B-ORG
Saint-Tugdual	I-ORG
de	I-ORG
Tréguier	I-ORG
