'	O
''	O
हैरी	B-PER
एस	I-PER
ट्रूमैन	I-PER
''	O
'	O
(	O
1884–1972	O
)	O

जैक्सनविल	B-LOC
,	I-LOC
फ्लोरिडा	I-LOC

अनुप्रेषित	O
राष्ट्रीय	B-ORG
शिक्षक	I-ORG
शिक्षा	I-ORG
परिषद	I-ORG

ब्रिटेन	B-PER
के	I-PER
प्रधान	I-PER
मन्त्री	I-PER
