Massimo	B-PER
Pupillo	I-PER
(	I-PER
Regisseur	I-PER
)	I-PER

**	O
'	O
''	O
Delhi	B-LOC
''	O
'	O

„Was	O
sind	O
überhaupt	O
Freunde	O
?	O
“	O
,	O
Interview	O
in	O
Süddeutsche	B-ORG
Zeitung	I-ORG
vom	O
9	O
.	O

