перенаправление	O
Мурси	B-PER
,	I-PER
Мухаммед	I-PER

'	O
''	O
Депортиво	B-ORG
Тачира	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Рошу	B-PER
,	I-PER
Лауренциу	I-PER

'	O
''	O
Памятное	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
село	O
в	O
Голопристанском	B-LOC
районе	I-LOC
Херсонской	B-LOC
области	I-LOC
Украины	B-LOC
.	O

