Naté	O
lelana	O
dhateng	O
Amsterdam	B-LOC
lan	O
Paris	B-LOC
(	O
1950-1952	O
)	O
.	O

Korean	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
Seoul-Incheon	O
)	O

Alih	O
Lyndon	B-PER
B.	I-PER
Johnson	I-PER

Klinika	O
''Famila	O
''	O
impor	O
saka	O
SCTV	B-ORG
