Raúl	B-PER
''	O
(	O
Schalke	B-ORG
04	I-ORG
)	O
''	O

Tokugawa	B-PER
Iesada	I-PER
(	O
家祥→家定	O
)	O

Datsakorn	B-PER
Thonglao	I-PER
(	O
Hoàng	B-ORG
Anh	I-ORG
Gia	I-ORG
Lai	I-ORG
)	O

Phần	O
lớn	O
sự	O
trợ	O
giúp	O
đến	O
từ	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
.	O

Vương	B-LOC
quốc	I-LOC
Viêng	I-LOC
Chăn	I-LOC
