'	O
''	O
Gorka	B-PER
Izagirre	I-PER
''	O
'	O

Fernando	B-ORG
de	I-ORG
Buen	I-ORG
y	I-ORG
Lozano	I-ORG

Vénétie	B-LOC
-	O
Trentin-Haut-Adige	B-LOC
-	O
Frioul-Vénétie	B-LOC
julienne	I-LOC

==	O
État	B-LOC
de	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
==	O

redirection	O
Université	B-ORG
catholique	I-ORG
de	I-ORG
Bruxelles	I-ORG

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O
