शाकिब	B-PER
अल	I-PER
हसन	I-PER
(	O
कर्णधार	O
)	O

पुनर्निर्देशन	O
जुनागढ	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
कान्हा	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
उद्यान	I-ORG

मध्य	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
२६४	O
)	O

मिरज-कोल्हापूर	B-LOC
रेल्वेमार्ग	O
येथे	O
संपतो	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
रॉसाना	B-PER
दि	I-PER
लॉस	I-PER
रियोस	I-PER
