Prime	O
Minister]]	O
José	B-PER
Maria	I-PER
Neves	I-PER

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Gurara	I-LOC

Pápá	B-ORG
Eréìdárayá	I-ORG
Royal	I-ORG
Bafokeng	I-ORG

(	O
old	O
)	O
Ìpínlẹ̀	B-ORG
Anámbra	I-ORG

Pópù	B-PER
Jòhánù	I-PER
12k	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O
