오타케	B-PER
히데오	I-PER
(	O
大竹英雄	O
)	O
9단	O

앙겔라	B-PER
메르켈	I-PER
-	O
독일의	B-LOC
총리	I-LOC
(	O
2005-현재	O
)	O

이러한	O
지역은	O
지브롤터	B-LOC
,	O
포클랜드	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
영국령	B-LOC
인도양	I-LOC
지역	I-LOC
,	O
세인트헬레나이다	B-LOC
.	O

한국에서는	B-LOC
수수나	O
옥수수를	O
원료로	O
하기도	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
대구	B-ORG
도시철도	I-ORG
2호선	I-ORG
