YÖNLENDİRME	O
Sırbistan'daki	B-ORG
futbol	I-ORG
kulüpleri	I-ORG
listesi	I-ORG

Yeni	B-LOC
Zelanda'da	I-LOC
da	O
rastlantısal	O
konuktur	O
.	O

'	O
''	O
Christina	B-PER
Aguilera	I-PER
''	O
'	O

Roma	B-LOC
ordusundaki	O
askerlere	O
verilen	O
isimdir	O
.	O

Bu	O
albümde	O
Nightwish'in	B-ORG
basçısı	O
ve	O
vokalisti	O
Marco	B-PER
Hietala	I-PER
,	O
Within	B-ORG
Temptation'ın	I-ORG
vokalisti	O
Sharon	B-PER
den	I-PER
Adel	I-PER
gibi	O
birkaç	O
sanatçı	O
albümde	O
konuk	O
sanatçı	O
olarak	O
yer	O
almıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kırbaş	B-LOC
,	I-LOC
Serik	I-LOC

'	O
''	O
Miami	B-ORG
Heat	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Afşar	B-LOC
,	I-LOC
Güdül	I-LOC

**	O
Steve	B-PER
Jobs	I-PER
(	O
1955–2011	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Marcia	B-PER
Mitzman	I-PER
Gaven	I-PER

İstanbul	B-LOC
Boğazı	I-LOC
kıyıları	O
boyunca	O
Ortaköy	B-LOC
ve	O
Bebek	B-LOC
gibi	O
eski	O
semtler	O
birbirlerini	O
takip	O
etmektedir	O
.	O
