تغییرمسیر	O
حشره‌خوار	B-LOC
جنگلی	I-LOC
خزه	I-LOC

تغییر_مسیر	O
راجر	B-PER
ولکات	I-PER
اسپری	I-PER

تغییرمسیر	O
ذبیح‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سمیرم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
رالی	B-ORG
قهرمانی	I-ORG
جهان	I-ORG

تغییرمسیر	O
فنی	B-PER
بالوک	I-PER
ورکمن	I-PER

تغییر_مسیر	O
قوام‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
چترود	I-LOC
)	I-LOC

اما	O
در	O
شرایطی	O
که	O
طرابلس	B-LOC
و	O
بنغازی	B-LOC
را	O
شبه‌نظامیان	O
کنترل	O
می‌کردند	O
انتقال	O
قدرت	O
به	O
سختی	O
امکانپذیر	O
بود	O
.	O

**	O
شهدخوار	B-LOC
زیتونی	I-LOC
,	O
''Cyanomitra	O
olivacea	O
''	O
