YÖNLENDİRME	O
Kömürcüler	B-LOC
,	I-LOC
Döşemealtı	I-LOC

Kanal	B-ORG
D	I-ORG
de	O
yayınlanmıştır	O
.	O

(	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG
)	O
(	O
6	O
/	O
6	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Johann	B-PER
Friedrich	I-PER
von	I-PER
Brandt	I-PER

I.	B-PER
Leo	I-PER
(	I-PER
imparator	I-PER
)	I-PER

Bazı	O
parçalar	O
Hong	B-ORG
Kong	I-ORG
canlı	O
albümü	O
için	O
de	O
kaydedildi	O
.	O

Yazlarını	O
Chur	B-LOC
,	O
Graubünden	B-LOC
gibi	O
kırsal	O
kesimlerde	O
geçirmiş	O
daha	O
sonra	O
bu	O
yerleri	O
kitaplarına	O
aktarmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Batı	B-LOC
Sibirya	I-LOC
Ovası	I-LOC

Tabletin	O
üzerindeki	O
yazıları	O
Azra	B-PER
Erhat	I-PER
çevirmiştir	O
.	O

Ancak	O
Ümit	B-LOC
Burnu'nun	I-LOC
keşfi	O
nedeniyle	O
bu	O
avantaj	O
uzun	O
sürmemiştir	O
.	O

Karl	B-PER
A.	I-PER
Lamers	I-PER
(	O
2010-2012	O
)	O

My	B-ORG
Beautiful	I-ORG
Dark	I-ORG
Twisted	I-ORG
Fantasy	I-ORG
''	O

Kuzeybatısında	O
,	O
Pireneler	B-LOC
üzerinde	O
yer	O
alan	O
Coma	B-LOC
Pedrosa	I-LOC
,	O
2.942	O
metrelik	O
yüksekliğiyle	O
ülkenin	O
en	O
yüksek	O
noktası	O
konumundadır	O
.	O
