Jawa	B-LOC
Wétan	I-LOC
-	O
Surabaya	B-LOC

Kutha	B-LOC
krajanné	I-LOC
iku	O
Kopenhagen	B-LOC
.	O

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

Kasor	O
PF	O
vs	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[1]	O

ALIH	O
Dhéwan	B-ORG
Kaamanan	I-ORG
PBB	I-ORG
