Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Charente	I-LOC

Sun	B-ORG
Life	I-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Miami	B-LOC
(	O
Floride	B-LOC
)	O

Antonio	B-PER
Fogazzaro	I-PER
et	O
Gabriele	B-PER
D'Annunzio	I-PER
écrivirent	O
des	O
textes	O
pour	O
lui	O
.	O
