シャンパンの恋	O
(	O
Champagne	B-ORG
no	I-ORG
Koi	I-ORG
)	O

Beliau	O
sering	O
bergandingan	O
dengan	O
M.	B-PER
Nasir	I-PER
dalam	O
membuat	O
lagu	O
baru	O
.	O

LENCONG	O
Karakoro	B-LOC
,	I-LOC
Ivory	I-LOC
Coast	I-LOC
