تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
بیوت،	I-LOC
آیداهو	I-LOC

تغییرمسیر	O
حشره‌خوار	B-LOC
کوتوله	I-LOC
آفریقای	I-LOC
غربی	I-LOC

برنده	O
داستان	O
مردمی	O
سایت	O
سخن	O
صد	O
سالگی	O
صادق	B-PER
هدایت	I-PER
برای	O
تک	O
داستان	O
''«آن	O
که	O
شبیه	O
تو	O
نیست»	O
''	O
از	O
مجموعه	O
داستان	O
''«عشق	O
روی	O
چاکرای	O
دوم»	O
''	O

تغییرمسیر	O
هیاتسینت	B-PER
گراف	I-PER
اشتراخویتس	I-PER

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۹۵	I-ORG
اروپا	I-ORG
