:	O
奥	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
尔	I-LOC
维	I-LOC
克	I-LOC
#	O
(	O
萨	O
克	O
森	O
-	O
安	O
哈	O
尔	O
特	O
)	O

交	B-ORG
通	I-ORG
部	I-ORG
觀	I-ORG
光	I-ORG
局	I-ORG

#	O
诺	B-LOC
尔	I-LOC
省	I-LOC
市	I-LOC
镇	I-LOC
列	I-LOC
表	I-LOC

林	B-PER
剛	I-PER
史	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
蔡	B-PER
楓	I-PER
華	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG
