đổi	O
Georges	B-PER
Nguyen	I-PER
Van	I-PER
Loc	I-PER

'	O
''	O
Lực	B-ORG
lượng	I-ORG
phản	I-ORG
ứng	I-ORG
''	O
'	O
''	O
Armed	O
Reaction	O

đổi	O
Cổ	B-LOC
đỏ	I-LOC
trán	I-LOC
xanh	I-LOC

đổi	O
Cụ	B-ORG
bà	I-ORG
rán	I-ORG
trứng	I-ORG

==	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Dominica	I-LOC
(	O
1	O
)	O
==	O

Richard	B-PER
Nixon	I-PER
tái	O
tạo	O
mới	O
chức	O
vị	O
Phó	O
Tổng	O
thống	O
.	O
