REDIRECIONAMENTO	O
José	B-PER
Manuel	I-PER
Pinto	I-PER

Glory	B-ORG
14	I-ORG
:	I-ORG
Zagreb	I-ORG
Zagreb	B-LOC

Faz	O
fronteira	O
com	O
Bagnara	B-LOC
Calabra	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Procopio	I-LOC
,	O
Sant'Eufemia	B-LOC
d'Aspromonte	I-LOC
,	O
Seminara	B-LOC
.	O

;	O
'	O
''	O
Campeonato	B-ORG
Tocantinense	I-ORG
''	O
'	O

Moto	B-ORG
Clube	I-ORG
(	O
Porto	B-LOC
Velho	I-LOC
''	O
)	O

'	O
''	O
Herman	B-PER
Cain29	I-PER
%	O
'	O
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Argeu	B-PER
Hortêncio	I-PER
Monjardim	I-PER

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Blois	I-LOC

''	O
Acanthiza	B-LOC
inornata	I-LOC
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Ponte	B-ORG
do	I-ORG
Rio	I-ORG
Tacutu	I-ORG
