Borromeo	B-PER
Szent	I-PER
Károly	I-PER

A	O
vízelvezető	O
csatorna	O
kezdőpontja	O
Kocsértól	B-LOC
nyugatra	O
található	O
.	O

Hugh	B-PER
Laurie	I-PER
''	O
(	O
Doktor	B-ORG
House	I-ORG
)	O
''	O

Jeunesse	B-ORG
Esch	I-ORG
(	O
1,925	O
)	O

Intézetének	O
világszerte	O
híre	O
kelt	O
,	O
Európában	B-LOC
és	O
Amerikában	B-LOC
(	O
Samuel	B-PER
Gridley	I-PER
Howe	I-PER
)	O
is	O
modellé	O
vált	O
.	O

'	O
''	O
TSV	B-ORG
1860	I-ORG
München	I-ORG
''	O
'	O

zenész	O
,	O
a	O
Nirvana	B-ORG
frontembere	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Buxerolles	B-LOC
(	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC
)	I-LOC

''	O
L’Aquila	B-LOC
megye	I-LOC
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Olivet	B-LOC
(	I-LOC
Mayenne	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Biskoupky	B-LOC
(	I-LOC
Brno-vidéki	I-LOC
járás	I-LOC
)	I-LOC
