'	O
''	O
Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Leóninpaimenkoira	B-ORG
''	O
'	O

Yhdistynyt	B-LOC
kuningaskunta	I-LOC
'	O
''	O
''	O
'	O

Tuon	O
jälkeen	O
hän	O
aloitti	O
musiikkijournalistin	O
uran	O
Danmarks	B-ORG
Radio	I-ORG
yleisradioyhtiössä	O
ja	O
myöhemmin	O
editoijana	O
Euroman-lehdessä	O
.	O
