YÖNLENDİR	O
Göksu	B-LOC
(	I-LOC
Kilikya	I-LOC
)	I-LOC

New	B-LOC
Jersey	I-LOC
,	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC

'	O
''	O
Margaret	B-PER
Smith	I-PER
Court	I-PER
''	O
'	O

Bu	O
sayfa	O
Johnny	B-ORG
Test'in	I-ORG
bölüm	O
listesidir	O
.	O

Dizide	O
Nebahat	B-PER
Çehre	I-PER
tarafından	O
canlandırılmıştır	O
.	O

2006-2013	O
:	O
The	B-ORG
Closer	I-ORG
''	O
