Қарқаралы	B-ORG
қаласының	O
солтүстік-батысында	O
60	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

Ноғай	B-ORG
ордасының	I-ORG
таратылуы	O
кезінде	O
пайда	O
болды	O
.	O

Дмитрий	B-PER
Анатольевич	I-PER
Медведев	I-PER
