उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
17	O
)	O

'	O
''	O
बोरिस	B-PER
येल्तसिन	I-PER
''	O
'Борис	O
Ельцин	O
(	O
1931–2007	O
)	O
80px	O

अनुप्रेषित	O
बुर्गुला	B-ORG
रामकृष्ण	I-ORG
राव	I-ORG
