Estância	B-LOC
termal	I-LOC
—	O
também	O
designadas	O
como	O
''caldas	O
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Springfield	B-LOC
(	I-LOC
The	I-LOC
Simpsons	I-LOC
)	I-LOC

Bethanie	B-PER
Mattek-Sands	I-PER
e	O
John	B-PER
Isner	I-PER

Ruben	B-PER
II	I-PER
da	I-PER
Arménia	I-PER

Stade	B-ORG
de	I-ORG
Gerland	I-ORG
,	O
Lyon	B-LOC
