Dosya	O
:	O
Ana	O
Ana	B-PER
Srebrnič	I-PER

Bunlardan	O
biri	O
de	O
kendi	O
adının	O
verildiği	O
Alexandre	B-PER
Dumas'dır	I-PER
.	O

Avusturya	B-ORG
Futbol	I-ORG
Federasyonu	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Akçakaya	B-LOC
,	I-LOC
Gölbaşı	I-LOC

Şehristanın	O
önemli	O
şehirleri	O
şunlardır	O
:	O
Masal	B-LOC
ve	O
Bazar	B-LOC
Cuma	I-LOC
.	O

Vince	B-PER
Carter	I-PER
1,911,973	O
oyla	O
en	O
çok	O
oylanan	O
oyuncu	O
olmuştur	O
.	O

Mike	B-PER
D'Antoni	I-PER
(	O
PG	O
)	O

Kız	B-ORG
Kulesi	I-ORG
En	O
Önemli	O
Yapılardan	O
Biridir	O
.	O

*240S	O
:	O
Uzun	O
yıllar	O
Massey	B-ORG
Ferguson	I-ORG
logosu	O
altında	O
üretilen	O
klasik	O
modeldir	O
.	O

Yavuz	B-ORG
Sultan	I-ORG
Selim	I-ORG
Köprüsü	I-ORG
-	O
üçüncü	O
köprü	O
2013-2016	O
arası	O
tamamlanmıştır	O
ve	O
kıtaları	O
birleştiren	O
en	O
uzun	O
köprü	O
konumundadır	O
.	O
