'	O
''	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangers	I-ORG
''	O
'	O

Horses	B-ORG
/	I-ORG
Horses	B-ORG
''	O
(	O
2005	O
)	O

Intianviippa	B-LOC
(	O
''Rhinoptilus	O
bitorquatus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Anastasija	B-PER
Myskina	I-PER
(	O
mestari	O
)	O
'	O
''	O

Hän	O
pelaa	O
NHL	B-ORG
:	I-ORG
ssä	I-ORG
Pittsburgh	B-ORG
Penguinsissä	I-ORG
.	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brasilia	B-LOC

Mukana	O
on	O
myös	O
muita	O
vanhempia	O
Samuli	B-PER
Torssosen	I-PER
lyhytelokuvia	O
.	O

**	O
Vuoden	B-LOC
2010	I-LOC
miehittämättömät	I-LOC
avaruuslennot	I-LOC

Kirja	O
vaikutti	O
voimakkaasti	O
Claude	B-PER
Lévi-Straussiin	I-PER
ja	O
Roland	B-PER
Barthesiin	I-PER
.	O

Hän	O
pelaa	O
myös	O
Senegalin	B-ORG
jalkapallomaajoukkueessa	I-ORG
.	O

Udaita	O
pidettiin	O
Saddamin	O
seuraajana	O
Irakin	B-LOC
johtoon	O
,	O
kunnes	O
isä	O
vaihtoi	O
hänet	O
veljeksistä	O
nuorempaan	O
,	O
Qusaihin	B-PER
.	O

Nico	B-PER
Rosbergin	I-PER
viimeinen	O
kilpailu	O
Williamsilla	B-ORG
.	O
