José	B-PER
Antonio	I-PER
Ortega	I-PER
Lara	I-PER

Ilie	B-PER
Năstase	I-PER
(	O
1	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Nazioarteko	B-ORG
Batzorde	I-ORG
Elektroteknikoa	I-ORG

Luis	B-PER
VII.a	I-PER
Frantziakoa	I-PER
Gaztea	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Islamiar	B-ORG
Talde	I-ORG
Armatua	I-ORG

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

Bitchū	B-ORG
Matsuyama	I-ORG
gazteluarengatik	I-ORG
da	O
ezaguna	O
.	O

Baiezkoak	O
irabazten	O
baldin	O
bazuen	O
``	O
merkatuek	O
erantzun	O
negatiboa	O
''	O
izango	O
zuketela	O
ohartarazi	O
zuen	O
NDFk	B-ORG
.	O

Claudio	B-PER
Chiappucci	I-PER
(	O
2	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Kongoko	B-LOC
Errepublika	I-LOC
Demokratikoa	I-LOC
