இது	O
ஆந்திரப்	B-LOC
பிரதேசத்தின்	I-LOC
சித்தூர்	B-LOC
மாவட்டத்திற்கு	I-LOC
உட்பட்ட	O
66	O
மண்டலங்களில்	O
ஒன்று	O
.	O

*1984-89	O
–	O
வைஜயந்தி	B-PER
மாலா	I-PER
பாலி	I-PER
–	O
இந்திய	B-ORG
தேசிய	I-ORG
காங்கிரசு	I-ORG

இது	O
தமிழ்ப்	B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தை	I-ORG
மையமாகக்	O
கொண்டு	O
செயற்படுகிறது	O
.	O

லாரி	B-PER
பேஜ்	I-PER
(	O
$	O
12.8	O
பில்லியன்	O
)	O

இதன்	O
மூலக்கூற்று	B-LOC
வாய்பாடு	I-LOC
Ca	O
(	O
ClO3	O
)	O
2	O
ஆகும்	O
.	O
