야마모토	B-LOC
군	I-LOC
후지사토	B-LOC
정	I-LOC

그리고	O
알프스산양은	O
뉴질랜드	B-LOC
남섬의	B-LOC
도입종이다	O
.	O

(	O
소볼레프	B-ORG
공간을	I-ORG
사용하면	O
증명은	O
자명하다	O
.	O

대부는	O
교황	B-PER
베네딕토	I-PER
15세이다	I-PER
.	O

'	O
''	O
올레흐	B-PER
후세우	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
대한민국의	B-ORG
전화번호	I-ORG
체계	I-ORG

데인바르트의	O
목소리는	O
시마다	B-PER
빈	I-PER
(	O
)	O
이	O
연기하였다	O
.	O

리치먼드	B-LOC
(	I-LOC
캘리포니아	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

흐멜니츠키	B-LOC
주	I-LOC
안토니우카	O
,	O
Katerinowka	O
(	O
)	O

넘겨주기	O
지롱드	B-ORG
(	I-ORG
프랑스	I-ORG
혁명	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
유고슬라비아	B-LOC
사회주의	I-LOC
연방공화국	I-LOC
