والرئيس	O
الحالي	O
هو	O
حسن	B-PER
شيخ	I-PER
محمود	I-PER
.	O

نيويورك	B-LOC
(	O
بعثة	O
دائمة	O
لدى	O
الأمم	B-ORG
المتحدة	I-ORG
)	O

تحويل	O
تسيل	B-LOC
أم	I-LOC
زيه	I-LOC

تحويل	O
يوحنا	B-PER
الثالث	I-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
روما	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
باكينغتون	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
.	O
