元	O
「	O
美	B-ORG
勇	I-ORG
伝	I-ORG
」	O
の	O
三	B-PER
好	I-PER
絵	I-PER
梨	I-PER
香	I-PER
と	O
同	O
級	O
生	O
。	O

#	O
愛	B-LOC
媛	I-LOC
県	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
高	O
木	O
淳	O
史	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
青	B-PER
木	I-PER
篤	I-PER
志	I-PER
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
グ	B-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC
ブ	I-LOC
リ	I-LOC
テ	I-LOC
ン	I-LOC
王	I-LOC
国	I-LOC

#	O
ア	B-ORG
ロ	I-ORG
ウ	I-ORG
ズ	I-ORG
-	O
ア	B-ORG
ジ	I-ORG
ア	B-ORG
テ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
