BIRZUZENDU	O
Tyne	B-ORG
eta	I-ORG
Wearko	I-ORG
metroa	I-ORG

'	O
''	O
Fuenmayor	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Pseudocolaptes	B-LOC
boissonneautii	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Tony	B-PER
Rominger	I-PER
''	O
'	O
96h	O
14	O
'	O
50	O
''	O

Grant	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

Lankide	B-ORG
Aurrezkiak	I-ORG
finantzatu	O
zuen	O
eta	O
libururaren	O
azala	O
nahiz	O
argazkiak	O
Nestor	B-PER
Basterretxeak	I-PER
egin	O
zituen	O
.	O

**	O
Forst	B-LOC
(	I-LOC
Baden	I-LOC
)	I-LOC

===	O
Girondins	B-ORG
de	I-ORG
Bordeaux	I-ORG
===	O

'	O
''	O
Cadel	B-PER
Evans	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
The	B-ORG
Sufferer	I-ORG
&	I-ORG
The	B-ORG
Witness	I-ORG
