En	O
este	O
periodo	O
entrenaron	O
al	O
equipo	O
Vujadin	B-PER
Boškov	I-PER
,	O
Luis	B-PER
Molowny	I-PER
,	O
Alfredo	B-PER
Di	I-PER
Stéfano	I-PER
y	O
Amancio	B-PER
Amaro	I-PER
.	O

Tren	B-ORG
cremallera	I-ORG
de	I-ORG
Montserrat	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Francisco	B-PER
de	I-PER
Moraes	I-PER

Bacău	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Call	B-ORG
and	I-ORG
response	I-ORG
:	I-ORG
the	I-ORG
remix	I-ORG
album	I-ORG

Charice	B-PER
Pempengco	I-PER
como	O
ella	O
misma	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
1.	B-LOC
Bundesliga	I-LOC
1980-81	I-LOC

Teoría	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
cuatro	I-LOC
humores	I-LOC

Estadio	B-ORG
Santiago	I-ORG
Bernabéu	I-ORG
,	O
Madrid	B-LOC
/	O
Camp	B-ORG
Nou	I-ORG
,	O
Barcelona	B-LOC

Carole	B-PER
Cook	I-PER
interpreta	O
a	O
una	O
mesera	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
Sing	B-ORG
for	I-ORG
Absolution	I-ORG
