#	O
柿	B-LOC

#	O
井	O
口	O
俊	O
英	O
#	O
『	O
告	O
白	O
』	O
#	O
（	O
文	B-ORG
藝	I-ORG
春	I-ORG
秋	I-ORG
、	O
1	O
9	O
9	O
7	O
年	O
）	O

#	O
|	O
#	O
|	O
#	O
#	O
#	O
|	O
#	O
+	O
-	O
ロ	B-PER
レ	I-PER
ン	I-PER
ツ	I-PER
ォ	I-PER
2	I-PER
世	I-PER
#	O
(	O
L	O
o	O
r	O
e	O
n	O
z	O
o	O
#	O
I	O
I	O
#	O
d	O
e	O
'	O
#	O
M	O
e	O
d	O
i	O
c	O
i	O
,	O
#	O
1	O
4	O
9	O
2	O
-	O
1	O
5	O
1	O
9	O
)	O
,	O
#	O
ウ	B-LOC
ル	I-LOC
ビ	I-LOC
ー	I-LOC
ノ	I-LOC
公	O
