Κατόπιν	O
εκείνος	O
μετέβη	O
στο	O
Λας	B-LOC
Βέγκας	I-LOC
.	O

Κώστας	B-PER
Ουράνης	I-PER
(	O
1890-1953	O
)	O

Εθνική	B-ORG
Νέων	I-ORG
Ελλάδος	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
)	I-ORG

Πεδίον	B-LOC
του	I-LOC
Άρεως	I-LOC

*Στην	O
Αυστραλία	B-LOC
διορίζεται	O
για	O
πρώτη	O
φορά	O
από	O
τον	O
πρωθυπουργό	O
Κέβιν	B-PER
Ραντ	I-PER
υπουργός	O
αρμόδιος	O
για	O
ζητήματα	O
πληθυσμού	O
.	O
