Grêmio	B-ORG
Foot-Ball	I-ORG
Porto	I-ORG
Alegrense	I-ORG

'	O
''	O
Ribeira	B-LOC
Brava	I-LOC
''	O
'	O

Dwight	B-PER
Buycks	I-PER
(	O
Gravelines	B-ORG
Dunkerque	I-ORG
)	O

Corey	B-PER
Parker	I-PER
&	O
Justin	B-PER
Hodges	I-PER

**	O
Pétain	B-PER
est	O
emmené	O
par	O
les	O
Allemands	O
à	O
Belfort	B-LOC
.	O

Assemblée	B-ORG
législative	I-ORG
du	I-ORG
Queensland	I-ORG

Eugénie	B-PER
Cotton	I-PER
(	O
1881-1967	O
)	O

REDIRECTION	O
Chevêchette	B-LOC
des	I-LOC
saguaros	I-LOC

REDIRECTION	O
District	B-LOC
du	I-LOC
Jura-Nord	I-LOC
vaudois	I-LOC
