JO	B-ORG
1928	I-ORG
(	O
1	O
match	O
)	O

'	O
''	O
''	O
Pump	B-ORG
Up	I-ORG
the	I-ORG
Jam	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Championnat	B-LOC
du	I-LOC
monde	I-LOC
féminin	I-LOC

Eugène	B-PER
Trutat	I-PER
(	O
1840-1910	O
)	O
.	O

Muscle	B-LOC
semi-épineux	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
tête	I-LOC

Plus	O
tard	O
,	O
il	O
se	O
rebella	O
contre	O
Liu	B-PER
Shan	I-PER
,	O
qui	O
envoya	O
Dong	B-PER
Yun	I-PER
pour	O
régler	O
diplomatiquement	O
la	O
situation	O
.	O
