تغییرمسیر	O
خورشیدگرفتگی	B-ORG
۱۰	I-ORG
تیر	I-ORG
۱۳۹۰	I-ORG

اسرار	O
کائنات	O
نوشته	O
ابراهیم	B-PER
ویکتوری	I-PER
انتشارت	O
به‌نگار	O
ISBN	O
978-954-6332-55-3	O
