ദേശീയപാത	B-ORG
183	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാത്യു	B-PER
എവൻസ്	I-PER
.	I-PER

കണ്ണൂർ	B-ORG
സർവ്വകലാശാല	I-ORG
,	O
പരിയാരം	B-LOC
മെഡിക്കൽ	I-LOC
കോളേജ്	I-LOC
,	O
സർ	B-ORG
സയ്യദ്	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG
എന്നിവ	O
തളിപ്പറമ്പിനു	O
ചുറ്റുമുള്ള	O
ചില	O
പ്രശസ്ത	O
കലാലയങ്ങളാണ്	O
.	O
