'	O
''	O
'	O
''	O
उत्तर	B-LOC
प्रदेशातील	I-LOC
सतरा	O
प्रशासकीय	O
विभागांपैकी	O
एक	O
आहे	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
इस्रो	B-ORG
इनर्शियल	I-ORG
सिस्टम	I-ORG
युनिट	I-ORG

'	O
''	O
सेबास्टियान	B-PER
फेटेल	I-PER
''	O
'	O
