దారిమార్పు	O
నరసరావుపేట	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG

(	O
రూట్	B-LOC
కిట్	I-LOC
చూడండి	O
)	O
.	O

దారిమార్పు	O
కోడి	B-PER
రామ్మూర్తి	I-PER
నాయుడు	I-PER
