തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെൽഹി	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽവേ	I-ORG

ബിഥോവന്റേയും	B-PER
വാഗ്നറുടേയും	O
മറ്റും	O
സ്വാധീനം	O
ഡ്വാറക്കിന്റെ	O
ആദ്യകാല	O
രചനകളിൽ	O
കാണാം	O
.	O

ഇവല്യൻ	B-PER
ഫോക്സ്	I-PER
കെല്ലർ	I-PER
