REDIRECCIÓN	O
Liga	B-ORG
Croata	I-ORG
de	I-ORG
Baloncesto	I-ORG

Debutó	O
en	O
la	O
Primera	B-ORG
División	I-ORG
del	I-ORG
Perú	I-ORG
en	O
la	O
temporada	B-LOC
2005	I-LOC
.	O

REDIRECCIÓN	O
Santiago	B-PER
González	I-PER
(	I-PER
tenista	I-PER
)	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Distrito	B-LOC
de	I-LOC
Taurija	I-LOC

Saint	B-PER
Thomas	I-PER
More	I-PER
(	O
1478–1535	O
)	O
