September	O
Ceria]]	O
''	O
(	O
Vina	B-PER
Panduwinata	I-PER
)	O

ALIH	O
MUFG	B-ORG
Union	I-ORG
Bank	I-ORG
,	I-ORG
N.A	I-ORG
.	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Haute-Loire	I-LOC
