Dire	B-ORG
Straits	I-ORG
(	O
mukana	O
myös	O
Sting	B-PER
)	O

**	O
''	O
Rhynchocyon	B-LOC
udzungwensis	I-LOC
''	O

John	B-PER
Petrucci	I-PER
–	O
kitara	O

Jammun	B-LOC
ja	I-LOC
Kashmirin	I-LOC
sekä	O
Uttar	B-LOC
Pradeshin	I-LOC
alueella	O
.	O

''	O
'Paras	O
hyökkääjä	O
''	O
'	O
Jevgeni	B-PER
Malkin	I-PER

Pelipaikaltaan	O
hän	O
on	O
hyökkääjä	O
ja	O
hän	O
pelaa	O
FC	B-ORG
Kuusysin	I-ORG
riveissä	O
.	O

Kanada]]	O
'	O
''	O
Kanada	B-LOC
''	O
'	O
