Meuse]]	O
-	O
Canal	B-LOC
Albert	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Ola	B-PER
Vigen	I-PER
Hattestad	I-PER
''	O
'	O

«	O
Never	B-ORG
Loved	I-ORG
a	I-ORG
Girl	I-ORG
»	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Manche	I-LOC

Glen	B-PER
Hanlon	I-PER
(	O
Pirates	B-ORG
de	I-ORG
Portland	I-ORG
)	O
