'	O
''	O
ნაპოლეონ	B-PER
III	I-PER
''	O
'	O

გადამისამართება	O
კაიან-მენტარანგის	B-ORG
ეროვნული	I-ORG
პარკი	I-ORG

