Yunifásítì	B-ORG
Ọbáfẹ́mi	I-ORG
Awólọ́wọ̀	I-ORG

Pópù	B-PER
Marcellus	I-PER
1k	I-PER

Aláṣẹ	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Orílẹ̀-èdè	I-LOC
Palẹstínì	I-LOC

Monica	B-PER
Niculescu	I-PER
''	O
(	O
First	O
Round	O
)	O

Ìkokò	B-LOC
àbàwọ́n	I-LOC
(	O
''Crocuta	O
crocuta	O
''	O
)	O

Ìgbìmọ̀	B-ORG
Òlímpíkì	I-ORG
Akáríayé	I-ORG
