തിരിച്ചുവിടുക	O
ചർച്ച്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇംഗ്ലണ്ട്	I-ORG

തൃശ്ശൂർ	B-LOC
ജില്ലയുടെ	I-LOC
തീരദേശഗ്രാമങ്ങളിലൊന്നാണ്‌	O
'	O
''	O
കഴിമ്പ്രം	O
''	O
'	O
.	O

രാക്കടൽ	O
–	O
ബിജു	B-PER
നാരായണൻ	I-PER
,	O
സുജാത	B-PER
മോഹൻ	I-PER
