Tiyatro	B-PER
Pera	I-PER
:	O
6	O

**	O
Carmelo	B-PER
Anthony	I-PER
,	O
Denver	B-ORG
Nuggets	I-ORG

'	O
''	O
+211	O
:	O
'	O
''	O
SS	B-LOC
,	O

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
del	I-LOC
Valle	I-LOC
de	I-LOC
Catamarca	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
1968-69	B-LOC
Türkiye	I-LOC
1.	I-LOC
Futbol	I-LOC
Ligi	I-LOC
