REDIRECCIÓN	O
Thomas	B-PER
Volney	I-PER
Munson	I-PER

La	O
'	O
''	O
petra	B-LOC
''	O
'	O
''	O
(	O
Myrceugenia	B-LOC
exsucca	I-LOC
)	O
''	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Adams	I-LOC
-	O
sureste	O

Steve	B-PER
Francis	I-PER
(	O
2	O
)	O

``	O
Underneath	B-ORG
the	I-ORG
Stars	I-ORG
''	O
–	O
3:35	O

REDIRECCIÓN	O
Aragua	B-LOC
de	I-LOC
Maturín	I-LOC

'	O
''	O
Wayne	B-PER
Odesnik	I-PER
''	O
'	O

Valladolid	B-LOC
(	I-LOC
Yucatán	I-LOC
)	I-LOC

Woodes	B-PER
Rogers	I-PER
(	O
1728-1732	O
)	O
