넘겨주기	O
파리	B-LOC
(	I-LOC
곤충	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
세계	B-ORG
양궁	I-ORG
연맹	I-ORG

본기제3	O
-	O
헌종	B-PER
(	I-PER
憲宗	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
도쿄	B-ORG
급행	I-ORG
전철	I-ORG

넘겨주기	O
엑스선	B-ORG
전산화	I-ORG
단층	I-ORG
촬영	I-ORG

에드워드	B-PER
벙커	I-PER
(	O
Edward	O
Bunker	O
)	O
의	O
친구이다	O
.	O

**	O
주오	B-LOC
구	I-LOC
-	O
다이토	B-LOC
구	I-LOC
-	O
스미다	B-LOC
구	I-LOC
-	O
가쓰시카	B-LOC
구	I-LOC

나는	O
모로코	B-LOC
여자와	O
결혼했다	O
그	O
후	O

2002년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
국가대표	O

멕시코	B-LOC
주	I-LOC
(	O
México	O
)	O

'	O
''	O
독도	B-LOC
''	O
'라는	O
이름은	O
'	O
''	O
조선	B-PER
세종	I-PER
''	O
'	O
때부터	O
있던	O
말이	O
아니다	O
.	O

베이타	B-LOC
구	I-LOC
(	O
北塔区	O
)	O
