تحصل	O
بعدها	O
على	O
شهادة	O
الدكتوراة	O
من	O
جامعة	B-ORG
كورنيل	I-ORG
مع	O
أطروحة	O
بعنوان	O
''The	O
Perceptual	O
Span	O
and	O
Peripheral	O
Cues	O
in	O
Reading	O
''	O
.	O

محمد	B-PER
بن	I-PER
جعفر	I-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER
.	O

شركة	O
المنتجات	O
الحديثة	O
جدة	B-LOC
.	O

تحويل	O
تلمبة	B-LOC
کاربخش	I-LOC
(	I-LOC
مشيز	I-LOC
بردسير	I-LOC
)	I-LOC
