अनुप्रेषित	O
विदेश	B-ORG
संबंध	I-ORG
परिषद	I-ORG
(	I-ORG
अमेरिका	I-ORG
)	I-ORG

कांगो	B-LOC
लोकतान्त्रिक	I-LOC
गणराज्य	I-LOC

ओम	B-PER
प्रकाश	I-PER
-	O
धरमदास	O

में	O
रूसी	B-LOC
साम्राज्य	I-LOC
का	O
भाग	O
बन	O
गया।	O

अनुप्रेषित	O
के॰	B-PER
चंद्रशेखर	I-PER
राव	I-PER

71°	O
26	O
'	O
E	O
अस्ताना	B-LOC
,	O

शिव	B-ORG
निवास	I-ORG
पैलेस	I-ORG
,	O
उदयपुर	B-LOC
-	O
पहले	O
राजकीय	O
मेहमान	O
कक्ष	O
था	O
अब	O
होटल	O
है	O
।	O
