Марк	B-PER
Октавий	I-PER
(	I-PER
трибун	I-PER
133	I-PER
пр.н.е	I-PER
.	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Фернандо	B-PER
Гонсалес	I-PER
''	O
'	O

Комунистическа	B-ORG
партия	I-ORG
на	I-ORG
България	I-ORG

'	O
''	O
Царево	B-LOC
село	I-LOC
''	O
'	O

пренасочване	O
Партия	B-ORG
на	I-ORG
отчетността	I-ORG
,	I-ORG
компетентността	I-ORG
и	I-ORG
прозрачността	I-ORG
