शान्ति	B-PER
स्वरूप	I-PER
भटनागर	I-PER

'	O
''	O
न्याय	B-ORG
दर्शन	I-ORG
''	O
'	O
जो	O
भारतीय	B-PER
दर्शन	I-PER
का	O
एक	O
अंग	O
है।	O

लाजपत	B-LOC
नगर	I-LOC
,	I-LOC
दिल्ली	I-LOC

पुनर्प्रेषित	O
ज़िला	B-ORG
न्यायालय	I-ORG
(	I-ORG
भारत	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
''	O
'	O

अण्डमान	B-LOC
और	I-LOC
निकोबार	I-LOC
द्वीपसमूह	I-LOC

अनुप्रेषित	O
सिन्धु-गंगा	B-LOC
के	I-LOC
मैदान	I-LOC

माहिकेन्ग	B-LOC
(	O
माफ़िकेन्ग	O
)	O
Mahikeng	O
(	O
Mafikeng	O
)	O

पिंचू	B-PER
कपूर	I-PER
-	O
जज	O

पुनर्प्रेषित	O
जॉर्ज़	B-PER
३	I-PER
,	I-PER
युनाइटेड	I-PER
किंगडम	I-PER
का	I-PER
महाराजा	I-PER

सैंटियागो	B-ORG
बर्नबू	I-ORG
स्टेडियम	I-ORG
,	O
मद्रिद	B-LOC
