Также	O
на	O
версии	O
придворного	O
поэта-певца	O
настаивали	O
В.	B-PER
,	O
Д.	B-PER
и	O
другие	O
.	O

перенаправление	O
Белоглазая	B-LOC
колючая	I-LOC
акула	I-LOC

группа	O
исполнила	O
совместно	O
с	O
детским	O
хором	O
с	O
поселка	O
Аэгвийду	B-LOC

***	O
03.03	O
Мальорка	B-ORG
(	I-ORG
Пальма	I-ORG
,	I-ORG
Испания	I-ORG
)	I-ORG
—	O
Спартак	B-ORG
0:1	O

Владимир	B-PER
Петтай	I-PER
(	O
Петрозаводск	B-LOC
)	O
(	O
—	O
)	O
¹	O
