**	O
ג'ושוע	B-PER
ג'קסון	I-PER
-	O
פרינג	B-ORG
'	I-ORG
''	O

למור	B-LOC
צווארון	I-LOC
שחור	I-LOC
לבן	I-LOC

הפניה	O
פרידריך	B-PER
וילהלם	I-PER
הרביעי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
פרוסיה	I-PER

'	O
''	O
האימפריה	B-LOC
הרומית	I-LOC
''	O
'	O

רומא	B-LOC
השתלם	O
במשך	O
שלוש	O
שנים	O
בסדנה	O
ארמון	B-ORG
ונציה	I-ORG
.	O
