Umberto	O
Giordano	O
(	O
Ουμπέρτο	B-PER
Τζορντάνο	I-PER
)	O

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Φ.Α.Σ.	B-ORG
Νάουσα	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Φινλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Την	O
ίδια	O
περίπου	O
περίοδο	O
,	O
δημοσιεύτηκε	O
η	O
''Άμωμος	O
Σύλληψη	O
''	O
,	O
σε	O
συνεργασία	O
με	O
τον	O
ποιητή	O
Πωλ	B-PER
Ελυάρ	I-PER
.	O

Μουσείο	B-ORG
Ορσέ	I-ORG
,	O
Παρίσι	B-LOC
online	O

Εκβάλει	O
στον	O
Θερμαϊκό	B-LOC
κόλπο	I-LOC
.	O
