'	O
''	O
José	B-PER
Antonio	I-PER
González	I-PER
Linares	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
14	O
''	O
'	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
Balompié	I-ORG

Sobietar	B-LOC
Batasunaren	I-LOC
Venera	B-ORG
Programaren	I-ORG
barnean	O
zegoen	O
.	O

Jorge	B-PER
Luis	I-PER
Borgesen	I-PER
adiskide	O
eta	O
Adolfo	B-PER
Bioy	I-PER
Casaresen	I-PER
emazte	O
zen	O
,	O
eta	O
bien	O
lankide	O
izan	O
zen	O
.	O
