রতলম	B-LOC
রেলওয়ে	I-LOC
কলোনী	I-LOC
(	I-LOC
রতলম	B-LOC
কসবা	I-LOC
)	I-LOC

**	O
দক্ষিণী	B-LOC
হলদেঠুঁটি	I-LOC
ধনেশ	I-LOC
''Tockus	O
leucomelas	O
''	O

সাতছড়ি	B-ORG
জাতীয়	I-ORG
উদ্যান	I-ORG
;	O

ওয়াল্টার	B-PER
হাউজার	I-PER
ব্র্যাটেইন	I-PER

গল্পের	O
অন্য	O
অবগত	O
হয়	O
পূজা	O
(	O
মাধুরী	B-PER
দীক্ষিত	I-PER
)	O
,	O
যারা	O
​​বিশ্বাস	O
করে	O
যে	O
কেউ	O
কোথাও	O
প্রত্যেকের	O
জন্য	O
এবং	O
যখন	O
তিনি	O
যে	O
বিশেষ	O
কেউ	O
ঈশ্বরের	O
পাবেন	O
একটি	O
ইঙ্গিত	O
/	O
সংকেত	O
তার	O
দিতে	O
হবে	O
.	O

শ্রীনগর	B-LOC
,	I-LOC
জম্মু	I-LOC
ও	I-LOC
কাশ্মীর	I-LOC

'	O
''	O
গ্যারি	B-PER
নেভিল	I-PER
''	O
'	O

ডোরেমন	B-ORG
:	I-ORG
নোবিতা'স	I-ORG
দ্য	I-ORG
লেজেন্ড	I-ORG
অফ	I-ORG
দ্য	I-ORG
সান	I-ORG
কিং	I-ORG

বেভারলি	B-ORG
হিল্‌স	I-ORG
হাই	I-ORG
স্কুল	I-ORG

আদর্শ	B-ORG
গ্যাস	I-ORG
সূত্র	I-ORG
