Aubert	B-PER
d'Avranches	I-PER
(	O
?	O

Forges	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Providence	I-ORG

REDIRECTION	O
Hatohobei	B-LOC
(	I-LOC
île	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Patton	B-PER
entre	O
à	O
Vannes	B-LOC
;	O
