kang	O
dikomandani	O
déning	O
Ahmad	B-PER
Dhani	I-PER
,	O
sawisé	O
vokalis	O
sadurungé	O
ya	O
iku	O
amarga	O
Ari	B-PER
Lasso	I-PER
ditokaké	O
.	O

Kuwait	B-LOC
-	O
Kuwait	B-LOC
City	I-LOC

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Original	I-ORG
Series	I-ORG

Alih	O
Laos	B-LOC
(	I-LOC
negara	I-LOC
)	I-LOC

Taman	B-ORG
Impian	I-ORG
Jaya	I-ORG
Ancol	I-ORG

Universitas	B-ORG
Diponegoro	I-ORG
(	O
UNDIP	O
)	O

'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
[5]	O
''	O
'	O

Kutha	B-LOC
krajanné	I-LOC
iku	O
Kopenhagen	B-LOC
.	O

ALIH	O
Kebon	B-ORG
Botani	I-ORG
Kalmthout	I-ORG

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

Aki	B-PER
Takajo	I-PER
(	O
高城	O
亜樹	O
)	O
