Hierna	O
studeerde	O
hij	O
aan	O
de	O
École	B-ORG
des	I-ORG
Beaux-Arts	I-ORG
.	O

Jeßnitz	B-LOC
(	I-LOC
Anhalt	I-LOC
)	I-LOC

Autonome	B-LOC
regio	I-LOC
's	I-LOC
van	I-LOC
Spanje	I-LOC

In	O
het	O
seizoen	O
2007-2008	O
onder	O
de	O
nieuwe	O
coach	O
Laurent	B-PER
Blanc	I-PER
wist	O
hij	O
zijn	O
goede	O
vorm	O
te	O
hervinden	O
.	O

Thilo	B-PER
Leugers	I-PER
werd	O
verhuurd	O
aan	O
NAC	B-ORG
Breda	I-ORG
.	O
