ჩრდილოეთით	O
ესაზღვრება	O
პაისანდუს	B-LOC
დეპარტამენტი	I-LOC
,	O
აღმოსავლეთით	O
—	O
ტაკუარემბოს	B-LOC
დეპარტამენტი	I-LOC
,	O
სამხრეთ-აღმოსავლეთით	O
—	O
დურასნოს	B-LOC
,	O
სამხრეთით	O
კი	O
სორიანოს	B-ORG
დეპარტამენტი	I-ORG
.	O

სწორედ	O
ამ	O
პერიოდში	O
ძლიერდება	O
მონღოლთა	B-ORG
იმპერია	I-ORG
ისინი	O
აწყობედ	O
დაპყრობით	O
ომებს	O
.	O
