Nelson	B-PER
Mandela	I-PER
-	O
staatsman	O

Hy	O
kom	O
as	O
seun	O
na	O
Suid-Afrika	B-LOC
waarna	O
hy	O
hom	O
as	O
regsgeleerde	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Witwatersrand	I-ORG
en	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Londen	I-ORG
bekwaam	O
.	O

Singapoerse	B-LOC
Standaardtyd	I-LOC
(	O
SST	O
)	O

