Men	O
verloor	O
er	O
uiteindelijk	O
van	O
Club	B-ORG
Brugge	I-ORG
met	O
3-3	O
en	O
4-5	O
op	O
strafschoppen	O
.	O

Louis	B-PER
Van	I-PER
Geyt	I-PER
(	O
KPB-PCB	O
)	O

Crocker	B-ORG
(	I-ORG
motorfiets	I-ORG
)	I-ORG

Sjuhalla	B-LOC
och	I-LOC
del	I-LOC
av	I-LOC
Vrängö	I-LOC

Bad	B-LOC
Münster	I-LOC
am	I-LOC
Stein-Ebernburg	I-LOC

Dickinson	B-PER
,	I-PER
Emily	I-PER
-	O
''Gedichten	O
''	O
.	O
