перенаправление	O
Слюньков	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER
Никитович	I-PER

«Прикарпатье»	B-ORG
(	I-ORG
Ивано-Франковск	I-ORG
)	I-ORG
