Sin	B-ORG
Chew	I-ORG
Jit	I-ORG
Poh	I-ORG
(	I-ORG
Malaysia	I-ORG
)	I-ORG

Tobenai	O
Agehachou	O
(	O
Iiwake	B-ORG
Maybe	I-ORG
)	O

Dato	B-PER
'	I-PER
Onn	I-PER
Jaafar	I-PER
(	O
Bapa	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bouches-du-Rhône	I-LOC

Nakanishi	B-PER
Kana	I-PER
(	O
中西香奈	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre	I-LOC

Neufelderkoog	B-LOC
(	O
144	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

LENCONG	O
Zainab	B-PER
binti	I-PER
Jahsyi	I-PER

Yang	B-PER
Wei	I-PER
/	O
Zhang	B-PER
Jiewen	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC
