Велико	B-LOC
Търново	I-LOC
,	O
България	B-LOC

пренасочване	O
Кремен	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Кърджали	I-LOC
)	I-LOC

пренасочване	O
Пиратска	B-ORG
партия	I-ORG
(	I-ORG
Швеция	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Лайош	B-PER
Тихи	I-PER
''	O
'	O

``	O
Soul	B-ORG
to	I-ORG
Squeeze	I-ORG
''	O
–	O
4:50	O

Той	O
е	O
вицепрезидент	O
на	O
борда	O
на	O
сръбския	O
ПЕН-център	B-ORG
.	O

Музиката	O
във	O
филма	O
е	O
композирана	O
от	O
Георги	B-PER
Атанасов	I-PER
.	O

``	O
Taste	B-ORG
the	I-ORG
Pain	I-ORG
''	O
–	O
4:32	O

Марк	B-PER
Антоний	I-PER
го	O
погребва	O
с	O
почести	O
.	O

Хенри	B-PER
Бейкър	I-PER
(	O
1698-1774	O
)	O
,	O
естественик	O

виж	O
Армия	B-ORG
на	I-ORG
Република	I-ORG
Македония	I-ORG

Разпространен	O
е	O
в	O
Буркина	B-LOC
Фасо	I-LOC
,	O
Гана	B-LOC
,	O
Етиопия	B-LOC
,	O
Камерун	B-LOC
,	O
Мали	B-LOC
,	O
Нигер	B-LOC
,	O
Нигерия	B-LOC
,	O
Сенегал	B-LOC
,	O
Централноафриканска	B-LOC
република	I-LOC
,	O
Чад	B-LOC
и	O
Южен	B-LOC
Судан	I-LOC
.	O
