Zurückzuführen	O
war	O
dies	O
auf	O
die	O
nunmehr	O
ausreichend	O
zur	O
Verfügung	O
stehenden	O
finanziellen	O
Ressourcen	O
und	O
die	O
Ideen	O
von	O
Patrick	B-PER
Head	I-PER
.	O

White	B-ORG
Sands	I-ORG
National	I-ORG
Monument	I-ORG

Zusammen	O
mit	O
seiner	O
Familie	O
zog	O
er	O
als	O
16-Jähriger	O
nach	O
Stillwater	B-LOC
,	O
Oklahoma	B-LOC
.	O

Es	O
trägt	O
die	O
Sprockhoff-Nummer	B-PER
672	O
.	O

Sergei	B-PER
Sergejewitsch	I-PER
Bodrow	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Şükrü	B-ORG
Saracoğlu	I-ORG
Stadı	I-ORG

Im	O
Hintergrund	O
ist	O
die	O
Stadt	B-LOC
Ur	I-LOC
erkennbar	O
.	O

'	O
''	O
Brøndby	B-ORG
IF	I-ORG
''	O
'	O

François	B-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
,	I-PER
comte	I-PER
d’Enghien	I-PER

**	O
'	O
''	O
Grafschaft	B-LOC
Toulouse	I-LOC
''	O
'	O

Damit	O
ist	O
er	O
nach	O
der	O
Oxford	B-ORG
University	I-ORG
Press	I-ORG
und	O
der	O
Cambridge	B-ORG
University	I-ORG
Press	I-ORG
der	O
drittälteste	O
des	O
Vereinigten	B-LOC
Königreiches	I-LOC
.	O
