Die	O
grondwet	O
van	O
die	O
Zuid-Afrikaansche	B-ORG
Republiek	I-ORG
is	O
aanvaar	O
.	O

in	O
die	O
gebied	O
om	O
die	O
Golf	B-LOC
van	I-LOC
Napels	I-LOC
gebruik	O
is	O
.	O

Nicolaas	B-PER
Johannes	I-PER
Diederichs	I-PER
(	O
1903–1978	O
)	O
