LENCONG	O
Peristiwa	B-ORG
meteor	I-ORG
Rusia	I-ORG
2013	I-ORG

***Menjelma	O
(	O
Kaer	B-PER
Azami	I-PER
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Dram	B-ORG
yang	O
mudah	O
atau	O
tidak	O
kompleks	O
