'	O
''	O
क्यीव	B-LOC
''	O
'	O
''१९९१	O
''	O

विद्यापीठ	B-ORG
अनुदान	I-ORG
आयोग	I-ORG
-	O
अध्यक्ष	O
(	O
१९८६-१९९१	O
)	O

सैफ	B-PER
अली	I-PER
खान	I-PER
,	O
शिल्पा	B-PER
शेट्टी	I-PER
,	O
समीरा	B-PER
रेड्डी	I-PER
,	O
विवेक	B-PER
ओबेरॉय	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
डेल्फी	B-LOC
,	I-LOC
ग्रीस	I-LOC
