Abadía	B-ORG
de	I-ORG
Solesmes	I-ORG

Dibujo	O
atribuido	O
a	O
Leonardo	B-PER
Alenza	I-PER
en	O
''Los	O
Españoles	O
pintados	O
por	O
sí	O
mismos	O
''	O
(	O
1843-4	O
)	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
Roxas	B-LOC
(	I-LOC
Palawan	I-LOC
)	I-LOC
