*20px	O
Ass.	B-ORG
Cuneo	I-ORG
Sportiva	I-ORG
,	I-ORG
Cuneo	I-ORG

Il	O
suo	O
capoluogo	O
amministrativo	O
è	O
Punta	B-LOC
Gorda	I-LOC
.	O

Peng	B-PER
Shuai	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

L'OII	O
si	O
trova	O
al	O
centro	O
di	O
Oxford	B-LOC
.	O

20px	O
A.C.	B-LOC
Limbiate	I-LOC
,	I-LOC
Limbiate	I-LOC

Venus	B-PER
Williams	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Cane	B-ORG
da	I-ORG
orso	I-ORG
della	I-ORG
Carelia	I-ORG
