Euroopa	B-ORG
Ülemkogu	I-ORG
otsustas	O
mitte	O
leevendada	O
Venemaale	B-LOC
kehtestatud	O
majandussanktsioone	O
.	O

Kuldnokk	B-LOC
''Sturnus	O
vulgaris	O
''	O

Imavere	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC

*Prinzivalli	O
(	O
Maurice	B-PER
Maeterlinck	I-PER
„Monna	O
Vanna“	O
)	O
1	O
.	O
