Михай	B-PER
Унгуряну	I-PER
(	O
р	O
.	O

Части	O
от	O
видеото	O
към	O
песента	O
са	O
снимани	O
на	O
Пътя	B-LOC
на	I-LOC
великаните	I-LOC
.	O

пренасочване	O
ФК	B-ORG
Даугава	I-ORG
Рига	I-ORG
(	I-ORG
2003	I-ORG
)	I-ORG
