``	O
Love	B-ORG
Gun	I-ORG
''	O

``	O
Robin	B-ORG
(	I-ORG
The	I-ORG
Hooded	I-ORG
Man	I-ORG
)	I-ORG
''	O
–	O
2:48	O

'	O
''	O
Paris	B-ORG
Saint-Germain	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Gartzea	B-PER
I.a	I-PER
Leongoa	I-PER

La	B-LOC
Vernarède	I-LOC
(	O
30345	O
)	O

'	O
''	O
Edvald	B-PER
Boasson	I-PER
Hagen	I-PER

'	O
''	O
Roger	B-PER
De	I-PER
Vlaeminck	I-PER
''	O
'	O

Falange	B-LOC
(	I-LOC
hezurra	I-LOC
)	I-LOC

Mayor	B-PER
Oreja	I-PER
,	I-PER
Jaime	I-PER

Atsuta	B-ORG
santutegia	I-ORG
(	I-ORG
Nagoia	I-ORG
)	I-ORG
