ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Spanyol	B-ORG
férfi	I-ORG
kézilabda-bajnokság	I-ORG
(	I-ORG
másodosztály	I-ORG
)	I-ORG

A	O
templom	O
védőszentje	O
Árpád-házi	B-PER
Szent	I-PER
Erzsébet	I-PER
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Auckland	B-LOC
(	I-LOC
település	I-LOC
)	I-LOC

Latina	B-LOC
,	O
közigazgatási	O
székhelye	O
Latina	B-LOC
,	O
települések	O
száma	O
33	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Curtain	B-ORG
Call	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Hits	I-ORG

Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Joinville	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC
)	I-LOC

Reinhold	B-PER
Messner	I-PER
az	O
első	O
olyan	O
ismert	O
hegymászó	O
,	O
aki	O
oxigénpalack	O
használata	O
nélkül	O
többször	O
is	O
járt	O
a	O
csúcson	O
.	O

A	O
middleporti	O
''Burleigh	O
''	O
a	O
világ	O
egyik	O
legrégebben	O
működő	O
,	O
Viktória-korabeli	B-PER
fazekasműhelye	O
.	O

Prunières	B-LOC
(	I-LOC
Lozère	I-LOC
)	I-LOC

Az	O
út	O
majdnem	O
teljes	O
egészében	O
Heves	B-LOC
megye	I-LOC
területén	O
húzódik	O
,	O
csak	O
a	O
legészakibb	O
csücske	O
található	O
Nógrádban	B-LOC
.	O

2015-ös	B-ORG
Ázsia-kupa	I-ORG
(	I-ORG
döntő	I-ORG
)	I-ORG
