सवाई	B-PER
माधवराव	I-PER
पेशव्यांच्या	I-PER
अपघाती	O
निधनानंतर	O
सात-आठ	O
महिने	O
नानांनी	O
तुरुंगवासही	O
भोगला	O
.	O

पनामा	B-LOC
सिटी	I-LOC
ही	O
पनामाची	O
राजधानी	O
व	O
सर्वात	O
मोठे	O
शहर	O
आहे	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
रतन	B-ORG
जमशेदजी	I-ORG
टाटा	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
अर्चना	B-PER
पुरन	I-PER
सिंग	I-PER
