ანტიოქე	B-PER
III	I-PER
დიდის	I-PER
დამარცხების	O
შემდეგ	O
რომაელებმა	O
მოითხოვეს	O
ჰანიბალი	O
,	O
მაგრამ	O
იგი	O
გაიქცა	O
და	O
თავი	O
შეაფარა	O
არმენიას	O
,	O
შემდეგ	O
კრეტაზე	B-LOC
გადავიდა	O
,	O
იქიდან	O
—	O
ბითინიაში	B-LOC
.	O

მდებარეობს	O
ზაპოროჟიეს	B-LOC
ოლქის	I-LOC
ზაპოროჟიეს	B-LOC
რაიონში	I-LOC
.	O

აირჩიეს	O
საქართველოს	B-ORG
ეროვნული	I-ORG
საბჭოსა	I-ORG
და	O
მისი	O
აღმასკომში	O
.	O
