aastal	O
)	O
,	O
San	B-LOC
Marino	I-LOC
,	O
(	O
osales	O
viimati	O
2008	B-ORG
.	O

Adolf	B-PER
Hitler	I-PER
ei	O
lubanud	O
linna	O
kaitsvatel	O
sõjavägedel	O
linna	O
loovutada	O
.	O

Caddo	B-ORG
vald	I-ORG
(	O
kirdes	O
)	O

Ta	O
asub	O
Kohtla-Järvest	B-LOC
ja	O
Jõhvist	B-LOC
lõuna	O
pool	O
kuni	O
Atsalama	B-LOC
ja	O
Ohakvere	B-LOC
külani	O
.	O

Smilers	B-ORG
–	O
``	O
Sinu	O
süles	O
''	O
(	O
569	O
)	O
