კავკასიის	B-ORG
მთიელ	I-ORG
ხალხთა	I-ORG
კონფედერაცია	I-ORG

ამიტომაც	O
ამ	O
წელს	O
მეორე	O
დივიზინის	O
გამარჯვებულს	O
(	O
უკრაინა	B-LOC
)	O
მომავალ	O
წელს	O
პირველში	O
თამაშის	O
უფლება	O
არ	O
მისცა	O
.	O

ვლადიმირ	B-PER
მონომახი	I-PER
—	O
კიევის	B-LOC
რუსეთის	I-LOC
დიდი	O
მთავარი	O
(	O
გ	O
.	O
