Se	O
järjestetään	O
Las	B-LOC
Vegasissa	I-LOC
.	O

Signal	B-ORG
Iduna	I-ORG
Park	I-ORG
,	O
Dortmund	B-LOC
,	O
Saksa	B-LOC

Kalajoki	B-LOC
→	O
Alavieska	B-LOC
,	O
2	O
asukasta	O

Hänen	O
äitinsä	O
oli	O
Jakov	B-PER
Sverdlovin	I-PER
sisar	O
.	O

'	O
''	O
Novak	B-PER
Đoković	I-PER
''	O
'	O

Marge	B-PER
Simpson	I-PER
on	O
heidän	O
siskonsa	O
.	O

Salemilaiset	O
lensivät	O
Ranskaan	B-LOC
pelastamaan	O
oikeaa	O
Hopea	O
,	O
joka	O
oli	O
saanut	O
selville	O
,	O
että	O
oli	O
raskaana	O
.	O

OHJAUS	O
Kuningatar	B-LOC
Charlotten	I-LOC
saaret	I-LOC

Kleine	B-LOC
Scheidegg	I-LOC
–	O
Jungfraujoch	B-LOC
,	O
osittain	O
Valais’ssa	O
.	O

OHJAUS	O
Yhdysvaltain	B-ORG
avoin	I-ORG
tennisturnaus	I-ORG
2008	I-ORG

Wayne	B-PER
Rainey	I-PER
(	O
Yamaha	B-ORG
)	O

Joukkueen	O
kotikaupunki	O
on	O
Padova	B-LOC
.	O

Se	O
sijaitsee	O
kaupungin	O
läntisellä	O
puoliskolla	O
,	O
ja	O
on	O
osa	O
Bromman	B-LOC
kaupunginosa-aluetta	I-LOC
.	O

