იაკობინელთა	B-ORG
კლუბის	O
წევრი	O
,	O
მიემხრო	O
ჟირონდისტებს	B-ORG
.	O

''Fallout	O
3	O
''	O
-ის	O
შემქმნელია	O
Bethesda	B-ORG
Game	I-ORG
Studios	I-ORG
,	O
ხოლო	O
გამომშვები	O
არის	O
Bethesda	B-ORG
Softworks	I-ORG
.	O

მურთაზ	B-PER
ხურცილავა	I-PER
(	O
1990–93	O
)	O

ის	O
განსაკუთრებით	O
პოპულარული	O
იყო	O
ლათინურ	B-LOC
ამერიკაში	I-LOC
.	O
