넘겨주기	O
후한	B-PER
소제	I-PER
(	I-PER
13대	I-PER
)	I-PER

서쪽으로	O
동해	B-LOC
,	O
남쪽으로	O
가나자와	B-LOC
시	I-LOC
,	O
동쪽으로	O
쓰바타	B-LOC
정	I-LOC
,	O
북쪽으로	O
가호쿠	B-LOC
시에	I-LOC
둘러싸여	O
있다	O
.	O
