Αριζόνα	B-LOC
,	O
Νέο	B-LOC
Μεξικό	I-LOC
,	O
βορειοδυτικό	O
Μεξικό	B-LOC

Ιωάννης	B-PER
Χρυσάφης	I-PER
,	O
γυμνασίαρχος	O
και	O
χρονομέτρης	O

*Από	O
έκρηξη	O
που	O
οδηγεί	O
σε	O
κατάρρευση	O
κτηρίου	O
σε	O
προάστιο	O
των	O
Παρισίων	B-LOC
σκοτώνεται	O
1	O
παιδί	O
και	O
10	O
άτομα	O
τραυματίζονται	O
.	O
