تحويل	O
سلمة	B-LOC
(	I-LOC
يافا	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
دونالد	B-PER
جونسون	I-PER
جاريد	B-PER
بالمر	I-PER

تحويل	O
إينولا	B-LOC
(	I-LOC
أركنساس	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
9	O
في	O
طواف	B-ORG
إيطاليا	I-ORG
2001	I-ORG

تحويل	O
عبد	B-PER
الحكيم	I-PER
عامر	I-PER
