Bliss	B-ORG
Team	I-ORG
feat	O
.	O

*Pomnik	O
Ławki	O
Szkolnej	O
,	O
Varsavia	B-LOC

Lula	B-LOC
(	I-LOC
Italia	I-LOC
)	I-LOC

Supercoppa	B-ORG
di	I-ORG
Svizzera	I-ORG
(	O
non	O
più	O
disputata	O
)	O

,	O
città	O
Alta	B-LOC
Provenza	I-LOC
;	O

Michiel	B-PER
Schapers	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Ciò	O
ispirò	O
sia	O
Paul	B-PER
McCartney	I-PER
che	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
a	O
scrivere	O
canzoni	O
sullo	O
stesso	O
soggetto	O
.	O
