Phoque	B-LOC
de	I-LOC
Weddell	I-LOC

====	O
Championnats	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
====	O

'	O
''	O
Avec	O
Marcus	B-PER
Ehning	I-PER
''	O
'	O
