A	O
rendezésre	O
pályázott	O
még	O
Detroit	B-LOC
,	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
és	O
Lyon	B-LOC
is	O
.	O

(	O
A	O
későbbi	O
Tubular	B-ORG
Bells	I-ORG
III-mal	I-ORG
együtt	O
.	O

'	O
''	O
Jules	B-PER
Cluzel	I-PER
''	O
'	O

Megalkotói	O
a	O
Montgolfier	B-PER
fivérek	I-PER
voltak	O
Franciaországban	B-LOC
.	O

Pozsgay	B-PER
Imre	I-PER
(	O
Bács-Kiskun	B-LOC
megyei	I-LOC
területi	I-LOC
lista	I-LOC
)	O

Denver	B-ORG
Nuggets	I-ORG
(	O
8	O
)	O

2–7	O
az	O
SV	B-ORG
Werder	I-ORG
Bremen	I-ORG
ellen	O
(	O
1999–2000	O
)	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Even-bitantaji	B-LOC
nemzetiségi	I-LOC
járás	I-LOC

Továbbá	O
kereskedelmi	O
utak	O
hálózták	O
be	O
,	O
amelyeken	O
keresztül	O
Uruk	B-LOC
,	O
Ur	B-LOC
és	O
Babilon	B-LOC
városába	O
is	O
el	O
lehetett	O
jutni	O
.	O

A	O
csapástól	O
összetört	O
édesanyja	O
,	O
Mária	B-PER
Karolina	I-PER
királyné	I-PER
élete	O
végéig	O
úgy	O
tartotta	O
,	O
hogy	O
valóban	O
ez	O
történt	O
.	O
