Hendrik	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Bijl	I-PER
-	O
industrialis	O

Dit	O
word	O
in	O
die	O
weste	O
en	O
die	O
suide	O
deur	O
die	O
grensrivier	O
Ryn	B-LOC
begrens	O
.	O

Federale	B-LOC
stad	I-LOC
Sint	B-LOC
Petersburg	I-LOC

30	B-LOC
Mei	I-LOC
–	O
Die	O
Europese	B-ORG
Ruimtevaartorganisasie	I-ORG
word	O
amptelik	O
gestig	O
.	O
