Najib	B-PER
Tun	I-PER
Razak	I-PER
-	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Malaysia	I-ORG
yang	O
keenam	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

'	O
''	O
Zagreb	B-LOC
''	O
'	O

Ia	O
menyatakan	O
kesiapannya	O
berhadapan	O
kembali	O
dengan	O
Presiden	B-ORG
Susilo	B-PER
Bambang	I-PER
Yudhoyono	I-PER
jika	O
mencalonkan	O
kembali	O
.	O

SDN	B-ORG
Pondok	I-ORG
Kelapa	I-ORG
07	I-ORG
Pagi	I-ORG

ALIH	O
Plinius	B-PER
yang	I-PER
Tua	I-PER

Chūnibyō	B-ORG
Demo	I-ORG
Koi	I-ORG
ga	I-ORG
Shitai	I-ORG
!	I-ORG

ALIH	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Kings	I-ORG

'	O
''	O
Mohammad	B-PER
Hatta	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Wilayah	B-LOC
Seberang	I-LOC
Laut	I-LOC
Britania	I-LOC
