7	O
,	O
Jakarta	B-LOC
Timur	I-LOC
,	O
Indonesia	B-LOC
.	O

Kitahara	B-PER
Rie	I-PER
(	O
8836	O
)	O

Tembok	B-ORG
Besar	I-ORG
China	I-ORG
