Dua	O
bersaudara	O
ini	O
kemudian	O
pindah	O
ke	O
Coburg	B-LOC
,	O
dimana	O
disana	O
mereka	O
akan	O
menjalankan	O
pemerintahan	O
.	O

ALIH	O
Ong	B-PER
Hok	I-PER
Ham	I-PER

ALIH	O
Svend	B-PER
II	I-PER
dari	I-PER
Denmark	I-PER

Red	B-ORG
Line	I-ORG
ke	O
Stasiun	B-ORG
Bogor	I-ORG
atau	O
Stasiun	B-ORG
Jakarta	I-ORG
Kota	I-ORG

'	O
''	O
Ben	B-PER
Spies	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
John	B-PER
B.	I-PER
Cobb	I-PER

Aisyah	B-ORG
Putri	I-ORG
The	I-ORG
Series	I-ORG
:	I-ORG
Jilbab	I-ORG
In	I-ORG
Love	I-ORG

Federasi	B-ORG
Industri	I-ORG
Musik	I-ORG
Italia	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gironde	I-LOC
