Barakaldo	B-ORG
CF	I-ORG
taldean	O
ibili	O
eta	O
gero	O
Athletic	B-ORG
Clubera	I-ORG
pasatu	O
zen	O
.	O

Neptuno	B-PER
(	I-PER
mitologia	I-PER
)	I-PER

Izan	O
ere	O
,	O
Juliano	B-PER
Apostata	I-PER
Sapor	B-PER
II.aren	I-PER
kontra	O
borrokatzen	O
ari	O
zela	O
hil	O
zen	O
.	O

Euzkadi	B-ORG
(	I-ORG
egunkaria	I-ORG
)	I-ORG
