АЙДАУ	O
Біріккен	B-ORG
Ұлттар	I-ORG
Ұйымының	I-ORG
Қоршаған	I-ORG
орта	I-ORG
жөніндегі	I-ORG
бағдарламасы	I-ORG

Патша	O
үкіметі	O
Ұлы	B-ORG
жүз	I-ORG
иеліктеріне	O
ауыз	O
салуға	O
мүмкіндік	O
алды	O
.	O

Ал	O
шығысында	O
Жерорта	B-LOC
теңізімен	I-LOC
шектеседі	O
.	O
