kang	O
dikomandani	O
déning	O
Ahmad	B-PER
Dhani	I-PER
,	O
sawisé	O
vokalis	O
sadurungé	O
ya	O
iku	O
amarga	O
Ari	B-PER
Lasso	I-PER
ditokaké	O
.	O

Kabupatèn	B-LOC
Alor	I-LOC
,	O
Nusa	B-LOC
Tenggara	I-LOC
Wétan	I-LOC

ALIH	O
Victoria	B-PER
saking	I-PER
Britania	I-PER
Raya	I-PER

Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

Merpati	B-ORG
Nusantara	I-ORG
Airlines	I-ORG

Powiat	B-LOC
Ząbkowice	I-LOC
Śląskie	I-LOC
,	O
Ząbkowice	B-LOC
Śląskie	I-LOC
