ג´ונס	O
מושפע	O
מוזיקלית	O
ברוס	B-PER
ספרינגסטין	I-PER
,	O
בוב	B-PER
דילן	I-PER
,	O
המי	B-ORG
E	B-ORG
Street	I-ORG
Band	I-ORG
.	O

סן	B-LOC
בנדטו	I-LOC
דל	I-LOC
טרונטו	I-LOC
,	O
איטליה	B-LOC

המורדים	O
רצו	O
להשתחרר	O
מעול	O
בית	B-ORG
הורדוס	I-ORG
שנתמך	O
על	O
ידי	O
הרומאים	O
.	O

כפר	B-LOC
אז	I-LOC
''	I-LOC
ר	I-LOC
