ALIH	O
Tlaga	B-LOC
Mono	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Merpati	B-ORG
Nusantara	I-ORG
Airlines	I-ORG

Aldo	B-PER
Moro	I-PER
(	O
Periode	O
kaping	O
1	O
)	O
