வழிமாற்று	O
1	B-ORG
உலக	I-ORG
வர்த்தக	I-ORG
மையம்	I-ORG

புதுக்கோட்டை	B-LOC
,	O
புதுக்கோட்டை	B-LOC
மாவட்டம்	I-LOC
.	O

வழிமாற்று	O
பன்னிரண்டாம்	B-PER
கிரகோரி	I-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER

இம்மாவட்டத்தின்	O
ராஜகிரகம்	B-LOC
நகரத்துடன்	O
கௌதம	B-PER
புத்தர்	I-PER
மற்றும்	O
மகாவீரர்	B-PER
அதிகம்	O
தொடர்பு	O
கொண்டவர்கள்	O
.	O
