suuna	O
Suure	B-ORG
Paugu	I-ORG
teooria	I-ORG

Esimest	O
korda	O
osalesid	O
Andorra	B-LOC
ja	O
San	B-LOC
Marino	I-LOC
.	O

Saatejuhiks	O
on	O
poliitiline	O
humorist	O
Stephen	B-PER
Colbert	I-PER
,	O
kes	O
on	O
endine	O
The	B-ORG
Daily	I-ORG
Show	I-ORG
''	O
korrespondent	O
.	O
