'	O
''	O
André	B-PER
P.	I-PER
Brink	I-PER
''	O
'	O

Die	O
nuwe	O
goewerneur	O
,	O
sir	O
Harry	B-PER
Smith	I-PER
,	O
het	O
die	O
Keiskammarivier	B-LOC
tot	O
nuwe	O
oosgrens	O
van	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
geproklameer	O
.	O

**	O
''Husbands	O
and	O
Wives	O
''	O
–	O
Woody	B-PER
Allen	I-PER

AANSTUUR	O
Boer	B-ORG
Soek	I-ORG
'n	I-ORG
Vrou	I-ORG

Villaseca	B-LOC
de	I-LOC
Arciel	I-LOC

**	O
Ingmar	B-PER
Bergman	I-PER
–	O
''Cries	O
and	O
Whispers	O
''	O

Die	O
Hoërskool	B-ORG
Jan	I-ORG
van	I-ORG
Riebeeck	I-ORG
in	O
Kaapstad	B-LOC
met	O
46	O
leerders	O
en	O
mnr	O
.	O

AANSTUUR	O
Alice	B-LOC
,	I-LOC
Oos-Kaap	I-LOC

San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	O
Costa	B-LOC
Rica	I-LOC
.	O

In	O
die	O
veertigerjare	O
was	O
dubbelmediumonderwys	O
die	O
verklaarde	O
beleid	O
van	O
die	O
destydse	O
(	O
Verenigde	B-ORG
Party	I-ORG
)	O
regering	O
.	O
