في	O
تفجير	B-ORG
مبنى	I-ORG
الأمن	I-ORG
القومي	I-ORG
السوري	I-ORG
.	O

علّم	O
السلطان	O
مصطفى	B-PER
الثاني	I-PER
والسلطان	O
أحمد	B-PER
الثالث	I-PER
فنال	O
حظوه	O
.	O

المدرسة	B-ORG
البوعنانية	I-ORG
(	I-ORG
مكناس	I-ORG
)	I-ORG

ينتشر	O
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
تركيا	B-LOC
القوقاز	B-LOC
.	O

تحويل	O
اتحاد	B-LOC
أوغندا	I-LOC
لكرة	I-LOC
القدم	I-LOC

'	O
''	O
هشام	B-PER
الكروج	I-PER
''	O
'	O
