הופעה	O
ראשונה	O
של	O
קילר	B-PER
קרוק	I-PER

קנור	B-ORG
בולוניה	I-ORG
זוכה	O
אליפות	B-ORG
.	O

אחרי	O
סיום	O
לימודיה	O
בתיכון	O
עברה	O
לגור	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
כדי	O
להתמקד	O
בלימודיה	O
באוניברסיטה	O
ובקריירת	O
הדוגמנות	O
.	O

הנפה	O
האחרת	O
היא	O
נפת	B-LOC
איסטנבול	I-LOC
.	O

המאמנים	O
במשחק	O
היו	O
פט	B-PER
ריילי	I-PER
לוס	B-ORG
אנג'לס	I-ORG
לייקרס	I-ORG
בילי	B-PER
קנינגהם	I-PER
פילדלפיה	B-ORG
76	I-ORG
'	I-ORG
.	O
