'	O
'	O
'	O
杜	O
弗	O
地	O
铁	O
站	O
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
代	O
號	O
'	O
'	O
'	O
E	O
W	O
2	O
2	O
'	O
'	O
'	O
）	O
是	O
新	B-ORG
加	I-ORG
坡	I-ORG
地	I-ORG
鐵	I-ORG
上	O
的	O
車	O
站	O
。	O
杜	O
弗	O
地	O
铁	O
站	O
是	O
新	O
加	O
坡	O
地	O
铁	O
第	O
一	O
个	O
采	O
用	O
侧	O
式	O
站	O
台	O
的	O
架	O
空	O
车	O
站	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
達	B-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
芬	B-PER
妮	I-PER
·	I-PER
亞	I-PER
當	I-PER
