YÖNLENDİRME	O
Filyos	B-LOC
,	I-LOC
Çaycuma	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Acebşir	B-LOC
merkezî	I-LOC
bahşı	I-LOC

**	O
Tiflis	B-LOC
(	O
Büyükelçilik	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Martin	B-LOC
County	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

Yazar	O
Stan	B-PER
Lee	I-PER
ve	O
sanatçı	O
Jack	B-PER
Kirby	I-PER
tarafından	O
yaratılmıştır	O
.	O

Madison	B-PER
Chock	I-PER
/	O
Greg	B-PER
Zuerlein	I-PER

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
,	O
Binaların	O
%	O
70'i	O
tahrip	O
oldu	O
.	O

Belediye	O
,	O
Makedonya'nın	B-LOC
idari	O
dağılımında	O
Polog	B-LOC
Bölgesi'nde	I-LOC
yer	O
alır	O

YÖNLENDİR	O
Nijerya	B-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Kadın	B-ORG
Koruma	I-ORG
Birlikleri	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Anthology	B-ORG
(	I-ORG
Bryan	I-ORG
Adams	I-ORG
albümü	I-ORG
)	I-ORG

Savaş	B-PER
Dinçel	I-PER
-	O
İsmet	B-PER
İnönü	I-PER
.	O

Genç	O
bir	O
Avusturya	B-LOC
subayı	O
olarak	O
İtalya	B-LOC
ve	O
Bosna'da	B-LOC
görev	O
yaptı	O
.	O
