Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
Cừ	I-PER
(	O
cuối	O
cùng	O
)	O

Ngoài	O
ra	O
nó	O
cũng	O
nằm	O
gần	O
với	O
biên	O
giới	O
của	O
Thụy	B-LOC
Sĩ	I-LOC
.	O

đổi	O
Bảng	B-ORG
xếp	I-ORG
hạng	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
nữ	I-ORG
FIFA	I-ORG
