'	O
''	O
Björn	B-PER
Borg	I-PER
(	O
campione	O
)	O
'	O
''	O

Fairfax	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Atchison	I-LOC
,	O
Missouri	B-LOC

Iotam	O
(	O
742	B-ORG
)	O

Il	O
6	O
ottobre	O
dello	O
stesso	O
anno	O
debutta	O
nella	O
sconfitta	O
per	O
1-0	O
contro	O
il	O
Ponferradina	B-ORG
in	O
Segunda	B-ORG
División	I-ORG
.	O
