'	O
''	O
Conspiracy	B-ORG
of	I-ORG
One	I-ORG
''	O
'	O
''	O

George	B-PER
Bernard	I-PER
Shaw	I-PER
(	O
1856–1950	O
)	O

Raymond	B-PER
Riotte	I-PER
(	O
FRA	B-LOC
)	O

Marie-Laure	B-PER
Delie	I-PER
Marie-Laure	B-PER
Delie	I-PER
Claire	B-PER
Lavogez	I-PER

Clube	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
Estrela	I-ORG
da	I-ORG
Amadora	I-ORG

São	B-LOC
Francisco	I-LOC
do	I-LOC
Glória	I-LOC

We	B-ORG
Are	I-ORG
the	I-ORG
Champions	I-ORG
''	O

Paron	B-LOC
(	I-LOC
Yonne	I-LOC
)	I-LOC

Alexandre	B-LOC
(	I-LOC
cratère	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER

Ils	O
sont	O
remplacés	O
par	O
Oxford	B-ORG
United	I-ORG
,	O
Birmingham	B-ORG
City	I-ORG
et	O
Manchester	B-ORG
City	I-ORG
.	O
