இது	O
வடமேற்கு	B-ORG
ரயில்வேயின்	I-ORG
கட்டுப்பாட்டில்	O
உள்ளது	O
.	O

பகவான்	B-LOC
மகாவீரர்	I-LOC
காட்டுயிர்ச்	I-LOC
சரணாலயம்	I-LOC
மற்றும்	I-LOC
மொல்லம்	I-LOC
தேசியப்	I-LOC
பூங்கா	I-LOC

கதாசிரியரான	O
சிட்னி	B-PER
ஷெல்டன்	I-PER
படத்துடன்	O
இணைந்து	O
செல்லும்படியாக	O
தன்னுடைய	O
புதினத்தை	O
திருத்தியமைத்தார்	O
.	O
