RINVIA	O
Museo	B-ORG
della	I-ORG
'ndrangheta	I-ORG

Frank	B-PER
Hadow	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Spencer	B-PER
Gore	I-PER
7-5	O
6-1	O
9-7	O

Esch-sur-Sûre	B-LOC
,	O
Cantone	B-LOC
di	I-LOC
Wiltz	I-LOC
