בעונה	O
זו	O
הצטרף	O
לקבוצה	O
שון	B-PER
קמפ	I-PER
.	O

סטטיסטיקת	O
הופעות	O
באתר	O
פיפ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

הפניה	O
אגמי	B-LOC
הבקע	I-LOC
הסורי-אפריקני	I-LOC

שיטת	O
דילוג	O
שונה	O
מיוחסת	O
רמב	B-PER
''	I-PER
ן	I-PER
.	O

בימינו	O
העיר	O
היא	O
עיר	B-ORG
נמל	I-ORG
גדולה	O
ים	B-LOC
הצפוני	I-LOC
.	O
