'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Premier	B-ORG
ministre	I-ORG
du	I-ORG
Danemark	I-ORG

3	O
victoire	O
pour	O
Keke	B-PER
Rosberg	I-PER
.	O

'	O
''	O
District	B-LOC
de	I-LOC
Lattaquié	I-LOC
''	O
'	O

Il	O
entre	O
à	O
Académie	B-ORG
militaire	I-ORG
Peekskill	I-ORG
dans	O
État	B-LOC
de	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
.	O
