Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
(	O
Манчестер	B-LOC
)	O

Колдуэлл-Поуп	B-PER
,	I-PER
Кентавиус	I-PER

'	O
''	O
Хаи́л	O
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Хабаровском	B-LOC
районе	I-LOC
Хабаровского	B-LOC
края	I-LOC
.	O
