قائد	O
الجيش	B-ORG
الثاني	I-ORG
الميداني	I-ORG

أبو	B-PER
جعفر	I-PER
الخازن	I-PER
.	O

بيلي	B-PER
جين	I-PER
كينغ	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

هي	O
عضوة	O
في	O
فرقة	O
إف	B-ORG
إكس	I-ORG
.	O

تحويل	O
كلارندون	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فرنسيس	B-PER
سكوت	I-PER
فيتزجيرالد	I-PER

تحويل	O
مجتبى	B-PER
الحسيني	I-PER
الشيرازي	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كارتير	I-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

وتلعب	O
مبارياتها	O
على	O
أرضها	O
في	O
استاد	B-ORG
جويانج	I-ORG
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
مابل	I-LOC
غروف	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
باري	I-LOC
)	I-LOC

(	O
جزر	B-LOC
أندمان	I-LOC
ونيكوبار	I-LOC
)	O
