Kabupatèn	B-LOC
Alor	I-LOC
,	O
Nusa	B-LOC
Tenggara	I-LOC
Wétan	I-LOC

Repertoar	O
iki	O
arupa	O
daur	O
ulang	O
saka	O
répertoar	O
berjudul	O
padha	O
kang	O
pernah	O
ditotonaké	O
déning	O
Tim	O
S	O
SKE48	B-ORG
.	O

ALIH	O
Kebon	B-ORG
Botani	I-ORG
Kalmthout	I-ORG

ALIH	O
Bacharuddin	B-PER
Jusuf	I-PER
Habibie	I-PER
