ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Isère	I-LOC

Ini	O
kemungkinan	O
adalah	O
Yohanes	B-PER
Pembaptis	I-PER
.	O

Kel	B-PER
Mitchell	I-PER
(	O
1-5	O
)	O

ALIH	O
County	B-LOC
Cooke	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Shia	B-PER
LaBeouf	I-PER
,	O
Tyrese	B-PER
Gibson	I-PER
,	O
John	B-PER
Malkovich	I-PER

**	O
Zagreb	B-LOC
-	O
Bandar	B-ORG
Udara	I-ORG
Zagreb	I-ORG
'	O
''	O
Hub	O
''	O
'	O

Ia	O
adalah	O
putra	O
dari	O
Raja	B-PER
Gang	I-PER
.	O

Jangan	O
Pernah	O
Berubah]]	O
''	O
(	O
ST	B-ORG
12	I-ORG
)	O

OST]]	O
It	B-ORG
's	I-ORG
Okay	I-ORG
,	I-ORG
Daddy	I-ORG
's	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Iran	I-ORG
