Πολύ	O
νέος	O
συνδέθηκε	O
με	O
τον	O
Γεώργιο	B-PER
Παπανδρέου	I-PER
και	O
αργότερα	O
με	O
τον	O
γιο	O
του	O
Ανδρέα	B-PER
.	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Μίκρας	I-LOC
--	O
==	O

Καταγόταν	O
από	O
την	O
Κύπρο	B-LOC
.	O

``	O
την	O
επόμενη	O
χρονιά	O
,	O
όπως	O
και	O
δύο	O
εμφανίσεις	O
ως	O
support	O
των	O
Dream	B-ORG
Theater	I-ORG
.	O
