Šoti	B-ORG
Rahvuspartei	I-ORG
–	O
1,7	O
%	O
,	O
6	O
kohta	O
;	O

Linnas	O
leidis	O
1937–1938	O
aset	O
Vinnõtsja	B-ORG
massimõrv	I-ORG
.	O

Amy	B-PER
Poehler	I-PER
(	O
2001-2009	O
)	O

Australopithecus	B-LOC
afarensis	I-LOC
''	O
suurematel	O
isenditel	O
on	O
suurem	O
sarnasus	O
inimesega	O
kui	O
väiksematel	O
isenditel	O
.	O

aastal	O
)	O
on	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikide	I-LOC
professionaalne	O
korvpallimängija	O
,	O
mängides	O
NBA-s	B-ORG
klubi	O
Boston	B-ORG
Celticsi	I-ORG
eest	O
.	O

aastani	O
kuulus	O
Moskva	B-LOC
oblastisse	I-LOC
.	O

Kuulsaimad	O
esindajad	O
William	B-PER
Blake	I-PER
,	O
Edgar	B-PER
Degas	I-PER
ja	O
Paul	B-PER
Gauguin	I-PER
.	O

Taavi	B-PER
Rõivas	I-PER
(	O
spiiker	O
)	O
–	O
2001–2003	O

Alates	O
1999.	O
aastast	O
toimuvad	O
tema	O
eestvedamisel	O
Eesti	B-ORG
Rahvusraamatukogus	I-ORG
loodusõhtud	O
.	O

aastal	O
,	O
kui	O
see	O
eraldati	O
Lomi	B-LOC
vallast	I-LOC
.	O
