R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
เ	B-LOC
พ	I-LOC
บ	I-LOC
เ	B-LOC
บ	I-LOC
ิ	I-LOC
ล	I-LOC
บ	I-LOC
ี	I-LOC
ช	I-LOC

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
เ	B-PER
ห	I-PER
ย	I-PER
ี	I-PER
ย	I-PER
น	I-PER
#	O
ห	I-PER
ย	I-PER
่	I-PER
ง	I-PER
ช	I-PER
ุ	I-PER
น	I-PER

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
ร	B-ORG
้	I-ORG
า	I-ORG
น	I-ORG
ไ	I-ORG
อ	I-ORG
ท	I-ORG
ู	I-ORG
น	I-ORG
ส	I-ORG
์	I-ORG
