150px	O
''	O
Sacramento	B-ORG
Monarchs	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
1º	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O

Pezzi	B-ORG
lirici	I-ORG
''	O
,	O
op	O
.	O

Fu	O
estratta	O
come	O
primo	O
singolo	O
dall'album	O
Down	B-ORG
to	I-ORG
Earth	I-ORG
''	O

Bethel	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Sullivan	I-LOC
,	O
New	B-LOC
York	I-LOC

Jamie	B-PER
Delgado	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

20px	O
A.S.	B-LOC
Terenziana	I-LOC
A.MO.CO	I-LOC
,	I-LOC
Staranzano	I-LOC

'	O
''	O
Zone	B-LOC
di	I-LOC
occupazione	I-LOC
della	I-LOC
Germania	I-LOC
''	O
'	O

Alyson	B-PER
Michalka	I-PER
,	O
John	B-PER
Cena	I-PER
,	O
Kerr	B-PER
Smith	I-PER

Per	O
esempio	O
,	O
Magda	B-PER
Goebbels	I-PER
fumò	O
anche	O
quando	O
venne	O
intervistata	O
da	O
un	O
giornalista	O
.	O

National	B-ORG
Gallery	I-ORG
of	I-ORG
Australia	I-ORG
a	O
Canberra	B-LOC
