Artaxoa	B-LOC
(	O
1193	O
)	O

Irakasle	O
izan	O
zen	O
Salamancan	B-LOC
,	O
Alcalan	B-LOC
eta	O
Valladoliden	B-LOC
,	O
eta	O
Frai	B-PER
Luis	I-PER
Leongoa	I-PER
izan	O
zuen	O
ikasleen	O
artean	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Grigori	B-ORG
Abramovitx	I-ORG
Shajn	I-ORG

Putnam	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Mendebaldeko	I-LOC
Virginia	I-LOC
)	I-LOC

200	B-ORG
km	I-ORG
/	I-ORG
h	I-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Wrong	I-ORG
Lane	I-ORG

Frans	B-PER
Maassen	I-PER
(	O
2	O
)	O

Europa	B-LOC
eta	O
Anatolian	B-LOC
ugaria	O
da	O
,	O
eta	O
Ipar	B-LOC
Amerikan	I-LOC
sartua	O
izan	O
da	O
.	O

Frantziaren	B-ORG
aldeko	I-ORG
Mugimendua	I-ORG

Mustafa	B-PER
III.aren	I-PER
semea	O
zen	O
,	O
eta	O
osaba	O
zuen	O
Abdulhamid	B-PER
I.aren	I-PER
(	O
1774-1789	O
)	O
ondorengoa	O
.	O

Europako	B-ORG
errugbi	I-ORG
kopa	I-ORG
(	I-ORG
Heineken	I-ORG
Cup	I-ORG
)	I-ORG

Yul	B-PER
Brynner	I-PER
,	O
aktorea	O
.	O
