Belle	B-LOC
(	I-LOC
Virgínia	I-LOC
Ocidental	I-LOC
)	I-LOC

Henrique	B-PER
VII	I-PER
da	I-PER
Germânia	I-PER

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Saline	I-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC

Campeonato	B-ORG
Carioca	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG

Estes	O
conceitos	O
podem	O
ser	O
usados	O
,	O
por	O
exemplo	O
,	O
na	O
Resolução	B-ORG
de	I-ORG
equações	I-ORG
.	O

Urso	B-PER
de	I-PER
Soleura	I-PER

Redirecionamento	O
Museu	B-ORG
de	I-ORG
Arte	I-ORG
e	I-ORG
História	I-ORG
(	I-ORG
Genebra	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Alcolea	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Peñas	I-LOC

``	O
Send	B-ORG
It	I-ORG
On	I-ORG
''	O
(	O
colaboração	O
com	O
Demi	B-PER
Lovato	I-PER
,	O
Jonas	B-ORG
Brothers	I-ORG
,	O
Selena	B-PER
Gomez	I-PER
e	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER
)	O
