הפניה	O
יעקב	B-PER
יצחק	I-PER
נימירובר	I-PER

רותם	B-LOC
(	I-LOC
יישוב	I-LOC
)	I-LOC

החוף	B-LOC
המזרחי	I-LOC
(	I-LOC
ארצות	I-LOC
הברית	I-LOC
)	I-LOC

זמן	O
קצר	O
לאחר	O
לידתה	O
עברה	O
המשפחה	O
אנגליה	B-LOC
.	O

הניקס	O
הפסידו	O
בוסטון	B-ORG
סלטיקס	I-ORG
בחמישה	O
משחקים	O
.	O

הפניה	O
המפלגה	B-ORG
הקומוניסטית	I-ORG
של	I-ORG
פלשתינה	I-ORG

בעבר	O
יצאה	O
עם	O
טופר	B-PER
גרייס	I-PER
.	O
