A	O
város	O
egyben	O
a	O
Csernyihivi	B-LOC
terület	I-LOC
központja	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Tatabánya	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Darijo	B-PER
Srna	I-PER
''	O
'	O
