تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
فيينا	I-ORG
.	O

إلووود	B-PER
كوك	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

تحويل	O
تسيل	B-LOC
أم	I-LOC
زيه	I-LOC
