L.	B-PER
Andrejev	I-PER
“Inimese	O
elu”	O
(	O
Inimese	O
naine	O
)	O

Washingtoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Matthew	B-PER
Garber	I-PER
,	O
inglise	O
lapsnäitleja	O
(	O
1956–1977	O
)	O

Juuru	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

William	B-PER
Ewart	I-PER
Gladstone	I-PER
(	O
1	O
)	O

Sheffield	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG

Linnas	O
asub	O
Salisbury	B-ORG
katedraal	I-ORG
.	O

Temast	O
ettepoole	O
jäid	O
ameeriklane	O
Dwight	B-PER
Phillips	I-PER
,	O
kellel	O
reeglitepärane	O
oli	O
üksnes	O
avakatse	O
(	O
8.60	O
)	O
,	O
ja	O
Ghana	B-LOC
rekordi	O
8.34	O
hüpanud	O
Ignisious	B-PER
Gaisah	I-PER
.	O

Milano	B-LOC
oli	O
pealinn	O
,	O
selles	O
elas	O
1764.	O
aastal	O
124	O
000	O
asukat	O
.	O

Tabivere	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Jõgeva	B-LOC
maakond	I-LOC

Koostanud	O
2	O
lühiülevaadet	O
Eestimaa	B-LOC
kubermangu	I-LOC
ning	O
Oleviste	B-ORG
kiriku	I-ORG
ajaloost	O
.	O
