തിരിച്ചുവിടുക	O
നീലഗിരി	B-LOC
ജൈവ	I-LOC
വൈവിധ്യമണ്ഡലം	I-LOC

യുനെസ്കോ	B-ORG
1997ൽ	O
ഇവിടം	O
ലോകപൈതൃകമായി	O
പ്രഖ്യാപിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
തൃശ്ശൂർ	B-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG

ശ്രീകുമാരൻ	B-PER
തമ്പിയുടെ	I-PER
വരികൾക്ക്	O
എം.കെ.	B-PER
അർജ്ജുനൻ	I-PER
ഈണം	O
നൽകിയ	O
7	O
ഗാനങ്ങൾ	O
ഈ	O
സിനിമയിലുണ്ട്	O
.	O
