Film	O
paigutab	O
tegevuse	O
tänapäeva	O
New	B-LOC
Yorki	I-LOC
Sellele	O
filmile	O
on	O
tehtud	O
ka	O
kaks	O
järge	O
.	O

Pehr	B-PER
Evind	I-PER
Svinhufvud	I-PER

Eesti	B-ORG
Ekspress	I-ORG
(	O
6.12.2005	O
)	O
