Нани	B-PER
Рома	I-PER
—	O
1	O

После	O
окончания	O
семи	O
классов	O
школы	O
проживал	O
и	O
работал	O
в	O
Московской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

На	O
стадионе	O
проходят	O
домашние	O
матчи	O
клубов	O
Атлетико	B-ORG
Насьональ	I-ORG
и	O
Индепендьенте	B-ORG
Медельин	I-ORG
.	O
