Eugenie	B-PER
Bouchard	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Birnin	I-LOC
Kudu	I-LOC

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O
