''Nối	O
lại	O
tình	O
xưa	O
''	O
(	O
LVCD125	O
)	O
với	O
Thái	B-LOC
Châu	I-LOC
,	O
Hương	B-PER
Lan	I-PER

'	O
''	O
Quốc	B-ORG
Tử	I-ORG
Giám	I-ORG
Huế	I-ORG
''	O
'	O
