Hocalı	B-LOC
Rayonunun	I-LOC
idarî	O
merkezidir	O
.	O

ABD'de	B-LOC
çeşitli	O
kuruluşlarda	O
çalıştı	O
ve	O
Koç	B-ORG
Holding	I-ORG
yönetim	O
kurulu	O
üyesi	O
kurumsal	O
iletişim	O
ve	O
bilgi	O
grubu	O
başkanı	O
oldu	O
.	O

2007	B-ORG
-	O
Çeyrek	O
Final	O

Arthur	B-PER
John	I-PER
Arberry	I-PER
(	O
1947–1969	O
)	O
