'	O
''	O
Sammul	B-PER
Chan	I-PER
''	O
'	O

Robert	B-PER
Kubica	I-PER
telah	O
dibawa	O
masuk	O
sebagai	O
pemandu	O
ketiga	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ille-et-Vilaine	I-LOC

LENCONG	O
Terier	B-ORG
Inggeris	I-ORG
lama	I-ORG

LENCONG	O
Bítov	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Nový	I-LOC
Jičín	I-LOC
)	I-LOC
