Se	O
encuentra	O
en	O
Madagascar	B-LOC
y	O
Nueva	B-LOC
Zelanda	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Diego	B-PER
Nargiso	I-PER
''	O
'	O

Harry	B-PER
S.	I-PER
Truman	I-PER
(	O
1884–1972	O
)	O
,	O
presidente	O

REDIRECCIÓN	O
Agustín	B-ORG
Codazzi	I-ORG
(	I-ORG
Cesar	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Selección	B-ORG
de	I-ORG
fútbol	I-ORG
de	I-ORG
Senegal	I-ORG
