Williston	B-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
The	B-ORG
Coats	I-ORG
of	I-ORG
Claude	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Warwick	B-LOC
(	I-LOC
Bermudas	I-LOC
)	I-LOC

Só	O
Hoje	O
-	O
Jota	B-ORG
Quest	I-ORG

'	O
''	O
Eduardo	B-PER
Santamarina	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Force	B-ORG
India	I-ORG
''	O
'	O

Olivia	B-PER
Wilde	I-PER
como	O
Quorra	O

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Laffite	I-PER
''	O
'	O

Redirecionamento	O
El	B-LOC
Kef	I-LOC
(	I-LOC
Tunísia	I-LOC
)	I-LOC

gravado	O
em	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ken	B-PER
Rosewall	I-PER
''	O
'	O
vence	O
Arthur	B-PER
Ashe	I-PER
,	O
6-1	O
,	O
7-5	O
,	O
6-3	O
