Sara	B-PER
Tancredi'ye	I-PER
(	O
Sarah	B-PER
Wayne	I-PER
Callies	I-PER
)	O
güveniyorlardı	O
,	O
O	O
Lincoln'nün	O
suçsuz	O
olduğunu	O
kanıtlayacak	O
bazı	O
deliller	O
bulmuştu	O
.	O

West	B-LOC
Lancashire	I-LOC
(	I-LOC
borough	I-LOC
)	I-LOC

Parma	B-LOC
ili	I-LOC
,	O
İtalya	B-LOC

Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC
,	O
Karayipler	B-LOC
,	O
Latin	B-LOC
Amerika	I-LOC
ve	O
Meksika'da	B-LOC
hizmet	O
vermektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Aziz	B-PER
Osman	I-PER
bin	I-PER
Selahaddin	I-PER

Sanem	B-PER
Çelik	I-PER
(	O
konuk	O
oyuncu	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Güney	B-LOC
,	I-LOC
Sinanpaşa	I-LOC

**	O
Ed	B-PER
Macauley	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Deloitte	B-ORG
Touche	I-ORG
Tohmatsu	I-ORG
