فينيا	B-LOC
ديل	I-LOC
مار	I-LOC
,	O
تشيلي	B-LOC

أصبح	O
في	O
وقت	O
لاحق	O
الأمين	B-ORG
العام	I-ORG
لمجلس	I-ORG
أوروبا	I-ORG
.	O

فقط	O
عندما	O
حصلت	O
بسلام	O
التاج	O
فيليب	B-PER
الثاني	I-PER
ملك	I-PER
إسبانيا،	I-PER
والآن	O
فيليب	B-PER
الأول	I-PER
ملك	I-PER
البرتغال،	I-PER
والسماح	O
بعودة	O
الطفل	O
.	O
