Dhèwèké	O
misuwur	O
minangka	O
panyithak	O
gol	O
kapisan	O
Euro	B-ORG
2008	I-ORG
.	O

Robert	B-PER
Kubica	I-PER
(	O
2010-	O
...	O
)	O

ALIH	O
Otoritas	B-LOC
Nasional	I-LOC
Palèstina	I-LOC
