Nguyễn	B-PER
Diệu	I-PER
Hoa	I-PER
cao	O
158	O
cm	O
,	O
số	O
đo	O
81-61-84	O

Cô	B-PER
bé	I-PER
quàng	I-PER
khăn	I-PER
đỏ	I-PER

'	O
''	O
Vương	B-ORG
cung	I-ORG
thánh	I-ORG
đường	I-ORG
Sagrada	I-ORG
Família	I-ORG
''	O
'	O

Hà	B-LOC
Nội	I-LOC
(	O
7	O
người	O
)	O
,	O

Viettel	B-ORG
(	I-ORG
định	I-ORG
hướng	I-ORG
)	I-ORG

Giáo	B-LOC
phận	I-LOC
Đà	I-LOC
Nẵng	I-LOC
.	O
