సుయోధనుడు	O
,	O
అశ్వత్థామ	B-PER
,	O
కర్ణుడు	B-PER
మొదలైన	O
వారు	O
అర్జునుడిని	O
ఎదుర్కొన్నారు	O
.	O

Narsapuram	O
కనుమూరి	B-PER
బాపిరాజు	I-PER
INC	O

దారిమార్పు	O
హార్డ్	B-ORG
డిస్క్	I-ORG
డ్రైవ్	I-ORG

ఈ	O
కొండలు	O
తూర్పు	B-LOC
కనుమలలో	I-LOC
భాగాలు	O
.	O
