*20px	O
A.S.	B-LOC
Augusta	I-LOC
,	I-LOC
Augusta	I-LOC

La	O
sua	O
carriera	O
è	O
iniziata	O
El	B-ORG
Mansoura	I-ORG
prima	O
di	O
spostarsi	O
nello	O
Zamalek	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Rudolf	B-PER
Agricola	I-PER
''	O
'	O

Stazione	B-ORG
di	I-ORG
Villa	I-ORG
San	I-ORG
Giovanni	I-ORG

Il	O
titolo	O
assoluto	O
è	O
stato	O
vinto	O
da	O
Robert	B-PER
Fountain	I-PER
del	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
.	O

portici	B-LOC
di	I-LOC
Piazza	I-LOC
XX	I-LOC
Settembre	I-LOC

Barbara	B-PER
Gerken	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

;	O
25px	O
'	O
''	O
Ferrovie	B-ORG
Odakyū	I-ORG
''	O
'	O

Bak]]	O
''	O
-	O
Città	O
Ungheria	B-LOC
.	O

RINVIA	O
Türkiye	B-LOC
1.Lig	I-LOC
1996-1997	I-LOC
