Bikotearen	O
argazki	O
bat	O
izango	O
zen	O
aldizkari	O
horren	O
azala	O
,	O
baina	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
bakarrik	O
agertzen	O
zen	O
argazkia	O
ere	O
atera	O
nahi	O
izan	O
zuen	O
,	O
beharbada	O
,	O
artista	O
bakarrik	O
ateratzea	O
erabaki	O
zitekeelako	O
.	O

Estatu	B-LOC
Batuetara	I-LOC
bidaia	O
bat	O
egin	O
ondoren	O
,	O
egonaldi	O
haren	O
inguruan	O
''Bidaia-Gutunak	O
''	O
(	O
1876-1878	O
)	O
idatzi	O
zituen	O
.	O

'	O
''	O
Marino	B-PER
Lejarreta	I-PER
''	O
'	O

Baita	O
New	B-LOC
Yorkeko	I-LOC
Broadwayn	B-ORG
ere	O
.	O

Graham	B-PER
Greenek	I-PER
gidoia	O
idatzi	O
zuen	O
.	O

Francisco	B-PER
Javier	I-PER
Saenz	I-PER
de	I-PER
Oiza	I-PER

Norwich	B-ORG
City	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Bilbao	B-ORG
Basket	I-ORG
(	O
2015-	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Park	B-ORG
Inn	I-ORG
by	I-ORG
Radisson	I-ORG
Berlin	I-ORG
Alexanderplatz	I-ORG

Erakunde	O
honen	O
egoitza	O
San	B-LOC
Salvadorren	I-LOC
(	O
El	B-LOC
Salvador	I-LOC
)	O
dago	O
.	O
