ஆல்பிரட்	B-PER
நார்த்	I-PER
வொய்ட்ஹெட்	I-PER

புவேர்ட்டோ	B-LOC
ரிக்கோ	I-LOC
(	O
United	O
States	O
)	O

இணையச்	B-ORG
சேவை	I-ORG
வழங்கி	I-ORG
-	O
Internet	O
Service	O
Provider	O

[[வளைகுடா	O
ஓடையின்	O
வரைபடம்	O
-	O
பெஞ்சமின்	B-PER
பிராங்கிளின்	I-PER
,	O
1769-1770]]	O
