перенаправление	O
Республика	B-ORG
Южно-Молуккских	I-ORG
островов	I-ORG

Великое	B-LOC
княжество	I-LOC
Литовское	I-LOC

Кубилюс	B-PER
,	I-PER
Витаутас	I-PER

перенаправление	O
Джонс	B-PER
,	I-PER
Тоби	I-PER

Больше	O
побед	O
только	O
у	O
сборной	B-ORG
Бразилии	I-ORG
,	O
у	O
неё	O
их	O
четыре	O
.	O

'	O
''	O
«Ижора»	O
Гатчинский	B-LOC
район	I-LOC
