Ali	B-PER
bin	I-PER
Abi	I-PER
Tholib	I-PER

Louis	B-PER
Armstrong	I-PER
,	O
(	O
1901-1971	O
)	O

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

ALIH	O
Vocan	B-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC

ALIH	O
Kamentrian	B-ORG
Luar	I-ORG
Negri	I-ORG
Republik	I-ORG
Indonésia	I-ORG

Dheweke	O
banjur	O
kuliah	O
ing	O
Universitas	B-ORG
Indonésia	I-ORG
.	O
