Еуразия	B-ORG
ұлттық	I-ORG
университеті	I-ORG

Бұл	O
кездесуде	O
футболшы	O
Ювентус	B-ORG
сапында	O
бірінші	O
голын	O
соқты	O
.	O

Роберт	B-PER
Пиль	I-PER
''	O
(	O
алғашқы	O
өкілеттік	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Хойфельд	O
(	O
Глоггниц	O
қауымы	O
)	O
'	O
''	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
қала	O
.	O
