{"1": [{"uid": "german-22024-trn", "text_a": "Das Produkt war leider zu klein. Der Badeanzug entsprach meines Erachtens nicht der angegebenen Gr\u00f6\u00dfe 44/46 XL. Daher wieder zur\u00fcck, Schade,", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Badeanzug . apparel"}, {"uid": "german-22472-trn", "text_a": "Der Tiegel war unverschlossen und zur H\u00e4lfte leer! Die andere H\u00e4lfte war trocken ! Nach Retoure warte ich auf Ersatz !", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Unbrauchbarer Artikel ! . beauty"}, {"uid": "german-15862-trn", "text_a": "Hatte 2 Monate Freude an dem Produkt. Allerdings gab es gestern einen Knall und die Hauptsicherung im Haus ging raus.....F\u00fcr eine so kurze Lebensdauer ist der Preis eigentlich zu hoch. Mal sehen, was der Verkufer dazu sagt....", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Haltbarkeit 2 Monate . personal_care_appliances"}, {"uid": "german-7992-trn", "text_a": "Optisch ist die Kette sch\u00f6n und alle meine Anh\u00e4nger passen dran. Nur heute ist sie irgendwo am Oberteil h\u00e4ngen geblieben und gerissen. Das darf eigentlich nicht sein. Ich bin entt\u00e4uscht.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Nach 10 Tagen gerissen. Sehr entt\u00e4uschend. . jewelry"}], "2": [{"uid": "german-67675-trn", "text_a": "Die Pfanne hat leider nach weniger als einem Jahr den Geist aufgegeben - die Teflonbeschichtung geht ab. Wir haben die Pfanne stets gut gepflegt, also weder Geschirrsp\u00fclmittel verwendet zur Reinigung noch sie in die Geschirrsp\u00fclmaschine getan. Zudem war sie vom ersten Tag an leicht gew\u00f6lbt, d.h. das Brat\u00f6l ist zu den Seiten geflossen. Die Bratergebnisse waren allerdings gut und die Beschichtung eigentlich auch, bis auf die kurze Lebensdauer. Also in Summe leider schlechte Lebensdauer bei mittelm\u00e4\u00dfiger Qualit\u00e4t. Bei dem Preis k\u00f6nnte man allerdings noch ein Auge zudr\u00fccken.", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Nach weniger als einem Jahr hin... . home"}, {"uid": "german-55656-trn", "text_a": "Ich kann diese Kopfh\u00f6rer leider nicht weiter empfehlen. Die Qualit\u00e4t und Verarbeitung der Kopfh\u00f6rer ist nicht gut und die Passform im Ohr sitzt nicht ordentlich. Das Band zwischen den H\u00f6rern ist ziemlich unflexibel und hart. Eher st\u00f6rend beim Sport.Bei jeder Kopfdrehung rutschen sie aus dem Ohr. Die Kopfh\u00f6rer sind auch viel zu gro\u00df und klobig am Ohr. Der Klang ist nicht \u00fcberzeugend. Die B\u00e4sse schwach und die H\u00f6hen nicht klar genug. Mir sind sie beim Kampfsporttraining am Boxsack st\u00e4ndig aus dem Ohr gerutscht. (Nebenbei: Daf\u00fcr kann ich Kopfh\u00f6rer mit B\u00fcgel ums Ohr empfehlen. Halten sehr gut. Kann man auch hier erwerben ;)", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "nicht gut . electronics"}, {"uid": "german-69105-trn", "text_a": "Wer billig kauft kauft zweimal So ist das nun mal Nach 50 Schuss war Ende Es verstellt sich selbst und das Glas ist innen voller Staub", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Naja,... . sports"}, {"uid": "german-64630-trn", "text_a": "Also, ich habe diese beiden M\u00fchlen ca. 1 Jahr im Einsatz. Die ersten Monate liefen zu meiner Zufriedenheit gut. Danach kam das Dilemma. Mahlwerk verstopft usw. Trotz gr\u00fcndlicher Reinigung mit vorheriger Deinstallation (Batterien raus und die M\u00fchlen zerlegt), kein besseres Ergebnis. Das Mahlwerk verstopft auch, trotz neuer Batterien und das mehr bei der Pfefferm\u00fchle, als beim Salz. Ich habe gehackte Pfeffer (als sich die ersten Macken zeigten), als auch am Anfang ganze K\u00f6rner benutzt (lief ja auch gut), aber nun muss ich meinem Unmut mal Luft machen...nicht empfehlenswert. Die 2 Sterne bedeuten auch nur pro M\u00fchle ein Stern!!! Den muss man vergeben, sonst kann man nicht rezensieren", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "h\u00e4lt nicht, was es verspricht . home"}], "3": [{"uid": "german-89664-trn", "text_a": "F\u00fcr den Preis sind sie zufriedenstellend. Zum Aufsaugen von Wasser fand ich sie nun nicht ganz so toll. Da gibt es eindeutig bessere. Zum Auspolieren sind sie jedoch perfekt. Daf\u00fcr ein daumen nach oben.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "T\u00fccher sind i.O. (Aber nicht zum Trocknen geeignete) . automotive"}, {"uid": "german-85994-trn", "text_a": "Macht was er soll, sieht aber leider f\u00fcr einen 80\u20ac Sony MP3 Player billig aus.. auch die Wiedergabe auf dem Display sieht aus als ob er aus dem Jahr 2000 ist. Schade.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Ok . electronics"}, {"uid": "german-106392-trn", "text_a": "Er ist okay f\u00fcr den Preis, hat nicht den perfekten Sitz aber er ist inordnug Hatte allerdings doch mehr erwartet", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Ist okay . apparel"}, {"uid": "german-110274-trn", "text_a": "Herd ist nur zum Einbauen geeignet nicht um frei aufzustellen, Kabel ist ziemlich kurz 110 cm und ung\u00fcnstig angebracht.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "falsche Informationen von H\u00e4ndler. . kitchen"}], "4": [{"uid": "german-121012-trn", "text_a": "Schnelle Lieferung, super Qualit\u00e4t. Der einzige Verbesserungspunkt w\u00e4re die \"Fotobearbeitung/Anpassung\" Ich musste die Bilder extra anpassen damit sie auf dem Produkt gut aussehen. Sehr zu empfehlen. Funktion ist individuell und kommt gut als Geschenk an ~", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Sehr zufrieden, gute Qualit\u00e4t. . home"}, {"uid": "german-129972-trn", "text_a": "Ist sehr handlich, l\u00e4sst sich gut mit schreiben und bedienen. Kann ich weiterempfehlen!", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Eigentlich ganz gut . wireless"}, {"uid": "german-157331-trn", "text_a": "Tolle Handt\u00fccher, sehr sehr sch\u00f6ne knallige Farbe, der einzige kleine Makel ist, dass manchmal rote Fusel abfallen. Ich hoffe das passiert mir bald nicht mehr. Im Gro\u00dfen und Ganzen f\u00fcr den Preis echt super", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Fusel ein bisschen aber im Gro\u00dfen und Ganzen sehr sehr gut . home"}, {"uid": "german-135763-trn", "text_a": "Sehr lustiges Spielzeug f\u00fcr unseren kleinen Enkel. Leider bin ich aber nicht in der Lage, das B\u00e4llebad wieder so zusammen zu falten, dass es wieder in seinen Karton passt. So nimmt es bei Nichtgebrauch doch einigen Platz weg.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Gut, aber unpraktisch im Abbau . toy"}], "5": [{"uid": "german-170055-trn", "text_a": "Klein und fein. Schlichtes Design, h\u00fcbsche Optik, sch\u00f6ne Leuchtfarben. Praktische Timer-Funktionen. Hilfreiche Abschaltautomatik, wenn das Wasser verbraucht ist. Funktioniert auch auf der kleinen Stufe sehr gut.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super! . home_improvement"}, {"uid": "german-160630-trn", "text_a": "Fallt auf! Signalfarbe Schafft Sicherheit", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Top Verkehrssicherheit . toy"}, {"uid": "german-188866-trn", "text_a": "Powerbank innerhalb von zwei Tagen gekommen \ud83d\udc4d Wollte die Powerbank gleich nach dem auspacken aufladen, nach 25h laden \u00e4nderte sich nichts an der LED -Anzeige (nur 2 von 4 LEDs leuchten). Support kontaktiert, dieser schrieb ich solle ein anderes Ladeger\u00e4t/Kabel/Adapter benutzen, hab ich alles probiert und dem Support eine Nachricht gesendet, bis jetzt ist noch nichts zur\u00fcckgekommen. Schade! Mehr Sterne wenn der Support und ich uns auf eine L\u00f6sung geeinigt haben!", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Praktische Powerbank . wireless"}, {"uid": "german-162846-trn", "text_a": "Ich habe das Produkt verschenkt und es ist super angenommen worden", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Spa\u00df muss sein . sports"}]}