'	O
''	O
Marcello	B-PER
Lippi	I-PER
''	O
'	O

*2007	O
–	O
For	B-ORG
Those	I-ORG
Who	I-ORG
Have	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O

Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Kukës	I-LOC
(	O
Prefettura	B-LOC
di	I-LOC
Kukës	I-LOC
)	O
