ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardennes	I-LOC

'	O
''	O
Program	B-ORG
Pangan	I-ORG
Dunia	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Gereja	B-ORG
Sion	I-ORG
Jakarta	I-ORG

-	O
Elfin	B-PER
Pertiwi	I-PER
Rappa	I-PER

Say	B-ORG
My	I-ORG
Name	I-ORG
oleh	O
Destiny	B-ORG
's	I-ORG
Child	I-ORG

Terdapat	O
tiga	O
pilihan	O
ukuran	O
huruf	B-LOC
,	O
pilihan	O
kecil	O
,	O
sedang	O
,	O
dan	O
besar	O
.	O

