Európában	B-LOC
és	O
Ázsia	B-LOC
keleti	O
részén	O
él	O
.	O

Yu-Gi-Oh	B-ORG
!	I-ORG
Duel	I-ORG
Monsters	I-ORG
''	O

A	O
Szombathelyi	B-LOC
egyházmegye	I-LOC
megalakulásával	O
a	O
települést	O
is	O
leválasztották	O
Veszprémtől	B-LOC
.	O
