江戸の手毬唄２	O
(	O
Edo	B-ORG
no	I-ORG
Temari	I-ORG
Uta	I-ORG
II	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC
