मार्क	B-PER
वुडफोर्ड	I-PER
/	O
टॉड	B-PER
वुडब्रिज	I-PER
ने	O
एलेक्स	B-PER
ओ	I-PER
ब्रायन	I-PER
/	O
सैंडन	B-PER
स्टोहली	I-PER
को	O
63	O
63	O
से	O
हराया।	O

औरंगाबाद	B-LOC
,	I-LOC
बिहार	I-LOC

के	O
'	O
''	O
गोरान	B-PER
इवानिसेविक	I-PER
''	O
'	O
ने	O
के	O
पैट्रिक	B-ORG
रैफ्टर	I-ORG
को	O
6-3	O
3-6	O
6-3	O
2-6	O
9-7	O
हराया	O
।	O

अनुप्रेषित	O
टिहरी	B-LOC
गढ़वाल	I-LOC
जिला	I-LOC

पुनर्प्रेषित	O
यह	B-ORG
प्यार	I-ORG
न	I-ORG
होगा	I-ORG
कम	I-ORG
