തിരിച്ചുവിടുക	O
വൺ	B-ORG
ബില്യൺ	I-ORG
റൈസിങ്	I-ORG

ബ്രിട്ടീഷ്	B-LOC
രാജിനെതിരെയുള്ള	I-LOC
രാഷ്ട്രിയപടനീക്കത്തിൽ	O
പ്രധാനിയായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോകോസ്	B-LOC
(	I-LOC
കീലിംഗ്	I-LOC
)	I-LOC
ദ്വീപുകൾ	I-LOC

1832	O
ൽ	O
നിർമ്മിച്ച	O
ധരഹരാ	B-ORG
ഗോപുരം	I-ORG

ഇന്ദിരാ	B-PER
ഗാന്ധി	I-PER
-	O
1984	O
(	O
മരണാനന്തര	O
ബഹുമതി	O
)	O

'	O
''	O
പി.	B-PER
ഭാസ്കരൻ	I-PER
''	O
'	O
