Vanantaa	O
tarkoittaa	O
nykykielellä	O
``	O
Vanajan	B-LOC
takainen	I-LOC
''	O
.	O

Suomen	B-ORG
kansainväliset	I-ORG
valmiusjoukot	I-ORG

Piitimen	B-LOC
kaupunki	I-LOC
(	O
ruots	O
.	O

Piispanistuimia	O
perustettiin	O
Baijerin	B-LOC
neljään	O
kaupunkiin	O
730-luvulla	O
.	O

As	B-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
Turns	I-ORG
''	O
(	O
1995–2001	O
)	O

R2-D2	B-ORG
:	I-ORG
ta	I-ORG
kaikissa	O
saagan	O
aiemmissa	O
osissa	O
esittänyt	O
Kenny	B-PER
Baker	I-PER
toimi	O
konsulttina	O
hahmoa	O
varten	O
.	O

18-vuotiaana	O
hän	O
muutti	O
New	B-LOC
Yorkiin	I-LOC
ja	O
elätti	O
itseään	O
tekemällä	O
mallintöitä	O
.	O

Kilpailun	O
voitti	O
James	B-PER
Hunt	I-PER
.	O

Singlellä	O
vierailivat	O
Wiz	B-PER
Khalifa	I-PER
ja	O
Lily	B-PER
Allen	I-PER
.	O

All	B-ORG
I	I-ORG
Want	I-ORG
for	I-ORG
Christmas	I-ORG
Is	I-ORG
You	I-ORG

Larry	B-PER
Williams	I-PER
–	O
puhaltimet	O
