Masjid	B-ORG
Darul	I-ORG
Ehsan	I-ORG
,	I-ORG
Jalan	I-ORG
SS	I-ORG
15	I-ORG
/	I-ORG
2E	I-ORG
,	O
47500	O
Subang	B-LOC
Jaya	I-LOC

Han	B-PER
Ga-in	I-PER
sebagai	O
Yang	O
Seo-yeon	O
(	O
sekarang	O
)	O
