Il	O
suo	O
caso	O
causò	O
un	O
enorme	O
seguito	O
da	O
parte	O
dei	O
media	O
negli	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
,	O
e	O
rimane	O
irrisolto	O
.	O

Struttura	B-ORG
elettronica	I-ORG
a	I-ORG
bande	I-ORG

'	O
''	O
Owen	B-PER
Farrell	I-PER
''	O
'	O

Il	O
4	O
settembre	O
contro	O
la	O
Russia	B-ORG
mette	O
a	O
segno	O
23	O
punti	O
.	O
