नायाग्रा	B-LOC
जल	I-LOC
प्रपात	I-LOC

उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
75	O
)	O
,	O
मध्य	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
96	O
)	O

बहुजन	B-ORG
समाज	I-ORG
पार्टी	I-ORG
-	O
19	O

हमीदा	B-PER
बानो	I-PER
बेगम	I-PER

'	O
''	O
हुआन	B-PER
मार्टिन	I-PER
डेल	I-PER
पोट्रो	I-PER
''	O
'	O

पूर्णिया	B-LOC
,	O
बिहार	B-LOC
का	O
एक	O
प्रखण्ड।	O

अनुप्रेषित	O
भारतीय	B-ORG
क्रिकेट	I-ORG
टीम	I-ORG
