Также	O
,	O
в	O
стране	O
действуют	O
Новоапостольская	B-ORG
церковь	I-ORG
(	O
480	O
тыс	O
.	O

Критский	B-LOC
карликовый	I-LOC
бегемот	I-LOC

Профиль	O
в	O
соцсети	O
Instagram	B-ORG
''	O

Моррисон	B-PER
,	I-PER
Алан	I-PER
