Klose	B-PER
4	O
'	O
,	O
Podolski	B-PER
57	O
'	O

Gipuzkoa	B-ORG
Donostia	I-ORG
Kutxaren	I-ORG
erakusketa	O
areto	O
nagusia	O
da	O
(	O
''Kubo	O
aretoa	O
''	O
)	O
.	O

Jatorria	O
Euskal	B-LOC
Herrian	I-LOC
du	O
.	O

Edozelan	O
ere	O
,	O
Oliver	B-PER
Cromwell	I-PER
iritsi	O
zenean	O
herriak	O
120	O
biztanle	O
baino	O
ez	O
zituen	O
.	O
