REDIRECIONAMENTO	O
West	B-LOC
and	I-LOC
East	I-LOC
Lealman	I-LOC

Contudo	O
,	O
o	O
último	O
lugar	O
ditou	O
a	O
descida	O
à	O
III	B-ORG
Divisão	I-ORG
.	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
McCreary	I-LOC

''	O
Juliomys	B-LOC
pictipes	I-LOC
''	O
-	O
'	O
''	O
rato-do-mato	O
''	O
'	O

Serra	B-LOC
Branca	I-LOC
-	O
canal	O
7	O

59	B-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
)	I-ORG

Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
(	O
Suécia	B-LOC
)	O

Sul	B-ORG
América	I-ORG
(	O
Manaus	B-LOC
''	O
)	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Simoncelli	I-PER
''	O
'	O

Quark	B-PER
(	I-PER
Star	I-PER
Trek	I-PER
)	I-PER

**	O
Eliana	B-PER
(	O
Rede	B-ORG
Record	I-ORG
)	O
