'	O
''	O
Cristiano	B-PER
Ronaldo	I-PER
''	O
'	O

Fueron	O
habilitados	O
solamente	O
los	O
partidos	O
Colorado	B-ORG
,	O
Nacional	B-ORG
y	O
Unión	B-ORG
Cívica	I-ORG
.	O

Fue	O
contra	O
el	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
en	O
el	O
Santiago	B-PER
Bernabéu	I-PER
,	O
marcó	O
el	O
0-1	O
y	O
luego	O
perdieron	O
4-1	O
.	O

Isla	B-LOC
Martín	I-LOC
García	I-LOC
