2002	O
NHL	B-ORG
All-Star	I-ORG
Game	I-ORG

Die	O
Nachbargemeinden	O
sind	O
Berzano	B-LOC
di	I-LOC
Tortona	I-LOC
,	O
Montegioco	B-LOC
,	O
Montemarzino	B-LOC
,	O
Sarezzano	B-LOC
,	O
Volpedo	B-LOC
und	O
Volpeglino	B-LOC
.	O

Timothy	B-PER
Laurence	I-PER
,	O
Vizeadmiral	B-ORG
,	O
Heirat	O
am	O
12	O
.	O
