#	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
#	O
-	O
#	O
千	B-LOC
早	I-LOC
赤	I-LOC
阪	I-LOC
村	I-LOC

李	B-PER
翊	I-PER
君	I-PER
翻	O
唱	O
；	O
收	O
錄	O
於	O
〈	O
淚	O
的	O
小	O
雨	O
#	O
〉	O

浣	B-ORG
熊	I-ORG
拉	I-ORG
斯	I-ORG
卡	I-ORG
爾	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
雀	B-LOC
梅	I-LOC
藤	I-LOC
属	I-LOC

銀	O
獎	O
：	O
謝	B-PER
安	I-PER
琪	I-PER

Y	B-ORG
O	I-ORG
U	I-ORG
#	O
(	I-ORG
濱	I-ORG
崎	I-ORG
步	I-ORG
單	I-ORG
曲	I-ORG
)	I-ORG
