Δεύτερη	B-ORG
Σύνοδος	I-ORG
της	I-ORG
Νίκαιας	I-ORG

Είναι	O
η	O
ανατολικότερη	O
προβολή	O
της	O
Αφρικανικής	B-LOC
Ηπείρου	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πάπας	B-PER
Αλέξανδρος	I-PER
Ζ΄	I-PER

Το	O
όνομα	O
της	O
πρωτεύουσας	O
είναι	O
Μαλάμπο	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εταιρία	B-ORG
του	I-ORG
Ιησού	I-ORG

Νίκος	B-PER
Αναστασιάδης	I-PER
(	O
γενν	O
.	O

Μόντε	B-LOC
Κάρλο	I-LOC
,	O
Μονακό	B-LOC
