YÖNLENDİRME	O
Hamide	B-PER
Bıkçın	I-PER
Çetiner	I-PER

Sony	B-ORG
Pictures	I-ORG
Entertainment	I-ORG
(	O
Sony	B-ORG
)	O
;	O

Chris	B-PER
Brown	I-PER
ve	O
T-Pain	B-PER
–	O
``	O
Kiss	B-ORG
Kiss	B-ORG
''	O

Newton	B-ORG
(	I-ORG
birim	I-ORG
)	I-ORG
,	O
kuvvet	O
birimi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ortaköy	B-LOC
,	I-LOC
Efeler	I-LOC

[[Yahudilerin	O
yoğunlukta	O
olduğu	O
bölgeleri	O
gösteren	O
Hindistan	B-LOC
haritası	O
.]]	O

Roland	B-PER
Linz	I-PER
–	O
Nice	B-ORG
–	O
2004–05	O

:	O
Maja	B-PER
Poljak	I-PER
(	O
Eczacıbaşı	B-ORG
)	O

YÖNLENDİRME	O
Selahaddin	B-LOC
(	I-LOC
il	I-LOC
)	I-LOC

1908-1918	O
arasında	O
Osmanlı	B-LOC
İmparatorluğu’nun	I-LOC
fiilen	O
yönetildiği	O
yerdi	O
.	O

Assen	B-LOC
,	O
Hollanda	B-LOC
(	O
2006'den	O
beri	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Older	B-ORG
and	I-ORG
Far	I-ORG
Away	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Alpagut	B-LOC
,	I-LOC
Mudurnu	I-LOC

'	O
''	O
Tufanbeyli	B-LOC
''	O
'	O
