다음	O
3권은	O
로버트	B-PER
러들럼이	I-PER
작성한	O
오리지널	O
시리즈이다	O
.	O

블루마운틴스	B-LOC
(	I-LOC
뉴사우스웨일스	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

**	O
도쿄	B-LOC
도	I-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
유엔	B-ORG
난민	I-ORG
기구	I-ORG

이	O
앨범은	O
골드를	O
받았고	O
,	O
릴	B-PER
웨인	I-PER
,	O
캐시디	B-PER
,	O
캄론	B-PER
,	O
주엘즈	B-PER
산타나	I-PER
등이	O
참여했다	O
.	O

부산진역	B-ORG
(	I-ORG
한국철도공사	I-ORG
)	I-ORG
