ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Dampierre	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Vosztok	B-ORG
Öszkemen	I-ORG
FK	I-ORG

Visszaútján	O
megállt	O
Korfun	B-LOC
,	O
ahol	O
a	O
hajót	O
meglátogatta	O
II.	B-PER
Vilmos	I-PER
német	I-PER
császár	I-PER
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Sernin	B-LOC
(	I-LOC
Lot-et-Garonne	I-LOC
)	I-LOC

Tetején	O
Szűz	B-PER
Mária	I-PER
és	O
a	O
megfeszített	O
János	B-PER
apostol	I-PER
1649-1651	O
között	O
készült	O
szobra	O
áll	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Who’s	B-ORG
Got	I-ORG
the	I-ORG
Last	I-ORG
Laugh	I-ORG
Now	I-ORG
?	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

I	B-ORG
Remember	I-ORG
Yesterday	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Suzanne	B-PER
Lenglen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
(	O
x	O
)	O
'	O
''	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG

Skalice	B-LOC
u	I-LOC
České	I-LOC
Lípy	I-LOC
-	O
