המוסלמים	O
החלו	O
בכיבושים	O
נרחבים	O
,	O
בהם	O
האימפריה	B-LOC
הסאסאנית	I-LOC
ורוב	O
המדינות	O
הגרורות	O
של	O
הביזנטיים	O
.	O

הפניה	O
יעקוב	B-PER
אבן	I-PER
כיליס	I-PER

ב	O
הוצע	O
לזהות	O
אותה	O
בג'לול	O
,	O
ממזרח	O
מידבא	B-LOC
,	O
אך	O
הצעה	O
זו	O
לא	O
התקבלה	O
.	O

אליפות	B-ORG
ברית	I-ORG
המועצות	I-ORG
בכדורסל	I-ORG
גברים	I-ORG
-	O
דינמו	B-ORG
קובנה	B-LOC
זוכה	O
באליפות	O
.	O
