Dewan	B-ORG
Undangan	I-ORG
Negeri	I-ORG
N.40	O
Malim	B-LOC
Nawar	I-LOC
(	O
23,861	O
)	O

'	O
''	O
M.	B-PER
Nasir	I-PER
''	O
'	O
