'	O
''	O
Betsy	B-PER
Nagelsen	I-PER
Elizabeth	B-PER
Smylie	I-PER
''	O
'6-7	O
,	O
7-5	O
,	O
6-1	O

Non	O
si	O
conosce	O
di	O
quale	O
edificio	O
siano	O
questi	O
resti	O
,	O
anche	O
se	O
si	O
presume	O
che	O
essi	O
si	O
trovino	O
nella	O
zona	O
di	O
Haarlem	B-LOC
,	O
come	O
del	O
resto	O
la	O
maggior	O
parte	O
dei	O
paesaggi	O
della	O
raccolta	O
.	O

Cattedrale	B-ORG
dell'Assunzione	I-ORG
di	I-ORG
Maria	I-ORG
a	O
Rožňava	B-LOC
,	O
in	O
Slovacchia	B-LOC

Novi	B-LOC
Ligure	I-LOC
(	O
AL	O
)	O
