Jannie	B-PER
Hofmeyr	I-PER
,	O
adjunk-premier	O
van	O
die	O
Unie	B-LOC
van	I-LOC
Suid-Afrika	I-LOC
.	O

Hy	O
oortref	O
die	O
regeringsperiode	O
van	O
Tiberius	B-PER
met	O
enkele	O
maande	O
.	O

Pink	B-ORG
Floyd	I-ORG
het	O
'n	O
lied	O
getiteld	O
''Green	O
Is	O
The	O
Colour	O
''	O
vrygestel	O
.	O

AANSTUUR	O
Utrecht	B-LOC
,	I-LOC
KwaZulu-Natal	I-LOC
