ابو	B-PER
علی	I-PER
منصور	I-PER
الامر	I-PER
باحکام	I-PER
اللہ	I-PER
495	O
ھ	O
تا	O
524	O
ھ	O

رجوع_مکرر	O
مریخ	B-ORG
کا	I-ORG
کرۂ	I-ORG
فضائی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لوکس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC
