Eine	O
Kandidatur	O
für	O
den	O
Senat	B-ORG
von	I-ORG
Idaho	I-ORG
scheiterte	O
im	O
Jahr	O
1986	O
ebenfalls	O
.	O

Er	O
war	O
ein	O
langjähriger	O
Vertrauter	O
von	O
Ariel	B-PER
Scharon	I-PER
.	O

Seit	O
2013	O
ist	O
sie	O
Markenbotschafterin	O
und	O
Gesicht	O
der	O
Modemarke	O
Desigual	B-ORG
.	O

Chrášťany	B-LOC
u	I-LOC
Prahy	I-LOC
