FC	B-ORG
Emmendingen	I-ORG
03	I-ORG

AANSTUUR	O
Aanvalle	B-ORG
op	I-ORG
11	I-ORG
September	I-ORG
2001	I-ORG

Anthem	O
van	O
Ayn	B-PER
Rand	I-PER

Paul	B-PER
Kruger	I-PER
,	O
A.J.P	O
.	O

Bloeiende	O
tekstielvervaardiging	O
in	O
die	O
Lae	B-LOC
Lande	I-LOC
het	O
dit	O
een	O
van	O
die	O
rykste	O
''realms	O
''	O
in	O
Europa	B-LOC
gemaak	O
.	O
