**	O
John	B-PER
Mahoney	I-PER
-	O
Frasier	B-ORG
''	O

Faz	O
fronteira	O
com	O
Monte	B-LOC
di	I-LOC
Procida	I-LOC
,	O
Pozzuoli	B-LOC
.	O

Sete	B-ORG
igrejas	I-ORG
de	I-ORG
peregrinação	I-ORG
de	I-ORG
Roma	I-ORG

Meng	B-PER
Fei	I-PER
(	O
9,800	O
)	O

Damon	B-PER
Wayans	I-PER
(	O
2001-	O
)	O

B.	B-PER
B.	B-PER
King	I-PER
...	O
Ele	O
mesmo	O

Maciço	B-LOC
des	I-LOC
Bauges	I-LOC

'	O
''	O
Derrotado	O
''	O
'	O
pelo	O
Cruz	B-ORG
Azul	I-ORG
por	O
5	O
-	O
3	O
(	O
Final	O
)	O
.	O

A	O
capital	O
é	O
Santa	B-LOC
Fé	I-LOC
(	O
população	O
391.000	O
)	O
.	O
