تغییرمسیر	O
موش‌صاریغ	B-LOC
دم-چاق	I-LOC
سیندرلا	I-LOC

تغییرمسیر	O
آنتونی	B-PER
دبلیو	I-PER
انگلند	I-PER
