חיה	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
,	O
רומניה	B-LOC
גרמניה	B-LOC
.	O

הדמות	O
נוצרה	O
בידי	O
סטן	B-PER
לי	I-PER
ג'ק	B-PER
קירבי	I-PER
,	O
שכתבו	O
את	O
מרבית	O
הגליונות	O
הראשונים	O
בסדרה	O
.	O

הנמל	O
משרת	O
כ-40	O
חברות	B-ORG
תעופה	I-ORG
.	O
