'	O
''	O
Georges	B-PER
Bizet	I-PER
''	O
'	O
(	O
1838-1875	O
)	O
.	O

LENCONG	O
Laluan	B-ORG
MRT	I-ORG
Sungai	I-ORG
Buloh-Kajang	I-ORG

Markis	B-PER
Kido	I-PER
/	O
Hendra	B-PER
Setiawan	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

**	O
FRUITY	B-ORG
KILLER	I-ORG
TUNE	I-ORG
Lagu	O
Ke-4	O
