Houses	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Holy	I-ORG
''	O

ესაზღვრებოდა	O
ყირგიზეთის	B-LOC
სსრ	I-LOC
,	O
უზბეკეთის	B-LOC
სსრ	I-LOC
,	O
ავღანეთი	B-LOC
და	O
ჩინეთი	B-LOC
.	O

ლუი	B-PER
XIV	I-PER
აფუძნებს	O
საფრანგეთის	B-ORG
მეცნიერებათა	I-ORG
აკადემიას	I-ORG
.	O
