]]	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Julio	B-PER
César	I-PER
Baldivieso	I-PER
(	O
June	O
2012–	O
)	O

Kampus	O
utamanya	O
terletak	O
di	O
Shah	B-LOC
Alam	I-LOC
,	O
Selangor	B-LOC
,	O
Malaysia	B-LOC
.	O

ALIH	O
Herodes	B-PER
yang	I-PER
Agung	I-PER

ALIH	O
Hot	B-ORG
Chelle	I-ORG
Rae	I-ORG

ALIH	O
Spišská	B-LOC
Nová	I-LOC
Ves	I-LOC

Gunawan	B-PER
Dwi	I-PER
Cahyo	I-PER
,	O
Pesepakbola	O
.	O

Gunung	B-LOC
Bromo	I-LOC
merupakan	O
jenis	O
ini	O
.	O

Nobutaka	B-PER
Machimura	I-PER
(	O
2004-2005	O
)	O

Perancis	B-LOC
(	O
pendiri	O
)	O

Bursa	B-ORG
efek	I-ORG
Toronto	I-ORG
