దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER
ఈ	O
సినిమాకి	O
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
పత్థర్	B-ORG
కా	I-ORG
గోష్త్	I-ORG

ఇవి	O
కృష్ణా	B-LOC
నది	I-LOC
మరియు	O
పెన్నా	B-LOC
నదులకు	I-LOC
మధ్యన	O
ఉత్తర-దక్షిణ	O
దిశగా	O
దాదాపు	O
150	O
కి.మీ	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇంటర్నెట్	B-ORG
విజ్ఞాన	I-ORG
సర్వస్వము	I-ORG

''	O
లక్ష్మీ	B-PER
రాయ్	I-PER
''	O

