YÖNLENDİR	O
Kadro	B-ORG
(	I-ORG
dergi	I-ORG
)	I-ORG

I.	B-PER
Bartholomeos	I-PER
(	O
1991'den	O
beri	O
)	O

35	O
sezon	O
Division	B-ORG
2'de	I-ORG
mücadele	O
etti	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Bölücekova	B-LOC
,	I-LOC
Göynük	I-LOC

'	O
''	O
Abdoulaye	B-PER
Ba	I-PER
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
Fenerbahçe	B-ORG
''	O
'	O
2015-	O

Northway	B-LOC
Village	I-LOC
,	I-LOC
Alaska	I-LOC
