Le	B-LOC
Pout	I-LOC
(	O
33335	O
)	O

SSR	B-ORG
(	O
11,11	O
%	O
)	O

Estadio	B-ORG
Olímpico	I-ORG
Atahualpa	I-ORG
,	O
Ecuador	B-LOC

REDIRECCIÓN	O
Áedán	B-PER
mac	I-PER
Gabráin	I-PER
