उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
270	O
)	O
,	O
मध्य	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
82	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
दिल्ली	B-LOC
का	O
एक	O
मौहल्ला	O
है।	O

डैनी	B-PER
डेन्जोंगपा	I-PER
-	O
बख्तावर	O

भारतीय	B-ORG
सैन्य	I-ORG
अकादमी	I-ORG
