Жеңісті	O
серия	O
Реал	B-ORG
Мадридке	I-ORG
1:0	O
есебімен	O
жеңілісінен	O
кейін	O
аяқталды	O
.	O

Барыс	B-LOC
(	I-LOC
жануар	I-LOC
)	I-LOC

Шоқан	B-PER
Шыңғысұлы	I-PER
Уәлиханов	I-PER
