DOORVERWIJZING	O
Katholieke	B-ORG
Universiteit	I-ORG
Leuven	I-ORG
Kulak	I-ORG

'	O
''	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
''	O
'	O

Hij	O
versloeg	O
in	O
de	O
finale	O
Maks	B-PER
Mirny	I-PER
.	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Bradl	I-PER
''	O
'	O

Marino	B-LOC
(	I-LOC
Italië	I-LOC
)	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Mizuma	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC
