(	O
Lake	O
Pedder	O
)	O
-	O
(	O
Lake	O
Gordon	O
)	O
,	O
오스트레일리아	B-LOC

타이	B-ORG
항공	I-ORG
(	O
스타	B-ORG
얼라이언스	I-ORG
)	O

린네는	O
보트니아	B-LOC
만의	I-LOC
해안을	O
시계방향으로	O
여행하며	O
우메오	B-LOC
,	O
룰레오	B-LOC
,	O
토르니오에서	B-LOC
주요한	O
내륙	O
관찰을	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
할리파	B-PER
이븐	I-PER
술만	I-PER
알할리파	I-PER
