'	O
''	O
Libanon	B-LOC
''	O
'	O

Sapardi	B-PER
Djoko	I-PER
Damono	I-PER
(	O
Anggota	O
)	O

ALIH	O
Garis	B-ORG
Bar	I-ORG
Lev	I-ORG
