Montcornet	B-LOC
(	I-LOC
Aisne	I-LOC
)	I-LOC

Fatick	B-LOC
in	O
het	O
westen	O
en	O
het	O
noordwesten	O
.	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG
