Cumhurbaşkanı	O
Turgut	B-PER
Özal'ın	I-PER
ölümünün	O
ardından	O
yas	O
yayını	O
yapmıştır	O
.	O

G	O
Grubu	O
:	O
Bangkok	B-LOC
,	O
Tayland	B-LOC

YÖNLENDİRME	O
Kavaklı	B-LOC
,	I-LOC
Kahta	I-LOC

Miami	B-ORG
Heat	I-ORG
(	O
7	O
)	O

Modellik	O
kariyeri	O
boyunca	O
Vogue	B-ORG
''	O
,	O
Marie	B-ORG
Claire	I-ORG
''	O
ve	O
Elle	B-ORG
''	O
gibi	O
dergilerin	O
kapak	O
ve	O
özel	O
çekimlerinde	O
yer	O
aldı	O
.	O

'	O
''	O
Burak	B-PER
Yılmaz	I-PER
''	O
'	O
