Chicago	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
.	O

Genl.	B-PER
De	I-PER
la	I-PER
Rey	I-PER
neem	O
189	O
soldate	O
van	O
die	O
''Scots	O
Greys	O
and	O
Lincolns	O
''	O
gevange	O
.	O

