Absteiger	O
in	O
die	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG

Er	O
wurde	O
zum	O
Bischof	B-LOC
von	I-LOC
Eichstätt	I-LOC
berufen	O
am	O
12	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Son	B-PER
Dam	I-PER
Bi	I-PER
