பின்னர்	O
இலங்கை	B-ORG
வான்படை	I-ORG
இதனைக்	O
கையகப்படுத்தியது	O
.	O

'	O
''	O
மத்தியப்	B-LOC
பிரதேசம்	I-LOC
''	O
'	O

சாந்த்ணி	B-LOC
சவுக்	I-LOC
சட்டமன்றத்	I-LOC
தொகுதி	I-LOC

வழிமாற்று	O
சீரடி	B-PER
சாயி	I-PER
பாபா	I-PER
