Hamed	B-PER
bin	I-PER
Mohammed	I-PER
el	I-PER
Murjebi	I-PER

Uhindi	B-LOC
(	O
New	B-LOC
Delhi	I-LOC
)	O
(	O
AS	O
)	O

Jigawa	B-ORG
(	I-ORG
jimbo	I-ORG
)	I-ORG

Orodha	B-ORG
ya	I-ORG
Mawaziri	I-ORG
Wakuu	I-ORG
wa	I-ORG
Ethiopia	I-ORG

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
33410	O
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Arap	I-PER
Moi	I-PER
''	O
'	O
(	O
1924–	O
)	O
