Buffalóban	B-LOC
(	O
New	B-LOC
York	I-LOC
)	O
telepedett	O
le	O
.	O

Az	O
eseményt	O
Menandrosz	B-PER
Protektor	I-PER
írta	O
le	O
részletesene	O
.	O

There’s	B-ORG
a	I-ORG
Riot	I-ORG
Goin’	I-ORG
On	I-ORG

Tromsø	B-ORG
IL	I-ORG
(	O
4,375	O
)	O

Lucera	B-LOC
városától	O
nyugatra	O
,	O
a	O
Dauniai-szubappenninek	B-LOC
területén	O
fekszik	O
,	O
Puglia	B-LOC
és	O
Basilicata	B-LOC
határán	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Prado	B-LOC
(	I-LOC
Kasztília	I-LOC
és	I-LOC
León	I-LOC
)	I-LOC
