हे	O
शहर	O
पूर्व	B-LOC
सियांग	I-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O

राष्ट्रवादी	B-ORG
काँग्रेस	I-ORG
पक्ष	I-ORG
,	O
ठाणे	B-LOC
जिल्हा	I-LOC

कुकडी	B-LOC
नदीच्या	I-LOC
तीरावर	O
असलेले	O
हे	O
मंदिर	O
एक	O
जागृत	O
स्थान	O
आहे	O
.	O

त्याने	O
चित्रपटसंगीतात	O
हिंदुस्तानी	B-ORG
शास्त्रीय	I-ORG
रागदारीचा	I-ORG
वापर	O
केला	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
अशोका	B-PER
डी	I-PER
सिल्वा	I-PER

सचिन	B-PER
देव	I-PER
बर्मन	I-PER
यांच्याकडे	O
गाण्याची	O
संधी	O
त्यांना	O
मिळाली	O
.	O

राणी	B-PER
मुखर्जी	I-PER
-	O
पाहुणी	O
कलाकार	O

