2011-12	O
urtean	O
azkenean	O
lortu	O
du	O
Superliga	B-ORG
daniarra	I-ORG
irabaztea	O
.	O

'	O
''	O
Thyrnau	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Mikel	B-PER
Rico	I-PER
''	O
'	O

Brasilgo	B-LOC
Hegoaldeko	B-LOC
Rio	I-LOC
Grande	I-LOC

Hain	O
zuzen	O
,	O
hego-mendebaldean	O
,	O
lehenengo	O
etxaldeak	O
eraikitzen	O
hasi	O
ziren	O
eta	O
Itsaso	B-LOC
Baltikoko	I-LOC
gainontzeko	O
herriekin	O
harremana	O
estutu	O
zen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Maria	B-PER
Helena	I-PER
Vieira	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER

BIRZUZENDU	O
Heinrich	B-PER
der	I-PER
Glïchezäre	I-PER

Bristolgo	B-ORG
Temple	I-ORG
Meads	I-ORG
tren	I-ORG
geltokia	I-ORG

Maccabi	B-ORG
Tel	I-ORG
Aviv	I-ORG
(	O
2011-2014	O
)	O

Beste	O
hiru	O
kantarirekin	O
batera	O
(	O
Björn	B-PER
Ulvaeus	I-PER
,	O
Benny	B-PER
Andersson	I-PER
eta	O
Anni-Frid	B-PER
Lyngstad	I-PER
)	O
ABBA	B-ORG
talde	O
ospetsua	O
sortu	O
zuen	O
.	O

Real	B-ORG
Academia	I-ORG
Españolako	I-ORG
prseidentea	O
