సినిమాలోని	O
పాటల	O
చిత్రీకరణ	O
మహాబలిపురంలో	B-LOC
జరిగింది	O
.	O

నార్ల	B-PER
వెంకటేశ్వరరావు	I-PER
ఈ	O
పత్రికకు	O
తొలి	O
సంపాదకుడు	O
.	O

ఉస్మానియా	B-LOC
సామ్రాజ్యానికి	I-LOC
ఇది	O
తీవ్రమైన	O
చెంపదెబ్బ	O
.	O
