Khyber	B-LOC
Pakhtunkhwa	I-LOC
provints	I-LOC
(	O
2	O
)	O

Linnaku	O
kõrval	O
asub	O
Kaitseväe	B-ORG
keskpolügoon	I-ORG
.	O

Päästemeeskonna	O
ettevalmistuse	O
,	O
varustuse	O
ja	O
valmisoleku	O
tagamise	O
eest	O
vastutab	O
Päästeamet	B-ORG
.	O

``	O
Karjase	O
laul	O
''	O
(	O
E.	B-PER
Tubin	I-PER
)	O

Møre	B-LOC
og	I-LOC
Romsdal	I-LOC
;	O
Oppland	B-LOC

Täiendavad	O
kärpemeetmed	O
olid	O
eeltingimuseks	O
Euroopa	B-ORG
Liidult	I-ORG
ja	O
Rahvusvaheliselt	B-ORG
Valuutafondilt	I-ORG
jätkuva	O
finantsabi	O
saamiseks	O
.	O

Hiina	B-LOC
Vabariigi	I-LOC
presidendina	O
astus	O
ametisse	O
Cai	B-PER
Yingwen	I-PER
.	O

*2003	O
``	O
Miks	O
mitte	O
abielluda	O
''	O
(	O
Anton	B-PER
Tšehhovi	I-PER
ainetel	O
,	O
EHI	O
üliõpilastega	O
)	O
