Egun	O
,	O
Nafarroako	B-ORG
Parlamentuko	I-ORG
kidea	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Martin	B-ORG
John	I-ORG
Rees	I-ORG

Zinedine	B-PER
Zidane	I-PER
(	O
Juventus	B-ORG
FC	I-ORG
)	O
'	O
''	O
63	O
''	O
'	O

**	O
Olaizola	B-PER
II.a	I-PER
(	O
1	O
/	O
4	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Shanghaiko	B-ORG
Elkarlan	I-ORG
Erakundea	I-ORG

Ipar]]	O
eta	O
Erdialdeko	B-LOC
Amerika	I-LOC
)	O

Claude	B-PER
Debussy	I-PER
(	O
1862-1918	O
)	O
,	O
konposatzailea	O
.	O

'	O
''	O
Cadel	B-PER
Evans	I-PER
''	O
'	O

Vespasiano69	B-PER
-	O
79.Guardien	O
kopurua	O
murriztu	O
zuen	O
