'	O
''	O
Persipura	B-ORG
Jayapura	I-ORG
''	O
'	O

Ia	O
memegang	O
keyakinan	O
bahwa	O
Allah	O
adalah	O
sosok	O
pribadi	O
,	O
yang	O
berbeda	O
dengan	O
pandangan	O
sahabatnya	O
,	O
Albert	B-PER
Einstein	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

The	B-ORG
Coffee	I-ORG
Bean	I-ORG
&	I-ORG
Tea	I-ORG
Leaf	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Marne	I-LOC

Ashley	B-PER
Benson	I-PER
memainkan	O
peran	O
sebagai	O
gantinya	O
.	O
