'	O
''	O
Найджъл	B-PER
Менсъл	I-PER
''	O
'	O

пренасочване	O
Старо	B-ORG
еврейско	I-ORG
гробище	I-ORG
в	I-ORG
Прага	I-ORG

Румънска	B-ORG
комунистическа	I-ORG
партия	I-ORG
(	O
с	O
ограничени	O
пълномощия	O
)	O

виж	O
Кук	B-LOC
(	I-LOC
острови	I-LOC
)	I-LOC

Физиологичните	O
фактори	O
и	O
малфункции	O
на	O
различните	O
телесни	O
органи	O
,	O
изглежда	O
са	O
значимите	O
фактори	O
,	O
а	O
не	O
психологическите	O
причини	O
,	O
издигани	O
от	O
много	O
представители	O
на	O
френските	O
школи	O
и	O
от	O
Зигмунд	B-PER
Фройд	I-PER
.	O

Найдхарт	B-PER
фон	I-PER
Ройентал	I-PER
''	O

на	O
югоизток	O
–	O
Община	B-LOC
Роман	I-LOC
;	O

Граничи	O
с	O
областите	O
Северен	B-LOC
Ланаркшър	I-LOC
,	O
Западен	B-LOC
Лоудиън	I-LOC
и	O
Стърлинг	B-ORG
.	O
