Τσαρλς	B-PER
Γκμέλιν	I-PER
Μεγάλη	B-LOC
Βρετανία	I-LOC
(	O
GBR	O
)	O

Λούντβιχ	B-PER
φον	I-PER
Μίζες	I-PER
(	O
Ludwig	O
von	O
Mises	O
)	O
===	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Επαρχία	B-LOC
της	I-LOC
Σεγόβια	I-LOC

Σπόρτινγκ	B-ORG
Λισαβόνας	I-ORG
(	O
Πορτογαλία	B-LOC
)	O
