Brandon	B-PER
Knight	I-PER
wurde	O
am	O
19	O
.	O

I	B-ORG
Just	I-ORG
Called	I-ORG
to	I-ORG
Say	I-ORG
I	B-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG

In	O
der	O
Nordostecke	O
befand	O
sich	O
das	O
Macellum	B-LOC
von	I-LOC
Pompeji	I-LOC
.	O
