AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Clemens	I-PER
VII	I-PER

Begin	O
van	O
die	O
belastingjaar	O
in	O
die	O
Verenigde	B-LOC
Koninkryk	I-LOC
.	O

aanstuur	O
Engelse	B-ORG
nasionale	I-ORG
rugbyspan	I-ORG

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Sisinnius	I-PER
.	O

)	O
was	O
die	O
vyfde	O
koning	O
van	O
Antieke	B-LOC
Egipte	I-LOC
se	O
Ptolemeïese	B-ORG
Ryk	I-ORG
.	O
