تغییرمسیر	O
آغ‌بلاغ	B-LOC
(	I-LOC
ارومیه	I-LOC
)	I-LOC

سید	B-PER
حسین	I-PER
طباطبایی	I-PER
بروجردی	I-PER

تغییرمسیر	O
آرتور	B-PER
لوئیس	I-PER
دی	I-PER

تغییرمسیر	O
خوک	B-LOC
زگیل‌دار	I-LOC
ویسایان	I-LOC

تغییرمسیر	O
کلود	B-PER
گ	I-PER
آن	I-PER

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
لاله	B-LOC
واژگون	I-LOC
ایرانی	I-LOC

علت	O
نامگذاری	O
آن	O
این	O
بوده	O
که	O
این	O
ماده	O
از	O
برش	O
با	O
اره	B-ORG
تولید	O
می‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
بل	B-LOC
ایر،	I-LOC
کانزاس	I-LOC

تغییر_مسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
گهر	I-ORG
دورود	I-ORG
لرستان	I-ORG
