ఉస్మానియా	B-LOC
సామ్రాజ్యానికి	I-LOC
ఇది	O
తీవ్రమైన	O
చెంపదెబ్బ	O
.	O

అమ్మెంబాల్‌	B-PER
సుబ్బారావు	I-PER
పాయ్	I-PER
,	O
కెనరా	B-ORG
బ్యాంకు	I-ORG
వ్యవస్థాపకులు	O
.	O

ఈ	O
రెండు	O
సినిమాలకూ	O
కె.వి.మహదేవన్	B-PER
సంగీతాన్నందించాడు	O
.	O

**	O
ఊదా	B-LOC
లోరీ	I-LOC
,	O
''ఛాల్కోప్సిట్టా	O
డుయివెన్బోడీ	O
''	O

హైదరాబాదు	B-LOC
లోని	O
నిజాం	B-ORG
కళాశాల	I-ORG
నుండి	O
బి.కామ్	O
పట్టాపొందాడు	O
.	O

డబుల్స్	O
లోనూ	O
అన్నా	B-PER
కోర్నికోవాతో	I-PER
జతకల్సి	O
టైటిల్	O
పొందింది	O
.	O
