REDIRECTION	O
Moyale	B-ORG
Barracks	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Il	O
récidive	O
un	O
mois	O
plus	O
tard	O
à	O
Scottsdale	B-LOC
,	O
en	O
Arizona	B-LOC
,	O
face	O
à	O
Glenn	B-PER
Layendecker	I-PER
.	O

Arrondissement	B-LOC
de	I-LOC
Werra-Meissner	I-LOC
