Theaetetus	B-LOC
(	I-LOC
cráter	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Lance	B-PER
Armstrong	I-PER
''	O
'	O

El	B-ORG
rock	I-ORG
de	I-ORG
mi	I-ORG
pueblo	I-ORG

'	O
''	O
Unión	B-ORG
Española	I-ORG
''	O
'	O

Con	O
ella	O
llevó	O
a	O
su	O
hija	O
Prudenzia	O
,	O
con	O
la	O
que	O
más	O
tarde	O
se	O
trasladó	O
a	O
Nápoles	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
''	O
'	O

Fue	O
catedrático	O
en	O
materias	O
lingüísticas	O
por	O
la	O
Universidad	B-ORG
de	I-ORG
Sevilla	I-ORG
,	O
la	O
Universidad	B-ORG
de	I-ORG
Valladolid	I-ORG
y	O
la	O
Universidad	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Educación	I-ORG
a	I-ORG
Distancia	I-ORG
.	O

REDIRECCIÓN	O
Nicolás	B-PER
de	I-PER
Ovando	I-PER

'	O
''	O
Club	B-ORG
Portugalete	I-ORG
''	O
'	O

Algunos	O
investigadores	O
han	O
sugerido	O
que	O
la	O
jirafa	B-LOC
de	I-LOC
Rothschild	I-LOC
(	O
''G	O
.	O

Ephraim	B-PER
Moses	I-PER
Lilien	I-PER
,	O
1900-1	O
.	O

Georges	B-PER
Corraface	I-PER
como	O
''Mohsen	O
''	O
.	O
