Radio	B-ORG
Televisyen	I-ORG
Malaysia	I-ORG
-	O
Malaysia	B-LOC

Dewa	B-PER
Pacekan	I-PER
(	O
1642–1650	O
;	O
posisi	O
tidak	O
jelas	O
)	O
[anak	O
Dalem	O
Di	O
Made]	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lozère	I-LOC
