சேதுபதியோ	O
பாம்பன்	B-LOC
தீவில்	I-LOC
ஓடி	O
ஒளிந்தான்	O
பின்னர்	O
பிடிபட்டு	O
கைது	O
செய்யப்பட்டான்	O
.	O

இலத்தீன்	B-LOC
அமெரிக்கா	I-LOC
பகுதிகளில்	O
இக்காலம்	O
'	O
''	O
முன்-இசுபானிய	O
''	O
'	O
(	O
''Pre-Hispanic	O
''	O
)	O
எனப்படுகின்றது	O
.	O

பர்கண்டி	O
,	O
புனித	B-ORG
உரோமைப்	I-ORG
பேரரசு	I-ORG

இவர்	O
இராமரின்	B-PER
தந்தை	O
ஆவார்	O
.	O

வழிமாற்று	O
தெ.	B-PER
வ.	I-PER
இராசரத்தினம்	I-PER

ஆறாம்	B-PER
போனிஃபாஸ்	I-PER
(	O
896	O
)	O

எஸ்.	B-PER
ஆர்.	I-PER
ஸ்ரீனிவாச	I-PER
வரதன்	I-PER

இது	O
இந்தியாவிலும்	B-LOC
வடக்குக்	O
காஷ்மீர்	B-LOC
பகுதியில்	O
பேசப்படுகின்றது	O
.	O

இந்த	O
நிலநடுக்கத்திற்குப்	O
பிறகு	O
போர்ட்	B-LOC
பிளேருக்குத்	I-LOC
தலைமையகம்	O
மாற்றப்பட்டது	O
.	O
