Jürgen	B-PER
Schult	I-PER
,	O
Saksamaa	B-LOC
66.69	O

Doubs	B-LOC
'	I-LOC
departemangu	I-LOC
haldusüksuste	I-LOC
loend	I-LOC

Oli	O
Eesti	B-ORG
Kongressi	I-ORG
liige	O
.	O

Ta	O
asub	O
Kongo	B-LOC
jõe	I-LOC
paremal	O
kaldal	O
.	O

Enne	O
Baitullah	B-PER
Mehsudi	I-PER
surma	O
tema	O
asetäitja	O
.	O
