YÖNLENDİRME	O
Julius	B-PER
Fučík	I-PER
(	I-PER
gazeteci	I-PER
)	I-PER

Second	B-ORG
Stage	I-ORG
Theatre	I-ORG
,	O
New	B-LOC
York	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Habibler	B-LOC
,	I-LOC
Germencik	I-LOC

Oğlu	O
Muhammed	B-PER
Rıza	I-PER
Pehlevi	I-PER
de	O
babasının	O
izini	O
takip	O
etti	O
.	O

yönlendirme	O
Heart	B-ORG
of	I-ORG
Midlothian	I-ORG
FC	I-ORG
