Hunger	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Pine	I-ORG
''	O

Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Aga	I-LOC
Buriazia	I-LOC

Massa	B-LOC
Marittima	I-LOC
(	O
GR	B-LOC
)	O

Furono	O
molto	O
usati	O
anche	O
da	O
Alessandro	B-PER
Manzoni	I-PER
che	O
andò	O
a	O
''sciacquare	O
i	O
panni	O
in	O
Arno	B-LOC
''	O
.	O

Ricardo	B-PER
Zamora	I-PER
(	O
1901-1978	O
)	O
,	O
calciatore	O

Cynthia	B-PER
Nixon	I-PER
-	O
Sex	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
City	I-ORG
''	O

È	O
quindi	O
eletto	O
al	O
Senato	B-ORG
della	I-ORG
Repubblica	I-ORG
nelle	O
file	O
dell'UDC	O
.	O

;	O
CDS	O
-	O
Promo	O
50985731624	O
Warner	B-ORG
Music	I-ORG
Messico	I-ORG

Chiuse	O
la	O
carriera	O
disputando	O
quattro	O
stagioni	O
in	O
squadre	O
di	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
.	O

**	O
''	O
Stella	B-PER
Stevens	I-PER
''	O
'	O

Con	O
una	O
popolazione	O
di	O
4.760	O
persone	O
,	O
è	O
tra	O
le	O
città	O
più	O
piccole	O
della	O
Repubblica	B-LOC
Ceca	I-LOC
.	O
