*A	O
Duna	B-ORG
Televízió	I-ORG
–	O
több	O
műsorsávban	O
is	O
–	O
egy	O
korábbi	O
dokumentumfilmmel	O
emlékezett	O
meg	O
róla	O
.	O

25px]]	O
'	O
''	O
Talmácsi	B-PER
Gábor	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Nemzetközi	B-ORG
Páneurópa	I-ORG
Unió	I-ORG

Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
43.	O
győzelme	O
és	O
3.	O
egyéni	O
világbajnoki	O
címe	O
ezen	O
a	O
futamon	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Radvanice	B-LOC
(	I-LOC
Přerovi	I-LOC
járás	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
I.	B-PER
Baszileiosz	I-PER
bizánci	I-PER
császár	I-PER

22px]]	O
Kamerun	B-LOC
(	O
ma	O
)	O

Székhelye	O
Ústí	B-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC
.	O

Veszprém	B-LOC
megye	I-LOC
legmagasabb	O
épülete	O
.	O

Lusitanos	B-ORG
(	O
0,700	O
)	O

``	O
Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG
''	O

I.	B-PER
(	I-PER
Földnélküli	I-PER
)	I-PER
János	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Keleti	B-ORG
főcsoport	I-ORG
(	I-ORG
NBA	I-ORG
)	I-ORG
