''	O
Wonder	B-ORG
Showzen	I-ORG
''	O

Kaljulõhes	O
leidis	O
pelgupaiga	O
Bilbo	B-PER
Paunaste	I-PER
ja	O
hiljem	O
ka	O
Sõrmuse	B-PER
Vennaskond	I-PER
.	O

``	O
The	B-ORG
Daily	I-ORG
Show	I-ORG
with	I-ORG
Jon	I-ORG
Stewart	I-ORG
''	O

suuna	O
Manchester	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG

Virgilijus	B-PER
Alekna	I-PER
,	O
Leedu	B-LOC
66.46	O

Venemaa	B-LOC
föderaalsubjektide	I-LOC
(	O
Föderaalringkondade	B-LOC
)	O
riigikaitseorganite	O
;	O

Samoa	B-LOC
parlament	O
kinnitas	O
ühehäälselt	O
uueks	O
viieaastaseks	O
ametiajaks	O
riigipeaks	O
ka	O
seni	O
sama	O
ametit	O
pidanud	O
Tupua	B-PER
Tamasese	I-PER
Tupuola	I-PER
Tufuga	I-PER
Efi	I-PER
.	O

Stauchitzi	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
3485	O
)	O

Kes	O
Vanas	B-LOC
Roomas	I-LOC
omas	O
orja	O
,	O
omas	O
ka	O
orja	O
toodangut	O
.	O

François	B-PER
Duval	I-PER
(	O
Belgia	B-LOC
)	O

suuna	O
Major	B-ORG
Antônio	I-ORG
Couto	I-ORG
Pereira	I-ORG
staadion	I-ORG
