Aiemmin	O
kilpailuun	O
osallistuneista	O
maista	O
Saksa	B-ORG
ei	O
ole	O
tällä	O
kertaa	O
mukana	O
.	O

**	O
Santiago	B-LOC
de	I-LOC
Chile	I-LOC
(	O
suurlähetystö	O
)	O

Hero]]	O
''	O
(	O
Mariah	B-PER
Carey	I-PER
)	O
