Perkembangan	O
pemikirannya	O
sangat	O
dipengaruhi	O
oleh	O
Charles	B-PER
Darwin	I-PER
dan	O
Sigmund	B-PER
Freud	I-PER
.	O

``	O
All	B-ORG
We	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

ALIH	O
Republik	B-LOC
Sosialis	I-LOC
Soviet	I-LOC
Armenia	I-LOC
