לאחר	O
המלחמה	O
התיישבו	O
רבים	O
מהגולים	O
לואיזיאנה	B-ORG
הצרפתית	I-ORG
שעברה	O
לשלטון	O
ספרד	B-LOC
.	O

במערב	O
-	O
ים	B-LOC
התיכון	I-LOC
,	O
הערים	O
נהריה	B-LOC
עכו	B-LOC
קריות	B-LOC

את	O
הסרט	O
הפיק	O
,	O
כתב	O
וביים	O
ג'אד	B-PER
אפאטו	I-PER
.	O
