*Desemba	O
-	O
Papa	B-PER
Yohane	I-PER
X	I-PER

Eneo	O
lake	O
ni	O
454.26	O
km²	B-ORG
.	O

Yonkers	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC

Chuo	B-ORG
Kikuu	I-ORG
cha	I-ORG
Zanzibar	I-ORG
(	O
ZU	O
)	O
