Artform	O
-	O
Tel	B-LOC
Aviv	I-LOC

Discovery	B-ORG
Channel	I-ORG
Pro	I-ORG
Cycling	I-ORG
Team	I-ORG

Tejmuraz	B-PER
Gabašvili	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O
