Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
33520	O
.	O

Akajiunga	O
na	O
chama	O
cha	O
Kenya	B-ORG
African	I-ORG
Union	I-ORG
.	O

Uhusika	O
umechezwa	O
na	O
Jennifer	B-PER
Garner	I-PER
.	O
