АЙДАУ	O
Муслим	B-PER
ибн	I-PER
әл-Хәджадж	I-PER

Саны	O
өте	O
азайып	O
бара	O
жатқандықтан	O
қорғауға	O
алынып	O
,	O
Қазақстанның	B-LOC
Қызыл	B-ORG
кітабына	I-ORG
еңгізілген	O
.	O

Қазақстан	B-ORG
Жоғарғы	I-ORG
Соты	I-ORG

АЙДАУ	O
Макендондық	B-PER
Филипп	I-PER
II	I-PER

Мақсат	B-PER
Байжанов	I-PER
(	O
2002-2004	O
,	O
2006-2008	O
)	O

Жүлдегер	O
лауазымын	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
клубы	O
қорғады	O
.	O

)	O
қорғауға	O
алынып	O
,	O
Қазақстанның	B-ORG
«Қызыл	I-ORG
кітабына»	I-ORG
енгізілген	O
.	O

Америка	B-LOC
Құрама	I-LOC
Штаттары	I-LOC
,	O
Аустралия	B-LOC
