L'aumento	O
della	O
popolazione	O
può	O
essere	O
spiegato	O
con	O
la	O
stabilità	O
politica	O
imposta	O
dalla	O
Serenissima	B-LOC
Repubblica	I-LOC
di	I-LOC
Venezia	I-LOC
.	O

PKNA	B-ORG
-	I-ORG
Paperinik	I-ORG
New	I-ORG
Adventures	I-ORG

Pete	B-PER
Sampras	I-PER
'	O
''	O
(	O
campione	O
)	O
'	O
''	O
