Laura	B-PER
Pausini	I-PER
olasz	B-LOC
énekes	O

There’s	B-ORG
a	I-ORG
Riot	I-ORG
Goin’	I-ORG
On	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Hud	B-ORG
(	I-ORG
egyértelműsítő	I-ORG
lap	I-ORG
)	I-ORG

Barry	B-PER
Gibb	I-PER
,	O
Robin	B-PER
Gibb	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
David	B-PER
Martin	I-PER
(	I-PER
labdarúgó	I-PER
,	I-PER
1986	I-PER
)	I-PER

Máramaros	B-LOC
vármegye	I-LOC
,	O
valamint	O
a	O

Habár	O
ez	O
a	O
film	O
már	O
korábban	O
készen	O
volt	O
,	O
a	O
rendező	O
,	O
J.	B-PER
J.	B-PER
Abrams	I-PER
csak	O
májusban	O
tárta	O
a	O
közönség	O
elé	O
,	O
különböző	O
okokra	O
hivatkozva	O
.	O

Kongói	B-LOC
Demokratikus	I-LOC
Köztársaság	I-LOC
–	O
Tanzánia	B-LOC
–	O
Zambia	B-LOC
–	O
Burundi	B-LOC

Athén	B-LOC
nomarhía	I-LOC
(	O
Νομαρχία	O
Αθηνών	O
)	O
;	O

Cruz	B-ORG
Azul	I-ORG
(	O
Mexikó	B-LOC
)	O
CA	B-ORG
Boca	I-ORG
Juniors	I-ORG
