Castlegar	B-LOC
,	O
Brittiläinen	B-LOC
Kolumbia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
palveli	O
myös	O
presidentti	O
Wilford	B-PER
Woodruffin	I-PER
ja	O
presidentti	O
Lorenzo	B-PER
Snow	I-PER
toisena	O
neuvonantajana	O
.	O

Etumerkki	B-ORG
(	I-ORG
matematiikka	I-ORG
)	I-ORG

Päätöksen	O
takana	O
oli	O
Karjalan	B-LOC
tasavallan	I-LOC
johtaja	O
Aleksandr	B-PER
Hudilainen	I-PER
.	O

Belgia	B-LOC
–	O
(	O
8	O
uimaria	O
)	O
