'	O
''	O
हैरी	B-PER
एस	I-PER
ट्रूमैन	I-PER
''	O
'	O
(	O
1884–1972	O
)	O

जैक्सनविल	B-LOC
,	I-LOC
फ्लोरिडा	I-LOC

**	O
हॉन्ग	B-LOC
कॉन्ग	I-LOC
(	O
जनरल-वाणिज्य	O
दूतावास	O
)	O

भारतीय	B-ORG
सांख्यिकी	I-ORG
संस्थान	I-ORG
,	I-ORG
कोलकाता	B-LOC

महानगर	B-ORG
टेलीफोन	I-ORG
निगम	I-ORG
लिमिटेड	I-ORG

'	O
''	O
फीनिक्स	B-ORG
चाइनीज़	I-ORG
चैनल	I-ORG
''	O
'	O

अनुप्रेषित	O
सनीवेल	B-LOC
,	I-LOC
कैलिफ़ोर्निया	I-LOC

ब्रिटेन	B-PER
के	I-PER
प्रधान	I-PER
मन्त्री	I-PER

हुमा	B-PER
क़ुरैशी	I-PER
(	I-PER
पत्रकार	I-PER
)	I-PER
स्वतंत्र	O
पत्रकार।	O

उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
220	O
)	O
