Antico	B-LOC
cimitero	I-LOC
degli	I-LOC
Inglesi	I-LOC

Monte	B-LOC
Castello	I-LOC
di	I-LOC
Vibio	I-LOC

20px	O
U.S.	B-LOC
Mariglianese	I-LOC
,	I-LOC
Marigliano	I-LOC

Harel	B-PER
Levy	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

rinvia	O
Federazione	B-ORG
calcistica	I-ORG
della	I-ORG
Romania	I-ORG

Lose	B-LOC
Your	I-LOC
Illusions	I-LOC
,	I-LOC
Vol.	I-LOC
1	I-LOC

Passa	O
così	O
nelle	O
file	O
di	O
Francesco	B-PER
Maria	I-PER
I	I-PER
Della	I-PER
Rovere	I-PER
,	O
con	O
cui	O
partecipa	O
all'entrata	O
in	O
Ravenna	B-LOC
e	O
Rimini	B-LOC
,	O
per	O
poi	O
spostarsi	O
a	O
Modena	B-LOC
prima	O
e	O
a	O
Bologna	B-LOC
poi	O
,	O
dove	O
si	O
occupa	O
della	O
difesa	O
della	O
città	O
attaccata	O
da	O
Gian	B-PER
Giacomo	I-PER
Trivulzio	I-PER
.	O

'	O
''	O
Saint-Bertrand-de-Comminges	B-LOC
''	O
'	O

''	O
My	B-ORG
Sweet	I-ORG
Lord	I-ORG
''	O
-	O
(	O
George	B-PER
Harrison	I-PER
)	O

Studiò	O
a	O
Eton	B-ORG
College	I-ORG
.	O

RINVIA	O
Prigione	B-ORG
di	I-ORG
Abu	I-ORG
Ghraib	I-ORG

Rod	B-PER
Laver6-4	I-PER
4-6	O
6-2	O
8-10	O
6-3	O

n.	O
17	O
a	O
'	O
''	O
Camponogara	B-LOC
''	O
'	O
