இது	O
மேற்கு	B-ORG
திரிபுரா	I-ORG
மக்களவைத்	I-ORG
தொகுதிக்கு	I-ORG
உட்பட்டது	O
.	O

வழிமாற்று	O
ஜே.	B-PER
ஆர்.	I-PER
ரங்கராஜு	I-PER

**	O
குவாத்தமாலா	B-LOC
நகரம்	I-LOC
(	O
தூதரகம்	O
)	O

நந்தா]]	O
,	O
சிந்து	B-PER
மேனன்	I-PER
,	O
சரண்யா	B-PER
மோகன்	I-PER

வட	B-LOC
அமெரிக்காவிலும்	I-LOC
பல	O
பகுதிகளை	O
வென்றனர்	O
.	O
