விக்கிரமன்	B-PER
(	I-PER
எழுத்தாளர்	I-PER
)	I-PER
.	O

சமோவா	B-LOC
,	O
அமெரிக்க	B-LOC
ஐக்கிய	I-LOC
நாடு	I-LOC
(	O
அமெரிக்க	B-LOC
சமோவா	I-LOC
)	O
