YÖNLENDİRME	O
Hofheim	B-LOC
am	I-LOC
Taunus	I-LOC

``	O
Insieme	B-ORG
:	I-ORG
1992	I-ORG
''	O
(	O
Toto	B-PER
Cutugno	I-PER
)	O

YÖNLENDİRME	O
José	B-ORG
Alvalade	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

'	O
''	O
Danny	B-PER
Boyle	I-PER
''	O
'	O
