Jacob	B-PER
Bronowski	I-PER
(	O
1908-1974	O
)	O

doorverwijzing	O
RSC	B-LOC
Anderlecht	I-LOC
in	I-LOC
het	I-LOC
seizoen	I-LOC
2009	I-LOC
/	I-LOC
10	I-LOC

Hij	O
was	O
een	O
seizoen	O
actief	O
in	O
Enschede	B-LOC
en	O
vertrok	O
daarna	O
naar	O
De	B-ORG
Graafschap	I-ORG
(	O
seizoen	O
'76-'77	O
)	O
.	O
