ALIH	O
Spanish	B-LOC
Fort	I-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

ALIH	O
Simeulue	B-LOC
Tengah	I-LOC
,	I-LOC
Simeulue	B-LOC

Let	B-ORG
Your	I-ORG
Love	I-ORG
Out	I-ORG
''	O

ALIH	O
Foulques	B-PER
,	I-PER
Raja	I-PER
Yerusalem	I-PER

Mickey	B-PER
Rooney	I-PER
sebagai	O
Penduduk	O
Tua	O
Smalltown	O

Profil	O
pada	O
situs	O
web	O
resmi	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Perancis	I-ORG
.	O
