Martin	B-PER
Luther	I-PER
King	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Dhèwèké	O
misuwur	O
minangka	O
panyithak	O
gol	O
kapisan	O
Euro	B-ORG
2008	I-ORG
.	O

Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

0255	O
-	O
Sebagian	O
Kabupatèn	B-LOC
Cianjur	I-LOC

Mount	B-LOC
Athos	I-LOC
(	I-LOC
otonom	I-LOC
)	I-LOC
