Kappaleen	O
on	O
säveltänyt	O
ja	O
sanoittanut	O
Teemu	B-PER
Brunila	I-PER
.	O

Philadelphia	B-LOC
)	O
tai	O
yleisen	O
eurooppalaisen	O
paikannimistön	O
(	O
vrt	O
.	O

Tartu	B-ORG
Ülikool	I-ORG
/	I-ORG
Rock	I-ORG
''	O
(	O
1	O
)	O
''	O

Onni	B-PER
Hiltunen	I-PER
(	O
1930–1962	O
)	O

OHJAUS	O
Timiș	B-LOC
(	I-LOC
piirikunta	I-LOC
)	I-LOC

``	O
Like	B-ORG
a	I-ORG
Virgin	I-ORG
''	O
