перенаправление	O
Министерство	B-ORG
жилищного	I-ORG
строительства	I-ORG
и	I-ORG
городского	I-ORG
развития	I-ORG
США	I-ORG

При	O
этом	O
он	O
,	O
вероятно	O
,	O
с	O
самого	O
начала	O
стремился	O
объединить	O
под	O
своей	O
властью	O
весь	O
Пиренейский	B-LOC
полуостров	I-LOC
.	O

Сюда	O
завозили	O
рабов	O
из	O
Мадагаскара	B-LOC
,	O
Мозамбика	B-LOC
и	O
Индонезии	B-LOC
.	O
