Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Sila	O
pergi	O
ke	O
Il	B-ORG
Divo	I-ORG
untuk	O
maklumat	O
lanjut	O
.	O

Tengku	B-PER
Yahya	I-PER
Petra	I-PER
Sultan	I-PER
Ibrahim	I-PER
