•	O
'	O
''	O
Industrial	B-ORG
Light	I-ORG
&	I-ORG
Magic	I-ORG
''	O
'	O

группируются	O
в	O
Адмиралтействе	B-ORG
,	O
откуда	O
впоследствии	O
вынуждены	O
отступить	O
под	O
угрозой	O
обстрела	O
артиллерией	O
Петропавловской	B-LOC
крепости	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Эмелек	B-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Ауре	B-PER
,	I-PER
Мюриэль	I-PER
