BIRZUZENDU	O
Rodion	B-PER
Romanovitx	I-PER
Raskolnikov	I-PER

Konick	B-ORG
zaldien	I-ORG
antza	O
handia	O
daukate	O
.	O

Arriaga	B-ORG
antzokiak	I-ORG
haren	O
omenez	O
du	O
izena	O
.	O

La	B-LOC
Aldea	I-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Nicolás	I-LOC

Martinus	B-PER
W.	I-PER
Beijerinck	I-PER
zientzialari	O
holandarrak	O
aurkitu	O
zuen	O
XX	O
.	O

Konstantino	B-PER
I.a	I-PER
(	O
862	O
-	O
877	O
)	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

Bateatzaile	O
trebea	O
,	O
Liga	B-ORG
Handietako	I-ORG
jokalari	O
ospetsuenetariko	O
bat	O
izan	O
zen	O
.	O

Cinco	B-LOC
Villas	I-LOC
eskualdean	O
dago	O
.	O
