فلا	O
ينافي	O
ما	O
تقدم	O
عن	O
كعب	B-PER
الأحبار	I-PER
.	O

تحويل	O
ليف	B-ORG
ومادي	I-ORG
(	I-ORG
مسلسل	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
عضلة	B-LOC
مربعة	I-LOC
فخذية	I-LOC
