*Huyện	O
Thạch	B-ORG
Đài	I-ORG
(	O
石台县	O
)	O

S7	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Moscow-Domodedovo	O
)	O

Le	B-LOC
Monastier-Pin-Moriès	I-LOC
(	O
48099	O
)	O

'	O
''	O
Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kevin	B-PER
Spacey	I-PER
''	O
'	O

''	O
Saguinus	B-LOC
inustus	I-LOC
''	O

Sông	B-LOC
Kinh	I-LOC
Thầy	I-LOC

Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Minh	I-PER
Trị	I-PER

**	O
'	O
''	O
Lady	B-PER
Gaga	I-PER
—	O
``	O
Bad	B-ORG
Romance	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Linh	B-LOC
dương	I-LOC
sừng	I-LOC
thẳng	I-LOC
Ả	I-LOC
Rập	I-LOC
