''	O
KRC	B-ORG
Genk	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

Tisza	B-PER
Tibor	I-PER
''	O
(	O
Debreceni	B-ORG
VSC	I-ORG
)	O
''	O

Szusza	B-LOC
Ferenc	I-LOC
Stadion	I-LOC
,	O
Budapest	B-LOC

1-	O
Tony	B-PER
Stewart	I-PER

Naponta	O
jármű	O
halad	O
át	O
rajta	O
,	O
-rel	O
csökkentve	O
Kikötői	B-ORG
híd	I-ORG
forgalmát	O
.	O

Az	O
1934-1935-ös	O
szezonban	O
az	O
FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
edzője	O
volt	O
.	O

Ausztrália	B-LOC
,	O
Indonézia	B-LOC
,	O
Új-Kaledónia	B-LOC
,	O
Új-Zéland	B-LOC
,	O
Pápua	B-LOC
Új-Guinea	I-LOC
és	O
Kelet-Timor	B-LOC
területén	O
honos	O
.	O

''	O
Bad	B-LOC
Waldsee	I-LOC
''	O
'	O

Ramón	B-PER
Vargas	I-PER
(	O
1960–	O
)	O
(	O
Mexikó	B-LOC
)	O

1892-gen	O
találkozót	O
rendeztek	O
Dardzsilingben	B-LOC
.	O
