बाराव्या	O
शतकामधे	O
पॅरिस	B-ORG
विद्यापीठाची	I-ORG
स्थापना	O
करण्यात	O
आली	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
चार्ल्स	B-PER
दि	I-PER
गॉल	I-PER
