'	O
''	O
SWD	O
''	O
'	O
—	O
Водзиславский	B-LOC
повят	I-LOC

Харпер	B-PER
,	I-PER
Лора	I-PER

20px]]	O
'	O
''	O
Верхний	B-LOC
Египет	I-LOC
''	O
'	O

Занимал	O
пост	O
исполнительного	O
директора	O
компании	O
United	B-ORG
Technologies	I-ORG
.	O

Эспенес-Крул	B-PER
,	I-PER
Лив	I-PER
Кристин	I-PER
