'	O
''	O
Empangeni	B-LOC
''	O
'	O

See	B-LOC
van	I-LOC
Japan	I-LOC

J.B.M.	B-PER
Hertzog	I-PER
en	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
ondersteun	O
.	O

**	O
Nicolas	B-PER
Cage	I-PER
–	O
''Adaptation	O
''	O

Die	O
verhaal	O
speel	O
af	O
op	O
die	O
universiteitsdorp	O
Stellenbosch	B-LOC
en	O
die	O
titel	O
verwys	O
na	O
die	O
bynaam	O
vir	O
die	O
plaaslike	B-ORG
universiteit	I-ORG
.	O

AANSTUUR	O
Akrotiri	B-LOC
en	I-LOC
Dhekelië	I-LOC
