Prime	O
Minister]]	O
Mohamed	B-PER
Said	I-PER
Fofana	I-PER

Ìkokò	B-LOC
àbàwọ́n	I-LOC
(	O
''Crocuta	O
crocuta	O
''	O
)	O

Ìgbìmọ̀	B-ORG
Òlímpíkì	I-ORG
Akáríayé	I-ORG
