Redirecionamento	O
Disco	B-ORG
de	I-ORG
vinil	I-ORG

O	O
jurado	O
Simon	B-PER
Cowell	I-PER
comentou	O
que	O
ela	O
``	O
finalmente	O
provou	O
porque	O
merecia	O
estar	O
entre	O
os	O
doze	O
finalistas	O
''	O
e	O
,	O
uma	O
semana	O
mais	O
tarde	O
se	O
referiu	O
à	O
performance	O
como	O
sendo	O
``	O
sensacional	O
''	O
.	O

São	B-LOC
Luís	I-LOC
-	O
Canal	O
5	O
