Aku	O
Pulang	O
(	O
Dewi	B-PER
Sandra	I-PER
)	O

André	B-PER
F.	I-PER
Cournand	I-PER

Konvensi	B-ORG
Nasional	I-ORG
Partai	I-ORG
Republik	I-ORG
(	I-ORG
Amerika	I-ORG
Serikat	I-ORG
)	I-ORG

``	O
Tiga	O
lukisannya	O
berada	O
di	O
Museum	B-ORG
dan	I-ORG
Galeri	I-ORG
Seni	I-ORG
Derby	I-ORG
setelah	O
dihadiahkan	O
oleh	O
Alfred	B-PER
E.	I-PER
Goodey	I-PER
.	O

Ledakan	O
mengguncang	O
lantai	O
parkir	O
P2	O
Gedung	O
Bursa	B-ORG
Efek	I-ORG
Jakarta	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Cher	I-LOC

ALIH	O
Tentara	B-ORG
Revolusioner	I-ORG
Nasional	I-ORG
