രണ്ടുവർഷം	O
അനുശീലൻ	B-ORG
സമിതിയുടെ	I-ORG
സംരക്ഷണത്തിൽ	O
കഴിഞ്ഞു	O
.	O

സൗദി	B-LOC
അറേബ്യയിലെ	I-LOC
മരുഭൂമികളിലൂടെ	O
നടത്തിയ	O
യാത്രകളുടെ	O
വിവരണമാണ്	O
ഈ	O
ഗ്രന്ഥത്തിന്റെ	O
ഉള്ളടക്കം	O
.	O

ആസിഫ്	B-ORG
അലി	I-ORG
,	O
സംവൃത	B-PER
സുനിൽ	I-PER
