Arusha	B-LOC
(	I-LOC
mji	I-LOC
)	I-LOC

Previously	O
Omar	B-PER
Bongo	I-PER
;	O
amekuwa	O
akiwa	O
madarakani	O

Shirika	B-ORG
la	I-ORG
Huduma	I-ORG
kwa	I-ORG
Wanyama	I-ORG
Pori	I-ORG
ya	I-ORG
Kenya	I-ORG

Mifano	O
ni	O
siku	O
hizi	O
hasa	O
Jumuiya	B-ORG
ya	I-ORG
Madola	I-ORG
.	O

Red	B-LOC
Deer	I-LOC
,	I-LOC
Alberta	I-LOC

'	O
''	O
Omani	B-LOC
''	O
'	O
