Beste	O
taldea	O
,	O
era	O
berean	O
ugaria	O
,	O
iraultzaileena	O
izan	O
zen	O
,	O
Largo	B-PER
Caballero	I-PER
buruzagi	O
.	O

Berna	B-LOC
kantonamenduan	I-LOC
dago	O
,	O
barrutian	O
.	O

FC	B-ORG
Flora	I-ORG
Tallinn	I-ORG
(	O
10	O
)	O
