Велико	B-LOC
Търново	I-LOC
,	O
България	B-LOC

виж	O
Светът	B-ORG
на	I-ORG
BMW	I-ORG

пренасочване	O
Джоузеф	B-PER
Алън	I-PER
Хайнек	I-PER

Практикуват	O
гадаенето	O
и	O
магьосничеството	B-ORG
.	O
