कॅनडा	B-LOC
देशातल्या	O
एलोरा	B-LOC
,	I-LOC
ऑन्टारियो	I-LOC
या	O
गावाचे	O
नाव	O
''वेरूळ	O
''	O
ह्या	O
नावावरून	O
देण्यात	O
आलेले	O
आहे	O
.	O

'	O
''	O
किमी	B-PER
रायकोन्नेन	I-PER
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
मोहमेडन	B-ORG
एस.सी	I-ORG
.	I-ORG

त्यांना	O
केवळ	O
गोवा	B-LOC
,	O
दमण	B-LOC
आणि	I-LOC
दीव	I-LOC
या	O
प्रदेशावरच	O
समाधान	O
मानावे	O
लागले	O
.	O

पॅरिस	B-LOC
(	O
पार्क	B-ORG
दे	I-ORG
प्रेंस	I-ORG
)	O

'	O
''	O
जेम्स	B-PER
गारफील्ड	I-PER
''	O
'	O
(	O
1831–1881	O
)	O
