**	O
Ojamajo	B-ORG
Doremi	I-ORG
''	O
(	O
1999-2000	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Savoie	I-LOC

Baginda	O
kemudiannya	O
mengasaskan	O
kerajaan	O
Singapura	B-LOC
lama	O
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O
