Vuosina	O
2008–2014	O
isäntäorganisaationa	O
toimi	O
Turun	B-LOC
kaupunki	I-LOC
.	O

Linja	B-ORG
1	I-ORG
(	I-ORG
Almatyn	I-ORG
metro	I-ORG
)	I-ORG

Hän	O
debytoi	O
A-maajoukkueessa	B-ORG
18-vuotiaana	O
.	O

OHJAUS	O
Henrik	B-PER
Klaunpoika	I-PER
Fleming	I-PER
