'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ron	B-PER
Ng	I-PER
''	O
'	O

4	O
-	O
dinaikkan	O
dari	O
Liga	B-LOC
FAM	I-LOC
2012	I-LOC

**	O
中島早貴	O
(	O
Nakajima	B-PER
Saki	I-PER
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

LENCONG	O
Pengepala	B-ORG
(	I-ORG
teknologi	I-ORG
maklumat	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gard	I-LOC

Stadium	B-ORG
Sultan	I-ORG
Ismail	I-ORG
Nasiruddin	I-ORG
Shah	I-ORG

Stadium	B-ORG
Bung	I-ORG
Karno	I-ORG
,	O
Indonesia	B-LOC

Lebuhraya	B-ORG
Bertingkat	I-ORG
Ampang-Kuala	I-ORG
Lumpur	I-ORG
(	O
RM28	O
juta	O
)	O

Buzz	B-PER
Aldrin	I-PER
sebagai	O
Himself	O
