تغییرمسیر	O
گابریل	B-PER
فرناندو	I-PER
آتز	I-PER

تغییر_مسیر	O
طاق	B-ORG
پیروزی	I-ORG
(	I-ORG
پاریس	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
اسلام‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
خدابنده	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
نهضت‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
شهرضا	I-LOC
)	I-LOC

این	O
احتمال	O
هست	O
که	O
او	O
توسط	O
جانشینش،	O
رامسس	B-PER
ششم،	I-PER
به	O
قتل	O
رسیده	O
باشد	O
.	O

