തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്തോ	B-ORG
ടിബറ്റൻ	I-ORG
അതിർത്തി	I-ORG
പോലീസ്	I-ORG

മണിയൻപിള്ള	B-PER
രാജു	I-PER
–	O
ഡോ	O
.	O

ഹംഗറിയിലും	B-LOC
തെക്കേ	B-LOC
അമേരിക്കയിലും	I-LOC
മുളകൊണ്ടുള്ള	O
ട്രംപറ്റുകളാണ്	O
പ്രചാരത്തിലുണ്ടായിരുന്നത്	O
.	O
