Jean-Jacques	B-PER
Goldman	I-PER
-	O
Jean	B-ORG
Jacques	I-ORG
Goldman	I-ORG
''	O
(	O
ou	O
''Démodé	O
''	O
)	O

