שירות	B-ORG
הביטחון	I-ORG
הכללי	I-ORG
ישראל	B-LOC
.	O

דייב	B-PER
דבושר	I-PER
(	O
ניו	B-ORG
יורק	I-ORG
ניקס	I-ORG
)	O

דנידין	B-LOC
(	I-LOC
ניו	I-LOC
זילנד	I-LOC
)	I-LOC

בריטני	B-PER
ספירס	I-PER
(	O
יחד	O
עם	O
מדונה	B-PER
)	O

גר	O
הוד	B-LOC
השרון	I-LOC
,	O
שם	O
גם	O
ממוקמים	O
משרדי	O
``	O
טררם	O
''	O
.	O
