पुनर्निर्देशन	O
अलेक्झांडर	B-PER
द	I-PER
ग्रेट	I-PER

भारतीय	B-ORG
विमानतळ	I-ORG
प्राधिकरण	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
महालक्ष्मी	B-ORG
मंदिर	I-ORG
,	I-ORG
कोल्हापूर	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
सुनयना	B-PER
(	I-PER
अभिनेत्री	I-PER
)	I-PER

निजामाने	O
मराठवाड्यावर	O
हैदराबाद	B-LOC
संस्थान	I-LOC
भारतात	O
विलीन	O
होईपर्यंत	O
राज्य	O
केले	O
.	O

वेस्ट	B-LOC
बँक	I-LOC
व	O
गाझा	B-LOC
पट्टी	I-LOC
