Zacky	B-PER
Vengeance	I-PER
-	O
slaggitaar	O
,	O
achtergrondzang	O

Łopuszno	B-LOC
,	O
Miedziana	B-LOC
Góra	I-LOC
,	O
Mniów	B-LOC
,	O
Piekoszów	B-LOC

Make	B-ORG
You	I-ORG
Feel	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
