'	O
''	O
THe	O
FirSt	O
ToUCh	O
''	O
'는	O
김완선의	B-ORG
중화민국	B-LOC
정규	O
1집	O
음반이다	O
.	O

히다카	B-LOC
군	I-LOC
유라	B-LOC
정	I-LOC
,	O
히다카	B-LOC
정	I-LOC
,	O
히다카가와	B-LOC
정	I-LOC

넘겨주기	O
에드거	B-PER
앨런	I-PER
포	I-PER

1990년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
국가대표	O
