Phoenix]]	O
,	O
அரிசோனா	B-LOC
,	O
அமெரிக்க	B-LOC
ஐக்கிய	I-LOC
நாடு	I-LOC

நகமலைக்கு	O
வெகு	O
அருகில்	O
வரலாற்று	O
சிறப்பு	O
மிக்க	O
சமணர்	B-LOC
மலை	I-LOC
அமைந்துள்ள்து	O
.	O

பி.	B-ORG
எஸ்.	I-ORG
ஜி	I-ORG
தொழில்நுட்பக்	I-ORG
கல்லூரி	I-ORG

அரை	O
இறுதி	O
ஆட்டத்தில்	O
செரீனா	B-PER
வில்லியம்ஸ்	I-PER
இடம்	O
தோல்வியுற்று	O
வெளியேறினார்	O
.	O

