'	O
''	O
Западная	B-LOC
Австралия	I-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Вёльке	B-PER
,	I-PER
Ханс	I-PER

Станция	B-ORG
метро	I-ORG
«Харьковская»	I-ORG
(	O
4,3	O
км	O
)	O

Позже	O
их	O
казнили	O
в	O
Новом	B-ORG
Амстердаме	I-ORG
.	O

Чернушевич	B-PER
,	I-PER
Арнольд	I-PER
Петрович	I-PER

Состав	O
был	O
объявлен	O
19	B-LOC
мая	I-LOC
.	O
