Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Lutong	B-ORG
Koreano	I-ORG
(	I-ORG
Hansik	I-ORG
)	I-ORG

Hiromi	B-PER
Iwasaki	I-PER
(	O
岩崎宏美	O
)	O
(	O
14	O
)	O
