Yhteensä	O
Elustondo	O
pelasi	O
kaudella	B-LOC
2014–2015	I-LOC
neljä	O
sarjaottelua	O
ja	O
teki	O
yhden	O
maalin	O
.	O

–	O
Emeli	B-PER
Sandé	I-PER
''	O
'	O

Lontoon	B-ORG
olympialaisissa	I-ORG
2012	I-ORG
hän	O
sijoittui	O
viidenneksi	O
.	O
