തിരിച്ചുവിടുക	O
കൊടുവേലി	B-LOC
(	I-LOC
വിവക്ഷകൾ	I-LOC
)	I-LOC

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG
(	O
ഐക്യ	B-ORG
പുരോഗമന	I-ORG
സഖ്യം	I-ORG
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചാൾസ്	B-PER
ഗ്ലോവർ	I-PER
ബാർക്‌ല	I-PER

പത്തനംതിട്ട	B-LOC
ജില്ലയിൽ	I-LOC
വടശ്ശേരികരക്കടുത്താണ്	O
ഈ	O
പ്രകൃതിഭംഗിയാർന്ന	O
സ്ഥലം	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
പോസ്റ്റൽ	I-ORG
സർവീസ്	I-ORG

മാറ്റ്	B-PER
ഡാമൺ	I-PER
-	O
ഡോ	O
.	O
