ريال	B-ORG
سوسيداد	I-ORG
(	O
P	O
)	O

'	O
''	O
ماريا	B-PER
صوفيا	I-PER
من	I-PER
نيوبورغ	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
أرملة	B-LOC
سوداء	I-LOC
قمية	I-LOC

تحويل	O
بوكلاند	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

**الرئيس	O
–	O
إمام	B-ORG
علي	I-ORG
رحمن،	I-ORG
رئيس	B-ORG
طاجيكستان	I-ORG
(	O
1992–حالياً	O
)	O

تحويل	O
عبد	B-PER
المنعم	I-PER
التراس	I-PER

'	O
''	O
جوزيف	B-PER
كابيلا	I-PER
''	O
'،	O
رئيس	O

**	O
أديس	B-LOC
أبابا	I-LOC
(	O
البعثة	O
الدائمة	O
لدى	O
الاتحاد	B-ORG
الأفريقي	I-ORG
)	O

تحويل	O
ليدين	B-LOC
(	I-LOC
ماساتشوستس	I-LOC
)	I-LOC
