пренасочване	O
Метростанция	B-ORG
„Младост	I-ORG
3“	I-ORG

Андреа	B-PER
Петкович	I-PER
''	O
(	O
полуфинал	O
)	O

пренасочване	O
Просеник	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Бургас	I-LOC
)	I-LOC
