'	O
''	O
Ana	B-PER
Antonijević	I-PER
''	O
'	O

Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Down	I-LOC
e	I-LOC
Connor	I-LOC
.	O

Taylor	B-PER
Swift	I-PER
—	O
Blank	B-ORG
Space	I-ORG
''	O

Kəpəz	B-ORG
Professional	I-ORG
Futbol	I-ORG
Klubu	I-ORG

Partecipò	O
alle	O
varie	O
competizioni	O
in	O
rappresentanza	O
della	O
Repubblica	B-LOC
Democratica	I-LOC
Tedesca	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Jakob	B-PER
Hlasek	I-PER
''	O
'7-6	O
6-3	O

**	O
'	O
''	O
Tony	B-PER
Shalhoub	I-PER
''	O
'	O
–	O
Detective	B-ORG
Monk	I-ORG
''	O
(	O
''Monk	O
''	O
)	O

Futbol'nyj	B-ORG
Klub	I-ORG
Metalurh	I-ORG
Donec'k	I-ORG

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

border	O
Regno	B-LOC
delle	I-LOC
Hawaii	I-LOC
