Maarja	B-PER
Kangro	I-PER
,	O
tõlkija	O
ja	O
luuletaja	O

Märjamaa	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

``	O
–	O
Tallinna	B-ORG
Pedagoogikaülikooli	I-ORG
toimetised	O
.	O

Sel	O
juhul	O
pügatakse	O
neid	O
kas	O
põõsa-	O
või	O
püramiidikujuliseks	B-ORG
.	O

Venemaal	B-LOC
moodustati	O
Tšita	B-LOC
oblasti	I-LOC
ja	O
Aga	B-LOC
Burjaadi	I-LOC
autonoomse	I-LOC
ringkonna	I-LOC
liitmisel	O
Taga-Baikali	B-LOC
krai	I-LOC
.	O

Kernu	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Harju	B-LOC
maakond	I-LOC

Veljo	B-PER
Tormis	I-PER
on	O
tema	O
õepoeg	O
.	O

Aristoteles	B-PER
nimetab	O
erinevuseks	O
``	O
asjade	O
teisitiolekut	O
''	O
(	O
Met	O
.	O

Kristen	B-PER
Viikmäe	I-PER
'	O
''	O
(	O
16	O
)	O
'	O
''	O

Peaministriks	O
sai	O
ta	O
pärast	O
Milo	B-PER
Đukanovići	I-PER
tagasiastumist	O
viimase	O
soovitusel	O
.	O

