തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോൺ	B-PER
സി.	I-PER
ജേക്കബ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
അംജദ്	B-PER
അലി	I-PER
ഖാൻ	I-PER

സ്റ്റുഡന്റ്‌സ്	B-ORG
ഇസ്ലാമിക്	I-ORG
മൂവ്മെന്റ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

അരുണാചൽ	B-LOC
പ്രദേശിലെ	I-LOC
ഈഗിൾനെസ്റ്റ്	O
വന്യമൃഗസങ്കേതത്തിലുള്ള	O
പക്ഷിസ്പീഷീസായ	O
ബുഗുൺ	O
ലിയോകിക്ല	O
യെ	O
2006ൽ	O
അദ്ദേഹം	O
തിരിച്ചറിഞ്ഞു	O
.	O

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
59	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

എം.എ.	B-LOC
ചിദംബരം	I-LOC
സ്റ്റേഡിയം	I-LOC
,	O
ചെന്നൈ	B-LOC
