==	O
LG	B-ORG
트윈스	I-ORG
시절	O
==	O

크리스틴	B-PER
체노웨스	I-PER
-	O
독서	O
채널	O
호스트	O

가난에	O
지쳐있던	O
이	O
지역의	O
농민들은	O
마오쩌둥이	B-PER
이끈	O
공산혁명기간	O
동안	O
강한	O
지지를	O
보냈다	O
.	O

'	O
''	O
쇼시쓰	B-PER
왕	I-PER
''	O
'	O
(	O
尚質王	O
)	O

김가연은	O
전라남도	B-LOC
광주에서	I-LOC
1남	O
1녀	O
중	O
장녀로	O
태어났다	O
.	O

강대했던	O
폴란드-리투아니아	B-LOC
연방은	I-LOC
쇠퇴하고	O
있었다	O
.	O

더거	B-ORG
현	I-ORG
(	O
德格县	O
)	O
