ÁTIRÁNYÍTÁS	O
XX.	B-PER
Arsak	I-PER
pártus	I-PER
király	I-PER

A	O
Bayern	B-ORG
München	I-ORG
akadémiájáról	O
került	O
a	O
felnőtt	O
,	O
illetve	O
a	O
tartalék	O
csapatba	O
.	O

Ő	O
alapította	O
a	O
Mogul	B-LOC
Birodalmat	I-LOC
.	O

Parc	B-ORG
des	I-ORG
Princes	I-ORG
,	O
Párizs	B-LOC

Alekszandr	B-PER
Sztyepanovics	I-PER
Viktorenko	I-PER
parancsnok	O

Dutch	O
vállalkozik	O
rá	O
,	O
hogy	O
elhozza	O
a	O
gyereket	O
Chicagóba	B-LOC
és	O
útközben	O
megbarátkozik	O
vele	O
.	O
