ခင်ခင်လေး၊	B-PER
(	I-PER
ဒဂုန်	I-PER
)	I-PER

**	O
ဖလော်ရီဒါပြည်နယ်၊	B-LOC
အင်ဒီယားနားပြည်နယ်၊	B-LOC
မီချီဂန်ပြည်နယ်	B-LOC
တို့ရှိ	O
ဒေသအများစု	O

အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာ	B-ORG
ကြက်ခြေနီ	I-ORG
ကော်မတီ	I-ORG

(	O
၁	O
)	O
ထားဝယ်မြို့	B-LOC

ဆေးဝါးတက္ကသိုလ်	B-ORG
(	I-ORG
မန္တလေး	I-ORG
)	I-ORG

ဘကြီးတော်	B-PER
(	I-PER
စစ်ကိုင်းမင်း	I-PER
)	I-PER
‌	I-PER
(	O
၁၈၁၉-၁၈၃၇	O
)	O

ယူကလစ်၏	B-PER
အခြေခံသဘောတရားများကျမ်းကို	O
ဘီလင်စလေ	O
ဘာသာပြန်သည့်မူတွင်	O
ကျမ်းဦးနိဒါန်းစကား၊	O
၁၅၇၀	O
ခုနှစ်။	O
