Kimi	B-ORG
wa	I-ORG
Jitensha	I-ORG
Watashi	I-ORG
wa	I-ORG
Densha	I-ORG
de	I-ORG
Kitaku	I-ORG
(	O
君は自転車	O
私は電車で帰宅	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

Nabi	B-PER
Sulaiman	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER
dikurniakan	O
Allah	O
kerajaan	O
yang	O
besar	O
.	O
