Arena	B-ORG
Națională	I-ORG
,	O
Bükreş	B-LOC
,	O
Romanya	B-LOC

YÖNLENDİRME	O
Silvino	B-PER
João	I-PER
de	I-PER
Carvalho	I-PER

Dean	B-PER
R.	I-PER
Koontz	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Haseke	B-LOC
(	I-LOC
il	I-LOC
)	I-LOC

İran’ın	B-LOC
doğusunda	O
Hindukuş	B-LOC
Dağları	I-LOC
boyunca	O
ve	O
Tanrı	B-LOC
Dağlarından	I-LOC
Altay	B-LOC
Dağlarına	I-LOC
kadar	O
olan	O
alanda	O
yaşarlar	O
.	O

1561-1563'de	O
Trento	B-ORG
Konsili'na	I-ORG
delege	O
olarak	O
katıldı	O
.	O
