'	O
''	O
Sóng	B-ORG
gió	I-ORG
gia	I-ORG
tộc	I-ORG
''	O
'	O

Muro	B-LOC
,	I-LOC
Baleares	I-LOC

ĐỔI	O
Tây	B-PER
Hạ	I-PER
Nhân	I-PER
Tông	I-PER

30px]]	O
''	O
Maebashi	B-LOC
''	O
'	O
