│	O
│	O
×	O
Maud	B-ORG
Bigot	I-ORG

2	O
pour	O
les	O
Îles	B-LOC
Féroé	I-LOC
;	O

Pete	B-PER
Rose	I-PER
entrait	O
pour	O
être	O
``	O
l'annonceur	O
spécial	O
invité	O
''	O
pour	O
le	O
match	O
suivant	O
.	O
