Yksi	O
Sharif	B-PER
Sheikh	I-PER
Ahmedin	I-PER
vaimoista	O
on	O
Mohamedin	O
tytär	O
.	O

``	O
On	B-ORG
a	I-ORG
Night	I-ORG
Like	I-ORG
This	I-ORG
''	O

Bratislava	B-LOC
(	O
Slovakia	B-LOC
)	O

Se	O
sijaitsee	O
Lovatjoen	B-LOC
rannalla	O
116	O
kilometriä	O
Novgorodista	B-LOC
maanteitse	O
etelään	O
ja	O
20	O
kilometriä	O
Staraja	B-LOC
Russan	I-LOC
kaupungista	O
itään	O
.	O

OHJAUS	O
Music	B-ORG
(	I-ORG
Madonnan	I-ORG
albumi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Missy	B-PER
Elliott	I-PER
''	O
'	O

Aiemmin	O
se	O
oli	O
Madhya	B-LOC
Pradeshin	I-LOC
osavaltion	O
kaakkoisin	O
osa	O
.	O

Joukkue	O
varasi	O
hänet	O
kuudentena	O
pelaajana	O
NHL	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
varaustilaisuudessa	I-ORG
2011	I-ORG
.	O

Martin	B-PER
Axenrot	I-PER
–	O
rummut	O

Olen	B-ORG
pahoillani	I-ORG
–	I-ORG
Valitut	I-ORG
teokset	I-ORG
1994–2000	I-ORG

Häntä	O
esittää	O
Corbin	B-PER
Bleu	I-PER
.	O

OHJAUS	O
Lari	B-LOC
(	I-LOC
eläin	I-LOC
)	I-LOC
