''	O
Kampioen	B-ORG
Serie	I-ORG
A	I-ORG

Als	O
‘huwelijksreis’	O
fungeerde	O
een	O
reis	O
naar	O
Weimar	B-LOC
en	O
Berlijn	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Czyżew	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC

*Nero	O
benoemd	O
Titus	B-PER
Flavius	I-PER
Vespasianus	I-PER
tot	O
opperbevelhebber	O
in	O
Syria	B-ORG
.	O
