**	O
Angel	B-PER
(	O
Rivale	O
)	O

Il	O
semblerait	O
que	O
sa	O
cible	O
était	O
la	O
Maison-Blanche	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Doris	B-PER
Leuthard	I-PER
''	O
'	O

Championnat	B-ORG
de	I-ORG
RDA	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

Lavras	B-LOC
da	I-LOC
Mangabeira	I-LOC
