'	O
''	O
Hoài	B-PER
Lâm	I-PER
''	O
'	O

Các	B-ORG
cuộc	I-ORG
chống	I-ORG
đối	I-ORG
thuyết	I-ORG
tiến	I-ORG
hóa	I-ORG

Cryptanthus	B-LOC
incrassatus	I-LOC
''	O
L.B	O
.	O
