Mike	B-ORG
,	I-ORG
o	I-ORG
Cavaleiro	I-ORG
(	O
também	O
na	O
RTP1	B-PER
e	O
RTP2	B-PER
)	O

Octavia	B-PER
Spencer	I-PER
como	O
Dra	O
.	O

Corinne	B-LOC
(	I-LOC
Utah	I-LOC
)	I-LOC

I	B-ORG
Governo	I-ORG
Constitucional	I-ORG
de	I-ORG
Portugal	I-ORG

São	B-LOC
João	I-LOC
del-Rei	I-LOC

Perdeu	O
na	O
QF	O
para	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
[3]	O
