تحويل	O
أميتي	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

ولد	O
في	O
فيلادلفيا،	B-LOC
بنسيلفانيا	I-LOC
.	O

منتخب	B-ORG
إسبانيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

'	O
''	O
أوغوتشي	B-PER
أونييوو	I-PER
''	O
'	O

راؤول	B-PER
راميريز	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

عبيد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
زياد	I-PER

تحويل	O
مانتشستر	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
مع	O
النادي	B-ORG
الأهلي	I-ORG
'	O
''	O

تحويل	O
ثوم	B-ORG
ثلاثي	I-ORG
الأوراق	I-ORG

تحويل	O
آن	B-PER
أميرة	I-PER
أورانج	I-PER
