Behalve	O
in	O
haar	O
geboorteplaats	O
groeide	O
ze	O
op	O
in	O
Philadelphia	B-LOC
(	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC
)	I-LOC
.	O

De	O
Christian	B-ORG
Medical	I-ORG
Fellowship	I-ORG
richt	O
zich	O
eveneens	O
op	O
medische	O
professionals	O
,	O
maar	O
meer	O
praktisch	O
gericht	O

Frank	B-PER
Boeijen	I-PER
(	I-PER
toetsenist	I-PER
)	I-PER
