#	O
柏	B-ORG
林	I-ORG
动	I-ORG
物	I-ORG
园	I-ORG
车	I-ORG
站	I-ORG

#	O
蔡	B-PER
英	I-PER
文	I-PER
，	O
台	O
灣	O
政	O
治	O
人	O
物	O
，	O
過	O
去	O
綽	O
號	O
「	O
小	O
龍	O
女	O
」	O

#	O
#	O
澳	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
