오카야	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
月光花	B-ORG
''	O
'	O

넘겨주기	O
잔	B-PER
마리아	I-PER
비스콘티	I-PER

그리고	O
헤이안	B-ORG
시대	I-ORG
이후에는	O
그런	O
음의	O
구별이	O
옅어졌기	O
때문에	O
각각	O
통합되어	O
있었다고	O
생각하는	O
것이다	O
.	O

마라카낭	B-LOC
,	O
리우데자네이루	B-LOC
,	O
브라질	B-LOC
