Arnold	B-PER
Susi	I-PER
18.09.1944	O
–	O
12.01.1953	O

Joe	B-PER
Wright	I-PER
,	O
inglise	O
filmirežissöör	O
(	O
1972–	O
)	O

Ta	O
on	O
moodustatud	O
Somaalia	B-LOC
Bari	B-LOC
ringkonna	I-LOC
põhjaosast	O
.	O

''	O
Eesti	B-ORG
Ekspress	I-ORG
,	O
nr	O
.	O

Samasugune	O
hoone	O
ehitati	O
samal	O
ajal	O
ka	O
Lilleküla	B-ORG
peatusse	I-ORG
.	O

Gilpini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O
