Post-Filosofia	O
di	O
Richard	B-PER
Rorty	I-PER
.	O

''Joyride	O
''	O
-	O
episodio	O
di	O
X-Men	B-ORG
:	I-ORG
Evolution	I-ORG
''	O

Las	B-ORG
Vegas	I-ORG
Strip	I-ORG
,	O
Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
,	O
Nevada	B-LOC

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Northampton	I-LOC
(	I-LOC
Australia	I-LOC
)	I-LOC

Mönchengladbach	B-LOC
-	O
Düsseldorf	B-LOC
-	O
Essen	B-LOC
-	O
Gelsenkirchen	B-LOC

Matt	B-PER
Anger	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
