ב-1994	O
עבר	O
הפועל	B-ORG
חולון	I-ORG
,	O
בתקופה	O
בה	O
השקיע	O
בה	O
כספים	O
איש	O
העסקים	O
נחום	B-PER
מנבר	I-PER
.	O

הפניה	O
קרני	B-LOC
אור	I-LOC
מקבילות	I-LOC
