'	O
''	O
Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Robin	B-PER
Söderling	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Kekaisaran	B-ORG
Babilonia	I-ORG
Baru	I-ORG

Kota	B-LOC
perlindungan	I-LOC
untuk	I-LOC
pembunuh	I-LOC

Ella	B-PER
Fitzgerald	I-PER
(	O
1917-1996	O
)	O

ALIH	O
Punggung	B-LOC
tengah	I-LOC
samudra	I-LOC

ALIH	O
Protektorat	B-ORG
Bohemia	I-ORG
dan	I-ORG
Moravia	I-ORG
