'	O
''	O
Joensuun	B-ORG
Palloseura	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Helsingin	B-ORG
Jalkapalloklubi	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Leo	B-PER
Honkala	I-PER
''	O
'	O

Giants	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
East	B-LOC
Rutherford	I-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Kaupunki	O
on	O
Porhovin	B-LOC
piirin	I-LOC
keskus	O
.	O

Menestyksekkään	O
35-åringen-albumin	B-ORG
ilmestyttyä	O
muun	O
muassa	O
näyttelijä-laulaja	O
Tommy	B-PER
Körberg	I-PER
ilmaisi	O
tyytymättömyyttään	O
”Jag	O
mår	O
illa”	O
-kappaleen	O
tekstiin	O
.	O

1920-luvulla	O
Suomi	B-LOC
oli	O
vasta	O
itsenäistynyt	O
,	O
ja	O
suurin	O
osa	O
armeijan	O
kalustosta	O
oli	O
vanhan	O
Tsaarin	B-LOC
Venäjän	I-LOC
perua	O
.	O

Baldur	B-PER
von	I-PER
Schirach	I-PER
–	O
Hitler-Jugendin	B-ORG
(	O
HJ	O
)	O
johtaja	O

Sitä	O
tavataan	O
muun	O
muassa	O
Simienin	B-LOC
kansallispuistossa	I-LOC
.	O

