'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Bursa	B-ORG
efek	I-ORG
London	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lot	I-LOC
