ఆంధ్ర	B-ORG
విశ్వవిద్యాలయంలోనే	I-ORG
పదవీవిరమణ	O
చేసారు	O
.	O

జగదేవరావు	O
తొలుత	O
గోల్కొండలో	B-ORG
కుతుబ్‌షాహీల	B-ORG
సేవలోనూ	O
,	O
ఆ	O
తర్వాత	O
బేరార్లో	O
ఇమాద్‌షా	O
సేవలోనూ	O
పనిచేశాడు	O
.	O

====	O
కవిసామ్రాట్	O
విశ్వనాథ	B-PER
సత్యనారాయణ	I-PER
తో	O
స్పర్థ	O
====	O

**	O
ఐరిస్	B-LOC
లోరికీట్	I-LOC
,	O
''ప్సిట్టెయుటెలస్	O
ఇరిస్	O
''	O
