Erroman	B-LOC
,	O
Maximinoren	B-PER
Pretoriar	B-ORG
Goardiako	I-ORG
prefektoa	O
hil	O
zuten	O
.	O

Bere	O
izena	O
Nikolai	B-PER
Lobatxevskigatik	I-PER
jasotzen	O
du	O
.	O

'	O
''	O
HŠK	B-ORG
Zrinjski	I-ORG
Mostar	I-ORG
''	O
Bosnia-Herzegovina	B-LOC

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Zell	B-LOC
(	I-LOC
Zürich	I-LOC
)	I-LOC
