'	O
''	O
उपुल	B-PER
थरंगा	I-PER
''	O
'	O
व	O
'	O
''	O
तिलकरत्ने	B-PER
दिलशान	I-PER
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
कोळिकोड	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
महादेव	B-PER
गोविंद	I-PER
रानडे	I-PER

हे	O
अमरावती	B-LOC
जिल्हयातील	I-LOC
निरूळ	O
या	O
एका	O
लहान	O
गावाजवळ	O
आहे	O
.	O

शीव	B-ORG
पनवेल	I-ORG
महामार्ग	I-ORG
व	O
रा.मा.	B-ORG
४	I-ORG
येथेच	O
जुळतात	O
.	O

गावाचा	O
पिन	B-LOC
कोड	I-LOC
४०३५१२	O
आहे	O
.	O
