Сборная	B-ORG
СССР	I-ORG
провела	O
здесь	O
несколько	O
международных	O
матчей	O
.	O

Лайош	B-PER
Кошут	I-PER
был	O
объявлен	O
правителем-президентом	O
страны	O
.	O

перенаправление	O
Каманьяб	B-LOC
(	I-LOC
деревня	I-LOC
)	I-LOC
