Commandant	B-PER
of	I-PER
the	I-PER
Marine	I-PER
Corps	I-PER
.	O

Die	O
vier	O
Sieger	O
des	O
Viertelfinales	O
spielten	O
zusammen	O
mit	O
den	O
Gruppendritten	O
aus	O
der	O
Champions	B-LOC
League	I-LOC
eine	O
„Challenge	O
Round“	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Emirat	B-LOC
von	I-LOC
Córdoba	I-LOC
''	O
'	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

Pjotr	B-PER
Iljitsch	I-PER
Klimuk	I-PER

Nachdem	O
der	O
Hessische	B-ORG
Landtag	I-ORG
am	O
2	O
.	O
