पुनर्प्रेषित	O
3	B-ORG
गोरखा	I-ORG
राइफल्स	I-ORG

भगवती	B-PER
चरण	I-PER
वर्मा	I-PER

2011	O
में	O
एडिनबर्ग	B-LOC
की	O
अनुमानित	O
जनसंख्या	O
4,76,600	O
पर	O
थी	O
जोकी	O
2001	O
के	O
आँकड़े	O
4,48,600	O
से	O
28,000	O
अधिक	O
थी।	O

पुनर्प्रेषित	O
मोहम्मद	B-PER
अली	I-PER
जिन्नाह	I-PER

गोर्खालैंड	B-LOC
क्षेत्रीय	I-LOC
प्रशासन	I-LOC

तमिल	B-LOC
नाडु	I-LOC
(	O
357	O
)	O

चूरू	B-ORG
लोक	I-ORG
सभा	I-ORG
निर्वाचन	I-ORG
क्षेत्र	I-ORG
