Nafarroako	B-LOC
erregekide	O
berriak	O
,	O
Alfontso	B-PER
V.a	I-PER
Aragoikoaren	I-PER
anaia	O
,	O
Joanes	B-PER
II.a	I-PER
Gaztelakoaren	I-PER
laguntza	O
zuen	O
handikien	O
talde	O
nagusi	O
batekin	O
liskarrak	O
izan	O
zituen	O
.	O

Sanin	B-ORG
Kaigan	I-ORG
Parke	I-ORG
Nazionala	I-ORG

Poza	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sal	I-LOC

Mendiko	O
etapa]]	O
(	O
Peter	B-PER
Sagan	I-PER
)	O

'	O
''	O
Sestao	B-ORG
Sport	I-ORG
''	O
'	O

Namibia	B-ORG
(	O
20	O
)	O

Denbighshire	B-LOC
/	I-LOC
Sir	I-LOC
Ddinbych	I-LOC
.	O

Nazio	B-ORG
Batuen	I-ORG
Erakundeari	I-ORG
oparitutako	O
eskopetarra	O
berriz	O
,	O
desarmatze-hitzaldi	O
batean	O
erakutsia	O
izan	O
zen	O
.	O

Hokkaidoren	B-LOC
hegoaldean	O
dago	O
,	O
Tsugaruko	B-LOC
itsasarteak	I-LOC
bereizia	O
;	O
eta	O
Shikokuren	B-LOC
iparraldean	O
eta	O
Kyushuren	B-LOC
ipar-ekialdean	O
,	O
Kanmon	B-LOC
itsasarteak	I-LOC
bereizia	O
.	O

Desmond	B-PER
Tuturen	I-PER
esanetan	O
,	O
ubuntuduna	O
«zabala	O
den	O
pertsona	O
da	O
eta	O
beti	O
besteentzako	O
eskuragarri	O
dagoena	O
.	O

Rudy	B-PER
Fernández	I-PER
(	O
RMAD	O
)	O

Irlandan	B-LOC
asko	O
eraiki	O
zituzten	O
,	O
adibidez	O
,	O
Grianan	B-ORG
Aileachkoa	I-ORG
.	O
