#	O
委	B-LOC
內	I-LOC
瑞	I-LOC
拉	I-LOC

#	O
米	B-LOC
蘭	I-LOC
，	O
聖	B-ORG
西	I-ORG
路	I-ORG
球	I-ORG
場	I-ORG

2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
9	O
月	O
，	O
民	O
進	O
黨	O
黨	O
主	O
席	O
蔡	B-PER
英	I-PER
文	I-PER
在	O
外	O
交	O
使	O
節	O
酒	O
會	O
上	O
，	O
揭	O
露	O
了	O
未	O
來	O
執	O
政	O
後	O
，	O
將	O
會	O
採	O
取	O
「	O
新	O
南	O
向	O
政	O
策	O
」	O
。	O
