RINVIA	O
Fronte	B-ORG
Nazionalista	I-ORG
Patria	I-ORG
e	I-ORG
Libertà	I-ORG

'	O
''	O
Scott	B-PER
Redding	I-PER
''	O
'	O

Il	O
primo	O
incontro	O
della	O
spedizione	O
si	O
tenne	O
altresì	O
a	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
contro	O
la	O
selezione	O
britannica	B-LOC
a	O
inviti	O
dei	O
Barbarians	B-ORG
.	O
