'	O
''	O
सैन	B-ORG
फ्राँसिस्को	I-ORG
फोर्टीनाइनर्स	I-ORG
''	O
'	O

मल्टी	B-ORG
कमोडिटी	I-ORG
एक्सचेंज	I-ORG
ऑफ	I-ORG
इंडिया	I-ORG
लि	I-ORG
.	I-ORG

महादेवी	B-PER
वर्मा	I-PER
के	O
आठ	O
कविता	O
संग्रह	O
हैं-	O

शरत	B-PER
सक्सेना	I-PER
-	O
पुलिस	O
इंस्पेक्टर	O

प	O
का	O
मुख्यालय	O
कुवैत	B-LOC
नगर	I-LOC
,	O
कुवैत	B-LOC
में	O
स्थित	O
है।	O

बटेश्वर	B-LOC
गाँव	I-LOC
,	I-LOC
बाह	I-LOC
(	I-LOC
आगरा	I-LOC
)	I-LOC
