Gbọ̀ngàn	B-ORG
Òfurufú	I-ORG
Kennedy	I-ORG

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìwọòrùn	I-LOC
Ahoada	I-LOC

'	O
''	O
Petra	B-PER
Kvitová	I-PER
(	O
Champion	O
)	O
'	O
''	O
