OHJAUS	O
George	B-PER
Davis	I-PER
Snell	I-PER

Lisäksi	O
se	O
oli	O
ensimmäinen	O
yhtiö	O
,	O
joka	O
tuotti	O
ensimmäisen	O
Turtles	B-ORG
–	I-ORG
mutanttikilpikonnat	I-ORG
animaatiosarjan	O
vuosien	O
1987–1996	O
aikana	O
.	O
