Didio	B-PER
Juliano	I-PER
(	O
193	O
)	O

Ipar-ekialderantz	O
lerrokatuak	O
,	O
ezkerraldean	O
Bizkaiko	B-LOC
golkoa	I-LOC
eta	O
Bidasoaren	B-LOC
bokalea	O
zituzten	O
.	O

