विलियम	B-PER
हेनरी	I-PER
ब्रैग	I-PER

पुनर्प्रेषित	O
भारतीय	B-LOC
राष्ट्रीयता	I-LOC
कानून	I-LOC

टामस	B-PER
ऐल्वा	I-PER
एडिसन	I-PER

619	O
में	O
अलेक्जेंड्रिया	O
ससानिड	B-LOC
फारसियों	I-LOC
के	O
हाथों	O
में	O
चला	O
गया	O
.	O

स्त्री-रोग	B-ORG
विज्ञान	I-ORG
(	O
Gynaecology	O
)	O

अनुप्रेषित	O
राष्ट्रीय	B-ORG
सुदूर	I-ORG
संवेदन	I-ORG
केन्द्र	I-ORG
