đổi	O
Hạc	B-LOC
cổ	I-LOC
đen	I-LOC

Hoàn	O
thay	O
Chu	B-PER
Thái	I-PER
làm	O
Nhu	O
Tu	O
đốc	O
.	O
