LENCONG	O
Burung	B-LOC
Puchong	I-LOC
Seriap	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

'	O
''	O
Damon	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Zaman	B-ORG
Heian	I-ORG
''	O
'	O
(	O
794–1185	O
)	O

'	O
''	O
Patrick	B-PER
Friesacher	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Allier	I-LOC

Dia	O
banyak	O
berlakon	O
dengan	O
Jackie	B-PER
Chan	I-PER
sekitar	O
tahun	O
1980an	O
dan	O
1990an	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
episod	O
233	O
)	O
(	O
2015	O
)	O

Tour	B-ORG
de	I-ORG
Langkawi	I-ORG
2004	I-ORG

'	O
''	O
Zhang	B-PER
Nan	I-PER
Zhao	B-PER
Yunlei	I-PER
