#	O
リ	B-ORG
ビ	I-ORG
ア	I-ORG
飛	I-ORG
行	I-ORG
禁	I-ORG
止	I-ORG
空	I-ORG
域	I-ORG
、	O
第	O
三	O
次	O
バ	O
ー	O
バ	O
リ	O
戦	O
争	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
も	O
あ	O
る	O

D	O
R	O
E	O
A	O
M	O
の	O
対	O
抗	O
戦	O
を	O
行	O
う	O
こ	O
と	O
を	O
発	O
表	O
。	O
目	O
玉	O
カ	O
ー	O
ド	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
石	B-PER
井	I-PER
慧	I-PER
対	O
吉	B-PER
田	I-PER
秀	I-PER
彦	I-PER
の	O
試	O
合	O
も	O
D	O
y	O
n	O
a	O
m	O
i	O
t	O
e	O
!	O

#	O
バ	B-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
シ	I-LOC
ア	I-LOC
王	I-LOC
国	I-LOC
（	O
1	O
2	O
3	O
8	O
年	O
#	O
-	O
#	O
）	O
