Elena	B-PER
Dementieva	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O

Yunifásítì	B-ORG
ìlú	I-ORG
Abùjá	I-ORG

Amélie	B-PER
Mauresmo	I-PER
lo	O
bori	O
Justine	B-PER
Henin-Hardenne	I-PER
ni	O
opin	O
pelu	O
ayo	O
2-6	O
,	O
6-3	O
,	O
6-4	O
.	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìlàòrùn	I-LOC
Ilesa	I-LOC

Trínídád	B-ORG
àti	I-ORG
Tòbágò	I-ORG

Etí	B-LOC
Òkun	I-LOC
Wúrà	I-LOC
