{"1": [{"uid": "french-37772-trn", "text_a": "Article pas du tout adapt\u00e9 \u00e0 honor 8, il obstruer une partie de l \u00e9cran donc il r\u00e9duit la superficie de l \u00e9cran, photo \u00e0 l appui! Je ne comprend pas les acheteurs qui pr\u00e9tendent qu il est adapt\u00e9 ??!", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Article pas du tout adapt\u00e9 . wireless"}], "2": [{"uid": "french-77532-trn", "text_a": "Tien bien chaud taille un peux Grand,mais la fermeture eclaire de la poche sur la cuisse na pas d\u00e9passer une semaine,d\u00e9cevant", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Tien au chaud . sports"}], "3": [{"uid": "french-82561-trn", "text_a": "Bien ad\u00e9quat au samsung A7 2018 ,mais la coque n'est pas adapt\u00e9e au tactile", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Coque Samsung A7 2018 . wireless"}], "4": [{"uid": "french-148083-trn", "text_a": "Bien mais pas si facile \u00e0 utiliser", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Bien . home_improvement"}], "5": [{"uid": "french-175781-trn", "text_a": "Parfait pour mon vieux Karcher.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Parfait . home_improvement"}]}