Grönland	B-LOC
(	O
Danimarka	B-LOC
)	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Hendek	B-LOC
,	I-LOC
Sakarya	I-LOC

New	B-PER
Orleans	I-PER
Pelicans	I-PER
takımında	O
oynamaktadır	O
.	O

15'te	O
kurduğu	O
Raetia	B-LOC
Eyaletinin	I-LOC
güneyinde	O
yer	O
alır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
Maximilian	I-PER
(	I-PER
Kutsal	I-PER
Roma	I-PER
İmparatoru	I-PER
)	I-PER

*Kaan	O
:	O
``	O
Hepsi	B-ORG
Senin	I-ORG
mi	I-ORG
?	I-ORG
''	O
''	O
(	O
Tarkan	B-PER
)	O
-	O
'	O
''	O
Son	O
2	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Matt	B-PER
Smith	I-PER
''	O
'	O

Sayıları	O
azalmasına	O
rağmen	O
bugün	O
başta	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri'nde	I-LOC
olmak	O
üzere	O
Belgesel	O
hipotezin	O
doğruluğuna	O
inananlar	O
hâlen	O
mevcuttur	O
.	O

The	B-ORG
Mamas	I-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
Papas	I-ORG

Kızıl	B-LOC
sırtlı	I-LOC
örümcek	I-LOC
kuşu	I-LOC

Ali	B-ORG
Sami	I-ORG
Yen	I-ORG
Stadyumu	I-ORG
,	O
İstanbul	B-LOC
