Dalarna	B-LOC
megye	I-LOC
és	O
Jämtland	B-LOC
megye	I-LOC

'	O
''	O
Széll	B-ORG
Kálmán	I-ORG
tér	I-ORG
M	O
''	O
'végállomás	O

—	O
Felipe	B-PER
Nasr	I-PER
autója	O
a	O
kivezető	O
körön	O
váltóhiba	O
miatt	O
megállt	O
,	O
ezért	O
nem	O
tudott	O
elrajtolni	O
a	O
futamon	O
.	O
