Iraagi	B-ORG
okupatsioon	I-ORG
(	I-ORG
2003–2004	I-ORG
)	I-ORG

Karl	B-PER
V-l	I-PER
polnud	O
aga	O
kunagi	O
absoluutset	O
võimutäiust	O
,	O
kuna	O
erinevalt	O
François'st	O
pidi	O
ta	O
pidevalt	O
arvestama	O
oma	O
etniliselt	O
ja	O
seadustelt	O
väga	O
kirevate	O
valduste	O
eriõigusi	O
,	O
traditsioone	O
ja	O
muud	O
säärast	O
.	O

Leoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

Ta	O
viidi	O
raskete	O
kehavigastustega	O
ravile	O
Lõuna-Aafrikasse	B-LOC
Johannesburgi	B-LOC
,	O
kus	O
ta	O
veetis	O
haiglas	O
kolm	O
kuud	O
.	O

*Parim	O
meesnäitleja	O
–	O
Forest	B-PER
Whitaker	I-PER

suuna	O
Santa	B-LOC
Paolina	I-LOC
vald	I-LOC

Ta	O
mängis	O
aastatel	O
1992–1996	O
Eesti	B-ORG
jalgpallikoondises	I-ORG
29	O
mängu	O
.	O

Julia	B-PER
Sampson	I-PER
Hayward	I-PER

Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Norma	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Norðurland	B-LOC
eystra	I-LOC
(	O
Akureyri	B-LOC
)	O

suuna	O
Lachesis	B-LOC
(	I-LOC
perekond	I-LOC
)	I-LOC

Moscovicit	O
on	O
mõjutanud	O
Gustave	B-PER
Le	I-PER
Boni	I-PER
,	O
Gabriel	B-PER
Tarde'i	I-PER
,	O
Émile	B-PER
Durkheimi	I-PER
ja	O
Sigmund	B-PER
Freudi	I-PER
tööd	O
.	O
