Dordogne	B-LOC
(	I-LOC
département	I-LOC
)	I-LOC

Gouvernement	B-PER
Ponta	I-PER
I	I-PER
et	O
II	B-PER

REDIRECTION	O
Kozojedy	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
de	I-LOC
Plzeň-Nord	I-LOC
)	I-LOC

Chris	B-PER
Foreman	I-PER
(	O
Madness	B-ORG
)	O

|	O
'	O
''	O
Generali	B-ORG
Ladies	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Guerrilla	I-ORG
''	O
'	O
