تحويل	O
هراوة	B-ORG
(	I-ORG
سلاح	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كورت	B-LOC
ماديرا	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

وعزف	O
تحت	O
قيادة	O
عظماء	O
منهم	O
كلاوديو	B-PER
أبادو	I-PER
وسيمون	O
راتل	O
وغيرهم	O
.	O
