Parti	B-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Sarawak	I-ORG
(	O
SNAP	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Jaclyn	B-PER
Victor	I-PER
–	O
''Jagalah	O
Diri	O
''	O
