अनुप्रेषित	O
फकिंग	B-LOC
,	I-LOC
ऑस्ट्रिया	I-LOC

पुनर्प्रेषित	O
विदेश	B-ORG
मंत्रालय	I-ORG
(	I-ORG
भारत	I-ORG
)	I-ORG

डॉ॰	B-PER
मोहनराव	I-PER
मधुकरराव	I-PER
भागवत	I-PER
(	O
2009	O
...	O
)	O

संयुक्त	B-ORG
राष्ट्र	I-ORG
की	I-ORG
समुद्री	I-ORG
क़ानून	I-ORG
संधि	I-ORG

अमरीश	B-PER
पुरी	I-PER
-	O
के	O
के	O

