Ян	B-PER
Пьоманс	I-PER
(	O
р	O
.	O

'	O
''	O
Венчъри	B-ORG
Гран	I-ORG
При	I-ORG
''	O
'	O

пренасочване	O
Плато	B-LOC
(	I-LOC
департамент	I-LOC
в	I-LOC
Бенин	I-LOC
)	I-LOC

Уго	B-PER
Санчес	I-PER
(	O
1	O
)	O

Ямин	B-PER
ул-Давлах	I-PER
Абд	I-PER
ул-Касим	I-PER
Махмуд	I-PER
Ибн	I-PER
Себюк	I-PER
Тигин	I-PER
,	O
998–1030	O

'	O
''	O
Главнокомандващи	O
на	O
Военноморски	B-ORG
сили	I-ORG
''	O
'	O

пренасочване	O
Радужни	B-LOC
(	I-LOC
Владимирска	I-LOC
област	I-LOC
)	I-LOC

Ирина-Камелия	B-PER
Бегу	I-PER
''	O
(	O
финал	O
)	O

Песента	O
е	O
от	O
албума	O
Angels	B-ORG
Fall	I-ORG
First“	I-ORG
.	O

пренасочване	O
Финикс	B-LOC
(	I-LOC
градска	I-LOC
писта	I-LOC
)	I-LOC

Организацията	O
има	O
специален	O
механизъм	O
за	O
развитие	O
на	O
сигурността	O
и	O
сътрудничеството	O
в	O
района	O
на	O
Средиземно	B-LOC
море	I-LOC
.	O

Носи	O
победата	O
и	O
на	O
Камп	B-ORG
Ноу	I-ORG
в	O
полуфинала	O
при	O
гостуването	O
на	O
Барселона	B-ORG
.	O

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Индонезия	B-LOC
.	O
