'	O
''	O
Promosso	O
nella	O
2.	B-ORG
divisjon	I-ORG
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
Piemonte	B-LOC
''	O
'	O
e	O
'	O
''	O
Valle	B-LOC
d'Aosta	I-LOC
''	O
'	O

**	O
Municipalità	B-LOC
locale	I-LOC
di	I-LOC
Baviaans	I-LOC
(	O
EC107	O
)	O

Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
[5]	O
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
[5]	O

M854	O
''Harlingen	O
''	O
(	O
venduta	O
alla	O
Lettonia	B-LOC
)	O

20px	O
U.S.	B-LOC
Carabelli	I-LOC
Lanfranchi	I-LOC
,	I-LOC
Milano	I-LOC

Il	O
30	O
agosto	O
esordisce	O
nel	O
match	O
tra	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
e	O
Burnley	B-ORG
,	O
conclusosi	O
sullo	O
0-0	O
.	O

===	O
Coppa	B-LOC
delle	I-LOC
Nazioni	I-LOC
del	I-LOC
Golfo	I-LOC
===	O
