Lande	O
van	O
die	O
Britse	B-ORG
Statebond	I-ORG
en	O
die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
van	I-LOC
Amerika	I-LOC
het	O
later	O
soortgelyke	O
wetgewing	O
ingebring	O
.	O

Taliep	B-PER
Petersen	I-PER
(	O
1950–2006	O
)	O
,	O
sanger	O
,	O
komponis	O
en	O
musiekregisseur	O

Dit	O
is	O
die	O
vierde	O
grootste	O
houerterminaal	O
in	O
die	O
Suidelike	B-LOC
Halfrond	I-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Internasionale	B-ORG
Vereniging	I-ORG
van	I-ORG
Atletiekfederasies	I-ORG
