Immanuel	B-PER
Kant	I-PER
(	O
1724–1804	O
)	O

Na	O
afloop	O
van	O
seizoen	O
2006-2007	O
kon	O
hij	O
naar	O
verschillende	O
clubs	O
maar	O
wilde	O
trouw	O
blijven	O
aan	O
KVC	B-ORG
Westerlo	I-ORG
.	O

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Bonfim	I-LOC
