**	O
시마즈	B-PER
요시히로	I-PER
(	O
島津	O
義弘	O
)	O

넘겨주기	O
1971년	B-ORG
팬아메리칸	I-ORG
게임	I-ORG

산요	B-ORG
전기	I-ORG
(	O
특별	O
협찬	O
)	O

**	O
로메	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
세네갈의	B-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

'	O
''	O
이세돌	B-PER
''	O
'	O
9단	O

**	O
청둬	B-LOC
현	I-LOC
(	O
称多県	O
,	O
khri	O
'du	O
rdzong	O
)	O

넘겨주기	O
교황	B-PER
레오	I-PER
1세	I-PER
