మిరపకాయలను	O
మొట్టమొదటగా	O
గుర్తించిన	O
వారిలో	O
క్రిస్టోఫర్	B-PER
కొలంబస్	I-PER
కూడా	O
ఒకరు	O
.	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

మల్లవోలు	B-LOC
(	I-LOC
గూడూరు	I-LOC
మండలం	I-LOC
)	I-LOC

దీనికితోడు	O
కడప	B-LOC
లాంటి	O
ఫ్యాక్ష‌న్	O
ప్రాంతం	O
నుంచి	O
రాజ‌కీయ	O
నాయకుడిగా	O
ఎదిగి..ముఠాక‌క్ష‌లతో	O
ఎటువంటి	O
సంబంధాలు	O
లేని	O
రాజ‌కీయ	O
నేత	O
తుల‌సిరెడ్డి	O
.	O
