Eelmine	O
esimees	O
oli	O
Carlos	B-PER
Gomes	I-PER
Júnior	I-PER
.	O

aastani	O
oli	O
ta	O
Saksamaa	B-ORG
Liidupäeva	I-ORG
liige	O
.	O

Roosna-Alliku	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC
