Jake	B-ORG
Long	I-ORG
–	I-ORG
amerikkalainen	I-ORG
lohikäärme	I-ORG
–	O
Sivuäänet	O

Kylästä	O
käsin	O
hänen	O
retkikuntansa	O
tutki	O
Boothian	B-LOC
niemimaata	I-LOC
ja	O
etsi	O
magneettisen	B-LOC
pohjoisnavan	I-LOC
tarkkaa	O
sijaintia	O
.	O

'	O
''	O
Luka	B-PER
Modrić	I-PER
''	O
'	O
