ഗവർണർ	O
,	O
ഭാരതീയ	B-ORG
റിസർവ്	I-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
(	O
1982–1985	O
)	O

ജെറോമും	B-PER
അഗസ്റ്റിനും	B-PER
മറ്റും	O
വഴി	O
പിന്നീട്	O
പ്രചരിച്ച	O
പ്രതിരൂപാത്മകവും	O
ആത്മീയവുമായ	O
വ്യാഖ്യാനത്തിനു	O
തുടക്കം	O
കുറിച്ചത്	O
.	O

കിന്നരി	B-LOC
മീൻകാക്ക	I-LOC
''Phalacrocorax	O
fuscicollis	O
''	O

==കേശവീയത്തിന്	O
എ.ആർ.	B-PER
രാജരാജവർമ്മ	I-PER
എഴുതിയ	O
സ്വീകാരം	O
==	O

നാട്യസംഘം	O
,	O
കേരളകലാമണ്ഡലം	B-ORG
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
കുറേക്കാലം	O
അധ്യാപകനായി	O
ജോലി	O
നോക്കിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O
