رجوع_مکرر	O
انڈونیشیا	B-ORG
ائیر	I-ORG
ٹرانسپورٹ	I-ORG

لال	B-PER
کرشن	I-PER
اڈوانی	I-PER

'	O
''	O
ناوپاکتوس	B-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
ولے	I-LOC
نیووے-لے-چارلیویل	I-LOC
