خلفه	O
الرئيس	O
الحالي	O
خورخي	B-PER
كارلوس	I-PER
فونسيكا	I-PER
.	O

تحويل	O
بني	B-LOC
مطر	I-LOC
(	I-LOC
مديرية	I-LOC
)	I-LOC

كما	O
ان	O
نظام	O
التواصل	O
الثانوي	O
'	O
''	O
G	O
S	O
''	O
'	O
يستخدم	O
ترددات	O
X-band	O
و	O
Ka-band	O
ويتتبع	O
تأثير	B-ORG
دوبلر	I-ORG
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
الأمين	I-PER
بوخبزة	I-PER

49	O
قتيل	O
و70	O
جريح	O
في	O
تفجير	B-ORG
إب	I-ORG

تحويل	O
بورجو	B-LOC
سان	I-LOC
سيرو	I-LOC
(	I-LOC
بافيا	I-LOC
)	I-LOC
