'	O
''	O
Taani	B-ORG
Rahvapartei	I-ORG
''	O
'	O
(	O
''Dansk	O
Folkeparti	O
''	O
)	O
(	O
O	O
)	O

Meistriks	O
tuli	O
Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Flora	I-ORG
.	O

Julian	B-PER
Schwinger	I-PER
ja	O
Richard	B-PER
Feynman	I-PER

Paavst	B-LOC
Benedictus	B-PER
XVI	I-PER
lõpetas	O
oma	O
ametliku	O
visiidi	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
.	O

1991.	O
aastal	O
sai	O
ta	O
Rootsi	B-ORG
Akadeemia	I-ORG
liikmeks	O
.	O

Ḩamad	B-PER
ibn	I-PER
‘Īsá	I-PER
Āl	I-PER
Khalīfah	I-PER

Nemaha	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

Alan	B-PER
Shepard	I-PER
(	O
1923–1998	O
)	O

Hoone	O
asub	O
linna	O
lõunaosas	O
Kongo	B-LOC
jõe	I-LOC
ääres	O
.	O

