'	O
''	O
पॅटी	B-PER
श्नायडर	I-PER

खेडा	B-LOC
शहराच्या	I-LOC
माहितीसाठी	O
येथे	B-LOC
टिचकी	O
द्या	O
.	O

पण	O
पुढे	O
दोनच	O
वर्षात	O
९५	O
हजार	O
मतांच्या	O
फरकाने	O
निवडून	O
येऊन	O
ते	O
मुख्यमंत्री	B-ORG
झाले	O
.	O
