Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Belgorod	I-LOC

Regione	B-LOC
di	I-LOC
Shinyanga	I-LOC

Jimmy	B-PER
Connors	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

È	O
considerata	O
patrona	O
Ordine	B-ORG
francescano	I-ORG
secolare	I-ORG
di	O
Roma	B-LOC
.	O

Desorbimento	B-ORG
a	I-ORG
plasma	I-ORG

Bob	B-PER
Pettit	I-PER
(	O
4	O
)	O
