മുഗൾ	B-LOC
സാമ്രാട്ട്	I-LOC
മുഹമ്മദ്	B-PER
ഷായുടെ	I-PER
ദർബാറിൽ	O
മന്ത്രിയായിരുന്ന	O
പിതാവിന്റെ	O
സഹായകനായി	O
മകനും	O
ഒപ്പം	O
നിന്നു	O
.	O

