პენსიაზე	O
გასვლის	O
შემდეგ	O
მეუღლესთან	O
ერთად	O
საცხოვრებლად	O
გადავიდა	O
მოსკოვში	B-LOC
.	O

პირველი	O
ოფიციალური	O
გოლი	O
შტეფან	B-PER
ლიხტშტაინერის	I-PER
ანგარიშსზეა	O
,	O
მან	O
მატჩის	O
მე-17	O
წუთზე	O
ანდრეა	B-PER
პირლოს	I-PER
პასით	O
გაიტანა	O
გოლი	O
.	O

People	B-ORG
Are	I-ORG
People	B-ORG
–	O
3:52	O
