OHJAUS	O
Tokion	B-ORG
metropolin	I-ORG
hallintorakennus	I-ORG

Kaupunki	O
on	O
Siyəzənin	B-LOC
piirin	I-LOC
keskus	O
.	O

Oberschleißheimin	O
naapurikunnat	O
ovat	O
Unterschleißheim	B-LOC
,	O
Garching	B-LOC
,	O
Dachau	B-LOC
ja	O
München	B-LOC
.	O

Sony	B-ORG
BMG	I-ORG
Music	I-ORG
Entertainment	I-ORG

Katri	B-PER
Mattsson	I-PER
(	O
o.s	O
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Hän	O
asuu	O
nyt	O
Sioux	B-LOC
Fallsissa	I-LOC
.	O
