William	B-PER
the	I-PER
Conqueror	I-PER

'	O
''	O
KSAFA	B-ORG
Super	I-ORG
League	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Jack	B-PER
Laugher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pasir	B-LOC
Mas	I-LOC
''	O
'	O

861	O
Brownsville	B-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC
$	O
9,722	O
