пренасочване	O
Китайска	B-LOC
летяща	I-LOC
жаба	I-LOC

пренасочване	O
Жозе	B-PER
Мануел	I-PER
Барозо	I-PER

Тамарин	B-PER
Танасугарн	I-PER
защитава	O
титлата	O
си	O
,	O
но	O
е	O
елиминирана	O
от	O
Анджелик	B-PER
Кербер	I-PER
на	O
четвъртфиналите	O
.	O

Браун	B-LOC
(	I-LOC
окръг	I-LOC
,	I-LOC
Небраска	I-LOC
)	I-LOC
