সদর	B-LOC
দক্ষিণ	I-LOC
উপজেলা	I-LOC
,	I-LOC
কুমিল্লা	I-LOC

মস্কো	B-LOC
(	O
'	O
''	O
'	O
)	O

•	O
খামারি	O
পর্যায়ে	O
প্রাণিসম্পদ	O
প্রযুক্তির	O
প্রাথমিক	O
সম্প্রসারণ	O
,	O
প্রশিক্ষণ	O
প্রদান	O
এবং	O
গণমাধ্যমে	B-ORG
প্রচার	O
ও	O
প্রসারে	O
সহায়তাকরণ।	O

আসিফ	B-PER
আলি	I-PER
জারদারি	I-PER

আমির	B-PER
আবদুল্লাহ	I-PER
খান	I-PER
নিয়াজী	I-PER

কুইন	B-ORG
(	I-ORG
যুক্তরাজ্যের	I-ORG
ব্যান্ড	I-ORG
)	I-ORG

দ্য	B-ORG
হার্শি	I-ORG
কোম্পানি	I-ORG

গঙ্গা	B-LOC
তরুণাস্থি	I-LOC
কাছিম	I-LOC
