تحويل	O
أكاديمية	B-ORG
الشرطة	I-ORG
(	I-ORG
مسلسل	I-ORG
)	I-ORG

روز	B-PER
ليزلي	I-PER
بدور	O
يغريت	O
(	O
5	O
حلقات	O
)	O
.	O

تحت	O
قيادة	O
بومبيوس	B-PER
الكبير	I-PER
.	O

تحويل	O
جت	B-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نادي	B-ORG
ماينتس	I-ORG
05	I-ORG

تحويل	O
ديرة	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
البويرة	I-LOC
)	I-LOC
