Robert	B-PER
De	I-PER
Niro	I-PER
,	O
Dianna	B-PER
Agron	I-PER
,	O
Michelle	B-PER
Pfeiffer	I-PER

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
központjától	O
kb	O
.	O

Az	O
ország	O
a	O
Német	B-ORG
Szövetség	I-ORG
tagja	O
lett	O
,	O
ahol	O
Ausztriát	B-LOC
támogatta	O
.	O
