كارولين	B-PER
فوزنياكي	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

تحويل	O
غرينفيلد	B-LOC
(	I-LOC
لا	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
اكروس	I-LOC
)	I-LOC

1	O
)	O
أن	O
تلاميذ	O
ابن	B-PER
الجزري	I-PER
وهم	O
كثيرون	O
قد	O
قرؤوا	O
بالقراءات	O
العشر	O
على	O
غير	O
ابن	B-PER
الجزري،	I-PER
كما	O
هو	O
مدون	O
في	O
تراجمهم	O
.	O

**	O
TerraSAR-X	O
,	O
(	O
مركز	B-ORG
الطيران	I-ORG
والفضاء	I-ORG
الألماني	I-ORG
،	O

ابن	B-PER
دريد	I-PER
في	O
اختصاص	O
النحو	O
والأدب	O
.	O

تحويل	O
كلك	B-LOC
عزيز	I-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
باتشة	I-LOC
لك	I-LOC
الشرقي	I-LOC
)	I-LOC

كاسر	B-LOC
الجوز	I-LOC
أحمر	I-LOC
الصدر	I-LOC
,	O
(	O
''Sitta	O
canadensis	O
''	O
)	O

تحويل	O
نيو	B-LOC
هولاكا	I-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-ORG
الكويت	I-ORG
×	O
نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
(	O
0:1	O
)	O

يتم	O
التحكم	O
به	O
من	O
قبل	O
البنك	B-ORG
المركزي	I-ORG
الأوروبي	I-ORG
في	O
مقره	O
بفرانكفورت	B-LOC
بألمانيا	B-LOC
.	O

حلّ	O
الموناكي	O
لويس	B-PER
تشيرون	I-PER
أولا	O
.	O
