विचित्रवीर्य	B-PER
निपुत्रिक	O
-	O
अंबिका	B-PER
व	O
अंबालिका	B-PER
या	O
पत्नी	O

पुनर्निर्देशन	O
व्ही.के.	B-PER
कृष्ण	I-PER
मेनन	I-PER

स्टार	B-ORG
ट्रेक	I-ORG
:	I-ORG
व्हॉयेजर	I-ORG

भारताच्या	B-LOC
महाराष्ट्र	B-LOC
राज्याच्या	O
अमरावती	B-LOC
जिल्ह्यातील	I-LOC
तिवसा	B-LOC
तालुक्यातील	I-LOC
एक	O
गाव	O
.	O
