Nello	B-PER
Pagani	I-PER
(	O
FB	B-ORG
Mondial	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Arsenal	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

De	O
hoofdcampus	O
bevindt	O
zich	O
in	O
de	O
hoofdstad	O
Accra	B-LOC
,	O
in	O
de	O
regio	O
Greater	B-LOC
Accra	I-LOC
.	O

De	O
kloof	O
begint	O
bij	O
Le	B-LOC
Rozier	I-LOC
in	O
het	O
zuidwesten	O
en	O
strekt	O
zich	O
ruim	O
50	O
km	O
ver	O
uit	O
tot	O
aan	O
Ispagnac	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Karel	B-PER
Abraham	I-PER
''	O
'	O
