đổi	O
Thanh	B-LOC
đạm	I-LOC
lông	I-LOC
mi	I-LOC

'	O
''	O
Elvis	B-PER
Presley	I-PER
''	O
'	O
-	O
''Roustabout	O
''	O

đổi	O
Blackout	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
của	I-ORG
Britney	I-ORG
Spears	I-ORG
)	I-ORG

Bành	B-ORG
Vu	I-ORG
Yến	I-ORG
,	O
diễn	O
viên	O
Đài	B-LOC
Loan	I-LOC

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Marjorie	B-PER
Wallace	I-PER
