YÖNLENDİRME	O
Port	B-LOC
Louis	I-LOC
Bölgesi	I-LOC
(	I-LOC
Mauritius	I-LOC
)	I-LOC

Steve	B-PER
Nash	I-PER
(	O
6	O
)	O

``	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
This	I-ORG
Thing	I-ORG
We	I-ORG
Started	I-ORG
''	O
–	O
4:29	O
