Linateose	O
lavastas	O
Gérard	B-PER
Krawczyk	I-PER
.	O

Mortoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

Järve	B-LOC
(	I-LOC
Tallinn	I-LOC
)	I-LOC

Ta	O
töötab	O
Oxfordi	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

Bertrand	B-PER
Arthur	I-PER
William	I-PER
Russell	I-PER

Erakond	B-ORG
Eestimaa	I-ORG
Rohelised	I-ORG
(	O
EER	O
)	O
