**	O
Милан	B-LOC
(	O
Генеральное	O
консульство	O
)	O

Дерек	B-PER
Риггс	I-PER
—	O
иллюстрация	O

'	O
''	O
Тохо́й	O
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Джидинском	B-LOC
районе	I-LOC
Бурятии	B-LOC
.	O

Цветы	B-ORG
(	I-ORG
группа	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Блайх	B-PER
,	I-PER
Яков	I-PER
Дов	I-PER

Расстояние	O
до	O
районного	O
центра	O
Тарногского	B-LOC
Городка	I-LOC
по	O
автодороге	O
—	O
41	O
км	O
.	O

—	O
«Валентин	O
и	O
Валентина»	O
М.	B-PER
Рощина	I-PER
.	O

Менталист	B-ORG
/	O
''The	O
Mentalist	O
''	O

на	O
западе	O
—	O
с	O
Дубовским	B-LOC
районом	I-LOC
.	O

I	B-ORG
Am	I-ORG
the	I-ORG
Club	I-ORG
Rocker	I-ORG
''	O

Известен	O
как	O
участник	O
группы	O
Дискотека	B-ORG
Авария	I-ORG
.	O

Петросян	B-PER
,	I-PER
Вардан	I-PER
(	I-PER
актёр	I-PER
)	I-PER
(	O
род	O
.	O

