തിരിച്ചുവിടുക	O
സാൻ	B-ORG
ഹ്വാൻ	I-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ചരിത്ര	I-ORG
പ്രദേശം	I-ORG

അന്തർദ്ദേശീയമായ	O
വ്യാപാരബന്ധങ്ങൾ	O
ഇതോടെ	O
പുതുതായുണ്ടായ	O
കൊച്ചിത്തുറമുഖത്തേക്കും	O
രാഷ്ട്രീയകാരണങ്ങളാൽ	O
കോഴിക്കോട്ടേക്കും	B-LOC
പറിച്ചുമാറ്റപ്പെട്ടു	O
.	O

അതിനുശേഷം	O
പുനർപ്രവേശിത	O
പേടകം	O
,	O
വിക്ഷേപണ	O
കേന്ദ്രത്തിൽ	O
നിന്ന്	O
5000	O
കിലോമീറ്റർ	O
അകലെ	O
ഇന്ത്യൻ	B-LOC
മഹാസമുദ്രത്തിൽ	I-LOC
ഉണ്ടായിരുന്ന	O
ലക്ഷ്യത്തിൽ	O
പതിച്ചു	O
.	O

സുഭാസ്	B-PER
ചന്ദ്ര	I-PER
ബോസ്	I-PER
