Cortina	B-LOC
d’Ampezzo	I-LOC
,	O
17	O
Kilometer	O
südwestlich	O
gelegen	O
,	O
ist	O
die	O
größte	O
Stadt	O
in	O
der	O
Umgebung	O
.	O

'	O
''	O
Ipswich	B-ORG
Town	I-ORG
''	O
'	O

===	O
Neuburg	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Kammel	I-LOC
===	O

Der	O
Inhalt	O
der	O
Single	O
ist	O
ein	O
etwa	O
15	O
Minuten	O
langes	O
Interview	O
von	O
Noel	B-PER
und	O
Liam	B-PER
Gallagher	I-PER
,	O
das	O
am	O
7	O
.	O

'	O
''	O
Missouri	B-PER
''	O
'	O

Damit	O
erreichte	O
die	O
''Corrientes	O
''	O
eine	O
Geschwindigkeit	O
von	O
10,5	O
Knoten	B-ORG
.	O

Die	O
Gruppe	O
G	O
spielte	O
in	O
Hongkong	B-LOC
.	O

The	B-ORG
Grass	I-ORG
Roots	I-ORG

eine	O
Etappe	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG

Mordechai	B-PER
Jaffe	I-PER
zufolge	O
wurde	O
die	O
Verwendung	O
des	O
Liedes	O
beschränkt	O
,	O
damit	O
es	O
nicht	O
zu	O
gewohnt	O
und	O
alltäglich	O
würde	O
.	O

25	O
''	O
von	O
Murray	B-PER
Perahia	I-PER

Nalón	B-LOC
(	I-LOC
Fluss	I-LOC
)	I-LOC

Štadión	B-ORG
na	I-ORG
Sihoti	I-ORG
,	O
Trenčín	B-LOC

Nõmme	B-LOC
(	I-LOC
Ridala	I-LOC
)	I-LOC
