വാഴക്കാട്	B-LOC
ഗ്രാമപഞ്ചായത്തിലേക്ക്	I-LOC
1963ൽ	O
തിരഞ്ഞെടുക്കപെട്ട	O
അദ്ദേഹം	O
ആദ്യം	O
വൈസ്	O
പ്രസിഡന്റ്‌	O
ആയും	O
പിന്നീട്	O
പ്രസിഡന്റ്‌	O
ആയും	O
സേവനം	O
അനുഷ്ഠിച്ചു	O
.	O

എമിറേറ്റ്സ്	B-ORG
സ്റ്റേഡിയത്തിലെ	I-ORG
ഹാജർ	O
റെക്കാർഡ്	O
60,161	O
ആണ്	O
.	O

ലാൽ‌സലാം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

തിരുവിതാംകൂർ	B-LOC
രാജാക്കന്മാരുടെ	O
കാലത്ത്	O
ഇവിടം	O
കോവിലൂർ	O
എന്നാണ്	O
അറിയപ്പെട്ടിരുന്നത്	O
.	O
