*1976	O
–	O
Nationalpreis	B-ORG
der	I-ORG
DDR	I-ORG

2013	O
Víctor	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Parte	I-PER

Sie	O
gehört	O
zu	O
den	O
Gulf	B-LOC
Islands	I-LOC
,	O
liegt	O
zwischen	O
Galiano	B-LOC
,	O
Pender	B-LOC
und	O
Saturna	B-LOC
Island	I-LOC
,	O
und	O
hat	O
etwas	O
mehr	O
als	O
1000	O
Einwohner	O
.	O
