'	O
''	O
Nemi	B-LOC
''	O
'	O

Daniele	B-PER
Bracciali	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Dipartimento	B-ORG
di	I-ORG
Tafí	I-ORG
del	I-ORG
Valle	I-ORG
(	O
Tafí	B-LOC
del	I-LOC
Valle	I-LOC
)	O

RINVIA	O
Corte	B-LOC
(	I-LOC
storia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'6-3	O
,	O
6-4	O
,	O
7-62	O

RINVIA	O
Sportivi	B-ORG
Ghiaccio	I-ORG
Cortina	I-ORG
