Φερνάντ	B-PER
Σανζ	I-PER
Γαλλία	B-LOC
(	O
FRA	O
)	O

Κοντά	O
στον	O
Ισθμό	B-LOC
της	I-LOC
Κορίνθου	I-LOC
,	O
σύμφωνα	O
με	O
τον	O
Παυσανία	B-PER
,	O
βρισκόταν	O
ο	O
τόπος	O
όπου	O
ζούσε	O
ο	O
ληστής	O
'	O
''	O
Σίνις	O
''	O
'	O
ο	O
επονομαζόμενος	O
'	O
''	O
Πιτυοκάμπτης	O
''	O
'	O
.	O
