하라	B-PER
다카시	I-PER
(	O
原敬	O
)	O

캐나다	B-LOC
브리티시컬럼비아	B-LOC
주	I-LOC
북부에서	O
발원하여	O
유콘	B-LOC
준주로	I-LOC
들어와	O
화이트호스를	B-LOC
지난	O
후	O
서북부	O
방향으로	O
흐른다	O
.	O

알프스	B-LOC
산맥을	I-LOC
넘는	O
중요한	O
교통로에	O
있어	O
오래전부터	O
발달하였다	O
.	O

이러한	O
구조는	O
명령어	B-ORG
파이프라인	I-ORG
효율성을	O
떨어뜨렸다	O
.	O

이치카와	B-PER
유이	I-PER
-	O
아르바이트생	O

조치	B-ORG
대학교	I-ORG
국제학부	O
졸업	O
