Yapımcılar	O
görevi	O
Joel	B-PER
Schumacher'den	I-PER
devralıp	O
filmi	O
yönetmesi	O
için	O
Darren	B-PER
Aronofsky	I-PER
ile	O
ilgileniyorlardı	O
.	O

:	O
:	O
:	O
SE322	O
Jämtland	B-LOC
İli	I-LOC

USA	B-ORG
Network	I-ORG
kanalında	O
her	O
pazartesi	O
akşamı	O
ABD'de	B-LOC
yayınlanmaktadır	O
.	O
