Enkyori	O
Poster	O
(	O
Sakura	B-ORG
no	I-ORG
Shiori	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Mohammed	B-PER
Ghaddar	I-PER
''	O
'	O

Adakah	O
Severus	B-PER
Snape	I-PER
Baik	O
atau	O
Jahat	O
?	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC
melalui	O
Lebuhraya	B-ORG
Cheras-Kajang	I-ORG
dan	O
Jalan	B-ORG
Lingkaran	I-ORG
Tengah	I-ORG
2	I-ORG
Kuala	I-ORG
Lumpur	I-ORG
