Indonesia	B-LOC
-	O
Partai	B-ORG
Komunis	I-ORG
Indonesia	I-ORG

ALIH	O
Willem	B-PER
Adolf	I-PER
Visser	I-PER
't	I-PER
Hooft	I-PER

ALIH	O
County	B-LOC
Comanche	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Max	B-PER
Carl	I-PER
Wilhelm	I-PER
Weber	I-PER

ALIH	O
Jairon	B-PER
Feliciano	I-PER
Damásio	I-PER

ALIH	O
Paus	B-PER
Bonifasius	I-PER
IX	I-PER

ALIH	O
Tembagapura	B-LOC
,	I-LOC
Mimika	I-LOC

''Spiegel	O
''	O
diterbitkan	O
di	O
Hamburg	B-LOC
dan	O
mempunyai	O
sirkulasi	O
sekitar	O
satu	O
juta	O
setiap	O
minggu	O
.	O

ALIH	O
F.C.	B-ORG
Internazionale	I-ORG
Milano	I-ORG

Landau	B-LOC
in	I-LOC
der	I-LOC
Pfalz	I-LOC

ALIH	O
Biri	B-LOC
,	I-LOC
Samar	I-LOC
Utara	I-LOC

Konser	O
tersebut	O
diadakan	O
pada	O
malam	O
pergantian	O
tahun	O
2003-2004	O
di	O
Sapporo	B-ORG
Dome	I-ORG
.	O

1950	B-ORG
-	O
Babak	O
1	O
