تغییرمسیر	O
استان	B-LOC
تین	I-LOC
گیانگ	I-LOC

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۸۵۳	I-ORG
اروپا	I-ORG

برخی	O
علت	O
قتل	O
او	O
را	O
به	O
شراکت	O
او	O
با	O
پسر	O
علی	B-PER
فلاحیان	I-PER
وزیر	O
وقت	O
اطلاعات	O
در	O
امور	O
قاچاق	O
نسبت	O
میدهند	O
.	O
