*2002	O
Hugo	B-ORG
Treffneri	I-ORG
G체mnaasiumi	I-ORG
renoveerimine	O

aastast	O
oma	O
surmani	O
,	O
Mingi	B-LOC
d체nastia	I-LOC
rajaja	O
.	O

V천istlusel	O
sai	O
hooaja	O
esimese	O
v천idu	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
.	O
