=	O
=	O
=	O
吠	B-ORG
檀	I-ORG
多	I-ORG
不	I-ORG
二	I-ORG
論	I-ORG
=	O
=	O
=	O

长	B-LOC
岭	I-LOC
县	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
比	B-PER
特	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
亚	I-PER
瑟	I-PER
