2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
：	O
K	O
B	O
S	O
《	O
他	B-ORG
們	I-ORG
的	I-ORG
世	I-ORG
界	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
志	O
悟	O
母	O

#	O
尖	B-LOC
沙	I-LOC
咀	I-LOC
海	B-ORG
港	I-ORG
城	I-ORG

#	O
一	O
千	O
零	O
一	O
夜	O
#	O
歌	O
手	O
：	O
李	B-PER
克	I-PER
勤	I-PER

#	O
奥	B-LOC
地	I-LOC
利	I-LOC
：	O
維	B-LOC
也	I-LOC
納	I-LOC

普	B-PER
魯	I-PER
塔	I-PER
克	I-PER
，	O
《	O
希	O
臘	O
羅	O
馬	O
英	O
豪	O
列	O
傳	O
》	O
，	O
聯	O
經	O
出	O
版	O
公	O
司	O
，	O
I	O
S	O
B	O
N	O
#	O
9	O
7	O
8	O
-	O
9	O
5	O
7	O
-	O
0	O
8	O
-	O
3	O
3	O
7	O
3	O
-	O
7	O
