'	O
''	O
रुद्र	B-PER
प्रताप	I-PER
सिंग	I-PER
''	O
'	O
(	O
Ind	O
)	O

तसेच	O
पूर्व	B-LOC
व	O
पश्चिम	B-LOC
बर्लिन	I-LOC
एकत्र	O
करून	O
बर्लिन	B-LOC
शहर	O
देखील	O
एकसंध	O
बनले	O
.	O

या	O
प्रणालींचा	O
उकल	O
हा	O
जपानविरुद्ध	B-LOC
दोस्त	B-ORG
राष्ट्रांच्या	I-ORG
सरशीचे	O
एक	O
कारण	O
होते	O
.	O
