Robbie	B-PER
Koenig	I-PER
e	O
Martín	B-PER
Rodríguez	I-PER
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
6–3	O
,	O
7–6	O
(	O
7–4	O
)	O
Martin	B-PER
Damm	I-PER
e	O
Cyril	B-PER
Suk	I-PER
.	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Sarajevo	I-LOC

Evgenij	B-PER
Kafel'nikov	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
2–6	O
,	O
6–4	O
,	O
6–4	O
Nicolas	B-PER
Kiefer	I-PER
.	O

Gavrilovo-Posadskij	B-LOC
(	O
Gavrilov	B-LOC
Posad	I-LOC
''	O
)	O

*La	O
Cattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Friburgo	I-ORG
in	I-ORG
Brisgovia	I-ORG

Metropolitana	B-LOC
di	I-LOC
Buenos	I-LOC
Aires	I-LOC

'	O
''	O
Alicia	B-PER
Vikander	I-PER
''	O
'	O
-	O
The	B-ORG
Danish	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O
