이	O
시즌의	O
UEFA	B-LOC
챔피언스리그에서	I-LOC
,	O
발뷔에나는	O
처음	O
5경기에서	O
공격포인트를	O
쌓지	O
못하였다	O
.	O

좋아하는	O
가수는	O
YUI	B-PER
,	O
야마다	B-PER
료스케	I-PER

벌린	B-ORG
(	I-ORG
밴드	I-ORG
)	I-ORG
