Darvas	B-PER
József	I-PER
(	O
1912–1973	O
)	O
író	O
,	O
politikus	O
[34	O
/	O
2-1-23]	O

Később	O
kiváltására	O
épült	O
a	O
Bologna–Firenze	B-ORG
nagysebességű	I-ORG
vasútvonal	I-ORG
.	O

.dm	B-ORG
–	O
Dominikai	B-LOC
Közösség	I-LOC

'	O
''	O
Sandro	B-PER
Cortese	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ausztrália	B-LOC
(	I-LOC
ország	I-LOC
)	I-LOC

Mária	B-PER
Karolina	I-PER
főhercegnő	I-PER
,	O
Mária	B-PER
Terézia	I-PER
lánya	O

*A	O
háziipar	O
szakszókincse	O
az	O
Ipoly	B-LOC
mentén	O
.	O

egykori	O
Szerbia	B-ORG
és	I-ORG
Montenegró	I-ORG
hadereje	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Mesa	B-LOC
(	I-LOC
város	I-LOC
)	I-LOC

Sant	B-LOC
Martí	I-LOC
de	I-LOC
Llémena	I-LOC
-	O
459	O

Osiky	B-LOC
(	O
falu	O
,	O
Blansko	O
)	O

A	O
borító	O
feltűnő	O
hasonlóságot	O
mutat	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
Some	B-ORG
Time	I-ORG
in	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
City	I-ORG
''	O
lemezével	O
.	O
