Faz	O
fronteira	O
com	O
Calvi	B-LOC
Risorta	I-LOC
,	O
Carinola	B-LOC
,	O
Falciano	B-LOC
del	I-LOC
Massico	I-LOC
,	O
Grazzanise	B-LOC
,	O
Pignataro	B-LOC
Maggiore	I-LOC
,	O
Sparanise	B-LOC
,	O
Teano	B-LOC
.	O

The	B-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Rainbow	I-ORG
''	O

Redirecionamento	O
Frente	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Libertação	I-ORG
de	I-ORG
Angola	I-ORG

Actualmente	O
é	O
suportado	O
na	O
União	B-ORG
Europeia	I-ORG
pela	O
qual	O
é	O
financiado	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Spa	B-LOC
(	I-LOC
Liège	I-LOC
)	I-LOC

Boleslau	B-PER
Sverkersson	I-PER
da	I-PER
Suécia	I-PER

San	B-LOC
Sebastián	I-LOC
de	I-LOC
Garabandal	I-LOC

Jack	B-PER
Perrin	I-PER
(	O
cap	O
.	O

Mega	B-ORG
Man	I-ORG
Zero	I-ORG
3	I-ORG

Pertence	O
ao	O
município	B-LOC
de	I-LOC
Luleå	I-LOC
.	O

Teodoro	B-PER
de	I-PER
Beza	I-PER

Todas	O
as	O
faixas	O
por	O
Neil	B-PER
Tennant	I-PER
e	O
Chris	B-PER
Lowe	I-PER
,	O
exceto	O
onde	O
anotado	O
.	O
