Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

Korean	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
Seoul-Incheon	O
)	O

Powiat	B-LOC
Puławy	I-LOC
,	O
Puławy	B-LOC

Aldo	B-PER
Moro	I-PER
(	O
Periode	O
kaping	O
1	O
)	O

Mount	B-LOC
Athos	I-LOC
(	I-LOC
otonom	I-LOC
)	I-LOC

Kasor	O
PF	O
vs	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[1]	O
