Universidad	B-ORG
Johns	I-ORG
Hopkins	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
República	B-LOC
de	I-LOC
Génova	I-LOC

Fritz	B-PER
Pfenninger	I-PER
(	O
3	O
)	O
Peter	B-PER
Post	I-PER
(	O
3	O
)	O
