넘겨주기	O
미국	B-ORG
북부	I-ORG
육군	I-ORG

넘겨주기	O
데오도루	B-PER
다	I-PER
폰세카	I-PER

.pm	B-ORG
-	O
생피에르	B-LOC
미클롱	I-LOC

클리프턴	B-LOC
(	I-LOC
애리조나	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

게이큐	B-ORG
가마타	I-ORG
역	I-ORG
(	O
게이힌	B-ORG
급행	I-ORG
전철	I-ORG
본선	B-ORG
,	O
공항선	B-ORG
)	O

전세계에	O
3속	O
6종이	O
발견되며	O
,	O
주로	O
북아메리카와	B-LOC
유라시아에	B-LOC
분포한다	O
.	O

**	O
대통령	B-ORG
―	O
차히아긴	B-PER
엘베그도르지	I-PER
(	O
2009	O
~	O
)	O

저스티스	B-ORG
(	I-ORG
음악	I-ORG
그룹	I-ORG
)	I-ORG

같은	O
해	O
시즌	O
종료	O
후	O
메이저	B-ORG
리그에	I-ORG
진출하겠다고	O
밝힌	O
다르빗슈	B-PER
유로부터	I-PER
처음으로	O
홈런을	O
기록했다	O
.	O

코탕탱	B-LOC
반도의	I-LOC
북안에	O
위치하며	O
,	O
영국	B-LOC
해협에	I-LOC
면하는	O
항구도시이다	O
.	O

'	O
''	O
RTV	O
Utrecht	O
''	O
'	O
(	O
위트레흐트	B-LOC
주	I-LOC
)	O
