BIRZUZENDU	O
Amerikar	B-LOC
ahate	I-LOC
txistulari	I-LOC

'	O
''	O
Laufersweiler	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Ana	B-PER
Britainia	I-PER
Handikoa	I-PER
