Legalább	O
két	O
szerkesztő	O
tagja	O
az	O
Eszperantó	B-ORG
Akadémiának	I-ORG
.	O

Az	O
egyszerűbb	O
szerkesztők	O
,	O
mint	O
a	O
Jegyzettömb	B-PER
,	O
nem	O
különböztetik	O
meg	O
az	O
'	O
''	O
Új	O
sor	O
''	O
't	O
az	O
'	O
''	O
Új	O
bekezdés	O
''	O
'től	O
.	O

Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
város	O
Brazíliában	B-LOC

