Biblioteca	B-ORG
del	I-ORG
Congreso	I-ORG
de	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Nació	O
en	O
Karagandá	B-LOC
,	O
en	O
la	O
RSS	B-LOC
de	I-LOC
Kazajistán	I-LOC
.	O

REDIRECCIÓN	O
Ana	B-PER
Catalina	I-PER
Emmerick	I-PER
