וממוקם	O
קואלה	B-LOC
לומפור	I-LOC
,	O
מלזיה	B-LOC
.	O

הפניה	O
Bring	B-ORG
Me	I-ORG
the	I-ORG
Horizon	I-ORG

טו	B-ORG
אנלימיטד	I-ORG
-	O
``	O
Twilight	O
Zone	O
''	O

ברקן	B-LOC
סורי	I-LOC
(	O
''Notobasis	O
–	O
Syrian	O
thistle	O
''	O
)	O

כיום	O
מתאפיין	O
האזור	O
באוכלוסייה	O
גדולה	O
הודו	B-LOC
,	O
בנגלדש	B-LOC
,	O
פקיסטן	B-LOC
אפריקה	B-LOC
.	O

שארל	B-PER
השביעי	I-PER
ובנו	O
,	O
לואי	B-PER
העשירי	I-PER
שמרו	O
מרחק	O
מהעיר	O
,	O
העדיפו	O
להתגורר	O
עמק	B-LOC
הלואר	I-LOC
,	O
ושהו	O
בפריז	O
רק	O
לעתים	O
נדירות	O
.	O

'	O
''	O
הוליווד	B-ORG
הילס	I-ORG
''	O
'	O

צפת	B-LOC
שיגרה	O
ארבעה	O
צירים	O
טבריה	B-LOC
שלושה	O
(	O
בהם	O
יהושע	B-PER
חנקין	I-PER
)	O
.	O

נבחרת	B-ORG
אורוגוואי	I-ORG
זוכה	O
בטורניר	O
.	O

הפניה	O
ארנסט	B-PER
היינריך	I-PER
ובר	I-PER

בין	O
השנים	O
1939-1937	O
עבדה	O
עם	O
אלברט	B-PER
שווייצר	I-PER
גבון	B-LOC
.	O
