음와로	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Mwaro	O
)	O

현재	O
총리는	O
자민당의	B-ORG
아베	B-PER
신조이다	I-PER
.	O

넘겨주기	O
길드홀	B-ORG
음악	I-ORG
연극	I-ORG
학교	I-ORG
