Carballeda	B-LOC
de	I-LOC
Avia	I-LOC

Passou	O
alguns	O
anos	O
na	O
Pensilvânia	B-LOC
,	O
depois	O
estabeleceu	O
residência	O
em	O
Boston	B-LOC
,	O
onde	O
vive	O
com	O
o	O
marido	O
.	O

'	O
''	O
Chen	B-PER
Zihe	I-PER
Gao	B-PER
Jun	I-PER
''	O
'	O

Federação	B-ORG
Paulista	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG

(	O
São	B-LOC
Bernardo	I-LOC
do	I-LOC
Campo	I-LOC
''	O
)	O

'	O
''	O
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
'	O

Partido	B-ORG
Verde	I-ORG
(	I-ORG
Irlanda	I-ORG
)	I-ORG

Redirecionamento	O
Elétricos	B-ORG
de	I-ORG
Lisboa	I-ORG

(	O
Sacramento	B-ORG
Kings	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

Passaic	B-LOC
(	I-LOC
Nova	I-LOC
Jérsei	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Espírito	B-LOC
Santo	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Débora	B-PER
Lyra	I-PER
