डेनियला	B-PER
हंचुकोवा	I-PER
ने	O
मार्टिना	B-PER
हिंगिस	I-PER
को	O
6–3	O
,	O
6–4	O
से	O
हराया।	O

==	O
जम्मू	B-LOC
और	I-LOC
कश्मीर	I-LOC
==	O

१९९२	B-ORG
अमरीकी	I-ORG
ओपन	I-ORG
टेनिस	I-ORG
प्रतियोगिता	I-ORG

रोहतास	B-LOC
,	O
बिहार	B-LOC
का	O
एक	O
प्रखण्ड।	O

उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
75	O
)	O
,	O
मध्य	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
96	O
)	O

'	O
''	O
अनुपम	B-PER
श्याम	I-PER
''	O
'	O

ईरान	B-LOC
के	O
सफ़वी	B-ORG
वंश	I-ORG
का	O
शासक।	O
