Режиссёр	O
—	O
Висенте	B-PER
Аранда	I-PER
(	O
)	O
.	O

Планинц	B-PER
,	I-PER
Альбин	I-PER

Большинство	O
из	O
них	O
являются	O
прихожанами	O
Венгерской	B-ORG
реформатской	I-ORG
церкви	I-ORG
(	O
)	O
.	O

Иродион	B-LOC
(	I-LOC
крепость	I-LOC
)	I-LOC

Севастьяново	B-LOC
(	I-LOC
Ленинградская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

