Wrigley	B-ORG
Field	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Paulo	B-PER
Miklos	I-PER
-	O
voz	O

San	B-LOC
Pietro	I-LOC
in	I-LOC
Montorio	I-LOC

Redirecionamento	O
Manuel	B-PER
Alfredo	I-PER
Tito	I-PER
de	I-PER
Morais	I-PER

''	O
Akodon	B-LOC
mystax	I-LOC
''	O
-	O
'	O
''	O
rato-do-chão	O
''	O
'	O

**	O
Auld	B-ORG
Alliance	I-ORG
-	O
Escócia	B-LOC
,	O
França	B-LOC
,	O
Noruega	B-LOC
