Бриан	B-PER
,	I-PER
Анн	I-PER

Воевал	O
на	O
Северо-Кавказском	B-ORG
фронте	I-ORG
.	O

Чемпионат	B-LOC
Молдавии	I-LOC
по	I-LOC
футболу	I-LOC
2013	I-LOC
/	I-LOC
2014	I-LOC

'	O
''	O
Сица	O
''	O
'	O
—	O
река	O
Порожистая	O
(	O
Тернейский	B-LOC
район	I-LOC
)	O

Хэмм	B-PER
,	I-PER
Миа	I-PER

