)	O
는	O
일제	B-LOC
강점기의	I-LOC
언론인으로	O
,	O
전라북도	B-LOC
전주	B-LOC
출신이다	O
.	O

넘겨주기	O
헤어초크	B-ORG
&	I-ORG
드	I-ORG
뫼롱	I-ORG

'	O
''	O
(	O
Ey	O
Reqîb	O
''에이	O
레키브	O
''	O
)	O
는	O
쿠르드	B-LOC
자치구의	I-LOC
국가이며	O
,	O
딜다르	B-PER
(	O
1917-1948	O
)	O
가	O
작사하였다	O
.	O

넘겨주기	O
윌리엄	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
잉글랜드	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
ザ☆ピ〜ス	B-ORG
!	I-ORG
''	O
'	O

넘겨주기	O
클레오파트라	B-PER
7세	I-PER
필로파토르	I-PER
