Феофанова	B-PER
,	I-PER
Светлана	I-PER
Евгеньевна	I-PER

Брицис	B-PER
,	I-PER
Илмарс	I-PER

перенаправление	O
Собор	B-ORG
Святого	I-ORG
Андрея	I-ORG
(	I-ORG
Сент-Эндрюс	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Сольна-сентрум	B-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
)	I-ORG

