Grup	O
ile	O
şirketin	O
arasındaki	O
anlaşmazlıklar	O
geçince	O
grup	O
,	O
Warner	B-ORG
Bros.	I-ORG
Records'a	I-ORG
geçti	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Büyük	B-LOC
Mandıra	I-LOC
,	I-LOC
Babaeski	I-LOC

Ama	O
bu	O
isyandan	O
dolayı	O
II.	B-PER
Bayezid	I-PER
nüfuzunu	O
kaybetmiş	O
ve	O
oğulları	O
arasında	O
taht	O
kavgaları	O
başlamıştır	O
.	O
