او	O
برادر	O
نوشاد	B-PER
عالمیان	I-PER
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
پارک	B-ORG
یادبود	I-ORG
شووا	I-ORG

الف،	O
معصومه	B-PER
ابتکار	I-PER
است	O
و	O
من	O
خودم	O
در	O
مورد	O
این	O
موضوع	O
توضیح	O
را	O
می‌دهم	O
.	O

تغییر_مسیر	O
روبین	B-PER
فان	I-PER
پرسی	I-PER

تغییرمسیر	O
کالین	B-LOC
(	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آبشار	B-ORG
لور	I-ORG
بکت	I-ORG

باشگاه	B-ORG
فوتسال	I-ORG
صدرای	I-ORG
شیراز	I-ORG

تغییر_مسیر	O
ناحیه	B-LOC
ادامز،	I-LOC
بخش	I-LOC
هاتن،	I-LOC
میشیگان	I-LOC

تغییرمسیر	O
خلیجی	B-LOC
(	I-LOC
جیرفت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
تاران	B-PER
نوآه	I-PER
اسمیت	I-PER

مگس‌مرغ	B-LOC
زمردچانه	I-LOC
,	O
''Abeillia	O
abeillei	O
''	O
