오타케	B-PER
히데오	I-PER
(	O
大竹英雄	O
)	O
9단	O

아메리칸	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
유나이티드	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
버진	B-ORG
아메리카	I-ORG

캘리포니아	B-LOC
주	I-LOC
리버사이드	B-LOC
군	I-LOC
리버사이드	B-LOC

넘겨주기	O
2010년	B-PER
아시안	I-PER
게임	I-PER

유벤투스	B-ORG
FC는	I-ORG
이	O
시즌에	O
27승	O
6무	O
5패로	O
우승을	O
달성했지만	O
UC	B-ORG
삼프도리아한테는	I-ORG
이카르디의	O
맹활약	O
때문에	O
한번도	O
이기지	O
못한	O
것이다	O
.	O
