Vanantaa	O
tarkoittaa	O
nykykielellä	O
``	O
Vanajan	B-LOC
takainen	I-LOC
''	O
.	O

OHJAUS	O
Galați	B-LOC
(	I-LOC
piirikunta	I-LOC
)	I-LOC

Paul	B-PER
Pierce	I-PER
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Club	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Football	I-ORG
''	O
'	O

José	B-PER
María	I-PER
Montes	I-PER

'	O
''	O
Hailuoto	B-LOC
''	O
'	O
