Бем	B-PER
,	I-PER
Юзеф	I-PER
Захариаш	I-PER

Парки	B-ORG
и	I-ORG
зоны	I-ORG
отдыха	I-ORG
''	O

Средняя	O
скорость	O
при	O
этом	O
была	O
равна	O
8,66	O
узла	B-ORG
.	O

перенаправление	O
Бруйце	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC
