**	O
'	O
''	O
Grafschaft	B-LOC
Toulouse	I-LOC
''	O
'	O

Außerdem	O
war	O
er	O
Gutachter	O
bei	O
der	O
Gründung	O
der	O
Neuen	B-ORG
Pinakothek	I-ORG
.	O

Nachbardistrikte	O
sind	O
Una	B-LOC
,	O
Hamirpur	B-LOC
,	O
Mandi	B-LOC
und	O
Solan	B-LOC
.	O

Franco	B-PER
Ferreiro	I-PER
Rubén	B-PER
Ramírez	I-PER
Hidalgo	I-PER
