Titelverdediger	O
was	O
FC	B-ORG
Twente	I-ORG
.	O

Madison	B-LOC
Heights	I-LOC
(	I-LOC
Michigan	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Raymond	B-PER
van	I-PER
Barneveld	I-PER
''	O
'	O

Koninklijke	B-ORG
DSM	I-ORG
NV	I-ORG

'	O
''	O
Rick	B-PER
Leach	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Jim	B-PER
Pugh	I-PER
''	O
'	O

San	B-LOC
Jose	I-LOC
(	I-LOC
Californië	I-LOC
)	I-LOC
