Шон	B-PER
Мърфи	I-PER
(	O
Англия	B-LOC
)	O

Разпространен	O
е	O
в	O
Бразилия	B-LOC
(	O
Санта	B-LOC
Катарина	I-LOC
и	O
Сао	B-LOC
Пауло	I-LOC
)	O
.	O

``	O
The	B-ORG
Unknown	I-ORG
Soldier	I-ORG
''	O
