Euskal	B-LOC
Herriko	I-LOC
kairik	O
garrantzitsuenetarikoa	O
dugu	O
gaur	O
egun	O
.	O

Samuel	B-PER
Eto'o	I-PER
(	O
2009-	O
)	O
.	O

2013-14	O
denboraldiaren	O
hasieran	O
Deportivo	B-ORG
Alavesen	I-ORG
bigarren	O
entrenatzailea	O
izendatu	O
zuten	O
.	O
