Định	B-ORG
lý	I-ORG
bốn	I-ORG
màu	I-ORG

'	O
''	O
Hậu	B-PER
Lương	I-PER
Thái	I-PER
Tổ	I-PER
''	O
'	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

''	O
Polyptychus	B-LOC
potiendus	I-LOC
''	O

``	O
When	B-ORG
You	I-ORG
Believe	I-ORG
''	O
—-	O
Mariah	B-PER
Carey	I-PER
&	O
Whitney	B-PER
Houston	I-PER

Vượt	B-ORG
ngục	I-ORG
''	O
(	O
Season	O
2-4	O
)	O

Granulina	B-LOC
cerea	I-LOC
''	O
Smeriglio	O
,	O
Gubbioli	O
&	O
Mariottini	O
,	O
2000	O

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Tĩnh	I-PER
Tông	I-PER

Ủy	B-ORG
ban	I-ORG
phòng	I-ORG
chống	I-ORG
Tra	I-ORG
tấn	I-ORG
của	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG

Sau	O
khi	O
đoàn	O
tụ	O
,	O
tất	O
cả	O
sẽ	O
cùng	O
về	O
Ba	B-LOC
Lan	I-LOC
.	O
