Leonhard	O
लिओनार्ड	B-PER
ऑयलर	I-PER
,	O
1707	O
–	O
1783	O

लहान	B-LOC
पाणकावळा	I-LOC
(	O
लिटिल	O
कॉर्मोरन्ट	O
)	O

पुनर्निर्देशन	O
सिद्धिविनायक	B-ORG
महागणपती	I-ORG
मंदिर	I-ORG
,	I-ORG
टिटवाळा	I-ORG
