Veiksel-jääkausi	B-ORG
päättyi	O
Suomessa	B-LOC
ja	O
Baltian	B-LOC
jääjärvi	I-LOC
syntyi	O
.	O

Kilpailun	O
voitti	O
Alberto	B-PER
Ascari	I-PER
,	O
jolle	O
voitto	O
oli	O
toinen	O
perättäinen	O
.	O

