'	O
''	O
Guillermo	B-PER
Vilas	I-PER
''	O
'	O

Mike	B-ORG
,	I-ORG
o	I-ORG
Cavaleiro	I-ORG
(	O
também	O
na	O
RTP1	B-PER
e	O
RTP2	B-PER
)	O

Octavia	B-PER
Spencer	I-PER
como	O
Dra	O
.	O

Trentino-Alto	B-LOC
Ádige	I-LOC
(	O
32	O
)	O

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Pardo	I-LOC

Corbières	B-LOC
(	I-LOC
Aude	I-LOC
)	I-LOC

Autrey	B-LOC
(	I-LOC
Meurthe-et-Moselle	I-LOC
)	I-LOC

Anthony	B-PER
Quayle	I-PER
...	O
...	O
.	O
Verulo	O
