«Реал	O
Мадрид»	O
—	O
Испанияның	B-ORG
футбол	I-ORG
Чемпионатының	I-ORG
жоғарғы	I-ORG
дивизионынан	I-ORG
ешқашан	O
шығып	O
кетпеген	O
3	O
клубтың	O
бірі	O
.	O

АЙДАУ	O
Евно	B-PER
Фишелевич	I-PER
Азеф	I-PER

—	O
Қарқаралы	B-LOC
ауданының	I-LOC
орталығы	O
.	O
