''미개통	O
''	O
국도	B-ORG
제7호선	I-ORG
구간	O

남중국해와	B-LOC
맞닿아	O
있는	O
해안을	O
제외하고는	O
말레이시아	B-LOC
사라왁	B-LOC
주에	I-LOC
둘러싸여	O
있고	O
,	O
사라왁	B-LOC
주의	I-LOC
림방에	B-LOC
의해	O
두	O
지역으로	O
나뉘어	O
져	O
있다	O
.	O

잉그리아	B-LOC
(	O
1583-1595	O
,	O
1617-1703	O
)	O

케난	B-PER
에브렌	I-PER
(	O
1980~1989	O
)	O

**	O
프리드리히	B-PER
빌헬름	I-PER
2세	I-PER
(	O
1744~1797	O
)	O

넘겨주기	O
아드리안	B-PER
로페스	I-PER
알바레스	I-PER

**	O
가고시마	B-LOC
현	I-LOC
-	O
가고시마	B-LOC
시	I-LOC

치	B-LOC
현	I-LOC
(	O
磁県	O
)	O

수도	O
다카르에서	B-LOC
북쪽으로	O
약	O
320km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치하며	O
세네갈	B-LOC
강	I-LOC
어귀와	O
접한다	O
.	O

넘겨주기	O
이와테	B-ORG
아사히	I-ORG
TV	I-ORG

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
대종	B-PER
경태제	I-PER
(	O
代宗	O
景泰帝	O
)	O
7년	O

중화인민공화국	B-ORG
국무원	I-ORG
국토자원부가	O
공식으로	O
지정하는	O
지질공원이다	O
.	O
