സെൻട്രൽ	B-ORG
ബ്യൂറോ	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇൻവെസ്റ്റിഗേഷൻ	I-ORG

വി.കെ.	B-PER
ശ്രീരാമൻ	I-PER
–	O
ഡോ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ശിവരാജ്	B-PER
സിംഗ്	I-PER
ചൗഹാൻ	I-PER

ഉങ്ങിനോട്	B-LOC
സാദ്യശ്യമുള്ള	O
ഒരു	O
സസ്യത്തിലാണ്	O
മുട്ടയിടുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
എർവിങ്	B-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

ഊർ	B-LOC
,	I-LOC
മെസപ്പൊട്ടേമിയ	I-LOC

ഈഫൽ	B-ORG
ഗോപുരം	I-ORG
ഇതിനുത്തമ	O
ഉദാഹരണമാണ്	O
.	O
