პონტოს	B-ORG
სამეფო	I-ORG
განსაკუთრებით	O
გაძლიერდა	O
მითრიდატე	B-PER
VI	I-PER
ევპატორის	I-PER
მმართველობის	O
დროს	O
.	O

'	O
''	O
მთიანი	B-LOC
ყარაბაღი	I-LOC
''	O
'	O
,	O
კონფლიქტი	O
აზერბაიჯანისგან	B-LOC
დამოუკიდებლობის	O
მისაღებად	O

შედის	O
ლოს-ლაგოსის	B-LOC
რეგიონის	I-LOC
შემადგენლობაში	O
.	O

მისი	O
მემკვიდრე	O
იყო	O
იოანე	B-PER
VI	I-PER
.	O

ბოჰემიის	B-LOC
მთავარ	O
ბოლესლავთან	O
ერთად	O
ცდილობდა	O
საღვთო	B-ORG
რომის	I-ORG
იმპერიის	I-ORG
დასუსტებას	O
.	O
