Michelle	B-PER
Rocca	I-PER
ve	O
Pat	B-PER
Kenny	I-PER

Angel	B-ORG
(	I-ORG
dizi	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİR	O
The	B-ORG
Writing	I-ORG
's	I-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Wall	I-ORG

Balkanlar’da	B-LOC
Kumanlarla	I-LOC
ilgili	I-LOC
şehir	I-LOC
:	I-LOC
Kumanova	I-LOC

Şansını	O
denemek	O
adına	O
Yeni	B-LOC
Dünya'ya	I-LOC
giden	O
seferlere	O
katılmaya	O
karar	O
verir	O
.	O

Albüm	O
şu	O
an	O
grupta	O
basist	O
olarak	O
yer	O
alan	O
isim	O
Johnny	B-PER
Christ	I-PER
'	O
ın	O
grupla	O
ilk	O
kaydıdır	O
.	O

**	O
G	O
-	O
Michael	B-PER
Jordan	I-PER
,	O
Chicago	B-ORG
Bulls	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Zakintos	B-LOC
(	I-LOC
Yunanistan	I-LOC
)	I-LOC
