Jeßnitz	B-LOC
(	I-LOC
Anhalt	I-LOC
)	I-LOC

Als	O
speler	O
van	O
Sparta	B-ORG
Praag	I-ORG

Autonome	B-LOC
regio	I-LOC
's	I-LOC
van	I-LOC
Spanje	I-LOC

'	O
''	O
Marc	B-PER
Márquez	I-PER
''	O
'	O

In	O
het	O
seizoen	O
2007-2008	O
onder	O
de	O
nieuwe	O
coach	O
Laurent	B-PER
Blanc	I-PER
wist	O
hij	O
zijn	O
goede	O
vorm	O
te	O
hervinden	O
.	O

Willem	B-PER
Abraham	I-PER
Wythoff	I-PER

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Poljanice	B-LOC
(	I-LOC
Ljig	I-LOC
)	I-LOC

In	O
Nederland	B-LOC
wordt	O
dit	O
seizoen	O
van	O
de	O
serie	O
door	O
RTL	B-PER
5	I-PER
uitgezonden	O
en	O
dit	O
zal	O
ongeveer	O
een	O
half	O
jaar	O
later	O
gebeuren	O
.	O

Stockton	B-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
Jersey	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
werkte	O
ook	O
voor	O
de	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Geological	I-ORG
Survey	I-ORG
.	O
