Candia	B-LOC
(	I-LOC
unità	I-LOC
periferica	I-LOC
)	I-LOC

Charlestown	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Clark	I-LOC
,	O
Indiana	B-LOC

Tom	B-PER
Hanks	I-PER
interpreta	O
Robert	B-PER
Langdon	I-PER
,	O
professore	O
di	O
simbologia	O
Università	B-ORG
di	I-ORG
Harvard	I-ORG
.	O

Burnin	B-ORG
'	I-ORG
Up	I-ORG
''	O
-	O
5:42	O

(	O
Giovanni	B-PER
Pascoli	I-PER
,	O
''Patria	O
''	O
,	O
18-19	O
)	O

Rodenberg	B-LOC
(	O
città	O
)	O
