مرکز	B-ORG
هنرهای	I-ORG
نمایشی	I-ORG
لینکلن	I-ORG

تغییرمسیر	O
لمور	B-LOC
موشی	I-LOC
مک‌آرتور	I-LOC

این	O
آهنگ	O
از	O
اولین	O
همکاری‌های	O
راجر	B-PER
واترز	I-PER
و	O
دیوید	B-PER
گیلمور	I-PER
به	O
حساب	O
می‌آید	O
.	O
