'	O
''	O
Vasas	B-ORG
SC	I-ORG
''	O
'	O

A	O
következő	B-LOC
évad	I-LOC
előtti	O
felkészülés	O
során	O
térhetett	O
vissza	O
,	O
de	O
egy	O
Fenerbahçe	B-ORG
elleni	O
barátságos	O
mérkőzésen	O
újra	O
megsérült	O
,	O
ami	O
miatt	O
öt	O
hónapig	O
nem	O
játszhatott	O
.	O
