რუსეთის	B-LOC
ფედერაციაში	I-LOC
4362,8	O
ათ.	O
,	O
ყაზახეთში	B-LOC
896,2	O
ათ.	O
,	O
მოლდოვაში	B-LOC
600,3	O
ათ.	O
,	O
ბელარუსში	B-LOC
291	O
ათ.	O
,	O
უზბეკეთში	B-LOC
153,2	O
ათ.	O
,	O
ყირგიზეთში	B-LOC
108	O
ათ.	O
,	O
ლატვიაში	B-LOC
92,1	O
ათ	O
.	O

იგი	O
არის	O
ასევე	O
ფეხბურთელის	O
,	O
ალექსანდრე	B-PER
გურულის	I-PER
მამა	O
.	O

ის	O
იყო	O
ეროვნული	B-ORG
კონვენტის	I-ORG
დეპუტატი	O
.	O
