Nooralotta	B-PER
Neziri	I-PER
''	O
Turun	B-ORG
Urheiluliitto	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
'	O

Se	O
sijaitsee	O
Thessalonikin	B-LOC
alueyksikössä	I-LOC
Keski-Makedonian	B-LOC
alueella	I-LOC
.	O

OHJAUS	O
Kypséli	B-LOC
(	I-LOC
Ateena	I-LOC
)	I-LOC

Valmistuttuaan	O
sieltä	O
hän	O
muutti	O
asumaan	O
Geneveen	B-LOC
,	O
josta	O
hän	O
muutti	O
myöhemmin	O
Pariisiin	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Society	B-ORG
of	I-ORG
United	I-ORG
Irishmen	I-ORG
