पुनर्निर्देशन	O
पोप	B-PER
ग्रेगोरी	I-PER
आठवा	I-PER

लोकमान्य	B-ORG
टिळक	I-ORG
टर्मिनस	I-ORG
नेत्रावती	B-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG

याचे	O
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
बिहार	B-LOC
शरीफ	I-LOC
येथे	O
आहे	O
.	O
