Şehirden	O
ileri	O
gidildiğinde	O
Adriyatik	B-LOC
Denizi	I-LOC
belirir	O
.	O

Glen	B-PER
Rice	I-PER
(	O
Miami	B-ORG
Heat	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Betty	B-PER
White	I-PER
''	O
'	O
''	O

Bu	O
suyun	O
yetmeyeceği	O
anlaşılınca	O
Kürdistan	B-LOC
Eyaleti'nden	I-LOC
de	O
su	O
transferi	O
planlandı	O
.	O

Premier	B-ORG
League	I-ORG
(	O
5	O
)	O
:	O
2006-07	B-LOC
,	O
2007-08	B-LOC
,	O
2008-09	B-LOC
,	O
2010-11	B-LOC
,	O
2012-13	B-LOC
