suuna	O
Cry	B-ORG
Just	I-ORG
a	I-ORG
Little	I-ORG
Bit	I-ORG

suuna	O
Vanamõisa	B-LOC
(	I-LOC
Viljandi	I-LOC
)	I-LOC

aastal	O
teenis	O
ta	O
Nõukogude	B-ORG
armees	I-ORG
.	O

François	B-PER
Duval	I-PER
(	O
Belgia	B-LOC
)	O

Makedoonias	B-LOC
astus	O
ametisse	O
president	B-ORG
Đorge	B-PER
Ivanov	I-PER
.	O

Asub	O
Biskaia	B-LOC
lahe	I-LOC
ääres	O
18	O
km	O
kaugusel	O
Prantsusmaa	B-LOC
piirist	O
,	O
103	O
km	O
kaugusel	O
Vitoria-Gasteizist	B-LOC
ja	O
473	O
km	O
kaugusel	O
Madridist	B-LOC
.	O
