''	O
Krásno	B-LOC
nad	I-LOC
Kysucou	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Chinavita	B-LOC
•	O
Garagoa	B-LOC
•	O
Macanal	B-LOC
•	O
Pachavita	B-LOC
•	O
San	B-LOC
Luis	I-LOC
de	I-LOC
Gaceno	I-LOC
•	O
Santa	B-LOC
María	I-LOC

Romance	B-ORG
,	I-ORG
Irane	I-ORG
(	O
ロマンス、イラネ	O
)	O

