kang	O
dikomandani	O
déning	O
Ahmad	B-PER
Dhani	I-PER
,	O
sawisé	O
vokalis	O
sadurungé	O
ya	O
iku	O
amarga	O
Ari	B-PER
Lasso	I-PER
ditokaké	O
.	O

Banjur	O
rekor	O
iku	O
direbut	O
déning	O
Thierry	B-PER
Henry	I-PER
.	O

Alih	O
Laos	B-LOC
(	I-LOC
negara	I-LOC
)	I-LOC

Taman	B-ORG
Impian	I-ORG
Jaya	I-ORG
Ancol	I-ORG

Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

Alih	O
Kevin	B-PER
Richardson	I-PER
(	I-PER
musisi	I-PER
)	I-PER

Komisi	B-ORG
Dhuwur	I-ORG
tumrap	I-ORG
Pengungsi	I-ORG
Perserikatan	I-ORG
Bangsa-Bangsa	I-ORG
(	I-ORG
UNHCR	I-ORG
)	I-ORG

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

Powiat	B-LOC
Ząbkowice	I-LOC
Śląskie	I-LOC
,	O
Ząbkowice	B-LOC
Śląskie	I-LOC

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
XXIII	I-PER

Dheweke	O
banjur	O
kuliah	O
ing	O
Universitas	B-ORG
Indonésia	I-ORG
.	O
