#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

#	O
蔣	B-PER
志	I-PER
光	I-PER

#	O
李	B-PER
东	I-PER
生	I-PER

#	O
#	O
青	B-LOC
海	I-LOC
省	I-LOC

肿	B-ORG
瘤	I-ORG
学	I-ORG

任	O
天	O
堂	O
也	O
会	O
利	O
用	O
悄	O
悄	O
通	O
訊	O
發	O
送	O
特	O
殊	O
黃	O
金	O
M	O
i	O
i	O
與	O
玩	O
家	O
問	O
候	O
，	O
包	O
含	O
岩	B-PER
田	I-PER
聰	I-PER
、	O
松	B-PER
岡	I-PER
修	I-PER
造	I-PER
和	O
斯	O
科	O
特	O
·	O
墨	O
菲	O
特	O
（	O
S	O
c	O
o	O
t	O
t	O
#	O
M	O
o	O
f	O
f	O
i	O
t	O
t	O
）	O
等	O
人	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
萨	B-PER
莫	I-PER
色	I-PER
雷	I-PER
斯	I-PER
的	I-PER
阿	I-PER
里	I-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
库	I-PER
斯	I-PER

醋	B-ORG
娘	I-ORG
子	I-ORG

#	O
6	O
月	O
2	O
2	O
日	O
1	O
9	O
:	O
3	O
0	O
-	O
2	O
0	O
:	O
3	O
0	O
本	B-ORG
港	I-ORG
台	I-ORG
及	O
亞	B-ORG
洲	I-ORG
台	I-ORG
