Boban	B-PER
Lazić	I-PER
,	O
gehuurd	O
van	O
PEC	B-ORG
Zwolle	I-ORG
in	O
de	O
loop	O
van	O
het	O
seizoen	O

Het	O
is	O
de	O
officiële	O
taal	O
in	O
de	O
Indiase	B-LOC
deelstaat	I-LOC
Punjab	I-LOC
en	O
de	O
meest	O
gesproken	O
taal	O
van	O
Pakistan	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Lijst	B-ORG
van	I-ORG
afleveringen	I-ORG
van	I-ORG
Law	I-ORG
&	I-ORG
Order	I-ORG
:	I-ORG
Special	I-ORG
Victims	I-ORG
Unit	I-ORG
(	I-ORG
seizoen	I-ORG
2	I-ORG
)	I-ORG
