suuna	O
Marshall	B-PER
Warren	I-PER
Nirenberg	I-PER

Yeongdo	B-LOC
linnarajoon	I-LOC
-	O
영도구	O

Mińsk	B-LOC
Mazowiecki	I-LOC
(	O
Poola	B-LOC
)	O

Carlos	B-PER
Filipe	I-PER
Ximenes	I-PER
Belo	I-PER

Eesti	B-ORG
Looduseuurijate	I-ORG
Selts	I-ORG

Malawis	B-LOC
peatus	O
kohtusüsteemi	O
töö	O
kohtute	O
nooremametnike	O
tähtajatu	O
üldtsreigi	O
tõttu	O
.	O

``	O
'	O
''	O
Toxicity	O
''	O
'	O
''	O
on	O
ansambli	O
System	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Down	I-ORG
album	O
.	O

aastal	O
astus	O
ta	O
Res	B-ORG
Publicasse	I-ORG
.	O

Carl	B-PER
Timoleon	I-PER
von	I-PER
Neff	I-PER

Siis	O
sai	O
Kevin	B-PER
Garnett	I-PER
vigastuse	O
,	O
mis	O
lõpetas	O
tema	O
hooaja	O
,	O
ja	O
edaspidi	O
ei	O
läinud	O
Celticsil	O
nii	O
hästi	O
.	O

.pm	B-ORG
–	O
Saint-Pierre	B-LOC
ja	I-LOC
Miquelon	I-LOC

