ALIH	O
Victoria	B-LOC
,	I-LOC
Labuan	I-LOC

''	O
Kaori	B-PER
Ishihara	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Daniel	B-PER
Salvador	I-PER
Reyes	I-PER
Avellán	I-PER

Pada	O
saat	O
ini	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
tim	O
FC	B-ORG
Dynamo	I-ORG
Kirov	I-ORG
.	O

Ice	B-PER
Cube	I-PER
,	O
Cuba	B-ORG
Gooding	I-ORG
,	I-ORG
Jr	I-ORG
.	I-ORG
,	O
Laurence	B-PER
Fishburne	I-PER

ALIH	O
County	B-LOC
Camp	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

ALIH	O
Piala	B-ORG
Dunia	I-ORG
U-17	I-ORG
FIFA	I-ORG
2013	I-ORG

ALIH	O
Partai	B-ORG
Kebangkitan	I-ORG
Bangsa	I-ORG

(	O
Jawa	B-LOC
Barat	I-LOC
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Calvados	I-LOC
(	I-LOC
A-L	I-LOC
)	I-LOC
