მდებარეობს	O
ლორეს	B-LOC
პროვინციაში	I-LOC
,	O
სოფელ	O
აჰნიძორიდან	B-LOC
ჩრდილო-დასავლეთით	O
5,5	O
კილომეტრში	O
.	O

გადამისამართება	O
დავით	B-PER
V	I-PER
(	I-PER
დევდარიანი	I-PER
)	I-PER

ბრძოლის	O
დროს	O
დაიკავა	O
ტერიტორია	O
კარპატებსა	B-LOC
და	O
დნესტრს	B-LOC
შორის	O
.	O

მეტეხი	B-LOC
(	I-LOC
თბილისი	I-LOC
)	I-LOC

I	B-ORG
'm	I-ORG
Going	I-ORG
Slightly	I-ORG
Mad	I-ORG

High	B-ORG
Hopes	I-ORG
(	O
ყოველთვის	O
სრულდებოდა	O
)	O
