Marco	B-PER
Hietala	I-PER
,	O
Kuopio	B-LOC

**	O
Douglaskuuset	B-LOC
–	O
''Pseudotsuga	O
''	O

'	O
''	O
Rio	B-LOC
Maior	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Riccardo	B-PER
Patrese	I-PER
''	O
'	O

Myöhemmin	O
hän	O
muutti	O
asumaan	O
Los	B-LOC
Angelesiin	I-LOC
.	O

Rastaskotingaa	O
tavataan	O
Ecuadorisa	B-LOC
,	O
Kolumbiassa	B-LOC
ja	O
Perussa	B-LOC
.	O

Kauden	O
2006	O
lopussa	O
hän	O
toimi	O
Djurgårdens	B-ORG
IF	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
päävalmentajana	O
Kjell	B-PER
Jonevretin	I-PER
lähdön	O
jälkeen	O
.	O

OHJAUS	O
Jääkiekko	B-ORG
kesäolympialaisissa	I-ORG
1920	I-ORG

'	O
''	O
Troitsko-Petšorskin	B-LOC
piiri	I-LOC
''	O
'	O
(	O
Троицко-Печорский	O
район	O
,	O
''Troitsko-Petšorski	O
raion	O
''	O
)	O

OHJAUS	O
Once	B-ORG
More	I-ORG
’Round	I-ORG
the	I-ORG
Sun	I-ORG

``	O
Your	B-ORG
Disco	I-ORG
Needs	I-ORG
You	I-ORG
''	O

OHJAUS	O
Mylopótamos	B-LOC
(	I-LOC
kunta	I-LOC
)	I-LOC
