REDIRECCIÓN	O
Decepción	B-ORG
(	I-ORG
término	I-ORG
militar	I-ORG
)	I-ORG

El	O
guitarrista	O
The	B-PER
Edge	I-PER
consideraba	O
que	O
la	O
canción	O
en	O
ese	O
momento	O
era	O
horrible	O
.	O

'	O
''	O
Ciencias	B-LOC
físicas	I-LOC
''	O
'	O
