Senarai	B-ORG
daerah	I-ORG
di	I-ORG
Pakistan	I-ORG

Beliau	O
juga	O
terlibat	O
sebagai	O
tenaga	O
pengajar	O
untuk	O
Akademi	B-ORG
Fantasia	I-ORG
.	O

Pemasyhuran	O
Sultan	B-PER
Perak	I-PER
yang	O
baru	O
.	O

Sharifah	B-PER
Rodziah	I-PER
Syed	I-PER
Alwi	I-PER
Barakbah	I-PER

Ia	O
terutamanya	O
terkenal	O
sebagai	O
perhentian	O
yang	O
akhir	O
sebelum	O
menuju	O
pada	O
Taman	B-LOC
Negara	I-LOC
Endau	B-LOC
.	O

Bukit	B-LOC
Gambir	I-LOC
,	I-LOC
Johor	I-LOC
