가가	B-LOC
군	I-LOC
기비추오	B-LOC
정	I-LOC

스미르나에서의	O
생활	O
이후	O
갈레노스는	O
코린토스	B-LOC
,	O
크레타	B-LOC
,	O
시칠리아를	B-LOC
돌며	O
공부하였다	O
.	O

일리노이	B-ORG
대학교	I-ORG
어배너-섐페인	I-ORG
(	O
1908	O
)	O

대장]]	O
(	O
4성	B-PER
장군	I-PER
)	O

넘겨주기	O
카틴	B-LOC
숲	I-LOC
대학살	I-LOC

'	B-LOC
''	I-LOC
2004년	I-LOC
''	I-LOC
'	B-LOC
-	I-LOC
클라우수라	I-LOC
(	I-LOC
Clausura	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
방쓰	B-ORG
역	I-ORG
''	O
'	O

산호랑나비	B-LOC
''Papilio	O
machaon	O
''	O

넘겨주기	O
오즈와우두	B-PER
지	I-PER
올리베이라	I-PER

우에다	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
후쿠시마	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG
(	O
)	O

넘겨주기	O
도널드	B-PER
M.	I-PER
프레이저	I-PER

클럽은	O
여름	O
이적	O
시장에	O
루카	B-PER
토니와	I-PER
세바스티앵	B-PER
프레이를	I-PER
영입하게	O
된다	O
.	O

포지션은	O
골키퍼로	B-PER
,	O
2009-2010	O
시즌까지	O
AC	B-ORG
밀란에서	I-ORG
뛰었다	O
.	O
