पुनर्निर्देशन	O
मॅसेच्युसेट्स	B-ORG
बे	I-ORG
ट्रान्सपोर्टेशन	I-ORG
ऑथोरिटी	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
उझबेक	B-LOC
सोव्हियेत	I-LOC
साम्यवादी	I-LOC
गणराज्य	I-LOC

आमिर	B-PER
खानची	I-PER
प्रमुख	O
भूमिका	O
असलेल्या	O
ह्या	O
चित्रपटाची	O
कथा	O
डेहराडून	B-LOC
येथील	O
काही	O
कॉलेजकुमारांच्या	O
चढाओढीवर	O
आधारित	O
आहे	O
.	O
