''	O
Bulbophyllum	B-LOC
lobbii	I-LOC
''	O
Lindl	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Seleção	B-ORG
Croata	I-ORG
de	I-ORG
Futsal	I-ORG

``	O
Escuta	O
''	O
-	O
Luiza	B-PER
Possi	I-PER
