O	O
kupayı	O
kürsüde	O
kaldıran	O
ise	O
bir	O
başka	O
Juventuslu	O
Didier	B-PER
Deschamps'dı	I-PER
.	O

YÖNLENDİRME	O
François-René	B-PER
de	I-PER
Chateaubriand	I-PER

YÖNLENDİRME	O
2010	B-ORG
AFC	I-ORG
Şampiyonlar	I-ORG
Ligi	I-ORG

Mos	B-LOC
dilleri	I-LOC

'	O
''	O
United	B-ORG
Center	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Alexandria	B-LOC
,	I-LOC
Romanya	I-LOC

Familyanın	O
Türkiye'de	B-LOC
bulunan	O
tek	O
temsilcisi	O
Hint	B-LOC
oklu	I-LOC
kirpisidir	I-LOC
.	O

YÖNLENDİR	O
Türkiye	B-ORG
Yelken	I-ORG
Federasyonu	I-ORG

YÖNLENDİR	O
I.	B-PER
Mengli	I-PER
Giray	I-PER

'	O
''	O
Chandler	B-PER
Riggs	I-PER
-	O
The	B-ORG
Walking	I-ORG
Dead	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Bazı	O
araçlar	O
daha	O
sonra	O
Lübnana	B-LOC
satıldı	O
.	O
