Bride	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Century	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Dordogne	I-LOC

``	O
Lihatlah	O
Lebih	O
Dekat	O
''	O
(	O
Sherina	B-PER
Munaf	I-PER
)	O

;	O
Show	B-ORG
!	I-ORG
Music	I-ORG
Core	I-ORG

Tapi	O
ada	O
pengecualian	O
buat	O
Sutan	B-PER
Harhara	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nord	I-LOC
