Il	O
secondo	O
rifacimento	O
venne	O
fatto	O
dallo	O
Studio	B-ORG
Shaw	I-ORG
di	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
.	O

in	O
Turchia	B-LOC
(	O
''Kötü	O
kizlar	O
''	O
)	O

Francesco	B-PER
Petrarca	I-PER
,	O
poeta	O

'	O
''	O
Arantxa	B-PER
Sánchez	I-PER
Vicario	I-PER
''	O
'6-0	O
,	O
7-5	O

Venezia	B-LOC
-	O
San	B-LOC
Donà	I-LOC
di	I-LOC
Piave	I-LOC
