მურა	B-LOC
დათვი	I-LOC
ფართოდაა	O
გავრცელებული	O
,	O
გვხვდება	O
იმ	O
ადგილებში	O
,	O
სადაც	O
არ	O
არის	O
განვითარებული	O
ტურისტული	O
ინფრასტრუქტურა	O
.	O

'	O
''	O
Face	B-ORG
Dances	I-ORG
''	O
'	O
''	O

ივანე	B-PER
ჯავახიშვილმა	I-PER
ნაშრომში	O
„საქართველოს	O
ეკონომიური	O
ისტორია“	O
(	O
წგნ	O
.	O
