ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Sernin	B-LOC
(	I-LOC
Lot-et-Garonne	I-LOC
)	I-LOC

Az	O
első	O
három	O
dal	O
a	O
Jefferson	B-ORG
Airplane	I-ORG
Takes	I-ORG
Off	I-ORG
''	O
felvétele	O
idején	O
készült	O
;	O
ezeken	O
az	O
együttes	O
első	O
felállása	O
játszott	O
.	O

Ezután	O
Anconába	B-LOC
és	O
Rómába	B-LOC
utazott	O
,	O
ahol	O
megismerkedett	O
XIV.	B-PER
Benedek	I-PER
pápával	I-PER
.	O
