DOORVERWIJZING	O
Cornelius	B-PER
Jacobsz	I-PER
May	I-PER

Deze	O
wedstrijd	O
was	O
de	O
eerste	O
officiële	O
interland	O
van	O
het	O
Gibraltarees	B-LOC
voetbalelftal	I-LOC
.	O

Servon	B-LOC
(	I-LOC
Manche	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Henry	B-PER
Wittenberg	I-PER
''	O
'	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Alice	B-ORG
in	I-ORG
Wonderland	I-ORG
,	I-ORG
de	I-ORG
musical	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG
