Κρίστοφ	B-PER
Βαλτς	I-PER
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Άλαν	O
Κόουαν	O
''	O

Ντιναμό	B-ORG
Βουκουρεστίου	I-ORG
(	O
Ρουμανία	B-LOC
)	O

Έλαβε	O
μέρος	O
σε	O
τρία	O
αγωνίσματα	O
,	O
με	O
τον	O
μαραθώνιο	B-ORG
να	O
είναι	O
το	O
μοναδικό	O
στο	O
οποίο	O
δεν	O
κατάφερε	O
να	O
τερματίσει	O
.	O
