Wembley	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Lontoo	B-LOC
,	O
Englanti	B-LOC

``	O
Pennyroyal	B-ORG
Tea	I-ORG
''	O
–	O
4:16	O

Nykyään	O
tämä	O
kehityssuunta	O
näkyy	O
voimakkaasti	O
esimerkiksi	O
Yhdysvaltain	B-ORG
korkeimman	I-ORG
oikeuden	I-ORG
itsenäisessä	O
toimivallassa	O
.	O

Feira	B-LOC
de	I-LOC
Santana	I-LOC
-	O
535	O
284	O

Lamb	B-ORG
of	I-ORG
God	I-ORG
,	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
ja	O
Mastodon	B-ORG
.	O

Kaupunki	O
on	O
Daşkəsənin	B-LOC
piirin	I-LOC
keskus	O
.	O

Hän	O
matkusteli	O
Venäjällä	B-LOC
ja	O
matkusti	O
sitten	O
Sveitsin	B-LOC
Zürichiin	B-LOC
,	O
jossa	O
hän	O
tapasi	O
Georgi	B-PER
Plehanovin	I-PER
.	O

San	B-LOC
Salvador	I-LOC
(	I-LOC
Bahama	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Eriocnemis	B-LOC
isabellae	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Nadja	B-PER
Benaissa	I-PER
''	O
'	O

Startissa	O
kolmosruudusta	O
liikkelle	O
lähtenyt	O
Ferrarin	B-ORG
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
pystyi	O
ohittamaan	O
kakkospaikalta	O
lähteneen	O
Lewis	B-PER
Hamiltonin	I-PER
.	O

Andreas	B-PER
Papandreu	I-PER
(	O
1974–1996	O
)	O

Pireus	B-LOC
(	O
''Peiraiás	O
''	O
)	O

