'	O
''	O
AS	B-ORG
Roma	I-ORG
''	O
'	O

Eredeti	O
areáját	O
Észak-Afrika	B-LOC
jelentette	O
(	O
főként	O
az	O
Atlasz-hegység	B-LOC
vidéke	O
)	O
.	O

Tokaj	B-LOC
(	I-LOC
bor	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Barberá	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Az	B-ORG
Egyesített	I-ORG
Csapat	I-ORG
az	I-ORG
olimpiai	I-ORG
játékokon	I-ORG

Ez	O
a	O
szabályozás	O
az	O
egész	O
jégkorong-közösségben	O
nagy	O
felháborodást	O
keltett	O
,	O
így	O
2006-ra	B-ORG
eltörölték	O
.	O
