2011-2012	O
yıllarında	O
Brezilya	B-ORG
A	I-ORG
Millî	I-ORG
Takımı	I-ORG
kadrosunda	O
yer	O
almış	O
fakat	O
forma	O
giymemiştir	O
.	O

Sefe	B-LOC
değişeni	I-LOC
(	O
DCEP	O
)	O

Andrés	B-PER
Fleurquin	I-PER
–	O
Galatasaray	B-ORG
2001–02	O
