வழிமாற்று	O
மு.	B-PER
க.	I-PER
ஸ்டாலின்	I-PER

வழிமாற்று	O
கொக்கோசு	B-LOC
(	I-LOC
கீலிங்	I-LOC
)	I-LOC
தீவுகள்	I-LOC

*98.3	O
எஃப்எம்	O
-	O
மும்பை	B-LOC
முழக்கவரி	O
``	O
இட்ஸ்	O
ஹாட்t	O
''	O

இடது	B-ORG
முன்னணி	I-ORG
'	O
''	O
32	O
''	O
'	O
தொகுதிகளில்	O
வென்றது	O
.	O
