=	O
=	O
=	O
#	O
ข	O
บ	O
ว	O
น	O
ก	O
า	O
ร	O
น	O
ั	O
ก	O
ส	O
ู	O
้	O
ช	O
ุ	O
ด	O
ใ	O
ห	O
ม	O
่	O
#	O
(	O
เ	B-ORG
ก	I-ORG
ค	I-ORG
ิ	I-ORG
เ	B-ORG
ร	I-ORG
น	I-ORG
เ	B-ORG
จ	I-ORG
อ	I-ORG
ร	I-ORG
์	I-ORG
)	O
#	O
=	O
=	O
=	O

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
เ	B-PER
ป	I-PER
า	I-PER
ล	I-PER
ี	I-PER
น	I-PER
า	I-PER
#	O
เ	B-PER
บ	I-PER
ก	I-PER
า	I-PER

