Κόλπος	B-LOC
του	I-LOC
Μεξικού	I-LOC
,	O
Κόλπος	B-LOC
της	I-LOC
Βεγγάλης	I-LOC
,	O

Μετακόμισε	O
στην	O
Αμβέρσα	B-LOC
όταν	O
ο	O
Κουέντιν	B-PER
Μασσάις	I-PER
ήταν	O
επικεφαλής	O
στη	O
Συντεχνία	B-ORG
του	I-ORG
Αγίου	I-ORG
Λουκά	I-ORG
και	O
οι	O
δυο	O
τους	O
έγιναν	O
φίλοι	O
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O
