23	O
points	O
-	O
Mario	B-PER
Lemieux	I-PER
(	O
13	O
buts	O
,	O
10	O
passes	O
)	O
,	O
10	O
parties	O
.	O

Construite	O
par	O
Georges-Robert	B-PER
Lefort	I-PER
.	O

*PPC	O
=	O
Parti	B-ORG
progressiste	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

Massif	B-LOC
de	I-LOC
Verwall	I-LOC

Diocèse	B-LOC
de	I-LOC
Quimper	I-LOC
et	I-LOC
Léon	I-LOC

==	O
Saint-Empire	B-ORG
romain	I-ORG
germanique	I-ORG
==	O
