Dera	B-LOC
Ghazi	I-LOC
Khanin	I-LOC
piirikunta	I-LOC

Gustav	B-PER
Stresemann	I-PER
(	O
1878–1929	O
)	O

The	B-ORG
Chosen	I-ORG
Ones	I-ORG
(	O
1999	O
)	O
