Le	B-LOC
Mans	I-LOC
72	O
181	O

Ta	O
oli	O
Peeter	B-PER
III	I-PER
abikaasa	O
ning	O
Paul	B-PER
I	I-PER
ema	O
.	O

'	O
''	O
Dima	B-PER
Bilan	I-PER
''	O
'	O

Hiljem	O
lõi	O
ta	O
värava	O
mängus	O
Manchester	B-ORG
Unitediga	I-ORG
.	O

aastal	O
süüdistused	O
kahele	O
kõrgele	O
politseiohvitserile	O
ja	O
viiele	O
islamiliikumise	O
Ţālebān	B-ORG
liikmele	O
.	O

aastast	O
hoitud	O
Helsingis	B-LOC
Soome	B-ORG
Kirjanduse	I-ORG
Seltsis	I-ORG
,	O
ja	O
hakkas	O
seejärel	O
koondama	O
kõiki	O
varasemaid	O
rahvaluulekogusid	O
.	O

Georges	B-PER
Cuvier	I-PER
(	O
1769–1832	O
)	O

**	O
'	O
''	O
19	O
''	O
'	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER

Lepalind	B-LOC
(	I-LOC
perekond	I-LOC
)	I-LOC

Alamosa	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O
