{"1": [{"uid": "german-21042-trn", "text_a": "optisch ist die Tasche sehr ansprechend, aber nach ein paar Monaten Benutzung l\u00f6st sich die Naht an der Seite, der untere Reisverschluss wird unbenutzbar und die Quintessenz einer so g\u00fcnstigen Ledertasche ist: Sie ist auch das wenige Geld nicht wert. Beim n\u00e4chsten Produkt werde ich auf eine Garantie bzw. altbew\u00e4hrte Marke zur\u00fcckgreifen.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "leider mangelhafte Qualit\u00e4t . luggage"}], "2": [{"uid": "german-78405-trn", "text_a": "echt schade , es ist nicht gewickelt . wie auf dem Produkt Bild .Das war f\u00fcr mich ne kaufoption", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "der erste Eindruck , schade . furniture"}], "3": [{"uid": "german-98970-trn", "text_a": "Schon beim Auspacken stellte ich fest, dass die Blisterverpackung von Faller total defekt war. Man musste aufpassen, dass der Motor nicht rausfiel. Die Au\u00dfenverpackung (das Paket selbst) war aber unbesch\u00e4digt. Also gehe ich davon aus, dass diese Ware schon so kaputt eingepackt wurde und das finde ich unm\u00f6glich. Da mein Mann den Motor aber sehr dringend brauchte, hat er ihn ausprobiert. Bis jetzt l\u00e4uft er gut. Daher bisher keine R\u00fccksendung.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Blisterverpackung katastrophal, Motor bis jetzt o.k. . toy"}], "4": [{"uid": "german-143736-trn", "text_a": "Ich habe einen normalen Rucksack, so 2cm gr\u00f6\u00dfer w\u00e4re toll gewesen. Aber einen verregneten Irlandurlaub hat sie durchgehalten.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Preis Leistung ist okay . sports"}], "5": [{"uid": "german-198765-trn", "text_a": "Aussehen sehr gut und die einfache Montage!", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super Optik und \u00e4usserst einfache Montage. . automotive"}]}