'	O
''	O
Eléni	B-PER
Daniilídou	I-PER
''	O
'	O

Pohjoisimman	O
eli	O
Musandamin	B-LOC
kuvernoraatin	O
erottaa	O
muusta	O
valtiosta	O
kaistale	O
Yhdistyneiden	B-LOC
arabiemiirikuntien	I-LOC
valtiota	O
.	O
