중국공산당	B-ORG
중앙서기처	I-ORG
중국공산당	B-ORG
중앙당교	I-ORG
교장	O

사와	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

한때	O
50	B-PER
센트를	I-PER
디스했으며	O
,	O
자	B-PER
룰에	I-PER
곡	O
'Holla	O
Holla'에	O
참여했다	O
.	O
