Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
/	O
Fernando	B-PER
Verdasco	I-PER

Aegugka	O
của	O
Đại	B-ORG
Hàn	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
.	O

Liên	B-ORG
minh	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG

Ông	O
là	O
người	O
kế	O
nhiệm	O
Pak	B-PER
Song-chol	I-PER
.	O

đổi	O
Cá	B-LOC
mú	I-LOC
đen	I-LOC

''	O
Laniarius	B-LOC
luehderi	I-LOC
''	O
.	O
