청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
선종	B-PER
도광제	I-PER
(	O
宣宗	O
道光帝	O
)	O
4년	O

서부	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
가나	I-LOC
)	I-LOC

)	O
겸	O
마보도지병마사	O
(	O
馬步都知兵馬使	O
)	O
장윤신을	B-PER
유후로	O
추대하였다	O
.	O

'	O
''	O
내털리	B-PER
코글린	I-PER
''	O
'	O

고려	B-PER
현종	I-PER
(	O
高麗顯宗	O
)	O

인증에	O
대한	O
익숙한	O
용도로	O
접근	B-ORG
제어가	I-ORG
있다	O
.	O

이는	O
사비	B-PER
알론소에	I-PER
뒤쳐지지	O
않는	O
준수한	O
성적이다	O
.	O

요시노	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

대전광역시	B-LOC
대덕구	B-LOC
신탄진로315번길	O
72	O
(	O
신대동	O
)	O

두산	B-ORG
베어스	I-ORG
(	O
정규리그	O
3위팀	O
)	O
v.s	O
롯데	B-ORG
자이언츠	I-ORG
(	O
정규리그	O
4위팀	O
)	O

미나토	B-LOC
구	I-LOC
(	O
)	O

지우는	O
파이리를	B-PER
이용해	O
성원숭을	O
포획한다	O
.	O
