ఉస్మానియా	B-LOC
సామ్రాజ్యానికి	I-LOC
ఇది	O
తీవ్రమైన	O
చెంపదెబ్బ	O
.	O

పుణ్యాత్ములు	O
చైతన్య	B-PER
మహాప్రభుతో	I-PER
ఈ	O
ఆలయం	O
దగ్గరి	O
సంబంధాన్ని	O
కలిగి	O
ఉంది	O
.	O

**	O
ఊదా	B-LOC
లోరీ	I-LOC
,	O
''ఛాల్కోప్సిట్టా	O
డుయివెన్బోడీ	O
''	O

బ్రహ్మదేవుడు	B-PER
ఋషులతో	O
``	O
ఋషులారా	O
!	O

దారిమార్పు	O
సత్య	B-PER
సాయి	I-PER
బాబా	I-PER

''	O
ఉత్తర	B-ORG
రైల్వే	I-ORG
'	O
''	O

దారిమార్పు	O
అలీఘర్	B-ORG
ముస్లిం	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
