Sistem	O
ini	O
dimiliki	O
dan	O
dioperasikan	O
sepenuhnya	O
oleh	O
DSB	B-ORG
S-tog	I-ORG
A	I-ORG
/	I-ORG
S	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gilles	B-PER
Simon	I-PER
[18]	O

ALIH	O
Idols	B-ORG
(	I-ORG
Denmark	I-ORG
)	I-ORG

Viktoria	B-ORG
Plzeň	I-ORG
menang	O
6–4	O
secara	O
agregat	O
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Robert	B-PER
J.	I-PER
Van	I-PER
de	I-PER
Graaff	I-PER

Luis	B-PER
Ángel	I-PER
González	I-PER

Provinsi	B-LOC
Teramo	I-LOC
,	O
Italia	B-LOC

ALIH	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Turki	I-ORG

25px]]	O
'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O
