Chanute	B-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

Começou	O
a	O
carreira	O
no	O
América	B-ORG
de	I-ORG
Cáli	I-ORG
e	O
jogou	O
no	O
Brasil	B-LOC
pelo	O
Internacional	B-ORG
.	O

Voivodia	B-LOC
de	I-LOC
Brześć	I-LOC
Litewski	I-LOC

``	O
Smile	B-ORG
''	O
–	O
Lily	B-PER
Allen	I-PER
(	O
3:15	O
)	O

John	B-PER
Lennon	I-PER
(	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
,	O
Plastic	B-ORG
Ono	I-ORG
Band	I-ORG
,	O
The	B-ORG
Dirty	I-ORG
Mac	I-ORG
,	O
solo	O
)	O

Governou	O
o	O
país	O
até	O
partir	O
rumo	O
a	O
Lima	B-LOC
.	O

**	O
``	O
Love	B-ORG
Profusion	I-ORG
''	O

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Philipp	B-PER
Kohlschreiber	I-PER
''	O
'	O
