Hava	B-ORG
yolu	I-ORG
,	O
taşımacılık	O
yapan	O
şirket	O

Jan	B-PER
Hooks	I-PER
(	O
1986–1991	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Bolatlı	B-LOC
,	I-LOC
Gölpazarı	I-LOC
