(	O
13	O
,	O
Thành	B-LOC
phố	I-LOC
Hồ	I-LOC
Chí	I-LOC
Minh	I-LOC
)	O

Ông	O
bắt	O
đầu	O
sự	O
nghiệp	O
với	O
việc	O
chơi	O
guitar	O
tự	O
do	O
tại	O
một	O
số	O
địa	O
điểm	O
ở	O
London	B-LOC
,	O
trước	O
khi	O
trở	O
thành	O
thành	O
viên	O
của	O
The	B-ORG
Yardbirds	I-ORG
(	O
1966-1968	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Tống	B-PER
Cao	I-PER
Tông	I-PER
''	O
'	O

ĐỔI	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Giuliô	I-PER
II	I-PER

Xem	O
ở	O
Vũ	B-LOC
khí	I-LOC
hóa	I-LOC
học	I-LOC

Turkish	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Istanbul-Atatürk	O
)	O

đổi	O
Dòng	B-ORG
Anh	I-ORG
Em	I-ORG
Giảng	I-ORG
Thuyết	I-ORG

đổi	O
Triều	B-PER
Tiên	I-PER
Thái	I-PER
Tổ	I-PER

La	B-LOC
Almunia	I-LOC
de	I-LOC
Doña	I-LOC
Godina	I-LOC

'	O
''	O
Album	O
''	O
'	O
-	O
Tạp	B-ORG
chí	I-ORG
Billboard	I-ORG
(	O
Bắc	B-LOC
Mỹ	I-LOC
)	O
