Benito	B-PER
Pérez	I-PER
Galdós	I-PER
idazlearen	O
''Halma	O
''	O
eleberrian	O
oinarrituta	O
dago	O
.	O

Aude	B-LOC
departamenduko	I-LOC
udalerrien	I-LOC
zerrenda	I-LOC
