#	O
対	B-LOC
馬	I-LOC
市	I-LOC

#	O
明	B-ORG
星	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
・	O
明	O
星	O
大	O
学	O
大	O
学	O
院	O

#	O
平	B-PER
本	I-PER
ア	I-PER
キ	I-PER
ラ	I-PER
#	O
