Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
''	O
(	O
Juara	O
Kedua	O
)	O

'	O
''	O
Mariya	B-PER
Suzuki	I-PER
''	O
Sakiko	B-PER
Matsui	I-PER

ALIH	O
Region	B-LOC
Timur	I-LOC
(	I-LOC
Ghana	I-LOC
)	I-LOC

==	O
Kepulauan	B-ORG
Bangka	I-ORG
Belitung	I-ORG
==	O

ALIH	O
Arc	B-ORG
de	I-ORG
triomphe	I-ORG
de	I-ORG
l'Étoile	I-ORG

ALIH	O
Teorema	B-ORG
nilai	I-ORG
purata	I-ORG

ALIH	O
Konstantin	B-LOC
,	I-LOC
Aljazair	I-LOC

ALIH	O
Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Vargas	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC
