REDIRECIONAMENTO	O
Seleção	B-ORG
Groenlandesa	I-ORG
de	I-ORG
Handebol	I-ORG
Masculino	I-ORG

It	B-ORG
Started	I-ORG
With	I-ORG
a	I-ORG
Kiss	I-ORG
''	O

Resende	B-LOC
Costa	I-LOC
(	O
MG	O
)	O

Boris	B-PER
Karloff	I-PER
...	O
.	O
Monstro	O

'	O
''	O
Edward	B-PER
Norton	I-PER
''	O
'	O

border]]	O
Cabo	B-LOC
Verde	I-LOC
''	O
'	O
