'	O
''	O
Brasil	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Victoria	B-PER
saking	I-PER
Britania	I-PER
Raya	I-PER

Robert	B-PER
Kubica	I-PER
(	O
2010-	O
...	O
)	O

ALIH	O
Garis	B-ORG
Bar	I-ORG
Lev	I-ORG

Powiat	B-LOC
Puławy	I-LOC
,	O
Puławy	B-LOC

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

ALIH	O
Kamentrian	B-ORG
Luar	I-ORG
Negri	I-ORG
Republik	I-ORG
Indonésia	I-ORG
