Lisäksi	O
hän	O
kävi	O
Jan	B-PER
DeGaetanin	I-PER
kursseilla	O
.	O

FC	B-ORG
Inter	I-ORG
Turku	I-ORG

Silkeborgin	B-LOC
kunta	I-LOC
Skanderborgin	B-LOC
kunta	I-LOC
13	O
