Viiruruohomaluria	O
tavataan	O
Australiassa	B-LOC
Queenslandissa	B-LOC
,	O
Uudessa	B-LOC
Etelä-Walesissa	I-LOC
ja	O
Etelä-Australiassa	B-LOC
.	O

Amduatia	O
käytettiin	O
ensimmäisen	O
kerran	O
Thutmosis	B-PER
I	I-PER
:	I-PER
n	I-PER
haudassa	O
.	O

Aleksanteri	B-PER
Suuri	I-PER
valloittaa	O
Egyptin	B-LOC
.	O

Viipurin	B-ORG
ja	I-ORG
Savonlinnan	I-ORG
lääni	I-ORG
(	O
alk	O
.	O

'	O
''	O
Washington	B-ORG
Redskins	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O
