Charles	B-PER
V.ak	I-PER
horri	O
ez	O
ezik	O
,	O
barneko	O
zatiketari	O
eta	O
jende	O
xehearen	O
matxinadari	O
(	O
''Jacquerie	O
''	O
)	O
ere	O
aurre	O
egin	O
behar	O
izan	O
zien	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Georges	B-ORG
Pompidou	I-ORG
Zentroa	I-ORG

La	B-LOC
Ferté-Macé	I-LOC
(	O
61168	O
)	O
