АЙДАУ	O
Екур	B-LOC
(	I-LOC
Эр	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Бламон	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Ол	O
Алматы	B-ORG
метросының	I-ORG
іске	O
қосылатын	O
'	O
''	O
«Райымбек»	B-ORG
—	O
«Алатау»	B-ORG
''	O
'	O
бірінші	O
кезегінің	O
бөлігі	O
болады	O

Аңыз	O
бойынша	O
оларды	O
Бабыр	B-PER
өз	O
қолымен	O
отырғызған	O
.	O

АЙДАУ	O
Пьер	B-PER
де	I-PER
Кубертен	I-PER
