Ekonomia	O
ikasi	O
zuen	O
Euskal	B-ORG
Herriko	I-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
eta	O
bertoko	O
irakasle	O
bilakatu	O
zen	O
.	O

Ezenarro	B-PER
Egurbide	I-PER
,	I-PER
Aintzane	I-PER

Euskal	B-LOC
Herrian	I-LOC
Bilbobusren	B-ORG
kasu	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Azeari	B-PER
II.a	I-PER
Garindoitz	I-PER

Real	B-ORG
Sociedadean	I-ORG
jokatzen	O
du	O
,	O
erdilari	O
gisa	O
,	O
Internazionalek	B-ORG
utzita	O
.	O
