'	O
''	O
Кими	B-PER
Райконен	I-PER
''	O
'	O

Той	O
е	O
член	O
на	O
църквата	B-ORG
на	I-ORG
адвентистите	I-ORG
от	I-ORG
седмия	I-ORG
ден	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Нови	B-LOC
Сонч	I-LOC
''	O
'	O

Селото	O
се	O
намира	O
североизточно	O
от	O
Одрин	B-LOC
,	O
в	O
южното	O
подножие	O
на	O
Странджа	B-LOC
.	O
