দাদরা	B-LOC
ও	I-LOC
নগর	I-LOC
হাভেলি	I-LOC

ওসামা	B-PER
বিন	I-PER
লাদেন	I-PER

**	O
উদয়ী	B-LOC
মানিকজোড়	I-LOC
,	O
''Ciconia	O
boyciana	O
''	O
(	O
formerly	O
in	O
''C	O
.	O

মেলবোর্ন	B-ORG
ক্রিকেট	I-ORG
গ্রাউন্ড	I-ORG
,	O
মেলবোর্ন	B-LOC

এরিক	B-PER
টেম্পল	I-PER
বেল	I-PER

ভারতের	B-ORG
সামরিক	I-ORG
বাহিনী	I-ORG
