ეს	O
არის	O
უკანასკნელი	O
სინგლი	O
მუსიკოსის	O
მესამე	O
ალბომიდან	O
The	B-ORG
Soul	I-ORG
Cages“	I-ORG
.	O

აღმოსავლეთით	O
ესაზღვრება	O
იალომიცისა	B-LOC
და	O
კელერაშის	B-LOC
ჟუდეცები	I-LOC
,	O
დასავლეთით	O
დიმბოვიცის	B-LOC
ჟუდეცი	I-LOC
,	O
ჩრდილოეთით	O
პრაჰოვის	B-LOC
ჟუდეცი	I-LOC
,	O
სამხრეთით	O
და	O
აღმოსავლეთით	O
ჯურჯუს	B-LOC
ჟუდეცი	I-LOC
.	O

ყველაზე	O
მეტად	O
ცნობილია	O
ჯეიმზ	B-PER
ბონდის	I-PER
როლით	O
.	O

ერაყი	B-LOC
(	O
117,919	O
)	O
