Göksu	B-LOC
(	I-LOC
Kilikya	I-LOC
)	I-LOC

Enerji	O
ve	O
Tabii	O
Kaynaklar	O
Bakanı	O
Taner	B-PER
Yıldız	I-PER
ise	O
yaptığı	O
açıklamada	O
,	O
``	O
''Ezeli	O
rekabet	O
içinde	O
birbirine	O
karşı	O
olgunluk	O
gösterdiler	O
.	O

'	O
''	O
Bernard	B-PER
Hinault	I-PER
''	O
'	O

==	O
Eerste	B-ORG
Divisie	I-ORG
(	O
2008-2009	O
)	O
==	O

**	O
'	O
''	O
Prusya	B-LOC
Krallığı	I-LOC
''	O
'	O
