1998	B-ORG
''nicht	O
qualifiziert	O
''	O

Er	O
war	O
Professor	O
an	O
der	O
Universität	B-ORG
Uppsala	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Robbie	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O
-	O
Escapology	B-ORG
''	O

Città	B-LOC
di	I-LOC
Castello	I-LOC
