Шығыс	B-LOC
Альгой	I-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Сүлеймен	B-ORG
сұлтан	I-ORG
(	I-ORG
телехикая	I-ORG
)	I-ORG

==	O
Христофор	B-PER
Колумбтың	I-PER
экспедициялары	O
==	O
