También	O
dejó	O
la	O
formación	O
Thor	B-PER
Hushovd	I-PER
quien	O
fue	O
contratado	O
por	O
el	O
BMC	B-ORG
.	O

Vilviestre	B-LOC
del	I-LOC
Pinar	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Law	B-ORG
&	I-ORG
Order	I-ORG
:	I-ORG
Special	I-ORG
Victims	I-ORG
Unit	I-ORG
