20px	O
A.C.	B-ORG
Pavia	I-ORG
(	I-ORG
B	I-ORG
=	I-ORG
riserve	I-ORG
)	I-ORG
,	I-ORG
Pavia	I-ORG

'	O
''	O
Atalanta	B-LOC
''	O
'	O
-	O
cittadina	O
dello	O
Stato	O
di	O
Santa	B-LOC
Catarina	I-LOC
,	O
in	O
Brasile	B-LOC

Liev	B-PER
Schreiber	I-PER
–	O
Ray	B-ORG
Donovan	I-ORG
''	O
