BIRZUZENDU	O
Jurgi	B-PER
Frederiko	I-PER
Prusiakoa	I-PER

BIRZUZENDU	O
Artigas	B-LOC
de	I-LOC
Bordèu	I-LOC

Bologna	B-ORG
FC	I-ORG
(	O
2	O
)	O
