Беркшир	B-LOC
(	I-LOC
Массачусетс	I-LOC
)	I-LOC
—	O
юго-запад	O

Первым	O
серьёзным	O
успехом	O
в	O
этой	O
категории	O
стала	O
победа	O
на	O
Панамериканских	B-ORG
игр	I-ORG
2003	I-ORG
.	O

**	O
''Лучшая	O
актриса	O
''	O
—	O
Джули	B-PER
Уолтерс	I-PER
