San	B-LOC
Gregorio	I-LOC
di	I-LOC
Catania	I-LOC

'	O
''	O
Wilco	B-PER
Zeelenberg	I-PER
''	O
'	O

Nella	O
stagione	O
successiva	O
vince	O
anche	O
la	O
Supercoppa	B-ORG
europea	I-ORG
.	O
