साम्भर	B-LOC
(	I-LOC
हिरण	I-LOC
)	I-LOC

उदय	B-PER
चोपड़ा	I-PER
...	O
.	O
कविकरम	O
कपूर्	O
/	O
ओबेरोइ	O

अंतर्राष्ट्रीय	B-ORG
प्रकृति	I-ORG
संरक्षण	I-ORG
संघ	I-ORG
