تحويل	O
ماونت	B-LOC
فرنون	I-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تم	O
حجب	O
مدخل	O
جامعة	B-ORG
سانتياغو	I-ORG
دي	I-ORG
كومبوستيلا	I-ORG
لبعض	O
الوقت	O
.	O

تحويل	O
ريتشارد	B-PER
فون	I-PER
كرافت	I-PER
إيبنج	I-PER
