Le	O
site	O
,	O
écrit	O
Jean	B-PER
Duvignaud	I-PER
,	O
.	O

Jackson	B-LOC
(	I-LOC
Géorgie	I-LOC
)	I-LOC

Happy	B-ORG
Valley	I-ORG
(	I-ORG
Pékin	I-ORG
)	I-ORG
