पुनर्प्रेषित	O
जॉन	B-PER
स्टूवर्ट	I-PER
मिल	I-PER

अनुप्रेषित	O
मौत	B-LOC
की	I-LOC
घाटी	I-LOC

**	O
रेक्जाविक	B-LOC
(	O
दूतावास	O
)	O

लोकमान्य	B-ORG
तिलक	I-ORG
टर्मिनस	I-ORG
रेलवे	I-ORG
स्टेशन	I-ORG

'	O
''	O
नई	B-LOC
दिल्ली	I-LOC
''	O
'	O

अक्षय	B-PER
कुमार	I-PER
--	O
--	O
--	O
--	O
--	O
--	O
--	O
अमोल	B-PER
पालेकर	I-PER
--	O
--	O
--	O
--	O
--	O
--	O
आमिर	B-PER
ख़ान	I-PER
