A	O
legsikeresebb	O
válogatottak	O
,	O
a	O
Kongói	B-ORG
DK	I-ORG
,	O
Tunézia	B-ORG
és	O
Líbia	B-ORG
1–1	O
győzelemmel	O
.	O

Wodzisław	B-LOC
Śląski	I-LOC
,	O
Lengyelország	B-LOC

Az	O
újjáépítés	O
a	O
város	O
költségén	O
1627-1629	O
között	O
,	O
Bethlen	B-PER
Gábor	I-PER
idejében	O
történt	O
,	O
ekkor	O
nyerte	O
el	O
jelenlegi	O
formáját	O
.	O
