'	O
''	O
Hamburger	B-ORG
SV	I-ORG
''	O
'	O

Antoine	B-PER
Laurent	I-PER
de	I-PER
Jussieu	I-PER

Kentucky	B-LOC
Bend	I-LOC
(	O
van	O
Kentucky	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
)	O
