Kuid	O
asjad	O
muutusid	O
pärast	O
Bütsantsi	B-ORG
keisririigi	I-ORG
langemist	I-ORG
aastal	I-ORG
1204	I-ORG
.	O

Velikije	B-LOC
Luki	I-LOC
(	O
''Великие	O
Луки	O
''	O
)	O

Indiana	B-ORG
Ülikool	I-ORG
(	I-ORG
Bloomington	I-ORG
)	I-ORG

Mark	B-PER
Webber	I-PER
,	O
katkestas	O
36	O
ringil	O

Ta	O
sündis	O
ja	O
kasvas	O
Île-de-France'is	B-LOC
.	O

Hidalgo	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

aastal	O
)	O
,	O
San	B-LOC
Marino	I-LOC
,	O
(	O
osales	O
viimati	O
2008	B-ORG
.	O

''	O
Veepoliitika	B-ORG
raamdirektiiv	I-ORG
''	O
'	O

Hiina	B-LOC
kohus	O
mõistis	O
inimõiguslasele	O
Liu	B-PER
Xiaobole	I-PER
11-aastase	O
vanglakaristuse	O
.	O

aastast	O
on	O
ta	O
abielus	O
Gruusia	B-LOC
diplomaadi	O
ja	O
poliitiku	O
Grigol	B-PER
Vašadzega	I-PER
Neil	O
on	O
kaks	O
last	O
.	O

Witold	B-PER
Lutosławski	I-PER
(	O
1913–1994	O
)	O

Mesa	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O
