I	B-ORG
Love	I-ORG
Betty	I-ORG
La	I-ORG
Fea	I-ORG
''	O

Ang	O
'	O
''	O
Nishiaisu	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Fukushima	I-LOC
.	O

Henry	B-PER
IV	I-PER
,	I-PER
Banal	I-PER
na	I-PER
Emperador	I-PER
ng	I-PER
Roma	I-PER
