Gewählt	O
wurde	O
in	O
den	O
Bundesstaaten	B-LOC
New	B-LOC
Jersey	I-LOC
und	O
Virginia	B-LOC
.	O

Barry	B-PER
Gibb	I-PER
,	O
Robin	B-PER
Gibb	I-PER

Lothar	B-PER
Mendes	I-PER
,	O
Lewis	B-PER
Seiler	I-PER

Dabei	O
durchquert	O
sie	O
die	O
Stadtgemeinden	O
Alvalade	B-LOC
,	O
Avenidas	B-LOC
Novas	I-LOC
und	O
Arroios	B-LOC
.	O

Sendeturm	B-ORG
Mumbai	I-ORG
,	O
Mumbai	B-LOC
,	O
300,2	O
Meter	O

Weiterleitung	O
Albert	B-PER
Ebossé	I-PER
Bodjongo	I-PER

Auch	O
im	O
Vorfeld	O
der	O
Landtagswahl	B-ORG
im	I-ORG
Saarland	I-ORG
2012	I-ORG
kam	O
es	O
zu	O
Spannungen	O
zwischen	O
dem	O
Landesverband	O
und	O
der	O
Landesvereinigung	O
.	O

'	O
''	O
Iberien	B-LOC
(	I-LOC
Kartlien	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

1	O
km	O
nördlich	O
vorbeiführenden	O
Canal	B-LOC
du	I-LOC
Midi	I-LOC
.	O

Johan	B-PER
August	I-PER
Arfwedson	I-PER

Maroon	B-ORG
5	I-ORG
–	O
„Sugar“	O
