Pous	B-PER
Johannes	I-PER
XI	I-PER
(	O
931-935	O
)	O

In	O
hulle	O
lang	O
huwelik	O
leef	O
hulle	O
hoofsaaklik	O
in	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
Kalifornië	B-LOC
.	O

Sentraal	B-LOC
Karoo	I-LOC
(	O
DC5	O
)	O
in	O
die	O
noorde	O

Dit	O
is	O
’n	O
nieregeringsorganisasie	O
met	O
amptelike	O
bande	O
met	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Nasies	I-ORG
.	O

Pous	B-PER
Clemens	I-PER
V	I-PER

'	O
''	O
Frank	B-PER
Gehry	I-PER
''	O
'	O

Pous	B-PER
Celestinus	I-PER
III	I-PER

Hulle	O
het	O
die	O
Westelike	B-ORG
Provinsie	I-ORG
met	O
33–19	O
in	O
die	O
2013	B-LOC
eindstryd	I-LOC
op	O
Nuweland	B-ORG
verslaan	O
.	O

Die	O
Hoërskool	B-ORG
Jan	I-ORG
van	I-ORG
Riebeeck	I-ORG
in	O
Kaapstad	B-LOC
met	O
46	O
leerders	O
en	O
mnr	O
.	O
