Rahvapartei	B-ORG
(	I-ORG
Läti	I-ORG
)	I-ORG

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

Kate	B-PER
Moss	I-PER
,	O
inglise	O
modell	O
(	O
1974–	O
)	O

Oil	B-LOC
City	I-LOC
(	I-LOC
Maryland	I-LOC
)	I-LOC

Paar	O
elab	O
Santa	B-LOC
Monicas	I-LOC
Californias	B-LOC
.	O

suuna	O
Georg	B-PER
Friedrich	I-PER
Parrot	I-PER

Egiptuses	B-LOC
ajas	O
sõjavägi	O
laiali	O
ekspresident	O
Muḩammad	B-PER
Mursī	I-PER
toetajate	O
meeleavaldused	O
.	O

Ta	O
oli	O
pärit	O
Keila	B-LOC
vallast	I-LOC
Keelva	B-LOC
külast	O
.	O

Krasnodari	B-LOC
krai	I-LOC
(	O
1937–	O
)	O

