Odessa]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Tämä	O
jo	O
senkin	O
vuoksi	O
,	O
että	O
Walleniukselta	O
oli	O
kulunut	O
pari	O
kuukautta	O
yksistään	O
laatiessaan	O
numerossa	O
2	O
/	O
80	O
ollutta	O
Jerry	B-PER
Lee	I-PER
Lewis	I-PER
-diskografiaa	O
!	O

Heidän	O
kerrotaan	O
muuttaneen	O
sinne	O
Apenniinien	B-LOC
niemimaalta	I-LOC
.	O

Se	O
syntyi	O
alun	O
perin	O
Matsudairan	O
kylässä	O
,	O
Mikawan	B-LOC
provinssissa	I-LOC
.	O

Hänen	O
ensimmäinen	O
albuminsa	O
,	O
The	B-ORG
Rising	I-ORG
Tied	I-ORG
''	O
,	O
julkaistiin	O
marraskuussa	O
2005	O
.	O

Yohan	B-PER
Blake	I-PER
9,82	O
,	O
PB	O

Se	O
sijaitsi	O
Kurkolanniemellä	B-LOC
Suomenlahden	B-LOC
rannalla	O
noin	O
25	O
kilometriä	O
Laukaansuusta	O
luoteeseen	O
.	O

``	O
Hello	B-ORG
,	I-ORG
Goodbye	I-ORG
''	O

Kansallisdemokraatit	B-ORG
(	I-ORG
Ruotsi	I-ORG
)	I-ORG

Kylä	O
sijaitsee	O
Island	B-LOC
Lake	I-LOC
-järven	I-LOC
rannalla	O
noin	O
600	O
kilometriä	O
pohjoiskoilliseen	O
Winnipegistä	B-LOC
.	O

