Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brazília	B-LOC
,	O

Bebrits	B-PER
Lajos	I-PER
Közlekedésügyi	O
minisztériumi	O
államtitkár	O

Mögötte	O
csapattársa	O
,	O
Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
indult	O
.	O

A	O
finálét	O
a	O
Debreceni	B-ORG
VSC–TEVA	I-ORG
és	O
a	O
Ferencvárosi	B-ORG
TC	I-ORG
csapatai	O
játszották	O
.	O
