Bahwa	O
Yesusadalah	B-PER
Tuhan	O
selamanya	O
!	O

Christoph	B-PER
Spycher	I-PER
(	O
1999–01	O
)	O

Jimmy	B-ORG
Kimmel	I-ORG
Live	I-ORG
!	I-ORG
''	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Orne	I-LOC
