'	O
''	O
Gino	B-PER
Bartali	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ausztrália	B-LOC
(	I-LOC
ország	I-LOC
)	I-LOC

Sony	B-ORG
Music	I-ORG
Entertainment	I-ORG
Japan	I-ORG

A	O
következő	O
századokban	O
a	O
laurói	B-LOC
birtokhoz	O
tartozó	O
falucska	O
volt	O
.	O
