இவர்	O
பீகாரி	B-LOC
ன்	I-LOC
லக்கிசராய்	B-LOC
மாவட்டத்தில்	I-LOC
உள்ள	O
பர்ஹியாவை	O
சொந்த	O
ஊராகக்	O
கொண்டவர்	O
.	O

இவருடன்	O
திரிசா	B-PER
,	O
பிரகாஷ்	B-PER
ராஜ்	I-PER
,	O
கிஷோர்	B-PER
ஆகியோரும்	O
நடித்தனர்	O
.	O

**	O
பியொங்யாங்	B-LOC
(	O
தூதரகம்	O
)	O
