이	O
때문에	O
유럽이	B-LOC
학문의	O
암흑에	O
뒤덮인	O
시기에도	O
이	O
지역에서는	O
학문이	O
발전해	O
나갔다	O
.	O

前	O
중화민국	B-LOC
타이완	I-LOC
총통	B-ORG
.	O

넘겨주기	O
윌리엄	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
잉글랜드	I-PER
)	I-PER

그런데	O
갑자기	O
전세는	O
마른	B-LOC
강에서	I-LOC
역전되었다	O
.	O
