Abdij	B-LOC
van	I-LOC
Sint-Bertinus	I-LOC

Iheremias	B-PER
(	I-PER
Jeremia	I-PER
)	I-PER

Hij	O
speelt	O
als	O
aanvaller	O
bij	O
Real	B-ORG
Murcia	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
''	O
'	O

*Belgisch	O
kampioen	O
-	O
Telenet	B-ORG
Oostende	I-ORG

Augsburg	B-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC
