وتولى	O
أخوه	O
عبد	B-ORG
الملك	I-ORG
قيادة	O
الجماعة	O
من	O
بعد	O
مقتل	O
أخيه	O
.	O

تحويل	O
هوبغود	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

جورج	B-PER
جايلورد	I-PER
سيمبسون	I-PER
(	O
1902–1984	O
)	O

تحويل	O
محمد	B-PER
العلي	I-PER
(	I-PER
ممثل	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ميلفورد	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مدرسة	B-ORG
الإنجليزية	I-ORG
(	I-ORG
الكويت	I-ORG
)	I-ORG
