வழிமாற்று	O
பார்க்	B-ORG
அயாத்	I-ORG
,	I-ORG
ஐதராபாத்	I-ORG

இவரது	O
கணவர்	O
இங்கிலாந்தின்	B-PER
மூன்றாம்	I-PER
வில்லியம்	I-PER
தனியே	O
ஆட்சி	O
செய்தார்	O
.	O

மார்த்தாண்டன்	B-PER
-	O
(	O
1325	O
-	O
1348	O
)	O

வழிமாற்று	O
மேற்கு	B-LOC
காரோ	I-LOC
மலை	I-LOC
மாவட்டம்	I-LOC

டாக்கா	B-LOC
(	O
'	O
''	O
'	O
)	O
