Sonraki	O
emeklilik	O
yaşamını	O
Moskova'da	B-LOC
sürdürdü	O
.	O

``	O
Because	B-ORG
We	I-ORG
Want	I-ORG
To	I-ORG
''	O

1979-80	B-LOC
Türkiye	I-LOC
1.	I-LOC
Futbol	I-LOC
Ligi	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Louis	B-PER
van	I-PER
Gaal	I-PER
