1964–1982	O
oli	O
ministrikohal	O
August	B-PER
Koern	I-PER
.	O

Piirneb	O
läänes	O
Pihkva	B-LOC
oblastiga	I-LOC
ja	O
lõunas	O
Smolenski	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Luunja	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Tartu	B-LOC
maakond	I-LOC

Õppis	O
Tartu	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
1835–1838	O
.	O

Louisiana	B-ORG
(	I-ORG
ajalooline	I-ORG
piirkond	I-ORG
)	I-ORG

Tamīm	B-PER
ibn	I-PER
Ḩamad	I-PER
Āl	I-PER
Thānī	I-PER
