перенаправление	O
Барцяны	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Лучший	O
бомбардир	O
в	O
истории	O
английской	B-ORG
Премьер-лиги	I-ORG
—	O
260	O
голов	O
.	O

Варгас	B-PER
,	I-PER
Камило	I-PER
