YÖNLENDİRME	O
UEFA	B-LOC
Avrupa	I-LOC
Ligi	I-LOC
finalleri	I-LOC
listesi	I-LOC

Otilia'nın	O
resmi	O
Facebook	B-ORG
sayfası	O

''	O
Julien	B-PER
Escudé	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2005-10	O
