넘겨주기	O
2014년	B-PER
아시안	I-PER
게임	I-PER

)	O
돈	B-PER
프레이저	I-PER
(	O
?	O

세인트데이비드	B-LOC
교구	I-LOC
(	O
Saint	O
David	O
Parish	O
)	O

수익의	O
30	O
%	O
는	O
위키미디어	B-ORG
재단에	I-ORG
기부할	O
의도가	O
있다고	O
언급하고	O
있다	O
.	O

부산광역시	B-LOC
해운대구	B-LOC
(	O
2편	O
)	O

넘겨주기	O
북구	B-LOC
(	I-LOC
광주광역시	I-LOC
)	I-LOC

본편에서는	O
포켓몬스터	B-ORG
AG》	I-ORG
제60화	O
「에네코와	O
에네코로로	O
!	O
