ま	O
だ	O
、	O
同	O
じ	O
生	O
命	O
保	O
険	O
会	O
社	O
名	O
を	O
使	O
う	O
中	B-LOC
華	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
の	O
中	B-ORG
国	I-ORG
人	I-ORG
寿	I-ORG
保	I-ORG
険	I-ORG
と	O
は	O
無	O
関	O
係	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

崔	B-PER
誠	I-PER
根	I-PER
