'	O
''	O
San	B-LOC
Petersburgo	I-LOC
''	O
'	O
Errusia	B-LOC

'	O
''	O
Arrach	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Naohiro	B-PER
Takahara	I-PER
(	O
26	O
)	O

Espedizio	O
guztietan	O
porrota	O
jasan	O
ondoren	O
Euskal	B-LOC
Herrira	I-LOC
itzuli	O
ziren	O
.	O

'	O
''	O
Barakaldo	B-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Eddy	B-PER
Merckx	I-PER
''	O
'	O
