Westbourne	B-ORG
Park	I-ORG
(	I-ORG
metrostation	I-ORG
)	I-ORG

Op	O
de	O
Canarische	B-LOC
Eilanden	I-LOC
,	O
d.i	O
.	O

De	O
grote	O
favoriet	O
Shani	B-PER
Davis	I-PER
zette	O
in	O
de	O
twee-na-laatste	O
rit	O
een	O
zeer	O
scherpe	O
tijd	O
neer	O
van	O
1:08.89	O
,	O
vooral	O
door	O
een	O
zeer	O
sterk	O
laatste	O
rondje	O
.	O

Hij	O
woont	O
in	O
Ayr	B-LOC
met	O
zijn	O
echtgenote	O
en	O
hun	O
twee	O
kinderen	O
.	O
