இது	O
யாழ்ப்பாணப்	B-ORG
பொது	I-ORG
நூலகத்துக்கு	I-ORG
அண்மையில்	O
அமைந்துள்ளது	O
.	O

நீங்கள்	O
தேசிய	B-LOC
தலைநகர்	I-LOC
வலயம்	I-LOC
(	I-LOC
இந்தியா	I-LOC
)	I-LOC
,	O
தில்லி	B-LOC
அல்லது	O
புது	B-LOC
தில்லி	I-LOC
''	O
காண	O
விரும்பினீர்களா	O
?	O
