Petit	B-LOC
sphinx	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
vigne	I-LOC

REDIRECTION	O
Egoli	B-ORG
:	I-ORG
Place	I-ORG
of	I-ORG
Gold	I-ORG

Thomas	B-PER
Stafford	I-PER
(	O
2	O
)	O

Équipe	B-LOC
de	I-LOC
France	I-LOC
de	I-LOC
Fed	I-LOC
Cup	I-LOC

c'est	O
le	O
Kapa	B-ORG
o	I-ORG
Pango	I-ORG
qui	O
est	O
interprété	O
en	O
préambule	O
.	O

Yasuji	B-PER
Okamura	I-PER
(	O
1884–1966	O
)	O
.	O
