Συνέχισε	O
σε	O
σπουδές	O
υποκριτικής	O
σε	O
Λος	B-LOC
Άντζελες	I-LOC
και	O
Μεξικό	B-LOC
.	O

Arndt	B-PER
,	I-PER
Michael	I-PER
.	O
