הפניה	O
שדרות	B-LOC
סן	I-LOC
ז'רמן	I-LOC

לאזור	O
הגיעו	O
אלפי	O
צעירים	O
מכל	O
רחבי	O
ברית	B-LOC
המועצות	I-LOC
.	O

בסיבוב	O
המוקדמות	O
הראשון	O
היא	O
שיחקה	O
מול	O
דינמו	B-ORG
זאגרב	I-ORG
,	O
והפסידה	O
לה	O
4-2	O
בסיכום	O
שני	O
המפגשים	O
.	O

'	O
''	O
ג'יין	B-PER
גודול	I-PER
''	O
'	O

המוסד	B-ORG
העליון	I-ORG
למדע	I-ORG
יישומי	I-ORG
וטכנולוגיה	I-ORG
(	I-ORG
דמשק	I-ORG
)	I-ORG

''	O
טמרה	B-PER
ביקובה	I-PER
''	O
'	O
-	O
