भारतीय	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
काँग्रेस	I-ORG
(	O
संयुक्त	B-ORG
पुरोगामी	I-ORG
आघाडी	I-ORG
''	O
)	O

पुनर्निर्देशन	O
मिरांते	B-ORG
दो	I-ORG
व्हेल	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
अल	B-LOC
वाडी	I-LOC
अल	B-LOC
जदिद	I-LOC
प्रदेश	I-LOC

याने	O
जमुगाला	B-PER
आश्रय	O
दिल्याने	O
चंगीझ	B-PER
खानाचा	I-PER
रोष	O
ओढवून	O
घेतला	O
.	O

अंदमान	B-LOC
आणि	I-LOC
निकोबार	I-LOC

श्रेया	B-PER
घोषाल	I-PER
-	O
७वेळा	O
पुरस्कृत	O
