Jean-Alain	B-PER
Boumsong	I-PER
–	O
Newcastle	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG
–	O
2004–06	O

Megközelíthető	O
az	O
Akasztó-hegyi	O
autóparkolótól	O
a	O
zöld	B-LOC
jelzésű	I-LOC
turistaösvényen	I-LOC
dél	O
felé	O
.	O

RC	B-ORG
Celta	I-ORG
de	I-ORG
Vigo	I-ORG

Ekkor	O
találkozott	O
a	O
számára	O
oly	O
fontossá	O
váló	O
Brahmsszal	B-PER
.	O
