Бистрица	B-LOC
(	O
322	O
km	O
)	O
,	O
влива	O
се	O
в	O
Бяло	B-LOC
море	I-LOC

Джовани	B-PER
Мария	I-PER
Висконти	I-PER
(	O
1388–1412	O
,	O
убит	O
)	O
,	O
2	O
.	O

Намира	O
се	O
в	O
Западната	B-LOC
провинция	I-LOC
на	O
страната	O
.	O

пренасочване	O
Безмер	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Ямбол	I-LOC
)	I-LOC

пренасочване	O
Рио	B-ORG
–	I-ORG
Нитерой	I-ORG
(	I-ORG
мост	I-ORG
)	I-ORG

пренасочване	O
Apple	B-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Голди	B-PER
Хоун	I-PER
''	O
'	O

Роджър	B-PER
Федерер	I-PER
''	O
(	O
Финал	O
,	O
Сребърен	O
медал	O
)	O

Дейв	B-PER
Мъри	I-PER
(	O
р	O
.	O

пренасочване	O
Централен	B-ORG
парк	I-ORG
Горки	I-ORG

Разпространен	O
е	O
в	O
Екваториална	B-LOC
Гвинея	I-LOC
(	O
Биоко	B-LOC
)	O
и	O
Сао	B-LOC
Томе	I-LOC
и	I-LOC
Принсипи	I-LOC
.	O
