Ìwo	B-LOC
Orí	I-LOC
ilẹ̀	I-LOC
Áfríkà	I-LOC

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
First	O
Round	O
)	O

Aláṣẹ	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Orílẹ̀-èdè	I-LOC
Palẹstínì	I-LOC

Egbé	B-ORG
Ọmọ	I-ORG
Odùduwà	I-ORG

Àgbájọ	B-ORG
àwọn	I-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Aṣòkan	I-ORG

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
Fourth	O
Round	O
)	O
''	O
