옌핑	B-LOC
구	I-LOC
(	O
延平区	O
)	O

넘겨주기	O
재팬	B-ORG
뉴스	I-ORG
네트워크	I-ORG

'	O
''	O
무함마드	B-PER
다우드	I-PER
''	O
'سردار	O
محمد	O
داود	O
خان	O

'	O
''	O
교황	B-PER
요한	I-PER
15세	I-PER
''	O
'	O

**	O
세인트조지스	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

도사	B-LOC
번사의	I-LOC
집에서	O
장남으로써	O
태어났다	O
.	O

세계	B-ORG
수학자	I-ORG
대회	I-ORG
(	O
ICM	O
)	O
초청	O
강연	O
