'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
(	O
Champion	O
)	O
'	O
''	O

Louis	B-PER
11k	I-PER
ilẹ̀	I-PER
Fránsì	I-PER

Aláṣẹ	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Orílẹ̀-èdè	I-LOC
Palẹstínì	I-LOC

Afidimule	B-ORG
awon	I-ORG
Onimose-ero	I-ORG
Onitanna	I-ORG
ati	I-ORG
Ero-aloitanna	I-ORG

Ìkokò	B-LOC
àbàwọ́n	I-LOC
(	O
''Crocuta	O
crocuta	O
''	O
)	O

Àgbájọ	B-ORG
àwọn	I-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Aṣòkan	I-ORG
