New	B-ORG
York	I-ORG
Giants	I-ORG
(	O
3	O
)	O

Kabupaten	B-LOC
Manokwari	I-LOC
Selatan	I-LOC
(	O
DOB	O
)	O
,	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Manche	I-LOC

Ryan	B-PER
Harrison	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Pertama	O
)	O

ALIH	O
Eric	B-PER
Arsène	I-PER
Bayemi	I-PER
Maemble	I-PER

ALIH	O
Trem	B-ORG
Paris	I-ORG
Jalur	I-ORG
2	I-ORG
