Bratislava	B-LOC
,	O
Slovakia	B-LOC
,	O
Tšekkoslovakia	B-LOC

Bobby	B-PER
Bauer	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Bruins	I-ORG

James	B-PER
Gillespie	I-PER
Blaine	I-PER
(	O
rep	B-ORG
.	I-ORG
)	O
'	O
''	O
182	O
''	O
'	O

Gamma	B-LOC
Cassiopeiae	I-LOC
-muuttuja	I-LOC

Hänet	O
lähetettiin	O
Dachaun	B-LOC
keskitysleirille	I-LOC
.	O
