Έχουν	O
φτάσει	O
να	O
κάνουν	O
επιδείξεις	O
παγκοσμίως	O
σε	O
περισσότερες	O
από	O
πενήντα	O
χώρες	O
ενώ	O
θεωρούνται	O
οι	O
πιο	O
δημοφιλής	O
και	O
επιδέξιοι	O
μαζί	O
με	O
τους	O
Blue	B-ORG
Angels	I-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Φερδινάνδος	B-PER
Γ΄	I-PER
της	I-PER
Αγίας	I-PER
Ρωμαϊκής	I-PER
Αυτοκρατορίας	I-PER

βορειοανατολικά	O
των	O
Άγιων	B-LOC
Σαράντα	I-LOC
.	O
