הפניה	O
In	B-ORG
the	I-ORG
Zone	I-ORG

דון	B-PER
בדג	I-PER
'	I-PER
(	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
)	O
זכה	O
באליפות	O
זו	O
ב-3	O
תארים	O
.	O
