'	O
''	O
TP	B-ORG
마젬베	I-ORG
''	O
'	O
(	O
콩고	B-LOC
민주	I-LOC
공화국	I-LOC
)	O

그는	O
존	B-PER
레논과	I-PER
오노	B-PER
요코	I-PER
사이의	O
유일한	O
아이이며	O
,	O
대부는	O
엘튼	B-PER
존	I-PER
경이다	O
.	O
