Nítorí	O
náà	O
ni	O
Àjọ	B-ORG
Ìlera	I-ORG
Àgbáyé	I-ORG
kò	O
ṣe	O
gba	O
ni	O
nímọ̀ràn	O
láti	O
má	O
a	O
lò	O
wọ́n	O
.	O

Lindsay	B-PER
Davenport	I-PER
''	O
(	O
Final	O
)	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ejigbo	I-LOC

Robert	B-PER
1k	I-PER
ilẹ̀	I-PER
Fránsì	I-PER

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Girei	I-LOC
