Hips	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Lie	I-ORG
''	O

'	O
''	O
პიტერ	B-PER
ჯექსონი	I-PER
†	O
''	O
'	O

პორტუგალიამ	B-ORG
ის	O
შეხვედრა	O
1:0	O
წააგო	O
.	O

ჰაჯი-გირეი	B-PER
—	O
ყირიმის	B-LOC
სახანოს	I-LOC
დამაარსებელი	O
.	O
