Ближайший	O
расположен	O
в	O
городе	O
Горакхпур	B-LOC
.	O

Бывший	O
игрок	O
сборной	B-ORG
Бельгии	I-ORG
.	O

Липсет	B-PER
,	I-PER
Сеймур	I-PER
Мартин	I-PER

Существование	O
проаглабидского	O
источника	O
допускал	O
В.	B-PER
Ф.	I-PER
Минорский	I-PER
.	O

Из-за	O
частых	O
переездов	O
постоянно	O
менял	O
школы	O
(	O
город	O
Умань	B-LOC
Черкасской	B-LOC
области	I-LOC
,	O
Чернигов	B-LOC
)	O
.	O

Адель	B-PER
—	O
Rolling	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Deep	I-ORG

The	B-ORG
Black	I-ORG
Keys	I-ORG
—	O
«Dearest»	O

Похоронен	O
актёр	O
в	O
Москве	B-LOC
на	O
Ваганьковском	B-LOC
кладбище	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Кьер	B-PER
,	I-PER
Бодиль	I-PER

Нггела	B-LOC
(	I-LOC
пролив	I-LOC
)	I-LOC

Швейцарская	B-ORG
высшая	I-ORG
техническая	I-ORG
школа	I-ORG
Цюриха	I-ORG

Мухатов	B-PER
,	I-PER
Вели	I-PER
