जवाहरलाल	B-ORG
नेहरू	I-ORG
कृषि	I-ORG
विश्वविद्यालय	I-ORG
,	O
जबलपुर	B-LOC

अण्डमान	B-LOC
और	I-LOC
निकोबार	I-LOC
द्वीपसमूह	I-LOC

भूपेंद्र	B-PER
सिंह	I-PER
हुड्डा	I-PER

पश्चिम	B-LOC
बंगाल	I-LOC
(	O
77	O
)	O

विक्रमादित्य	B-PER
५	I-PER
(	O
1008	O
-	O
1015	O
)	O

थॉमस	B-PER
एनक्विस्ट	I-PER
ने	O
टिम	B-PER
हैनमैन	I-PER
को	O
7-6	O
,	O
6-4	O
से	O
हराया।	O

'	O
''	O
बिरसा	B-ORG
कृषि	I-ORG
विश्वविद्यालय	I-ORG
''	O
'	O
,	O
राँची	B-LOC

अनुप्रेषित	O
के॰	B-PER
जी॰	I-PER
बालकृष्णन	I-PER

फ़ैज़ाबाद	B-LOC
,	I-LOC
बदख़्शान	I-LOC

कहानियाँ	B-ORG
हमारे	I-ORG
महाभारत	I-ORG
की	I-ORG

