Északon	O
,	O
nyugaton	O
és	O
délen	O
Mekka	B-LOC
tartomány	I-LOC
,	O
keleten	O
pedig	O
Aszír	B-LOC
tartomány	I-LOC
határolja	O
.	O

A	O
gólszerző	O
Joe	B-PER
Gaetjens	I-PER
volt	O
.	O

**	O
Szakasits	B-PER
Árpád	I-PER
lesz	O
Tildy	B-PER
Zoltán	I-PER
utódja	O
.	O

A	O
747SP	O
ötlete	O
a	O
Pan	B-ORG
Amtől	I-ORG
érkezett	O
,	O
célja	O
hogy	O
kifejlesszenek	O
egy	O
típust	O
a	O
leghosszabb	O
útvonalakra	O
például	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

Svépravice	B-LOC
(	O
falu	O
,	O
Pelhřimov	O
)	O

Az	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államok	I-LOC
rendezte	O
a	O
8.	O
,	O
a	O
2005-ös	B-ORG
CONCACAF-aranykupa	I-ORG
tornát	O
,	O
ahol	O
hivatalnoki	O
feladatot	O
kapott	O
.	O

Szinte	O
az	O
összes	O
vonal	O
érinti	O
a	O
főpályaudvart	B-ORG
vagy	O
környékét	O
.	O

Dnyipro	B-ORG
Dnyipropetrovszk	I-ORG
(	O
32,193	O
)	O

Az	O
erőd	O
maga	O
tekintélyes	O
fegyverkészletekkel	O
rendelkezett	O
,	O
amelyből	O
Perczel	B-PER
seregét	O
is	O
ellátták	O
,	O
sőt	O
,	O
Budára	B-LOC
is	O
küldtek	O
belőle	O
.	O

Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
37.	O
pole-pozíciója	O
.	O

'	O
''	O
Rio	B-ORG
Open	I-ORG
''	O
'	O
,	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
