തിരിച്ചുവിടുക	O
ബാഡ്	B-ORG
(	I-ORG
ആൽബം	I-ORG
)	I-ORG

കൽദായ	B-ORG
സുറിയാനി	I-ORG
സഭ	I-ORG

രാജാ	B-PER
രവിവർമ്മയുടെ	I-PER
ഇളയ	O
സഹോദരിയായ	O
ഇവർ	O
നിരവധി	O
ഛായാചിത്രങ്ങളും	O
പുരാണചിത്രങ്ങളും	O
ജലച്ചായത്തിലും	O
എണ്ണച്ചായത്തിലും	O
രചിച്ചിട്ടുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
റോജ	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

ഹാരിസ്	B-LOC
കൗണ്ടി	I-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC
