జరిగినదంతా	O
దూరము	O
నుండి	O
చూస్తున్న	O
విదురుడు	B-PER
ధృతరాష్ట్రుడికి	O
విషయము	O
వివరించాడు	O
.	O

హైదరాబాద్	B-LOC
రాష్ట్రం	I-LOC
స్థాపించబడింది	O
.	O

16325⇒22645	O
అహల్య	B-ORG
నగరి	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

యువన్	B-PER
శంకర్	I-PER
రాజా	I-PER
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O
