כיום	O
מהווים	O
שרידי	O
המלון	O
חלק	O
מרכז	B-ORG
סוני	I-ORG
.	O

קמילה	B-PER
,	I-PER
דוכסית	I-PER
קורנוול	I-PER
.	O

בעקבות	O
כך	O
דוקס	O
מחליט	O
להשתמט	O
מהצבא	O
על	O
מנת	O
לנסוע	O
הונג	B-LOC
קונג	I-LOC
ולהשתתף	O
בטורניר	O
.	O

'	O
''	O
פיתאס	B-PER
''	O
'	O

הגשר	O
ממוקם	O
בין	O
שאנגחאי	B-LOC
לבין	O
נאנג'ינג	B-LOC
במחוז	O
ג'יאנגסו	B-LOC
.	O
