הפניה	O
שלמה	B-PER
יוסף	I-PER
זווין	I-PER

עקב	B-LOC
עיטי	I-LOC
(	O
Buteo	O
rufinus	O
)	O

היא	O
לימדה	O
במקומות	O
שונים	O
כולל	O
אוניברסיטת	B-ORG
קופנהגן	I-ORG
ואוניברסיטת	O
מסצ'וסטס	B-LOC
.	O
