ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ρίτα	B-PER
Λέβι	I-PER
Μονταλτσίνι	I-PER

Εθνική	B-ORG
Οργάνωση	I-ORG
Νεολαίας	I-ORG

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

Το	O
ίδιο	O
επίγραμμα	O
διασώθηκε	O
και	O
στην	O
Ανθολογία	B-PER
του	I-PER
Πλανούδη	I-PER
(	O
L.4	O
,	O
T.32	O
,	O
E.12	O
)	O
.	O

