пренасочване	O
Сидхарта	B-PER
Гаутама	I-PER
Буда	I-PER

пренасочване	O
Революционна	B-ORG
комунистическа	I-ORG
лига	I-ORG

==Съуправление	O
с	O
Роман	B-PER
IV	I-PER
Диоген	I-PER

пренасочване	O
Ришон	B-LOC
ле	I-LOC
Цион	I-LOC

**	O
Страсбург	B-LOC
(	O
Постоянна	O
мисия	O
към	O
Съветът	B-ORG
на	I-ORG
Европа	I-ORG
)	O
