Tema	O
ema	O
oli	O
Eugenius	B-PER
IV	I-PER
õde	O
.	O

Maricopa	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Aastatel	O
2008–2011	O
oli	O
ta	O
Liberaalse	B-ORG
Internatsionaali	I-ORG
juhatuse	O
liige	O
.	O
