منتخب	B-ORG
جامايكا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

'	O
''	O
أرانتشا	B-PER
سانتشيث	I-PER
فيكاريو	I-PER

في	O
السياسة،	O
عرف	O
الرئيس	O
الراحل	O
جمال	B-PER
عبد	I-PER
الناصر	I-PER
كمحدث	O
ملهم	O
يستطيع	O
تشييج	O
الملايين	O
من	O
خلال	O
خطاباته	O
.	O

تحويل	O
شبه	B-LOC
الجزيرة	I-LOC
الإيبيرية	I-LOC

تحويل	O
قناة	B-ORG
فور	I-ORG
شباب	I-ORG

توفي	O
في	O
لويفيل،	B-LOC
كنتاكي	I-LOC
.	O
