Uhusika	O
umechezwa	O
na	O
Jennifer	B-PER
Garner	I-PER
.	O

The	B-ORG
Jackson	I-ORG
5	I-ORG

Wizara	B-ORG
ya	I-ORG
Habari	I-ORG
,	I-ORG
Vijana	I-ORG
,	I-ORG
Utamaduni	I-ORG
na	I-ORG
Michezo	I-ORG

Eneo	O
lake	O
ni	O
47	O
km²	B-ORG
.	O

Brazzaville	B-LOC
-	O
''Maya-Maya	O
Airport	O
''	O

Thr33	B-ORG
Ringz	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

Thoma	B-PER
wa	I-PER
Cori	I-PER

``	O
I	B-ORG
Got	I-ORG
a	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O
-	O
3:13	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Lome	B-LOC
.	O

Hendrick	B-PER
Witbooi	I-PER
(	O
1840-1905	O
)	O

Mkoa	B-LOC
wa	I-LOC
Mashariki	I-LOC
(	I-LOC
Zambia	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Sligo	B-LOC
.	O
