وكان	O
فترة	O
حكمة	O
واحدة	O
من	O
أكثر	O
الفترات	O
فوضى	O
وكانت	O
مصر	B-LOC
القديمة	I-LOC
مجزأة	O
سياسياً	O
.	O

تحويل	O
إي	B-PER
كوانغ	I-PER
سو	I-PER
(	I-PER
1985	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
إتحاد	B-ORG
بسكرة	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
باولو	B-PER
روبرتو	I-PER
فالكاو	I-PER

تحويل	O
زبابة	B-LOC
طويلة	I-LOC
الذيل	I-LOC

تحويل	O
الجمهورية	B-ORG
(	I-ORG
جريدة	I-ORG
مصرية	I-ORG
)	I-ORG
