BIRZUZENDU	O
August	B-PER
Wilhelm	I-PER
Schlegel	I-PER

RSC	B-ORG
Anderlecht	I-ORG
(	O
2	O
)	O
,	O
RKV	B-ORG
Malinas	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Boone	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

Halaber	O
,	O
Europako	B-LOC
urtetsuenetarikoa	O
da	O
,	O
Oxfordekoa	B-ORG
,	O
Bolognakoa	B-ORG
,	O
Salamancakoa	B-ORG
eta	O
Coimbrakoarekin	B-ORG
batera	O
.	O
