Erak	B-LOC
kentinin	O
80	O
km	O
.	O

I	B-ORG
'm	I-ORG
in	I-ORG
Love	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Akdamla	B-LOC
,	I-LOC
Şavşat	I-LOC

I.	B-PER
Ahmed	I-PER
''	O
Bahtî	O
''	O
