Jessie	B-PER
J	I-PER
,	O
Ariana	B-PER
Grande	I-PER
,	O
và	O
Nicki	B-PER
Minaj	I-PER

``	O
Did	B-ORG
n't	I-ORG
We	I-ORG
Almost	I-ORG
Have	I-ORG
It	I-ORG
All	I-ORG
''	O

đổi	O
An	B-LOC
Thạnh	I-LOC
Trung	I-LOC

``	O
Dear	B-ORG
Future	I-ORG
Husband	I-ORG
''	O

''	O
Pterophorus	B-LOC
pentadactyla	I-LOC
''	O

Nông	B-PER
Đức	I-PER
Mạnh	I-PER
(	O
1940-	O
)	O
(	O
đến	O
6-2001	O
)	O
Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
An	I-PER
(	O
1937-	O
)	O
(	O
từ	O
6-2001	O
)	O
