Provincia	B-LOC
autonoma	I-LOC
di	I-LOC
Trento	I-LOC

Eduard	B-PER
Sievers	I-PER
(	O
1850–1932	O
)	O

Il	O
suo	O
capoluogo	O
è	O
Calcutta	B-LOC
.	O

Anabel	B-PER
Medina	I-PER
Garrigues	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Memorial	B-ORG
(	I-ORG
associazione	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Flotta	B-ORG
del	I-ORG
Nord	I-ORG
''	O
'	O
(	O
quartier	O
generale	O
a	O
Severomorsk	B-LOC
)	O
.	O

Dobra	B-LOC
(	I-LOC
Hunedoara	I-LOC
)	I-LOC
