Cô	O
hát	O
bè	O
cùng	O
với	O
đồng	O
nghiệp	O
cùng	O
hãng	O
Yong	B-PER
Jun-hyung	I-PER
và	O
G.NA	B-PER
.	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Quận	B-LOC
Union	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

đổi	O
FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG

George	B-PER
Harrison	I-PER
–	O
guitar	O
lead	O
,	O
hát	O
bè	O
.	O

đổi	O
Sonata	B-ORG
số	I-ORG
16	I-ORG
dành	I-ORG
cho	I-ORG
dương	I-ORG
cầm	I-ORG
(	I-ORG
Mozart	I-ORG
)	I-ORG
