베스트팔렌	B-ORG
조약	I-ORG
후에	O
스웨덴의	B-LOC
통치아래	O
있었다	O
.	O

대통령	B-ORG
―	O
안드리스	B-PER
베르진시	I-PER
(	O
2012	O
~	O
)	O

테네시	B-LOC
주	I-LOC
오크리지는	B-LOC
맨해튼	B-ORG
계획이	I-ORG
진행되는	O
동안	O
폐쇄되었다	O
.	O
