Iglesia	B-ORG
de	I-ORG
San	I-ORG
Andrés	I-ORG
(	I-ORG
Madrid	I-ORG
)	I-ORG

Tras	O
su	O
abdicación	O
,	O
el	O
mando	O
sobre	O
los	O
Países	B-LOC
Bajos	I-LOC
Españoles	I-LOC
pasó	O
a	O
su	O
hijo	O
Felipe	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
España	I-PER
.	O
