Pablo	B-PER
Prigioni	I-PER
(	O
BASK	O
)	O

Egun	O
,	O
aldaera	O
bat	O
Parisko	B-LOC
Orsay	B-ORG
museoan	I-ORG
dago	O
,	O
eta	O
bigarrena	O
bilduma	O
pribatu	O
batean	O
.	O

'	O
''	O
Eduardo	B-PER
VII.a	I-PER
Erresuma	I-PER
Batukoa	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Puerto	B-ORG
Ricoko	I-ORG
Alderdi	I-ORG
Independentista	I-ORG

