REDIRECIONAMENTO	O
Diederrick	B-PER
Joel	I-PER
Tagueu	I-PER

Rio	B-LOC
Gârda	I-LOC
Seacă	I-LOC

Carlos	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
França	I-PER

São	B-LOC
Bento	I-LOC
do	I-LOC
Tocantins	I-LOC

O	O
álbum	O
foi	O
todo	O
gravado	O
mas	O
foi	O
cancelado	O
quando	O
o	O
grupo	O
terminou	O
o	O
contrato	O
com	O
a	O
Hollywood	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
in	I-ORG
Domnica	I-ORG
