※	O
自	O
治	O
体	O
の	O
名	O
称	O
は	O
第	B-ORG
4	I-ORG
0	I-ORG
回	I-ORG
衆	I-ORG
議	I-ORG
院	I-ORG
議	I-ORG
員	I-ORG
総	I-ORG
選	I-ORG
挙	I-ORG
時	O
点	O
の	O
も	O
の	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

#	O
#	O
(	O
マ	B-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC
シ	I-LOC
ア	I-LOC
政	O
府	O
か	O
ら	O
の	O
警	O
告	O
で	O
す	O
、	O
喫	O
煙	O
は	O
健	O
康	O
を	O
損	O
な	O
い	O
ま	O
す	O
。	O
)	O

ロ	B-PER
ジ	I-PER
ャ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ペ	I-PER
キ	I-PER
ン	I-PER
ポ	I-PER
ー	I-PER
