로그사므	O
-	O
나카무라	B-PER
시도	I-PER

넘겨주기	O
프톨레마이오스	B-PER
4세	I-PER
필로파토르	I-PER

넘겨주기	O
아오야마	B-ORG
1초메	I-ORG
역	I-ORG

넘겨주기	O
박태준	B-PER
(	I-PER
1927년	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
리옹	B-LOC
(	I-LOC
퓌드돔	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

평균	O
해발	O
1,500미터에	O
위에	O
위치한	O
길기트는	O
주위에	O
카라코람	B-LOC
산맥들을	I-LOC
이루는	O
언덕들	O
사이에	O
위치하며	O
면적은	O
38,021	O
km²이다	O
.	O

**	O
여우조연상	O
(	O
시바사키	B-ORG
코우	I-ORG
)	O

토머스	B-PER
이언	I-PER
니컬러스	I-PER
-	O
Michael	O

한양여자대학교	B-ORG
실용음악과	O
교수로	O
재직	O
중이다	O
.	O

말레이시아	B-ORG
항공	I-ORG
(	O
원월드	B-ORG
)	O

뎬바이	B-LOC
구	I-LOC
(	O
电白区	O
)	O

이	O
곳에는	O
뮌스터	B-LOC
주교령의	I-LOC
총회가	O
있었다	O
.	O
