виж	O
Нерон	B-PER
Клавдий	I-PER
Друз	I-PER

пренасочване	O
Рожае	B-LOC
(	I-LOC
община	I-LOC
)	I-LOC

пренасочване	O
Мис	B-ORG
(	I-ORG
списание	I-ORG
)	I-ORG

Разпространен	O
е	O
в	O
Колумбия	B-LOC
и	O
Панама	B-LOC
.	O
