Burung	B-LOC
Cinta	I-LOC
Fischer	I-LOC
(	O
''Agapornis	O
fischeri	O
''	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vaucluse	I-LOC

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[2]	O

'	O
''	O
Ong	B-PER
Beng	I-PER
Hee	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Lot	I-LOC

''	O
The	B-ORG
Penguins	I-ORG
of	I-ORG
Madagascar	I-ORG
''	O
(	O
March	O
28	O
,	O
2009	O
–	O
present	O
)	O

Istana	B-ORG
Lama	I-ORG
Seri	I-ORG
Menanti	I-ORG

'	O
''	O
Georges	B-PER
Bizet	I-PER
''	O
'	O

Jawatankuasa	B-ORG
Penganjuran	I-ORG
Beijing	I-ORG

**	O
Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG
(	O
40	O
)	O

Alleycats	B-ORG
,	O
Jamal	B-PER
Abdillah	I-PER
,	O
M.	B-PER
Nasir	I-PER
,	O
Sudirman	B-PER
Haji	I-PER
Arshad	I-PER
dan	O
P.	B-PER
Ramlee	I-PER
.	O
