Seitdem	O
hatte	O
er	O
auch	O
eine	O
Honorarprofessur	B-ORG
an	O
der	O
Universität	B-ORG
München	I-ORG
inne	O
.	O

Dabei	O
wurden	O
laut	O
Medienangaben	O
auch	O
Privatwohnungen	O
und	O
Geschäftsräume	O
in	O
Istanbul	B-LOC
durchsucht	O
.	O

Maria	B-PER
Christina	I-PER
von	I-PER
Österreich	I-PER
(	I-PER
1742–1798	I-PER
)	I-PER

