K치rp치taljai	B-LOC
vajdas치g	I-LOC
''	O
(	O
Wojew칩dztwo	O
Podkarpackie	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Huff	I-PER
''	O
'	O

Bonnie	B-ORG
On	I-ORG
Tour	I-ORG
LIVE	I-ORG
DVD	I-ORG
''	O
