Luis	B-PER
I.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER

Herritartasuna	O
lortu	O
eta	O
bi	O
hilabetera	O
Berlingo	B-ORG
Harresia	I-ORG
erori	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Hingis	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Anna	B-PER
Kournikova	I-PER
''	O
'	O

La	B-LOC
Ferté-Macé	I-LOC
(	O
61168	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Vallières	B-LOC
(	I-LOC
Savoia	I-LOC
Garaia	I-LOC
)	I-LOC

Roskildeko	B-ORG
itsasontzi	I-ORG
bikingoen	I-ORG
museoa	I-ORG
.	O
