Àgbájọ	B-ORG
Káríayé	I-ORG
fún	I-ORG
Ìṣọ̀págun	I-ORG

Pópù	B-PER
Gregory	I-PER
3k	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Àkójọ	B-ORG
àwọn	I-ORG
olúìlú	I-ORG
orílẹ̀-èdè	I-ORG
ní	I-ORG
Europe	I-ORG
gẹ́gẹ́	I-ORG
bíi	I-ORG
ààlà	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Pópù	B-PER
Jòhánù	I-PER
Páúlù	I-PER
Èkínní	I-PER
