Sant	B-LOC
Llorenç	I-LOC
d’Hortons	I-LOC
-	O
1	O
838	O

Miami	B-ORG
Heat	I-ORG
(	O
1	O
)	O

A	O
Kelet-Atlanti-óceánban	O
Marokkótól	B-LOC
a	O
Dél-afrikai	B-LOC
Köztársaságig	I-LOC
lelhető	O
fel	O
.	O

1918-19	O
Racing	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG

Alekszandr	B-PER
Alekszandrovics	I-PER
Volkov	I-PER
küldetésfelelős	O
parancsnok	O

'	O
''	O
Artur	B-PER
Juszupov	I-PER
''	O
'	O
