Faz	O
fronteira	O
com	O
Ca	B-LOC
'	I-LOC
d'Andrea	I-LOC
,	O
Cingia	B-LOC
de	I-LOC
'	I-LOC
Botti	I-LOC
,	O
Scandolara	B-LOC
Ravara	I-LOC
,	O
Solarolo	B-LOC
Rainerio	I-LOC
,	O
Voltido	B-LOC
.	O

Aldous	B-PER
Huxley	I-PER
publica	O
''The	O
Perennia	O
Philosophy	O
''	O
.	O
