Поддържали	O
са	O
Гвелфите	B-ORG
и	I-ORG
гибелините	I-ORG
.	O

Романо-бритите	O
са	O
оглавени	O
от	O
Константин	B-PER
III	I-PER
.	O

Разпространен	O
е	O
в	O
Испания	B-LOC
(	O
Канарски	B-LOC
острови	I-LOC
)	O
.	O
