政	O
府	O
委	O
員	O
長	O
は	O
王	B-PER
克	I-PER
敏	I-PER
。	O
臨	O
時	O
政	O
府	O
の	O
構	O
成	O
員	O
は	O
、	O
元	O
北	B-LOC
京	I-LOC
政	I-LOC
府	I-LOC
の	O
官	O
僚	O
が	O
多	O
数	O
を	O
占	O
め	O
て	O
い	O
た	O
。	O

#	O
三	B-ORG
重	I-ORG
県	I-ORG
営	I-ORG
サ	I-ORG
ン	I-ORG
ア	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
ナ	I-ORG
