크리스마스	B-ORG
웨이퍼	I-ORG
(	O
폴란드	B-LOC
)	O

***	O
고이소	B-PER
구니아키	I-PER
(	O
(	O
1944	O
~	O
1945	O
)	O

박주영은	O
아스널	B-ORG
FC로	I-ORG
팀을	O
옮겼다	O
.	O

북쪽으로는	O
스타로나고리차네	B-LOC
시와	I-LOC
크리바팔란카	B-LOC
시	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
코차니	B-LOC
시	I-LOC
,	O
서쪽으로는	O
쿠마노보	B-LOC
시	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
프로비슈티프	B-LOC
시와	I-LOC
접한다	O
.	O

망명	O
초기	O
그는	O
조선에서	B-LOC
보낸	O
자객들의	O
위협에	O
시달려	O
은신하였으나	O
후쿠자와	B-PER
유키치와	I-PER
친분이	O
있던	O
독지가의	O
후원으로	O
도쿄	B-LOC
근처의	O
판자촌에	O
숨어	O
지냈다	O
.	O

징	B-LOC
현	I-LOC
(	O
景县	O
)	O
