Ocupação	B-LOC
Aliada	I-LOC
da	I-LOC
Líbia	I-LOC

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

Tommy	B-PER
Robredo	I-PER
''	O
(	O
Quarta	O
Rodada	O
)	O
