വേലൂർ	B-LOC
,	I-LOC
തൃശ്ശൂർ	I-LOC

ഗവർണർ	O
ജനറലിന്റെ	O
സർജനായി	O
ജോലി	O
നോക്കി	O
കുറച്ചു	O
നാൾ	O
കഴിഞ്ഞ്	O
അദ്ദേഹം	O
ലണ്ടനിലേക്ക്	B-LOC
തിരിച്ചു	O
പോയി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
രംഭ	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കൊച്ചിൻ	B-ORG
ശാസ്ത്ര	I-ORG
സാങ്കേതിക	I-ORG
സർവ്വകലാശാല	I-ORG
