ამის	O
შემდეგ	O
ის	O
იელის	B-ORG
უნივერსიტეტში	I-ORG
სწავლობდა	O
.	O

გადამისამართება	O
წითელი	B-LOC
ფორტი	I-LOC
(	I-LOC
დელი	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ტომას	B-PER
სიპრიანო	I-PER
დე	I-PER
მოსკერა	I-PER
''	O
'	O

გადამისამართება	O
რუსეთის	B-ORG
სოციალ-დემოკრატიული	I-ORG
მუშათა	I-ORG
პარტია	I-ORG

მდებარეობს	O
ჩერნოვცის	B-LOC
ოლქის	I-LOC
პუტილის	B-LOC
რაიონში	I-LOC
.	O

ბობ	B-PER
ქასი	I-PER
(	O
2	O
)	O
