#	O
芝	B-ORG
加	I-ORG
哥	I-ORG
小	I-ORG
熊	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塞	B-LOC
維	I-LOC
索	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
科	B-LOC
库	I-LOC
螺	I-LOC
总	I-LOC
科	B-LOC

美	B-ORG
荷	I-ORG
樓	I-ORG

李	B-PER
珉	I-PER
宇	I-PER

#	O
林	B-PER
立	I-PER
迎	I-PER
