Miloš	B-PER
Raonić	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O

Az	O
áttörést	O
az	O
hozta	O
meg	O
,	O
amikor	O
az	O
angol	B-ORG
másodosztályban	I-ORG
szereplő	O
Charlton	B-ORG
Athletic	I-ORG
leigazolta	O
.	O

Ilf	B-PER
és	I-PER
Petrov	I-PER

A	O
következő	O
város	O
Port	B-LOC
Augusta	I-LOC
lenne	O
,	O
ahonnan	O
az	O
északra	O
tartó	O
útra	O
rá	O
lehet	O
térni	O
.	O

Az	B-ORG
Egyesített	I-ORG
Csapat	I-ORG
az	I-ORG
olimpiai	I-ORG
játékokon	I-ORG

A	O
Cheb	B-LOC
déli	O
szomszédságában	O
fekvő	O
településnek	O
mindössze	O
41	O
lakosa	O
van	O
.	O

Miami]]	O
,	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államok	I-LOC

Estación	B-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG
Sants	I-ORG

'	O
''	O
Marco	B-PER
Melandri	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Malón	B-LOC
(	I-LOC
község	I-LOC
)	I-LOC

Leonhard	B-PER
Euler	I-PER
(	O
1707–1783	O
)	O

