Mayang	B-LOC
bato	I-LOC
(	O
''Lonchura	O
leucogastra	O
''	O
o	O
''White-bellied	O
Munia	O
''	O
)	O

Hilagang	B-LOC
Kapuluang	I-LOC
Mariana	I-LOC

Magkapatid	B-PER
na	I-PER
Grimm	I-PER

Arthur	B-PER
Conan	I-PER
Doyle	I-PER

''	O
Ka-Blog	B-ORG
!	I-ORG
''	O
(	O
2008–2010	O
)	O

Prinsipyo	B-ORG
ni	I-ORG
Bernoulli	I-ORG
