'	O
''	O
Coreglia	B-LOC
Antelminelli	I-LOC
''	O
'	O

Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
Leander	B-PER
Paes6–2	I-PER
,	O
6–4	O

Sostenne	O
l'importanza	O
dell'etopea	O
,	O
cioè	O
della	O
capacità	O
di	O
immedesimarsi	O
nel	O
carattere	O
del	O
personaggio	O
che	O
difendeva	O
e	O
divenne	O
un	O
modello	O
per	O
gli	O
atticisti	B-ORG
.	O

Wrecking	B-ORG
Ball	I-ORG
''	O
-	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER
