'	O
''	O
The	B-ORG
Mirage	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC

ALIH	O
Eléonore	B-PER
dari	I-PER
Belgia	I-PER

Love	B-ORG
(	I-ORG
film	I-ORG
2008	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Plymouth	B-LOC
,	I-LOC
Vermont	I-LOC

ALIH	O
Carlo	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Napoli	I-PER

Raden	B-PER
Wijaya	I-PER
selaku	O
ahli	O
waris	O
Kertanagara	B-PER
siap	O
menyerahkan	O
diri	O
asalkan	O
ia	O
terlebih	O
dahulu	O
dibantu	O
memerdekakan	O
diri	O
dari	O
Jayakatwang	B-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Cantal	I-LOC
