August	B-PER
Englas	I-PER
(	O
1925–	O
)	O

Međimurje	B-LOC
maakond	I-LOC
''	O
(	O
Međimurska	O
županija	O
)	O
''	O

Iisraeli	B-LOC
parlamendikomitee	O
kiitis	O
häältega	O
13:11	O
heaks	O
Moshe	B-PER
Katsavi	I-PER
taotluse	O
peatada	O
seoses	O
algatatud	O
kriminaalmenetlusega	O
kolmeks	O
kuuks	O
tema	O
volitused	O
riigi	O
presidendina	O
.	O

Ta	O
on	O
kirjutanud	O
sõnu	O
lauludele	O
,	O
mida	O
esitab	O
tema	O
elukaaslane	O
Sandra	B-PER
Nurmsalu	I-PER
.	O

Cuba	B-ORG
Gooding	I-ORG
noorem	I-ORG

suuna	O
Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Lantana	I-ORG

Guami	B-LOC
saarelt	O
viidi	O
tuli	O
muuhulgas	O
Saalomoni	B-LOC
saartele	I-LOC
,	O
Paapua	B-LOC
Uus-Guineasse	I-LOC
,	O
Samoale	B-LOC
,	O
Fidžile	B-LOC
ja	O
Uus-Meremaale	B-LOC
.	O

``	O
Ainult	B-ORG
unustamiseks	I-ORG
''	O

Franklini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Wise'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O
