**	O
''	O
Habia	B-LOC
gutturalis	I-LOC
''	O

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Hônôriô	I-PER
I	I-PER
(	O
625-638	O
)	O

đổi	O
Yến	B-LOC
mào	I-LOC
râu	I-LOC

đổi	O
Stoke	B-ORG
City	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Con	O
của	O
Cyrus	B-PER
Đại	I-PER
đế	I-PER

đổi	O
Bò	B-ORG
tóc	I-ORG
rậm	I-ORG
