'	O
''	O
కంబోడియా	B-LOC
''	O
'	O

భోగరాజు	B-PER
పట్టాభి	I-PER
సీతారామయ్య	I-PER
,	O
ఆంధ్రా	B-ORG
బ్యాంకు	I-ORG
వ్యవస్థాపకుడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
గూడూరు	B-LOC
,	I-LOC
కర్నూలు	I-LOC
