0255	O
-	O
Sebagian	O
Kabupatèn	B-LOC
Cianjur	I-LOC

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
bal-balan	I-ORG
Rumania	I-ORG

Nia	B-PER
Ramadhani	I-PER
dadi	O
Niken	O

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

Kagiyatan	O
iki	O
dirancang	O
déning	O
wong	O
Inggris	B-LOC
mawa	O
''call	O
sign	O
''	O
G3BHK	O
.	O

Alih	O
Limburg	B-LOC
(	I-LOC
Belgia	I-LOC
)	I-LOC

ALIH	O
Kamentrian	B-ORG
Luar	I-ORG
Negri	I-ORG
Republik	I-ORG
Indonésia	I-ORG
