倍	B-PER
賞	I-PER
美	I-PER
津	I-PER
子	I-PER
渡	B-PER
邊	I-PER
真	I-PER
起	I-PER
子	I-PER
（	O
青	O
年	O
）	O

#	O
欧	B-LOC
洲	I-LOC
货	I-LOC
币	I-LOC
单	I-LOC
位	I-LOC
（	O
1	O
#	O
X	O
E	O
U	O
#	O
=	O
#	O
1	O
#	O
E	O
U	O
R	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
版	B-ORG
税	I-ORG
