Yes	B-ORG
!	I-ORG
Pretty	I-ORG
Cure	I-ORG
5	I-ORG
;	O

Primo	B-ORG
Partito	I-ORG
di	I-ORG
Lettonia	I-ORG
-	I-ORG
Via	I-ORG
Lettone	I-ORG

Ungureni	B-LOC
(	I-LOC
Botoșani	I-LOC
)	I-LOC

La	O
sede	O
del	O
OSPA	O
è	O
Città	B-LOC
del	I-LOC
Messico	I-LOC
.	O

in	O
Francia	B-LOC
(	O
''S.O.S	O
.	O

'	O
''	O
Dara	B-PER
Torres	I-PER
''	O
'	O

Tyler	B-PER
,	I-PER
The	I-PER
Creator	I-PER
