La	O
località	O
è	O
altresì	O
servita	O
Autostrada	B-ORG
A12	I-ORG
Roma	I-ORG
-	I-ORG
Civitavecchia	I-ORG
,	O
con	O
l'uscita	O
Cerveteri	B-LOC
-	O
Ladispoli	B-LOC
''	O
.	O

RINVIA	O
MotoGP	B-ORG
Rookies	I-ORG
Cup	I-ORG

Hyères	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

===Vincitore	O
della	O
città	O
di	O
Banja	B-LOC
Luka	I-LOC

Dr.	B-ORG
House	I-ORG
-	I-ORG
Medical	I-ORG
Division	I-ORG
''	O
(	O
''House	O
M.D	O
.	O

Arturo	B-PER
,	I-PER
principe	I-PER
del	I-PER
Galles	I-PER
(	O
1486–1502	O
)	O

'	O
''	O
Chloë	B-PER
Grace	I-PER
Moretz	I-PER
''	O
'	O

Ernests	B-PER
Gulbis	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O

Costa	B-LOC
d'Avorio	I-LOC
-	O
54	O

André	B-PER
Gobert6-3	I-PER
3-6	O
1-6	O
6-2	O
6-3	O

Questa	O
gara	O
lo	O
vedrà	O
in	O
pedana	O
solo	O
nei	O
turni	O
iniziali	O
,	O
con	O
la	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
e	O
Austria	B-LOC
.	O
