არსებობს	O
მოსაზრება	O
,	O
რომ	O
ფადლა	B-PER
არევმანელი	I-PER
პირველი	O
ქორეპისკოპოსის	O
,	O
გრიგოლის	O
შთამომავალი	O
ე.ი	O
.	O

