Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
2005-09	O
)	O
,	O
5	O
.	O

)	O
,	O
Ander	B-PER
Herrera	I-PER
(	O
Mikel	B-PER
Rico	I-PER
,	O
69	O
.	O

Gregorio	B-PER
Blasco	I-PER
(	O
3	O
)	O

Rage	B-ORG
Against	I-ORG
the	I-ORG
Machine	I-ORG

'	O
''	O
Bilshausen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Lisboa	B-LOC
(	I-LOC
eskualdea	I-LOC
)	I-LOC

Euskal	B-LOC
herria	I-LOC
itzuli	O
zenean	O
Aurelio	B-PER
Artetarekin	I-PER
jarraitu	O
zituen	O
ikasketak	O
.	O

Upucerthia	B-LOC
jelskii	I-LOC
''	O
.	O

Le	B-LOC
Houlme	I-LOC
(	O
CAR	O
)	O

Madrilgo	B-ORG
Errege	I-ORG
Jauregia	I-ORG
.	O

Empire	B-ORG
(	I-ORG
aldizkaria	I-ORG
)	I-ORG
