suuna	O
Eesti	B-ORG
Diplomaatide	I-ORG
Kool	I-ORG

Selle	O
avastas	O
Fabian	B-PER
Gottlieb	I-PER
von	I-PER
Bellingshausen	I-PER
,	O
kelle	O
järgi	O
on	O
saarele	O
ka	O
nimi	O
antud	O
.	O

Terminaator	B-ORG
–	O
``	O
Ebaõiglane	O
''	O
(	O
3305	O
)	O

Mali	B-LOC
üleminekuvalitsuse	O
peaministriks	O
nimetati	O
astrofüüsik	O
Cheick	B-PER
Modibo	I-PER
Diarra	I-PER
.	O

Luunja	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Tartu	B-LOC
maakond	I-LOC

Piirneb	O
läänes	O
Leningradi	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Paikneb	O
Araali	B-LOC
merest	I-LOC
kirdes	O
.	O

Saksamaa	B-LOC
välisminister	O
Frank-Walter	B-PER
Steinmeier	I-PER
teatas	O
oma	O
kavatsusest	O
külastada	O
oktoobris	O
Iraani	B-LOC
.	O

''	O
Poola	B-ORG
meistrivõistlused	I-ORG
''	O
'	O

Vesihaljas	B-LOC
tarn	I-LOC
-	O
''Carex	O
flacca	O
''	O

Harner	B-PER
,	I-PER
Michael	I-PER
.	O

Väikekajakas	B-LOC
(	O
''Larus	O
minutus	O
''	O
)	O
