টিকি	B-LOC
হাঁস	I-LOC
(	O
''Aythya	O
fuligula	O
''	O
)	O

ড্যাফোডিল	B-ORG
ইন্টারন্যাশনাল	I-ORG
ইউনিভার্সিটি	I-ORG

জন	B-PER
ল্য	I-PER
কারে	I-PER
