넘겨주기	O
아가토클레스	B-PER
(	I-PER
리시마코스의	I-PER
아들	I-PER
)	I-PER

지금	O
내가	O
여기서	O
백제와	B-ORG
싸우니	O
오늘이	O
내가	O
죽을	O
날이다	O
.	O

권신	O
손침을	B-PER
몰아내려다	O
쫓겨났다	O
.	O

푸스발-분데스리가	B-LOC
2000-01에서	I-LOC
4위를	O
차지했던	O
바이어	B-ORG
레버쿠젠은	I-ORG
3차	O
예선전을	O
거쳐서	O
본선에	O
참가하였다	O
.	O
