Atikah	O
(	O
Chelsea	B-PER
Olivia	I-PER
)	O
gadis	O
lugu	O
,	O
lucu	O
,	O
baik	O
,	O
tulus	O
,	O
sabar	O
,	O
serta	O
suka	O
bekerja	O
keras	O
.	O

Siang	B-ORG
(	I-ORG
buku	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gers	I-LOC
