პროექტ	O
ბუდა	B-ORG
ბარის	I-ORG
გავლენით	O
ოლდფილდმა	O
ალბომი	O
დაყო	O
ორ	O
დისკად	O
და	O
ჟანრობრივად	O
.	O

ჟან	B-PER
ლერონ	I-PER
დ'ალამბერი	I-PER

მდებარეობს	O
არაგაწოთნის	B-LOC
პროვინციის	I-LOC
ქალაქ	O
აპარანში	B-LOC
.	O
