перенаправление	O
Вейль	B-LOC
(	I-LOC
лунный	I-LOC
кратер	I-LOC
)	I-LOC

«Ромола»	O
—	O
Джордж	B-PER
Элиот	I-PER

перенаправление	O
Настоящая	B-LOC
короткокрылая	I-LOC
камышовка	I-LOC

'	O
''	O
Спартак	B-ORG
СПб	I-ORG
''	O
'	O

Станция	B-ORG
метро	I-ORG
«Харьковская»	I-ORG
(	O
4,3	O
км	O
)	O

Названа	O
так	O
за	O
то	O
,	O
что	O
облегчала	O
,	O
или	O
«разрешала»	O
,	O
страдания	O
узников-христиан	O
,	O
в	O
том	O
числе	O
своего	O
учителя	O
,	O
Хрисогона	B-PER
Аквилейского	I-PER
.	O
