Nurullah	B-PER
Sağlam	I-PER
(	O
2009	O
)	O

Middle	B-LOC
Musquodoboit	I-LOC
,	I-LOC
Nova	I-LOC
Scotia	I-LOC

Hertha	B-ORG
BSC	I-ORG
Berlin	I-ORG
(	O
5	O
)	O
