Scott	B-PER
Weiland	I-PER
(	O
Stone	B-ORG
Temple	I-ORG
Pilots	I-ORG
)	O

Harry	B-PER
Reid	I-PER
(	O
D	O
)	O

Visitaram	O
muitos	O
locais	O
sagrados	O
na	O
Terra	B-ORG
Santa	I-ORG
,	O
tais	O
como	O
o	O
Monte	B-LOC
Sinai	I-LOC
.	O

Woodmere	B-LOC
(	I-LOC
Nova	I-LOC
Iorque	I-LOC
)	I-LOC
