đổi	O
Xã	B-LOC
Hanover	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Licking	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

đổi	O
Phương	B-ORG
diện	I-ORG
quân	I-ORG
Pribaltic	I-ORG
1	I-ORG

Kế	O
vị	O
ông	O
là	O
thúc	O
phụ	O
Mộ	B-PER
Dung	I-PER
Hi	I-PER
.	O
