Garuda	B-ORG
Indonésia	I-ORG
(	O
Jakarta	B-LOC
)	O

Sapardi	B-PER
Djoko	I-PER
Damono	I-PER
(	O
Anggota	O
)	O

Powiat	B-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC

Powiat	B-LOC
Przasnysz	I-LOC
,	O
Przasnysz	B-LOC

===	O
Maluku	B-LOC
&	O
Papua	B-LOC
===	O

Aki	B-PER
Takajo	I-PER
(	O
高城	O
亜樹	O
)	O

ALIH	O
Dhéwan	B-ORG
Kaamanan	I-ORG
PBB	I-ORG
