मल्टी	B-ORG
कमोडिटी	I-ORG
एक्सचेंज	I-ORG
ऑफ	I-ORG
इंडिया	I-ORG
लि	I-ORG
.	I-ORG

पिंचू	B-PER
कपूर	I-PER
-	O
मद्यालय	O
का	O
मालिक	O

भूपेंद्र	B-PER
सिंह	I-PER
हुड्डा	I-PER

१००	O
,	O
८६०	O
कि.मी२	O
--	O
क्यूबा	B-LOC
(	O
१०६वें	O
स्थान	O
पर	O
)	O

लोकमान्य	B-ORG
तिलक	I-ORG
टर्मिनस	I-ORG
रेलवे	I-ORG
स्टेशन	I-ORG

आन्ध्र	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
369	O
)	O

लक्ष्मी	B-LOC
नगर	I-LOC
(	I-LOC
दिल्ली	I-LOC
)	I-LOC
