;	O
'	O
''	O
NB	B-ORG
II	I-ORG
''	O
'	O

Szász	B-PER
János	I-PER
(	O
1958–	O
)	O

1934–35-ben	O
öt	O
alkalommal	O
szerepelt	O
az	O
uruguayi	B-ORG
válogatottban	I-ORG
.	O

Ugyanakkor	O
megtámadta	O
a	O
Bizánci	B-LOC
Birodalom	I-LOC
flottáját	O
is	O
.	O

