העיטור	O
קרוי	O
על	O
שמו	O
של	O
המנהיג	O
הראשון	O
של	O
ברית	B-LOC
המועצות	I-LOC
.	O

קאפקייקס	B-ORG
(	I-ORG
מאפינים	I-ORG
)	I-ORG
של	O
הטבלה	O
המחזורית===	O

לבסוף	O
הוא	O
גם	O
צדד	O
בזכותם	O
של	O
הפורטוגזים	O
למרוד	O
פליפה	B-PER
הרביעי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
ספרד	I-PER
.	O
