'	O
''	O
Майк	B-PER
Хейлууд	I-PER
''	O
'	O

Мирко	B-PER
Вучинич	I-PER
''	O
(	O
Рома	B-ORG
)	O
''	O

След	O
уволнението	O
от	O
казармата	O
записва	O
в	O
Нов	B-ORG
български	I-ORG
университет	I-ORG
,	O
специалност	O
„Политически	O
науки“	O
.	O

Разпространен	O
е	O
в	O
Република	B-LOC
Македония	I-LOC
.	O

виж	O
City	B-ORG
To	I-ORG
City	B-ORG

пренасочване	O
Качулата	B-LOC
морска	I-LOC
кучка	I-LOC
