Eesti	B-ORG
Üliõpilaste	I-ORG
Seltsi	I-ORG
vilistlane	O
.	O

Rein	B-PER
Raud	I-PER
``	O
Ja	O
tuleb	O
kord	O
''	O
.	O

Amnesty	B-ORG
International	I-ORG
on	O
pidanud	O
süüdistusi	O
alusetuteks	O
.	O

Kuusalu	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Harju	B-LOC
maakond	I-LOC

''	O
'3	O
''	O
'	O
–	O
Maxi	B-PER
Rodríguez	I-PER
,	O

'	O
''	O
Põhjaprovints	B-LOC
''	O
'	O
Paapua	B-LOC
Uus-Guineas	I-LOC

Samast	O
suguvõsast	O
oli	O
pärinenud	O
ka	O
paavst	O
Agapetus	B-PER
I	I-PER
.	O

Sõmeru	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne-Viru	B-LOC
maakond	I-LOC

Linnas	O
asub	O
Salisbury	B-ORG
katedraal	I-ORG
.	O

Gunnisoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Marie	B-PER
Curie	I-PER
(	O
1867–1934	O
)	O
