***	O
لجأة	B-LOC
كمب	I-LOC
(	O
''Lepidochelys	O
kempii	O
''	O
)	O
.	O

تحويل	O
جادسون	B-PER
رودريغز	I-PER
داسيلفا	I-PER

تحويل	O
تورتوليس	B-LOC
دي	I-LOC
لا	I-LOC
سييرا	I-LOC

عند	O
وفاته	O
كان	O
عميدًا	O
للأسرة	B-ORG
الحاكمة	I-ORG
.	O

تحويل	O
برج	B-ORG
تلفزيون	I-ORG
ناغويا	I-ORG

تحويل	O
عمر	B-PER
سيف	I-PER
غباش	I-PER
