Abtwil	B-LOC
(	I-LOC
Argovia	I-LOC
)	I-LOC

final	O
laurdenetan	O
1970ean	B-ORG
eta	O
1986an	B-ORG

Ita	B-PER
Rina	I-PER
(	O
1907-1979	O
)	O
,	O
aktoresa	O
.	O

Estiloa	O
bere	O
garai	O
gailenera	O
Efesoko	B-ORG
Artemisaren	I-ORG
Tenpluarekin	I-ORG
iritsi	O
zen	O
,	O
Munduko	B-ORG
Zazpi	I-ORG
Mirarietako	I-ORG
bat	O
zena	O
eta	O
gaur	O
egun	O
desagertua	O
dagoena	O
.	O
