Gol	O
pertamanya	O
kemudiannya	O
dinamakan	O
sebagai	O
gol	O
sendiri	O
oleh	O
Michael	B-PER
Carrick	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Scha	B-ORG
Al-Yahya	I-ORG
,	O
Shaheizy	B-PER
Sam	I-PER
,	O
Syamsul	B-PER
Yusof	I-PER

Estádio	B-ORG
Beira-Rio	I-ORG
,	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Brazil	B-LOC
