Die	O
dorpie	O
langs	O
Valsbaai	B-LOC
,	O
Wes-Kaap	B-LOC
,	O
sien	O
Rooiels	B-LOC
,	I-LOC
Wes-Kaap	I-LOC

AANSTUUR	O
Pous	B-PER
Urbanus	I-PER
II	I-PER

Volksrepubliek	B-LOC
van	I-LOC
Sjina	I-LOC

Dit	O
het	O
geëindig	O
met	O
Nectanebo	B-PER
II	I-PER
.	O

Die	O
stad	O
handhaaf	O
steeds	O
sy	O
historiese	O
bande	O
met	O
die	O
Amerikaanse	B-ORG
Vloot	I-ORG
.	O
