*1992	O
Pieter	B-PER
Wispelwey	I-PER
(	O
cello	O
)	O

DOORVERWIJZING	O
Makedonska	B-ORG
Radio	I-ORG
Televizija	I-ORG

Lila	B-LOC
(	I-LOC
Bohol	I-LOC
)	I-LOC
-	O
