перенаправление	O
О-Клэр	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Ирина	B-PER
Муравьёва	I-PER
—	O
''Ворона	O
''	O

''	O
Hypatopa	B-LOC
arxcis	I-LOC
''	O

Теодор	B-PER
Хойс	I-PER
''	O
(	O
)	O
Der	O
livländische	O
Mirabeau	O
.	O

Питри	B-PER
,	I-PER
Флиндерс	I-PER

нет	O
1—4	B-ORG
Маккавейских	I-ORG
книг	I-ORG
;	O

Ожегов	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Иванович	I-PER

**	O
Полковник	B-ORG
(	O
с	O
04.1919	O
)	O
.	O

Всемирный	B-ORG
день	I-ORG
психического	I-ORG
здоровья	I-ORG
