จ	O
น	O
ก	O
ร	O
ะ	O
ท	O
ั	O
่	O
ง	O
#	O
ข	O
ง	O
เ	O
บ	O
้	O
ง	O
ย	O
ก	O
ท	O
ั	O
พ	O
บ	O
ุ	O
ก	O
ว	O
ุ	O
ย	O
ก	O
๊	O
ก	O
อ	O
ี	O
ก	O
ค	O
ร	O
ั	O
้	O
ง	O
#	O
พ	O
ร	O
ะ	O
เ	O
จ	O
้	O
า	O
โ	O
จ	O
ย	O
อ	O
ย	O
ท	O
ร	O
ง	O
ค	O
ิ	O
ด	O
ไ	O
ม	O
่	O
ต	O
ก	O
ว	O
่	O
า	O
#	O
ใ	O
ค	O
ร	O
จ	O
ะ	O
ร	O
ั	O
บ	O
ม	O
ื	O
อ	O
ก	O
ั	O
บ	O
ข	O
ง	O
เ	O
บ	O
้	O
ง	O
ไ	O
ด	O
้	O
#	O
ท	O
ี	O
่	O
ส	O
ุ	O
ด	O
ม	O
ี	O
ผ	O
ู	O
้	O
เ	O
ส	O
น	O
อ	O
ว	O
่	O
า	O
#	O
ค	O
ว	O
ร	O
ค	O
ื	O
น	O
ต	O
ำ	O
แ	O
ห	O
น	O
่	O
ง	O
แ	O
ม	O
่	O
ท	O
ั	O
พ	O
ใ	O
ห	O
ญ	O
่	O
ใ	O
ห	O
้	O
ส	B-PER
ุ	I-PER
ม	I-PER
า	I-PER
อ	I-PER
ี	I-PER
้	I-PER
#	O
จ	O
ึ	O
ง	O
ท	O
ร	O
ง	O
ค	O
ื	O
น	O
ต	O
ำ	O
แ	O
ห	O
น	O
่	O
ง	O
ใ	O
ห	O
้	O
ส	O
ุ	O
ม	O
า	O
อ	O
ี	O
้	O
โ	O
ด	O
ย	O
ไ	O
ม	O
่	O
ว	O
ิ	O
ต	O
ก	O
ก	O
ั	O
ง	O
ว	O
ล	O
ใ	O
ด	O
#	O
ๆ	O
#	O
อ	O
ี	O
ก	O
#	O
ส	O
ุ	O
ม	O
า	O
อ	O
ี	O
้	O
ซ	O
ึ	O
่	O
ง	O
อ	O
ย	O
ู	O
่	O
น	O
อ	O
ก	O
เ	O
ม	O
ื	O
อ	O
ง	O
ท	O
ร	O
า	O
บ	O
ข	O
่	O
า	O
ว	O
น	O
ี	O
้	O
ซ	O
า	O
บ	O
ซ	O
ึ	O
้	O
ง	O
เ	O
ป	O
็	O
น	O
อ	O
ย	O
่	O
า	O
ง	O
ม	O
า	O
ก	O
#	O
ถ	O
ึ	O
ง	O
ก	O
ั	O
บ	O
ก	O
ร	O
า	O
บ	O
แ	O
ผ	O
่	O
น	O
ด	O
ิ	O
น	O
ค	O
า	O
ร	O
า	O
ว	O
ะ	O
แ	O
ล	O
ะ	O
เ	O
อ	O
่	O
ย	O
ป	O
า	O
ก	O
ว	O
่	O
า	O
#	O
ท	O
ร	O
ง	O
เ	O
ป	O
็	O
น	O
จ	O
ั	O
ก	O
ร	O
พ	O
ร	O
ร	O
ด	O
ิ	O
ท	O
ี	O
่	O
ท	O
ร	O
ง	O
พ	O
ร	O
ะ	O
ป	O
ร	O
ี	O
ช	O
า	O
โ	O
ด	O
ย	O
แ	O
ท	O
้	O

None	O
None	O
ช	B-LOC
า	I-LOC
ล	I-LOC
ง	I-LOC
-	I-LOC
อ	I-LOC
็	I-LOC
อ	I-LOC
ง	I-LOC
-	I-LOC
ช	B-LOC
็	I-LOC
อ	I-LOC
ง	I-LOC
ป	I-LOC
า	I-LOC
ญ	I-LOC
None	O
None	O
(	O
C	O
h	O
â	O
l	O
o	O
n	O
s	O
-	O
e	O
n	O
-	O
C	O
h	O
a	O
m	O
p	O
a	O
g	O
n	O
e	O
)	O
