Guadalupe	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

Gainera	O
Akize	B-LOC
,	O
Hendaia	B-LOC
,	O
Paue	B-LOC
,	O
Donibane	B-LOC
Garazi	I-LOC
eta	O
Aturbera	B-LOC
joateko	O
TER	B-ORG
zerbitzuak	O
ere	O
badaude	O
.	O

'	O
''	O
Hohndorf	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Kirgiziako	B-LOC
SES	I-LOC
(	O
oraingo	O
Kirgizistan	B-LOC
)	O

Arkiteko	O
gisa	O
ere	O
jardun	O
zuen	O
,	O
bere	O
lan	O
garrantzitsuena	O
Kremlindik	B-ORG
hurbil	O
dagoen	O
Tretiakov	B-ORG
Galeriako	I-ORG
fatxada	O
delarik	O
.	O

'	O
''	O
Rossemaison	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
Peñarol	I-ORG
eta	O
Nacional	B-ORG
de	I-ORG
Montevideo	I-ORG
dira	O
dominatzaile	O
nagusiak	O
.	O

José	B-PER
Antonio	I-PER
Ardanza	I-PER
Garro	I-PER
(	O
EAJ	B-ORG
)	O

Paulina	B-PER
Rubio	I-PER
-	O
''Paulina	O
''	O

'	O
''	O
Claudio	B-PER
Chiappucci	I-PER
''	O
'	O

Ikus	O
,	O
Abbadia	B-ORG
jauregia	I-ORG
.	O

BIRZUZENDU	O
William	B-PER
Henry	I-PER
Harrison	I-PER
