'	O
''	O
Martina	B-PER
Navratilova	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

Ausztriában	B-LOC
,	O
a	O
dal	O
a	O
slágerlistán	O
32.	O
helyen	O
szerepelt	O
.	O

Hannibal	B-ORG
(	I-ORG
televíziós	I-ORG
sorozat	I-ORG
)	I-ORG
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Magné	B-LOC
(	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC
)	I-LOC
