перенаправление	O
Московский	B-ORG
мост	I-ORG
(	I-ORG
Киев	I-ORG
)	I-ORG

Административным	O
центром	O
Тамбовской	B-LOC
области	I-LOC
является	O
город	O
'	O
''	O
Тамбов	B-LOC
''	O
'	O
.	O

Безбородко	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Андреевич	I-PER
(	O
1747—1799	O
)	O
.	O

«построенный	O
за	O
ночь»	O
)	O
—	O
специфический	O
турецкий	B-LOC
термин	O
,	O
означающий	O
самовольно	O
построенное	O
жилище	O
,	O
как	O
правило	O
,	O
представляющее	O
собой	O
неблагоустроенную	O
лачугу	O
.	O
