#	O
里	B-ORG
约	I-ORG
热	I-ORG
内	I-ORG
卢	I-ORG
天	I-ORG
主	I-ORG
教	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
，	O
里	B-LOC
约	I-LOC
热	I-LOC
内	I-LOC
卢	I-LOC

#	O
张	B-PER
近	I-PER
东	I-PER

=	O
=	O
=	O
福	B-ORG
尔	I-ORG
孔	I-ORG
王	I-ORG
朝	I-ORG
=	O
=	O
=	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
副	O
總	O
統	O
候	O
選	O
人	O
孫	O
科	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
副	O
總	O
統	O
候	O
選	O
人	O
孫	B-PER
科	I-PER

#	O
普	B-LOC
拉	I-LOC
代	I-LOC
泰	I-LOC
#	O
(	I-LOC
阿	I-LOC
列	I-LOC
日	I-LOC
省	I-LOC
)	I-LOC
