OHJAUS	O
I	B-ORG
Can’t	I-ORG
Stop	I-ORG
Drinking	I-ORG
About	I-ORG
You	I-ORG

Nykyinen	O
puheenjohtaja	O
on	O
Hannu	B-PER
Tihinen	I-PER
.	O

**	O
Abu	B-LOC
Dhabi	I-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O
