Realizó	O
sus	O
estudios	O
en	O
la	O
Universidad	B-ORG
Adam	I-ORG
Mickiewicz	I-ORG
de	I-ORG
Poznań	I-ORG
.	O

Perteneciente	O
a	O
Leslie	B-PER
Shaw	I-PER
en	O
''Carmín	O
,	O
el	O
musical	O
''	O

REDIRECCIÓN	O
Distrito	B-LOC
de	I-LOC
Cañazas	I-LOC
