멕과	B-ORG
셀론	I-ORG
(	O
1~7권	O
)	O

**	O
라트나시리	B-PER
위크레마나야케	I-PER
(	O
2005	O
~	O
2010	O
)	O

2010-11	B-LOC
시즌에서	I-LOC
강등된	O
세	O
팀을	O
대신하여	O
리그	B-ORG
2에서	I-ORG
세	O
팀이	O
승격되었다	O
.	O
