델비너	B-LOC
현	I-LOC
,	O
사란더	B-LOC
현	I-LOC
,	O
블로러	B-LOC
현	I-LOC

서강대학교	B-ORG
공학부	O
전자공학과	O
학사	O

주제가	O
〈FANTASY〉	O
어스	B-ORG
윈드	I-ORG
앤드	I-ORG
파이어	I-ORG

윌리엄	B-PER
레비	I-PER
(	O
William	O
Levy	O
)	O
