Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Stefanus	I-PER
II	I-PER
.	O

van	O
Coller	O
van	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Party	I-ORG
(	O
onbestrede	O
)	O

AANSTUUR	O
Strandlopers	B-LOC
en	I-LOC
snippe	I-LOC

Pous	B-PER
Gajus	I-PER
(	O
283-296	O
)	O

Villar	B-LOC
del	I-LOC
Ala	I-LOC

Russiese	B-ORG
Rewolusie	I-ORG
(	I-ORG
1905	I-ORG
)	I-ORG
