Malgré	O
la	O
présence	O
Erik	B-PER
Zabel	I-PER
et	O
Alessandro	B-PER
Petacchi	I-PER
,	O
qui	O
le	O
devancent	O
à	O
plusieurs	O
reprises	O
,	O
il	O
parvient	O
à	O
remporter	O
la	O
étape	O
à	O
Castellón	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Plana	I-LOC
.	O

Saison	B-ORG
2	I-ORG
de	I-ORG
Highlander	I-ORG

'	O
''	O
Brad	B-PER
Binder	I-PER
''	O
'	O

Presqu'île	B-LOC
de	I-LOC
Rhuys	I-LOC

'	O
''	O
CA	B-ORG
Bègles	I-ORG
''	O
'	O

Analyse	B-PER
du	I-PER
comportement	I-PER
appliquée	I-PER
