``	O
Inimene	O
õpib	O
''	O
(	O
R.	B-PER
Rannap	I-PER
–	O
O.	B-PER
Arder	I-PER
)	O

'	O
''	O
Araabia	B-LOC
Ühendemiraadid	I-LOC
''	O
'	O

Buskerud	B-LOC
,	O
Hordaland	B-LOC
,	O
Sogn	B-LOC
og	I-LOC
Fjordane	I-LOC

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Hardini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

suuna	O
Edward	B-PER
J.	I-PER
Singler	I-PER

Eestimaa	B-ORG
Rahvaliit	I-ORG
(	O
ERL	O
)	O

*2009–2010	O
mängis	O
ta	O
Kaunase	B-ORG
Žalgirises	I-ORG
.	O

1224.	O
aastal	O
võeti	O
lõplikult	O
võim	O
üle	O
kogu	O
Tālavas	B-LOC
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

Juuru	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

suuna	O
JK	B-ORG
Tammeka	I-ORG
naiskond	I-ORG
