Anastacia	B-PER
-	O
Paid	B-ORG
My	I-ORG
Dues	I-ORG
''	O

São	B-LOC
João	I-LOC
da	I-LOC
Barra	I-LOC

RINVIA	O
Provincia	B-LOC
del	I-LOC
Dundgov	I-LOC
'	I-LOC

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

''Dream	O
''	O
(	O
꿈	O
)	O
–	O
Lee	B-PER
Jung-hyun	I-PER
