YÖNLENDİRME	O
Esenyaka	B-LOC
,	I-LOC
Yusufeli	I-LOC

Nayarit	B-LOC
(	O
büyük	O
kesimi	O
)	O

'	O
''	O
Nigel	B-PER
Mansell	I-PER
''	O
'	O

2.	B-ORG
Lig	I-ORG
ekiplerinden	O
Fethiyespor'da	B-ORG
oynamaktadır	O
.	O

Ayrıca	O
,	O
Büyük	B-LOC
Esir	I-LOC
Gölü'nün	I-LOC
güneyinde	O
600	O
kişiyi	O
de	O
etkilemiş	O
ve	O
94'ü	O
ölmüştür	O
.	O
