Ali	B-PER
bin	I-PER
Abi	I-PER
Tholib	I-PER

Alih	O
Laos	B-LOC
(	I-LOC
negara	I-LOC
)	I-LOC

Topaz	B-ORG
(	O
Al2SiO4	O
(	O
OH-	O
,	O
F-	O
)	O
2	O
)	O

Dana	B-ORG
Monetèr	I-ORG
Internasional	I-ORG
(	O
''IMF	O
''	O
)	O
