REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-ORG
de	I-ORG
chefes	I-ORG
de	I-ORG
governo	I-ORG
de	I-ORG
Portugal	I-ORG

Entre	O
seus	O
colegas	O
,	O
Igor	B-PER
Kolyvanov	I-PER
e	O
Ihor	B-PER
Dobrovols'kyi	I-PER
.	O

“	O
-	O
Dois	B-LOC
Irmãos	I-LOC
do	I-LOC
Buriti	I-LOC
