გადამისამართება	O
ბურგოსის	B-ORG
საკათედრო	I-ORG
ტაძარი	I-ORG

მდებარეობს	O
ნაცტალსა	O
და	O
ზაასტალს	O
შორის	O
,	O
ვალეს	B-LOC
კანტონში	I-LOC
.	O

მარკო	B-PER
ბორიელო	I-PER
''	O
(	O
მილანი	B-ORG
)	O
''	O
