'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Petrus	B-LOC
Steyn	I-LOC
→	O
Mamafubedu	O
(	O
voorgestel	O
)	O

AANSTUUR	O
Franse	B-ORG
koloniale	I-ORG
ryk	I-ORG
