Şehzadesi	O
olmadığı	O
için	O
hiçbir	O
zaman	O
o	O
dönemki	O
Hürrem	B-PER
Sultan	I-PER
gibi	O
bir	O
Haseki	B-ORG
Sultan	I-ORG
olamadı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Ayşe	B-PER
Olcay	I-PER
Tiryaki	I-PER

Pang	B-PER
Qing	I-PER
/	O
Tong	B-PER
Jian	I-PER

'	O
''	O
Beşinci	B-PER
hakem	I-PER
:	O
'	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Kraliyet	B-ORG
Coğrafya	I-ORG
Topluluğu	I-ORG

Methone	B-LOC
,	O
küçük	O
liman	O
ve	O
kumsal	O

YÖNLENDİRME	O
Birleşik	B-LOC
Devletler'in	I-LOC
Batı	I-LOC
Kıyıları	I-LOC

Severn	B-LOC
Nehrinin	I-LOC
doğudan	O
aldığı	O
kollarından	O
biridir	O
.	O

'	O
''	O
Elazığspor	B-ORG
''	O
'	O

Müslüman	B-ORG
-	I-ORG
Türk	I-ORG
katliamları	I-ORG

Sarı	B-LOC
kaşlı	I-LOC
çıvgın	I-LOC
(	O
''Phylloscopus	O
inornatus	O
''	O
)	O
