'	O
''	O
Blou	B-ORG
Bulle	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Kirk	B-PER
Douglas	I-PER
–	O
''Lust	O
for	O
Life	O
''	O

Na	O
die	O
suide	O
word	O
dit	O
verbind	O
met	O
die	O
Middellandse	B-LOC
See	I-LOC
.	O

Die	O
term	O
is	O
ook	O
al	O
verder	O
terug	O
herlei	O
na	O
die	O
Avestiese	B-ORG
woord	O
''pərəthu-	O
''	O
(	O
``	O
wyd	O
[soos	O
van	O
die	O
aarde]	O
''	O
)	O
.	O
