ÁTIRÁNYÍTÁS	O
1929-es	B-ORG
indianapolisi	I-ORG
500	I-ORG

''A	O
2014-es	B-ORG
abu-dzabi	I-ORG
nagydíj	I-ORG
után	O
frissítve	O
.	O

Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
3.	O
leggyorsabb	O
köre	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Le	B-LOC
Faouët	I-LOC
(	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ondřejov	B-LOC
(	I-LOC
Kelet-prágai	I-LOC
járás	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O
