Sentrong	B-ORG
Pambansa	I-ORG
ng	I-ORG
Akwatika	I-ORG
ng	I-ORG
Beijing	I-ORG

Kasama	O
ni	O
Bill	B-PER
Gates	I-PER
,	O
itinatag	O
nila	O
ang	O
Microsoft	B-ORG
.	O

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Anghel	I-LOC
