Зураб	B-PER
Кипшидзе	I-PER
(	O
Грузия	B-LOC
)	O
,	O
актёр	O

Ковингтон	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Миссисипи	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Ultimate	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championship	I-ORG
''	O
'	O
