הלימודים	O
בישיבה	O
הם	O
במסלול	O
ישיבת	B-ORG
הסדר	I-ORG
והיא	O
מונה	O
כ-80	O
תלמידים	O
.	O

'	O
''	O
חצור	B-LOC
הגלילית	I-LOC
''	O
'	O

דניאל	B-PER
פרנסואה	I-PER
מאלאןDaniel	I-PER
François	O
Malan	O

'	O
''	O
יאנינה	B-PER
ויקמאייר	I-PER
''	O
'	O

מקיף	O
עמק	B-LOC
החולה	I-LOC
כפר	B-LOC
בלום	I-LOC

כתום	B-ORG
זה	I-ORG
השחור	I-ORG
החדש	I-ORG
(	O
2013-הווה	O
)	O
