Immigrazio	B-ORG
eta	I-ORG
Aduanen	I-ORG
Agentzia	I-ORG
(	I-ORG
ICE	I-ORG
)	I-ORG

Handik	O
bi	O
urtera	O
,	O
Karlos	B-PER
V.a	I-PER
Espainiakoa	I-PER
Le	B-LOC
Havretik	I-LOC
Espainiara	B-LOC
eraman	O
zuen	O
ontzi	O
berberean	O
.	O
