가와구치	B-PER
요리코	I-PER
(	O
川口順	O
)	O

남서쪽으로는	O
중동부	B-LOC
주	I-LOC
,	O
북서쪽으로는	O
중북부	B-LOC
주	I-LOC
,	O
북쪽으로는	O
사엘	B-LOC
주와	I-LOC
접하며	O
북동쪽으로는	O
니제르	B-LOC
,	O
남동쪽으로는	O
베냉	B-LOC
,	O
남쪽으로는	O
토고와	B-LOC
국경을	O
접한다	O
.	O

'	O
''	O
필바라	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
오스트레일리아	B-LOC
웨스턴오스트레일리아	B-LOC
주를	I-LOC
9개로	O
나눈	O
지역	O
중	O
하나이다	O
.	O

리비아	B-ORG
사막은	I-ORG
북아프리카에	B-LOC
있다	O
.	O

넘겨주기	O
에이프릴	B-PER
리	I-PER
에르난데스	I-PER

낮	O
중에는	O
JR	B-ORG
난바	I-ORG
역	I-ORG
~	O
나라	B-ORG
역	I-ORG
간에서	O
20분	O
간격으로	O
운행되고	O
있다	O
.	O
