Dit	O
is	O
tussen	O
Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
en	O
Port	B-LOC
Alfred	I-LOC
op	O
die	O
R72	O
hoofweg	O
geleë	O
.	O

Joseph-Albert	O
Malula	O
,	O
aartsbiskop	O
van	O
Kinshasa	B-LOC
,	O
Zaïre	B-ORG

Van	O
die	O
bekendste	O
kletsrymers	O
in	O
Suid-Afrika	B-LOC
is	O
Die	B-ORG
Antwoord	I-ORG
en	O
Jack	B-PER
Parow	I-PER
.	O
