ვერიკო	B-PER
ანჯაფარიძე	I-PER
(	O
''კნეინა	O
''	O
)	O

And	B-ORG
I	I-ORG
'll	I-ORG
Scratch	I-ORG
Yours	I-ORG
''	O

სტრახოვის	O
მიერ	O
გამოქვეყნდა	O
პირველი	O
მსხვილი	O
მონოგრაფია	O
შავის	B-LOC
ზღვის	I-LOC
შესახებ	O
.	O
