வழிமாற்று	O
கொழும்பு	B-ORG
றோயல்	I-ORG
கல்லூரி	I-ORG

VI	O
அமெரிக்க	B-LOC
கன்னித்	I-LOC
தீவுகள்	I-LOC

வழிமாற்று	O
ஈ.	B-PER
வெ.	I-PER
இராமசாமி	I-PER

வழிமாற்று	O
முழு	B-LOC
அக	I-LOC
எதிரொளிப்பு	I-LOC

வட	B-ORG
மாகாண	I-ORG
சபையின்	I-ORG
கொடி	I-ORG

இத்திரைப்படத்தில்	O
வேதிகா	B-ORG
குமார்	I-ORG
,	O
ராஜ்கிரண்	B-PER
ஆகியோரும்	O
நடித்துள்ளனர்	O
.	O

வழிமாற்று	O
சான்	B-PER
வில்லியம்ஸ்	I-PER
(	I-PER
கிதார்	I-PER
கலைஞர்	I-PER
)	I-PER

அர்ஜுன்	B-PER
கபூர்	I-PER
,	O
பிரித்விராஜ்	B-PER
சுகுமாரன்	I-PER
,	O
ஜாக்கி	B-PER
செராப்	I-PER
,	O
ரிசி	B-PER
கபூர்	I-PER
,	O
Sasheh	O
Aagha	O

பிரேமகுமார்	O
ஆத்திரேலியாவில்	B-LOC
குடியுரிமை	O
பெற்றவர்	O
.	O

225	O
–	O
கோட்	B-LOC
டிவார்	I-LOC
(	I-LOC
ஐவரி	I-LOC
கோஸ்ட்	I-LOC
)	I-LOC
