пренасочване	O
Неокесария	B-LOC
(	I-LOC
дем	I-LOC
Катерини	I-LOC
)	I-LOC

Има	O
4	O
мача	O
с	O
2	O
гола	O
за	O
``	B-ORG
А	I-ORG
''	I-ORG
националния	I-ORG
отбор	I-ORG
.	O

Южночешки	B-LOC
край	I-LOC
(	O
Jihočeský	O
kraj	O
)	O

*World	O
Tag	O
Team	O
Championship	O
(	O
1	O
път	O
)	O
–	O
с	O
Букър	B-PER
Ти	I-PER

[[Паметник	O
на	O
Карл	B-PER
Маркс	I-PER
в	O
един	O
от	O
дворовете	O
.	O

+	O
=	O
Заедно	O
с	O
Партия	B-ORG
Център	I-ORG
.	O
