இவன்	O
விக்கிரம	B-PER
சிங்கையாரியனின்	I-PER
மகனாவான்	O
.	O

தம்மை	O
உருவாக்கிய	O
பாலு	B-PER
மகேந்திராவை	I-PER
குருவாகக்	O
கருதுகிறார்	O
.	O

ஏ-9	B-ORG
நெடுஞ்சாலை	I-ORG
(	I-ORG
இலங்கை	I-ORG
)	I-ORG

பனிகாலங்களில்	O
இவற்றால்	O
பனாமா	B-LOC
கால்வாய்	I-LOC
உள்நுழைந்து	O
செல்ல	O
முடியாது	O
.	O
