Setelah	O
menamatkan	O
pendidikan	O
tingkat	O
atas	O
,	O
A-bian	O
langsung	O
diterima	O
di	O
Universitas	B-ORG
Nasional	I-ORG
Taiwan	I-ORG
.	O

Boston	B-LOC
ditambahkan	O
dalam	O
layanan	O
menuju	O
New	B-LOC
York	I-LOC
pada	O
tahun	O
berikutnya	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Injong	B-PER
dari	I-PER
Goryeo	I-PER

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Negeri	I-ORG
Baku	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Dordogne	I-LOC
