Myös	O
Kansas	B-ORG
City	I-ORG
Scouts	I-ORG
muutti	O
,	O
ja	O
siitä	O
tuli	O
Colorado	B-ORG
Rockies	I-ORG
.	O

Samuel	B-PER
J.	I-PER
Tilden	I-PER
(	O
dem	B-ORG
.	I-ORG
)	O
'	O
''	O
184	O
''	O
'	O

