「	O
長	O
女	O
」	O
花	B-PER
枝	I-PER
·	I-PER
辛	I-PER
普	I-PER
森	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
红	B-PER
线	I-PER
女	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
德	B-LOC
城	I-LOC
区	I-LOC

#	O
史	B-ORG
克	I-ORG
威	I-ORG
尔	I-ORG
艾	I-ORG
尼	I-ORG
克	I-ORG
斯	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
馬	B-LOC
略	I-LOC
卡	I-LOC
島	I-LOC

#	O
週	B-ORG
六	I-ORG
夜	I-ORG
現	I-ORG
場	I-ORG
