''	O
Kuidas	B-ORG
ma	I-ORG
kohtasin	I-ORG
teie	I-ORG
ema	I-ORG
''	O

Teeninduspiirkondadeks	O
Narva	B-LOC
,	O
Jõhvi	B-LOC
,	O
Rakvere	B-LOC
,	O
Ida-Viru	B-LOC
ja	O
Lääne-Viru	B-LOC
maakond	I-LOC
.	O

suuna	O
Vipera	B-LOC
berus	I-LOC
bosniensis	I-LOC

Pärast	O
voolamist	O
läbi	O
Papilė	B-LOC
ja	O
Venta	B-LOC
jõuab	O
ta	O
tagasi	O
Telšiai	B-LOC
maakonda	I-LOC
,	O
kus	O
läbib	O
Viekšniai	B-LOC
ja	O
Mažeikiai	B-LOC
.	O

Et	B-ORG
uus	I-ORG
saaks	I-ORG
alguse	I-ORG

Mali	B-LOC
üleminekuvalitsuse	O
peaministriks	O
nimetati	O
astrofüüsik	O
Cheick	B-PER
Modibo	I-PER
Diarra	I-PER
.	O

Notoddeni	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
12	O
314	O
)	O

Larry	B-PER
Mullen	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

*1891	O
-	O
Alexander	B-PER
von	I-PER
Keyserling	I-PER
(	O
1815–1891	O
)	O

aastal	O
liitus	O
ta	O
Rootsi	B-ORG
Sotsiaaldemokraatliku	I-ORG
Tööparteiga	I-ORG
.	O

Ingvild	B-PER
Flugstad	I-PER
Østberg	I-PER
/	O
Marit	B-PER
Bjørgen	I-PER
