이	O
정자는	O
사찰에서	B-ORG
핵심	O
관광지가	O
되었다	O
.	O

총	O
208개	O
팀이	O
참가를	O
신청했는데	O
,	O
개최국	O
러시아	B-LOC
축구	I-LOC
국가대표팀이	I-LOC
개최국	O
자격으로	O
자동진출하여	O
31장의	O
진출권을	O
놓고	O
예선을	O
치렀다	O
.	O

노무라	B-PER
가쓰야는	I-PER
이도류를	O
계속하길	O
권했는데	O
“그	O
정도로	O
배팅과	O
피칭이	O
할	O
수	O
있다면	O
대찬성이다	O
.	O

도쿄	B-ORG
급행	I-ORG
전철	I-ORG
메구로	I-ORG
선	I-ORG
