გადამისამართება	O
ნიუ-იორკის	B-ORG
სააქციო	I-ORG
ბირჟა	I-ORG

ასევე	O
ქალაქ	O
გდინიასთან	B-LOC
მას	O
ჰქონდა	O
ბალტიის	B-LOC
ზღვაზე	I-LOC
მცირე	O
გასასვლელი	O
.	O

ფილმში	O
მთავარ	O
როლებს	O
ასრულებენ	O
მარტინ	B-PER
ფრიმენი	I-PER
(	O
ბილბო	B-PER
ბეგინსი	I-PER
)	O
და	O
რიჩარდ	B-PER
არმიტიჯი	I-PER
(	O
თორინ	B-PER
მუხისფარი	I-PER
)	O
.	O
