ינשוף	B-LOC
השאול	I-LOC
(	O
''Asio	O
stygius	O
''	O
)	O

ורנר	B-PER
פון	I-PER
האפטן	I-PER

מכבי	B-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
נותרה	O
הקבוצה	O
היחידה	O
שמאז	O
היווסדה	O
תמיד	O
שיחקה	O
אך	O
ורק	O
בליגה	O
הבכירה	O
.	O
