Billie	B-PER
Jean	I-PER
King	I-PER
,	O
/	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER

Kuokkala	B-LOC
(	I-LOC
Jyväskylä	I-LOC
)	I-LOC

Tapani	B-PER
Tölli	I-PER
(	O
2003–	O
)	O

Hän	O
kilpaili	O
myös	O
Aasian	B-ORG
GP2-sarjassa	I-ORG
kaudella	O
2008-09	O
.	O

''	O
Better	B-ORG
the	I-ORG
Devil	I-ORG
You	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

Spell	B-ORG
of	I-ORG
Iron	I-ORG

Anne	B-PER
Holt	I-PER
,	O
kirjailija	O

Kuvšinovon	B-LOC
piiri	I-LOC
(	O
Kuvšinovo	B-LOC
)	O

Songs	B-ORG
of	I-ORG
Silence	I-ORG

Nykyisin	O
Fäliskäretissä	O
toimii	O
Metsähallituksen	B-ORG
luontoasema	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Okan	B-LOC
rannalla	O
78	O
kilometriä	O
Nižni	B-LOC
Novgorodista	I-LOC
lounaaseen	O
.	O

Osmo	B-PER
Soininvaaran	I-PER
mukaan	O
jokainen	O
tätä	O
arvostuseroa	O
voi	O
pohtia	O
siitä	O
näkökulmasta	O
,	O
osallistuisiko	O
venäläiseen	O
rulettiin	O
mieluummin	O
20-	O
vai	O
70-vuotiaana	O
tai	O
pitävätkö	O
ihmiset	O
koko	O
elämäänsä	O
arvokkaampana	O
kuin	O
sen	O
viimeisiä	O
vuosia	O
.	O
