بيل	B-PER
تالبرت	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
بوكلاند	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

**الرئيس	O
–	O
إمام	B-ORG
علي	I-ORG
رحمن،	I-ORG
رئيس	B-ORG
طاجيكستان	I-ORG
(	O
1992–حالياً	O
)	O
