''	O
Hypercompe	B-LOC
brasiliensis	I-LOC
''	O

đổi	O
Amou	B-LOC
,	I-LOC
Landes	I-LOC

``	O
I	B-ORG
Know	I-ORG
You	I-ORG
Want	I-ORG
Me	I-ORG
(	I-ORG
Calle	I-ORG
Ocho	I-ORG
)	I-ORG
''	O
—	O
Pitbull	B-PER

đổi	O
Ptolemaios	B-PER
III	I-PER
Euergetes	I-PER

''	O
Always	B-ORG
Be	I-ORG
My	I-ORG
Baby	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O
