Man	B-LOC
(	I-LOC
eiland	I-LOC
)	I-LOC

AANSTUUR	O
Sosialistiese	B-ORG
Party	I-ORG
(	I-ORG
Nederland	I-ORG
)	I-ORG

''	O
(	O
Kannemeyer	B-PER
,	I-PER
J.C	I-PER
.	I-PER
Uitgewer	O
Academica,1978	O
)	O
.	O

AANSTUUR	O
Riviersonderend	B-LOC
(	I-LOC
rivier	I-LOC
)	I-LOC

Hulle	O
hoofkantoor	O
is	O
in	O
die	O
Carlton-sentrum	B-ORG
in	O
Johannesburg	B-LOC
gesetel	O
.	O

