''	O
נמייה	B-LOC
הודית	I-LOC
אפורה	I-LOC
''	O
'	O
Herpestes	O
edwardsii	O

המשחקת	O
ליגת	B-ORG
העל	I-ORG
הגאורגית	I-ORG
.	O

הפניה	O
ליאו	B-PER
אריה	I-PER
מאיר	I-PER
