Ia	O
menggantikan	O
ayahandanya	O
Thierry	B-PER
dari	I-PER
Alsace	I-PER
.	O

Fanipol	B-LOC
(	O
;	O
)	O
-	O
13,200	O

ALIH	O
Bantul	B-ORG
,	I-ORG
Bantul	B-ORG
