DOORVERWIJZING	O
Kategoria	B-LOC
e	I-LOC
parë	I-LOC
1930	I-LOC

Zo	O
werden	O
er	O
concerten	O
gegeven	O
met	O
artiesten	O
als	O
Harry	B-PER
Belafonte	I-PER
en	O
Bill	B-PER
Withers	I-PER
.	O

Sparta]]	O
,	O
Fortuna	B-ORG
Sittard	I-ORG
,	O
Haarlem	B-LOC
