'	O
''	O
Work	B-ORG
It	I-ORG
Out”	I-ORG
''	O
'	O

Eneo	O
lake	O
ni	O
42	O
km²	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Mengistu	B-PER
Haile	I-PER
Mariam	I-PER
''	O
'	O

Maurice	B-PER
Michael	I-PER
Otunga	I-PER

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Nouakchott	B-LOC
.	O

José	B-PER
Echegaray	I-PER
y	I-PER
Eizaguirre	I-PER

Rahway	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Jersey	I-LOC

Dominiko	B-PER
Ibáñez	I-PER
de	I-PER
Erquicia	I-PER

Vipimo	B-ORG
sanifu	I-ORG
vya	I-ORG
kimataifa	I-ORG

Timu	B-ORG
ya	I-ORG
Taifa	I-ORG
ya	I-ORG
Kandanda	I-ORG
ya	I-ORG
Jibuti	I-ORG

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Juba	B-LOC
,	O
wenye	O
wakazi	O
1.118.233	O
.	O
