''	O
Tähevärav	B-ORG
:	I-ORG
Atlantis	I-ORG
''	O

Tema	O
vend	O
on	O
ujuja	O
Raiko	B-PER
Pachel	I-PER
.	O

Franklini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC
