ALIH	O
Hotel	B-ORG
Savoy	I-ORG
Homann	I-ORG

ALIH	O
World	B-ORG
Press	I-ORG
Photo	I-ORG

Pada	O
saat	O
ini	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
tim	O
FC	B-ORG
Rubin	I-ORG
Kazan	I-ORG
.	O

ALIH	O
Zona	B-LOC
Vulkanik	I-LOC
Taupo	I-LOC

ALIH	O
Eduardo	B-PER
Frei	I-PER
Montalva	I-PER

ALIH	O
Francis	B-PER
Peyton	I-PER
Rous	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Somme	I-LOC

Cannibal	B-ORG
Corpse	I-ORG
sebagai	O
Dirinya	O
sendiri	O

ALIH	O
Rehmat	B-PER
Aziz	I-PER
Chitrali	I-PER

Amancio	B-PER
Ortega	I-PER
Gaona	I-PER
-	O
Spanyol	B-LOC
-	O
$	O
12,6	O
miliar	O
