വയമ്പ്	B-LOC
(	I-LOC
മത്സ്യം	I-LOC
)	I-LOC

തന്റെ	O
അഭിനയജീവിതത്തിനിടക്ക്	O
നടനായ	O
രാജ്	B-PER
ബബ്ബറുമായി	I-PER
പ്രണയത്തിലായി	O
.	O

ഉദ്യോഗം	O
രാജിവച്ച്	O
പൂനാ	B-ORG
ഫിലിം	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ടിൽ	I-ORG
ചേർന്നു	O
തിരക്കഥാരചനയിലും	O
സംവിധാനത്തിലും	O
ബിരുദങ്ങൾ	O
നേടി	O
.	O
