Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ille-et-Vilaine	I-LOC

Cerita	O
ini	O
pertama	O
kali	O
diterbitkan	O
oleh	O
Charles	B-PER
Perrault	I-PER
.	O
