YÖNLENDİRME	O
Karayaşmak	B-LOC
,	I-LOC
Demirözü	I-LOC

David	B-PER
Koechner	I-PER
(	O
1995–1996	O
)	O

The	B-ORG
Jackson	I-ORG
5'dan	I-ORG
ayrılan	O
bir	O
üyedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
El	B-LOC
Fervaniye	I-LOC
Valiliği	I-LOC

Steven	B-PER
Gerrard	I-PER
(	O
k	O
)	O
