Бонифатий	B-PER
Михайлович	I-PER
Кедров	I-PER

АЙДАУ	O
Шығыс	B-ORG
Түркі	I-ORG
қағанаты	I-ORG

Гипстер	B-ORG
негізінен	O
ақшыл	O
сұр	O
түсті	O
келеді	O
.	O

