Горные	B-LOC
хребты	I-LOC
,	O
разделённые	O
продольными	O
впадинами	O
и	O
разграниченные	O
глубокими	O
поперечными	O
долинами	O
,	O
протягиваются	O
с	O
северо-запада	O
на	O
юго-восток	O
.	O

Мандзукас	B-PER
,	I-PER
Яннис	I-PER
Владимирович	I-PER

Демократическая	B-ORG
рабочая	I-ORG
партия	I-ORG
(	I-ORG
Южная	I-ORG
Корея	I-ORG
)	I-ORG

Также	O
она	O
снялась	O
в	O
ещё	O
одном	O
недолгом	O
ситкоме	O
,	O
после	O
чего	O
имела	O
второстепенную	O
роль	O
в	O
сериале	O
Юристы	B-ORG
Бостона	I-ORG
.	O

Однако	O
Испания	B-LOC
не	O
торопилась	O
с	O
выдачей	O
.	O

Пинсон	B-PER
,	I-PER
Копель	I-PER

Бауэр	B-PER
,	I-PER
Кристин	I-PER
(	O
род	O
.	O

Модели	O
был	O
присвоен	O
Государственный	B-LOC
знак	I-LOC
качества	I-LOC
СССР	I-LOC
.	O

Участвовал	O
в	O
записи	O
первых	O
трех	O
альбомов	O
Bonded	B-ORG
by	I-ORG
Blood	I-ORG
,	O
Pleasures	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Flesh	I-ORG
и	O
Fabulous	B-ORG
Disaster	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Перепись	B-ORG
населения	I-ORG
КНР	I-ORG
(	I-ORG
2010	I-ORG
)	I-ORG

Гайсин	B-PER
,	I-PER
Брайон	I-PER

