MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

మహారాష్ట్ర	B-LOC
(	O
371	O
)	O
,	O
కర్ణాటక	B-LOC
(	O
658	O
)	O
,	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
83	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
123	O
)	O

శకుని	B-PER
సాయంతో	O
అతడు	O
ఆటను	O
మోసపూరితంగా	O
గెలిచి	O
సోదరులైన	O
పాండవులను	O
పదమూడేళ్ళ	O
పాటు	O
అరణ్యవాసానికి	O
పంపాడు	O
.	O

దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER
సంగీతాన్ని	O
అందించాడు	O
.	O
