पोप	B-PER
इनोसंट	I-PER
आठवा	I-PER
.	O

दुसरे	B-LOC
फ्रेंच	I-LOC
प्रजासत्ताक	I-LOC
(	O
1848–1852	O
)	O
==	O

भारतीय	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
राजमार्ग	I-ORG
प्राधिकरण	I-ORG

नवी	B-ORG
दिल्ली	I-ORG
रेल्वे	I-ORG
स्थानक	I-ORG

हे	O
शहर	O
रजसामंड	B-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O
