*२४२	O
-	O
उस्मानाबाद	B-ORG
विधानसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG

**	O
''	O
४-०	B-ORG
''	O
'	O
,	O
वि	O

याला	O
कारण	O
ठरले	O
,	O
उत्तर	B-LOC
प्रदेशमधील	I-LOC
चौरी	B-LOC
चौरा	I-LOC
गावात	O
चळवळीला	O
मिळालेले	O
हिंसक	O
वळण	O
.	O

मराठ्यांच्याकडे	O
महादजी	B-PER
शिंद्यानंतर	I-PER
त्यांच्या	O
तोडीचा	O
सेनापती	O
नव्हता	O
त्याचे	O
नुकसान	O
मराठ्यांना	O
झाले	O
.	O
