'	O
''	O
Hyvinkään	B-ORG
Palloseura	I-ORG
''	O
'	O

Sergei	B-PER
Merkurov	I-PER
(	O
1881–1952	O
)	O
,	O
kuvanveistäjä	O

Hilla	B-LOC
(	I-LOC
kaupunki	I-LOC
)	I-LOC

Jarno	B-PER
Laasala	I-PER
,	O
yksi	O
Duudsonien	B-ORG
perustajista	O

''	O
Big	B-ORG
Syke	I-ORG
Daddy	I-ORG
''	O
