Carlos	B-PER
Moyà	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O

Whole	B-ORG
Lotta	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
''	O
(	O
Led	B-ORG
Zeppelin	I-ORG
II	I-ORG
)	O
''	O
–	O
5:34	O

PSV	B-ORG
Eindhoven	I-ORG
(	O
bajnoki	O
cím	O
)	O

Stazione	B-ORG
di	I-ORG
Pescara	I-ORG
Porta	I-ORG
Nuova	I-ORG

'	O
''	O
Ronnie	B-PER
Peterson	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Julia	B-PER
Görges	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Polona	B-PER
Hercog	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Boussay	B-LOC
(	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Xiphorhynchus	B-LOC
spixii	I-LOC
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Lagarde	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC
)	I-LOC

