===	O
Национальная	B-ORG
футбольная	I-ORG
конференция	I-ORG
===	O

Административный	O
центр	O
провинции	O
—	O
город	O
Баколод	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Церемония	B-PER
открытия	I-PER
парламента	I-PER
(	I-PER
Великобритания	I-PER
)	I-PER
