London	B-ORG
School	I-ORG
of	I-ORG
Economics	I-ORG

Aliso	B-LOC
Viejo	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Chris	B-PER
Hughes	I-PER
(	I-PER
Facebook	I-PER
)	I-PER

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
25304	O
.	O

Kiagta	B-ORG
ya	I-ORG
Dupaninan	I-ORG

Wilaya	B-LOC
ya	I-LOC
Murang'a	I-LOC

Julius	B-PER
Nyerere	I-PER
(	O
1922-1999	O
)	O

Chuo	B-ORG
Kikuu	I-ORG
cha	I-ORG
Oxford	I-ORG

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
53805	O
.	O
