Universitas	B-ORG
Diponegoro	I-ORG
(	O
UNDIP	O
)	O

Turki	B-LOC
(	O
laladan	O
Anatolia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Luís	B-PER
Figo	I-PER
''	O
'	O

Nia	B-PER
Ramadhani	I-PER
dadi	O
Niken	O

Powiat	B-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC

'	O
''	O
Jayanagara	B-PER
''	O
'	O
(	O
1309-1328	O
)	O

ALIH	O
Vocan	B-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC

ALIH	O
Dhéwan	B-ORG
Kaamanan	I-ORG
PBB	I-ORG
