Этим	O
видео	O
стал	O
клип	O
южно-корейского	O
исполнителя	O
PSY	B-PER
Gangnam	B-ORG
Style	I-ORG
.	O

Бассейн	B-LOC
(	I-LOC
Мьянма	I-LOC
)	I-LOC

Верхняя	B-LOC
Пышма	I-LOC
Свердловской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

—	O
Тинкара	B-PER
Ковач	I-PER
(	O
)	O

Ричардс	B-PER
,	I-PER
Теодор	I-PER
Уильям	I-PER

Начиная	O
с	O
четвёртого	B-ORG
сезона	I-ORG
получил	O
статус	O
постоянного	O
актёра	O
шоу	O
.	O
