Peñíscola	B-LOC
(	O
Valentziako	B-LOC
Erkidegoa	I-LOC
)	O
.	O

Beşiktaşek	B-ORG
irabazi	O
zuen	O
,	O
bai	O
eta	O
hurrengo	O
urtean	O
ere	O
.	O

Handiena	O
Amritsarko	B-LOC
Urrezko	B-ORG
Tenplua	I-ORG
da	O
.	O

'	O
''	O
George	B-PER
Weah	I-PER
''	O
'	O
