Utrechtse	B-LOC
Heuvelrug	I-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC
-	O

'	O
''	O
Eric	B-PER
Butorac	I-PER
Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
''	O
'	O

Na	O
13	O
km	O
sloeg	O
zij	O
een	O
beslissend	O
gaatje	O
met	O
de	O
Keniaanse	B-LOC
Joyce	B-PER
Chepchumba	I-PER
.	O

Łobez	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

-	O
Bosbranden	B-ORG
in	I-ORG
Griekenland	I-ORG
2009	I-ORG

'	O
''	O
Sparta	B-ORG
Rotterdam	I-ORG
''	O
'	O
