Бардо	B-PER
,	I-PER
Брижит	I-PER

'	O
''	O
Гоньбинка	O
''	O
'	O
—	O
река	O
в	O
России	B-LOC
,	O
протекает	O
в	O
Малмыжском	B-LOC
районе	I-LOC
Кировской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

'	O
''	O
38	O
2	O
''	O
'	O
xx-xx-xx	O
—	O
Хмельницкий	B-LOC
район	I-LOC

Женская	B-ORG
сборная	I-ORG
России	I-ORG
по	I-ORG
баскетболу	I-ORG

Архентинос	B-ORG
Хуниорс	I-ORG
(	O
Буэнос-Айрес	B-LOC
)	O

Tony	B-ORG
Orlando	I-ORG
and	I-ORG
Dawn	I-ORG

Гончар	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Викторович	I-PER

Кёбеле	B-PER
,	I-PER
Патрик	I-PER

Эстрада	B-PER
,	I-PER
Джозеф	I-PER

перенаправление	O
Попытка	B-ORG
угона	I-ORG
Ту-134	I-ORG
в	I-ORG
ноябре	I-ORG
1983	I-ORG
года	I-ORG

на	O
севере	O
—	O
с	O
общиной	B-LOC
Македонски-Брод	I-LOC
;	O
