교육기관은	O
'	O
''	O
시온기독교선교센터	B-LOC
''	O
'이다	O
.	O

솔로몬	B-LOC
제도의	I-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

넘겨주기	O
위즈	B-ORG
(	I-ORG
드라마	I-ORG
)	I-ORG

로버트	B-PER
드	I-PER
니로	I-PER
-	O
알	B-PER
카포네	I-PER

시체들의	B-ORG
새벽	I-ORG
-	O
스님좀비	O

**	O
'	O
''	O
산인	B-LOC
지방	I-LOC
''	O
'	O

넘겨주기	O
찬성	B-PER
(	I-PER
가수	I-PER
)	I-PER
