libere	B-LOC
città	I-LOC
imperiali	I-LOC
.	O

**	O
'	O
''	O
Chris	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'	O
-	O
With	B-ORG
You	I-ORG
''	O

Martinsicuro	B-LOC
,	O
Monteodorisio	B-LOC
,	O
Monteferrante	B-LOC
,	O
Morro	B-LOC
d'Oro	I-LOC
,	O
Ortucchio	B-LOC
,	O
Pacentro	B-LOC
,	O
Pennapiedimonte	B-LOC
,	O
Pietraferrazzana	B-LOC

Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Leoš	B-PER
Friedl	I-PER
/	O
Janette	B-PER
Husárová	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

:17ª	O
tappa	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG

Torneo	B-ORG
di	I-ORG
Wimbledon	I-ORG
2014	I-ORG

===	O
Finali	O
per	O
il	O
1º	O
e	O
3º	O
posto	O
-	O
San	B-LOC
Paolo	I-LOC
===	O

Alexandre	B-PER
Trauner	I-PER
,	O
scenografo	O
(	O
Francia	B-LOC
)	O
