Vùng	B-LOC
đô	I-LOC
thị	I-LOC
phức	I-LOC
hợp	I-LOC
Dallas–Fort	I-LOC
Worth	I-LOC

đổi	O
Cô	B-ORG
bé	I-ORG
đến	I-ORG
từ	I-ORG
những	I-ORG
đám	I-ORG
mây	I-ORG

Lexington]]	O
,	O
Massachusetts	B-LOC
,	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC

Alicia	B-PER
Keys	I-PER
cho	O
``	O
Fallin	B-ORG
'	I-ORG
''	O

Hay	O
tin	O
,	O
tướng	O
Nguyễn	B-PER
Tri	I-PER
Phương	I-PER
liền	O
đốc	O
lính	O
bộ	O
tới	O
đánh	O
đuổi	O
.	O
