Korkein	O
kohta	O
on	O
Gunung	B-LOC
Leuser	I-LOC
-vuori	O
,	O
joka	O
kohoaa	O
3	O
466	O
metriin	O
.	O

OHJAUS	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Rams	I-ORG

'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O
