전	O
시즌	O
우승	O
팀은	O
맨체스터	B-ORG
유나이티드	I-ORG
FC로	I-ORG
지난	O
2008-09시즌에	B-LOC
팀의	O
18번째	O
우승을	O
하였다	O
.	O

**	O
하니시나	B-LOC
군	I-LOC
사카키	B-LOC
정	I-LOC

저장	B-LOC
성	I-LOC
항저우	B-LOC
시	I-LOC

'	O
''	O
송병구	B-PER
''	O
'	O

시코쿠	B-ORG
여객철도	I-ORG
요산	B-ORG
선	I-ORG

대통령	B-ORG
―	O
펠리페	B-PER
칼데론	I-PER
(	O
2006	O
~	O
)	O

줄리아는	O
톰	B-PER
크루즈와	I-PER
톰	B-PER
행크스같은	I-PER
유명인보다	O
높게	O
평가되는	O
울머	O
스케일의	O
최고	O
정상급	O
스타로	O
인정받고	O
있다	O
.	O
