호세	B-PER
안토니오	I-PER
카마초	I-PER
(	O
2002-2004	O
)	O

**	O
상하이	B-LOC
시	I-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

위	B-LOC
(	O
魏	O
)	O
폐제	B-PER
(	O
廢帝	O
)	O
3년	O
