Dhèwèké	O
salah	O
sawijining	O
anggota	O
saka	O
Super	B-ORG
Junior	I-ORG
.	O

Kabupatèn	B-LOC
Alor	I-LOC
,	O
Nusa	B-LOC
Tenggara	I-LOC
Wétan	I-LOC

ALIH	O
Batuceper	B-LOC
,	I-LOC
Tangerang	I-LOC

Taman	B-ORG
Impian	I-ORG
Jaya	I-ORG
Ancol	I-ORG

