**	O
William	B-PER
Holden	I-PER
–	O
''Sunset	O
Boulevard	O
''	O

As	O
sulks	O
word	O
hy	O
as	O
die	O
primêre	O
gesaghebber	O
in	O
Formule	B-ORG
Een	I-ORG
beskou	O
.	O

**	O
Noordelike	B-LOC
Mariana-eilande	I-LOC
(	O
via	O
die	O
wetlike	O
stelsel	O
van	O
die	O
VS	O
)	O
