ది	B-ORG
టైమ్స్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
ఇండియా	I-ORG
ఈ	O
తప్పును	O
వేరొకరకంగా	O
తెలిపింది	O
.	O

గాలి	B-PER
పెంచల	I-PER
నరసింహారావు	I-PER

ఈమె	O
భారత	B-LOC
దేశము	I-LOC
లో	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
కు	O
చెందినవారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇంటర్నెట్	B-ORG
విజ్ఞాన	I-ORG
సర్వస్వము	I-ORG

దారిమార్పు	O
ఎన్.	B-PER
రఘువీరా	I-PER
రెడ్డి	I-PER

శ్రీకాకుళం	B-LOC
(	I-LOC
ఘంటసాల	I-LOC
)	I-LOC
