Smith	B-LOC
se	I-LOC
dwergverkleurmannetjie	I-LOC

''	O
Bekende	O
onrus	O
''	O
–	O
Chris	B-PER
Barnard	I-PER

'	O
''	O
Noordwes-Universiteit	B-ORG
''	O
'	O
