Nesse	O
local	O
,	O
o	O
próprio	O
Monteiro	B-PER
Lobato	I-PER
frequentava	O
e	O
contava	O
histórias	O
para	O
as	O
crianças	O
.	O

Filme	O
gravado	O
na	O
África	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

The	B-ORG
Fabulous	I-ORG
Johnny	I-ORG
Cash	I-ORG
''	O
