Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

Copa	B-ORG
do	I-ORG
Mundo	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
Feminino	I-ORG
de	I-ORG
2007	I-ORG

'	O
''	O
Jackie	B-PER
Stewart	I-PER
''	O
'	O

Columbus	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC

Rhapsody	B-ORG
of	I-ORG
Fire	I-ORG

'	O
''	O
Berlim	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
