als	O
Teil	O
der	O
Savoyer	B-LOC
Voralpen	I-LOC
im	O
Osten	O
.	O

Veracruz	B-LOC
(	I-LOC
Bundesstaat	I-LOC
)	I-LOC

WEITERLEITUNG	O
Geological	B-ORG
Survey	I-ORG
of	I-ORG
Victoria	I-ORG

Podgórki	B-LOC
(	I-LOC
Malechowo	I-LOC
)	I-LOC

Dabei	O
ist	O
die	O
Differenz	O
dieser	O
beiden	O
Temperaturen	O
entscheidend	O
für	O
den	O
Wirkungsgrad	B-ORG
,	O
der	O
die	O
Effizienz	O
der	O
Maschine	O
beschreibt	O
.	O

Sie	O
zeigt	O
unter	O
anderen	O
Gemälde	O
von	O
Rembrandt	B-PER
,	O
Van	B-PER
Dyck	I-PER
,	O
Rubens	B-PER
und	O
Vermeer	B-PER
.	O

Omi]]	O
/	O
'	O
''	O
Felix	B-ORG
Jaehn	I-ORG
''	O
'	O

Wan	B-LOC
na	I-LOC
,	O
OT	O
Westernwanna	O

Ian	B-PER
Carr	I-PER
u.a	O
.	O

Freddy	B-PER
Quinn	I-PER
,	O
Roberta	B-PER
Peters	I-PER

Während	O
der	O
Saison	B-ORG
1980	I-ORG
/	I-ORG
81	I-ORG
wurde	O
er	O
an	O
die	O
Québec	B-ORG
Nordiques	I-ORG
verkauft	O
,	O
für	O
die	O
er	O
noch	O
ein	O
paar	O
Spiele	O
bestritt	O
.	O

Ein	O
hl.	B-PER
Andreas	I-PER
entstand	O
1480	O
bis	O
1490	O
.	O
