**	O
'	O
''	O
74	O
ზემო	B-LOC
სავოია	I-LOC
''	O
'	O

ინტერესი	O
მსმენელის	O
მხრიდან	O
იმდენად	O
დიდი	O
აღმოჩნდა	O
,	O
რომ	O
Nobody	B-ORG
Else	I-ORG
''	O
გამოიცა	O
უფრო	O
ადრე	O
,	O
ვიდრე	O
ეს	O
დაგეგმილი	O
იყო	O
.	O

'	O
''	O
სლივენი	B-LOC
''	O
'	O
,	O
ბულგარეთი	B-LOC

თავის	O
ნამუშევრებში	O
ხშირად	O
გამოსახავდა	O
ნაპოლეონ	B-PER
ბონაპარტსა	I-PER
და	O
მის	O
სამხედრო	O
თემებს	O
.	O
