Siya	O
ang	O
tanging	O
anak	O
na	O
lalaki	O
nina	O
dating	O
Pangulong	B-LOC
Ferdinand	B-PER
at	O
Imelda	B-PER
Marcos	I-PER
.	O

Silangang	B-LOC
Imperyong	I-LOC
Romano	I-LOC

Mahabang	B-ORG
Muog	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG
