Maganoy	O
→	O
Shariff	B-LOC
Aguak	I-LOC

ALIH	O
Battlestar	B-ORG
Galactica	I-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
televisi	I-ORG
2004	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O
