Ilé-Ẹjọ́	B-ORG
Ìwàọ̀daràn	I-ORG
Káríayé	I-ORG

Eugenie	B-PER
Bouchard	I-PER
''	O
(	O
Semifinals	O
)	O

Aláṣẹ	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Orílẹ̀-èdè	I-LOC
Palẹstínì	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Orin-ìyìn	B-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Ìsọ̀kan	I-ORG
Sófìẹ̀tì	I-ORG

Pópù	B-PER
Gregory	I-PER
3k	I-PER
