''	O
Lauffen	B-LOC
am	I-LOC
Neckar	I-LOC
''	O
'	O

Edzői	O
sikereit	O
a	O
Lyon	B-ORG
csapatával	O
érte	O
el	O
leginkább	O
,	O
ugyanis	O
három	O
egymást	O
követő	O
évben	O
bajnoki	O
címet	O
szerzett	O
a	O
Ligue	B-ORG
1-ben	I-ORG
a	O
csapattal	O
.	O

Michael	B-PER
Doohan	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O
