'	O
''	O
Ankara	B-ORG
Demirspor	I-ORG
''	O
'	O

La	B-LOC
Plata	I-LOC
,	O
Arjantin	B-LOC

Ostrogorsky	B-PER
,	I-PER
Georg	I-PER
(	O
çev	O
.	O

Resim	O
:	O
Mt	O
erebus.jpg	O
Erebus	B-LOC
Dağı	I-LOC
,	O
(	O
3.795	O
m	O
)	O
,	O
Antarktika	B-LOC
.	O

YÖNLENDİRME	O
Mustafa	B-PER
Yücel	I-PER
Özbilgin	I-PER

YÖNLENDİR	O
Ah	B-ORG
!	I-ORG
Tanrıçam	I-ORG
