يوسف	B-PER
عزيزي	I-PER
بني	I-PER
طرف،	I-PER
صحفي	O
وناشط	O
.	O

وهي	O
جزء	O
من	O
سلسلة	O
``	O
رحلات	B-ORG
غير	I-ORG
عادية	I-ORG
''	O

تحويل	O
آب	B-LOC
میس	I-LOC
(	I-LOC
أمجز	I-LOC
)	I-LOC
