Την	O
θέση	O
του	O
πήρε	O
ο	O
Τζον	B-PER
Γκλάσκοκ	I-PER
των	O
Carmen	O
,	O
οι	O
οποίοι	O
άνοιγαν	O
τις	O
εμφανίσεις	O
των	O
Jethro	B-ORG
Tull	I-ORG
στην	O
προηγούμενη	O
τους	O
περιοδεία	O
.	O

Άγιος	B-LOC
Θωμάς	I-LOC
(	I-LOC
Κύπρος	I-LOC
)	I-LOC
