অ্যাভাটর	B-ORG
:	I-ORG
দ্য	I-ORG
লাস্ট	I-ORG
এয়ারবেন্ডার	I-ORG

জর্জ	B-PER
এফ	I-PER
স্মুট	I-PER

জর্জ	B-PER
কিংস্‌লি	I-PER
জিফ	I-PER

মুক্ত	B-ORG
সফটওয়্যার	I-ORG
আন্দোলন	I-ORG

আলোর	B-LOC
গতিবেগ	I-LOC
প্রায়	O
২৯৯.৭৯২	O
মেগা.মি	O
.	O

কলকাতা	B-LOC
(	O
উদয়াচল	O
,	O
সল্টলেক	O
)	O
,	O
কলকাতা	B-LOC
জেলা	I-LOC
[মহানগর]	O
