Oliver	B-PER
Tambo	I-PER
,	O
anti-apartheid	O
aktivis	O
.	O

Dit	O
is	O
die	O
kusstrook	O
van	O
sowat	O
250	O
km	O
van	O
die	O
monding	O
van	O
die	O
Groot-Keirivier	B-LOC
,	O
Oos-Kaap	B-LOC
in	O
die	O
suide	O
tot	O
by	O
die	O
Mtamvunarivier	B-LOC
net	O
duskant	O
Port	B-LOC
Edward	I-LOC
,	O
KwaZulu-Natal	B-LOC
in	O
die	O
noorde	O
.	O

Die	O
stad	O
is	O
ook	O
die	O
tuiste	O
van	O
die	O
Taj	B-ORG
Mahal	I-ORG
.	O
