Lipova	B-LOC
,	I-LOC
Arad	I-LOC

Mustafa	B-PER
Fehmi	I-PER
Kubilay	I-PER
ve	O
2	O
asker	O
hayatını	O
kaybetti	O
.	O

Dosya	O
:	O
Belgrad	B-ORG
Üniversitesi	I-ORG
Binası	O
