'	O
''	O
အရှေ့တောင်အာရှ	B-LOC
-	O
'	O
''	O

အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာ	B-ORG
ကြက်ခြေနီ	I-ORG
ကော်မတီ	I-ORG

သိုဟန်ဘွား	B-PER
(	O
၁၅၂၇-၁၅၄၂	O
)	O

ဘရာဇီးနိုင်ငံ	B-LOC
-	O
မြောက်ပိုင်းနှင့်	O
အရှေ့မြောက်ပိုင်း	O
ပြည်နယ်များ	O

စိန်လွင်၊	B-PER
ဦး	I-PER
(	I-PER
နိုင်ငံတော်သမ္မတ	I-PER
)	I-PER

:	O
ရွှေမြန်မာ	B-ORG
လေကြောင်းလိုင်း	I-ORG

(	O
၁	O
)	O
မိထွေးတော်	O
မဟာပဇာပတိဂေါတမီ	B-PER
ထေရီ	I-PER
-	O
'အဂ္ဂရတ္တညူ	O
'	O
ဘွဲ့တံဆိပ်တော်ရသည်။	O
