Tiêu	O
biểu	O
là	O
tác	O
phẩm	O
của	O
Conan	B-PER
Doyle	I-PER
.	O

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Lesley	B-PER
Langley	I-PER

Chính	B-ORG
phủ	I-ORG
với	I-ORG
Công	I-ORG
dân	I-ORG
(	O
G2C	B-ORG
)	O

'	O
''	O
''huyện	O
Thốt	B-LOC
Nốt	I-LOC
''	O
'	O
''	O

Sankt	B-LOC
Georgen	I-LOC
am	I-LOC
Längsee	I-LOC
(	O
3.551	O
)	O
