**	O
रोम	B-LOC
(	O
एम्बसी	O
)	O

सेरी	B-LOC
आ	I-LOC
२००७-०८	I-LOC

आंतरराष्ट्रीय	B-ORG
ऑलिंपिक	I-ORG
समिती	I-ORG

'	O
''	O
माहेला	B-PER
जयवर्दने	I-PER
''	O
'	O
