1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
(	O
平	O
成	O
2	O
年	O
)	O
None	O
-	O
#	O
J	O
R	O
西	O
日	O
本	O
伊	O
勢	O
丹	O
設	O
立	O
(	O
J	B-ORG
R	I-ORG
西	I-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
的	O
合	O
併	O
會	O
社	O
)	O
、	O
相	O
模	O
原	O
店	O
開	O
店	O

:	O
西	O
元	O
1	O
2	O
7	O
4	O
年	O
元	B-PER
朝	I-PER
遠	O
征	O
東	O
瀛	O
，	O
發	O
動	O
大	O
規	O
模	O
咒	O
術	O
隔	O
空	O
消	O
滅	O
大	O
半	O
元	O
軍	O
於	O
海	O
上	O
。	O

:	O
#	O
溫	B-LOC
格	I-LOC
內	I-LOC
