Yunifásítì	B-ORG
ìlú	I-ORG
Abùjá	I-ORG

Àwọn	B-ORG
ọmọ	I-ORG
Áfríkà	I-ORG
Amẹ́ríkà	I-ORG

Robert	B-PER
1k	I-PER
ilẹ̀	I-PER
Fránsì	I-PER

Getúlio	B-PER
Vargas	I-PER
(	O
1st	O
time	O
)	O

Àwọn	B-LOC
Ìpínlẹ̀	I-LOC
Jẹ́mánì	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O
