ती	O
वर्धा	B-LOC
जिल्हा	I-LOC
या	O
मधून	O
वाहते	O
.	O

लंडन	B-LOC
(	O
लंडन	B-ORG
हीथ्रो	I-ORG
विमानतळ	I-ORG
)	O

आयझॅक	B-PER
न्यूटन	I-PER
यांचा	O
मान	O
ठेवण्यास	O
या	O
एककास	O
त्यांचे	O
नाव	O
देण्यात	O
आले	O
आहे	O
.	O
