Косецкий	B-PER
,	I-PER
Роман	I-PER

'	O
''	O
Кавказская	B-LOC
Албания	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Один	O
из	O
лучших	O
бомбардиров	O
мальтийского	B-ORG
чемпионата	I-ORG
участвовал	O
в	O
больше	O
двухстах	O
матчах	O
,	O
забил	O
больше	O
ста	O
мячей	O
.	O
