XI.	B-PER
Kelemen	I-PER
pápa	I-PER
kivizsgáltatta	O
az	O
eseteket	O
,	O
az	O
azóta	O
megtörtént	O
gyógyulásokat	O
,	O
melyek	O
valódiságát	O
elfogadta	O
.	O

L’Hospitalet	B-LOC
de	I-LOC
Llobregat	I-LOC
-	O
248	O
150	O

I.	B-PER
Ferenc	I-PER
József	I-PER
magyar	I-PER
király	I-PER

Az	O
1930-as	B-ORG
világbajnokságon	I-ORG
nem	O
indult	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Lesches	B-LOC
(	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC
)	I-LOC

