New	B-ORG
Yorgi	I-ORG
moodsa	I-ORG
kunsti	I-ORG
muuseum	I-ORG

Uueks	O
esimeheks	O
ja	O
ühtlasi	O
peaministriks	O
sai	O
Julia	B-PER
Gillard	I-PER
.	O

Jeffersoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Massachusettsi	B-ORG
Tehnoloogiainstituudi	I-ORG
Kresge	O
auditoorium	O

''	O
'	O
''	O
Circus	B-ORG
''	O
'	O
''	O
,	O
Lenny	B-PER
Kravitzi	I-PER
album	O

Edgari	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kagus	O
)	O

Wellsi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Laulu	O
on	O
kirjutanud	O
Liam	B-PER
Gallagher	I-PER
.	O

Soome	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlik	I-ORG
Partei	I-ORG

1917.	O
aastast	O
Peterburi	B-ORG
Jaani	I-ORG
kiriku	I-ORG
joonistusõpetajaks	O
.	O

Jõgeva	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Jõgeva	B-LOC
maakond	I-LOC
