đổi	O
Đuôi	B-LOC
cụt	I-LOC
Elegant	I-LOC

Quyển	O
2	O
-	O
Thái	B-PER
Tổ	I-PER
Đạo	I-PER
Vũ	I-PER
Đế	I-PER

``	O
What	B-ORG
Goes	I-ORG
Around	I-ORG
...	I-ORG
Comes	I-ORG
Around	I-ORG
''	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Aisne	I-LOC

Paolo	B-PER
Maldini	I-PER
647	O
(	O
1984-2009	O
)	O

Đảng	B-ORG
Công	I-ORG
Minh	I-ORG
(	O
''Kōmeitō	O
''	O
)	O
