Tydens	O
die	O
naoorlogse	O
periode	O
was	O
hy	O
een	O
van	O
die	O
stigters	O
en	O
leiers	O
van	O
die	O
Beweging	B-ORG
van	I-ORG
Onverbonde	I-ORG
Lande	I-ORG
.	O

Die	O
aanhangers	O
van	O
Teenpous	B-PER
Felix	I-PER
II	I-PER
,	O
wat	O
al	O
die	O
vorige	O
jaar	O
oorlede	O
was	O
,	O
kies	O
egter	O
Pous	B-PER
Damasus	I-PER
I	I-PER
.	O

Sy	O
is	O
gebore	O
in	O
De	B-LOC
Aar	I-LOC
,	O
Noord-Kaap	B-LOC
.	O
