كما	O
يُعتبر	O
كل	O
من	O
مشجعي	O
نادي	B-ORG
كالياري،	I-ORG
لاتسيو،	B-ORG
سامبدوريا،	B-ORG
فيورنتينا،	B-ORG
نابولي	B-ORG
أيضاً	O
أعداء	O
لجماهير	O
الميلان	O
لكن	O
بشكل	O
أقل	O
من	O
سابقيهم	O
.	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
.	O

دلائل	O
الاعجاز	O
عبد	B-PER
القاهر	I-PER
الجرجاني	I-PER

جوزيف	B-PER
روتبلت	I-PER
(	O
1908–2005	O
)	O

مون	B-LOC
ليت	I-LOC
جرامي،	I-LOC
،	O

تحويل	O
درزیغوابر	B-LOC
(	I-LOC
أملش	I-LOC
الجنوبی	I-LOC
)	I-LOC
