Hy	O
was	O
die	O
jonger	O
broer	O
van	O
Mahmoed	B-PER
I	I-PER
en	O
die	O
seun	O
van	O
Mustafa	B-PER
II	I-PER
.	O

FC	B-ORG
Ingolstadt	I-ORG
04	I-ORG

Ngquza	B-LOC
Hill	I-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
