Banjur	O
rekor	O
iku	O
direbut	O
déning	O
Thierry	B-PER
Henry	I-PER
.	O

Dhèwèké	O
salah	O
sawijining	O
anggota	O
saka	O
Super	B-ORG
Junior	I-ORG
.	O

ALIH	O
Batuceper	B-LOC
,	I-LOC
Tangerang	I-LOC

Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

ALIH	O
Institut	B-ORG
Tèknologi	I-ORG
Bandung	I-ORG

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
XXIII	I-PER
