Sie	O
lag	O
im	O
Aggertal	B-LOC
nordöstlich	O
von	O
Overath	B-LOC
im	O
Rheinisch-Bergischen	B-LOC
Kreis	I-LOC
in	O
Nordrhein-Westfalen	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Nationalpark	B-ORG
Desembarco	I-ORG
del	I-ORG
Granma	I-ORG

WEITERLEITUNG	O
Elizabeth	B-PER
F.	I-PER
Neufeld	I-PER
