北	B-ORG
京	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

鄭	B-PER
允	I-PER
浩	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
姜	O
恩	O
哲	O

'	O
'	O
'	O
布	O
鲁	O
诺	O
·	O
法	O
兰	O
克	O
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
）	O
是	O
德	B-LOC
国	I-LOC
剧	O
作	O
家	O
，	O
小	O
说	O
家	O
，	O
后	O
流	O
亡	O
美	B-LOC
国	I-LOC
。	O

#	O
鄭	B-PER
禮	I-PER
騫	I-PER
（	O
傑	B-ORG
志	I-ORG
）	O

#	O
2	O
0	O
1	O
0	O
動	O
物	O
感	O
謝	O
デ	O
ー	O
#	O
i	O
n	O
#	O
J	O
A	O
P	O
A	O
N	O
（	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
1	O
0	O
月	O
2	O
日	O
、	O
駒	B-LOC
澤	I-LOC
奧	I-LOC
林	I-LOC
匹	I-LOC
克	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
）	O
