;	O
港	B-ORG
鐵	I-ORG

龔	B-PER
嘉	I-PER
欣	I-PER
（	O
青	O
年	O
）	O

#	O
（	O
練	B-LOC
馬	I-LOC
區	I-LOC
：	O
朝	O
霞	O
駐	O
屯	O
地	O
）	O

克	B-ORG
里	I-ORG
夫	I-ORG
兰	I-ORG
骑	I-ORG
士	I-ORG
（	O
6	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
大	B-LOC
角	I-LOC
羊	I-LOC

關	B-PER
智	I-PER
斌	I-PER
、	O
吳	B-PER
浩	I-PER
康	I-PER
、	O
泳	O
兒	O
、	O
鍾	B-PER
舒	I-PER
漫	I-PER
