A	O
revista	O
Time	B-ORG
''	O
afirmou	O
que	O
o	O
filme	O
``	O
faz	O
a	O
leitura	O
parecer	O
,	O
como	O
hábito	O
,	O
tão	O
arriscado	O
quanto	O
usar	O
uma	O
droga	O
''	O
.	O

Khammam	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

Identificação	B-ORG
de	I-ORG
sistemas	I-ORG
e	O
classificação	O
.	O
