Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Нова	B-LOC
Зеландия	I-LOC
.	O

Една	O
от	O
най-скорошните	O
ѝ	O
появи	O
е	O
в	O
ролята	O
на	O
Марта	B-PER
М.	I-PER
Мастърс	I-PER
в	O
сериала	O
Д-р	B-ORG
Хаус“	I-ORG
.	O

**	O
Момичето	B-ORG
от	I-ORG
Дания	I-ORG
''	O
