'	O
''	O
Ива́ньково	O
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Михайловском	B-LOC
районе	I-LOC
Рязанской	I-LOC
области	I-LOC
России	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Алтай	B-LOC
(	I-LOC
город	I-LOC
,	I-LOC
Говь-Алтай	I-LOC
)	I-LOC

Зорбас	B-PER
,	I-PER
Николаос	I-PER

Лентулов	B-PER
,	I-PER
Аристарх	I-PER
Васильевич	I-PER
''	O
(	O
1882—1943	O
)	O

Верховная	B-ORG
рада	I-ORG
Украины	I-ORG
,	O

