виж	O
Армия	B-ORG
на	I-ORG
Република	I-ORG
Македония	I-ORG

Неин	O
настоящ	O
председател	O
е	O
Фатмир	B-PER
Медиу	I-PER
.	O

Влива	O
се	O
в	O
Берингово	B-LOC
море	I-LOC
.	O

**	O
Маркус	B-PER
Бабел	I-PER
(	O
р	O
.	O

Паго	B-LOC
дел	I-LOC
Вало	I-LOC
ди	I-LOC
Лауро	I-LOC

Към	O
''Love	O
Struck	O
Baby	O
''	O
е	O
направен	O
видеоклип	O
,	O
който	O
влиза	O
редовно	O
в	O
програмата	O
на	O
Ем	B-ORG
Ти	I-ORG
Ви	I-ORG
.	O
