Orenburgi	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
1934–	O
)	O

Galiooni	O
vastu	O
tundis	O
huvi	O
ka	O
mereröövel	O
Henry	B-PER
Morgan	I-PER
.	O

aastal	O
sai	O
sellest	O
kodustaadion	O
Hertha	B-ORG
BSC	I-ORG
klubile	O
.	O

Saksa	B-LOC
okupatsioon	I-LOC
Eestis	I-LOC
(	I-LOC
1941–1944	I-LOC
)	I-LOC

2002–2009	O
kuulus	O
ta	O
Eestimaa	B-ORG
Rahvaliitu	I-ORG
.	O
