ALIH	O
Zacarias	B-PER
Albano	I-PER
da	I-PER
Costa	I-PER

25px]]	O
'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

SoftBank	B-ORG
Mobile	I-ORG
(	O
2011	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC
