Χαρακτηρίζεται	O
από	O
ιδιαίτερο	O
αρχιτεκτονικό	O
πλούτο	O
και	O
αξιόλογα	O
αρχοντικά	O
ενώ	O
πολιούχος	O
της	O
Μόλιστας	O
είναι	O
ο	O
Άγιος	B-PER
Νικόλαος	I-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Επαρχία	B-LOC
της	I-LOC
Σεγόβια	I-LOC

Πολλοί	O
οπαδοί	O
της	O
Σουόνσι	B-ORG
Σίτι	I-ORG
ήταν	O
αναστατωμένοι	O
με	O
την	O
απόφαση	O
του	O
να	O
φύγει	O
από	O
την	O
ομάδα	O
παρά	O
τις	O
προηγούμενες	O
παρατηρήσεις	O
του	O
ότι	O
θα	O
πρέπει	O
να	O
τον	O
απολύσουν	O
για	O
να	O
φύγει	O
από	O
την	O
ομάδα	O
.	O
