Eurythmics	B-ORG
en	O
Simply	B-ORG
Red	I-ORG
)	O
ingeschakeld	O
.	O

Graaf	B-PER
d’Erlon	I-PER
viel	O
de	O
linkerflank	O
van	O
het	O
geallieerde	O
leger	O
aan	O
.	O

Het	O
is	O
de	O
hoofdplaats	O
van	O
het	O
gelijknamige	B-LOC
department	B-LOC
.	O

''	O
Schweizer	B-ORG
Cup	I-ORG
''	O
'	O

Ze	O
mondt	O
in	O
het	O
noordoosten	O
uit	O
in	O
het	O
Keizer	B-LOC
Frans	I-LOC
Jozeffjord	I-LOC
.	O

''	O
Hipposideros	B-LOC
calcaratus	I-LOC
''	O

Zwavelborsttoekan	B-LOC
(	O
Ramphastos	B-LOC
sulfuratus	I-LOC
''	O
)	O

Orde	B-ORG
van	I-ORG
Hoessein	I-ORG
ibn	I-ORG
Ali	I-ORG

Bohemen	B-LOC
-	O
Bořivoj	B-PER
II	I-PER
opgevolgd	O
door	O
zijn	O
neef	O
Svatopluk	B-PER

Espírito	B-LOC
Santo	I-LOC
do	I-LOC
Turvo	I-LOC

De	O
niet-erfelijke	O
prinsentitel	O
is	O
tenslotte	O
ook	O
verleend	O
aan	O
de	O
kinderen	O
van	O
prinses	B-PER
Margriet	I-PER
.	O

Götz	B-PER
Alsmann	I-PER
(	O
piano	O
)	O
