William	B-PER
Marshal	I-PER
,	O
1	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Kordel	B-LOC
(	I-LOC
Eifel	I-LOC
)	I-LOC

Danach	O
schlug	O
er	O
die	O
Beamtenlaufbahn	O
bei	O
der	O
österreichischen	B-ORG
Staatsbahn	I-ORG
ein	O
.	O

**	O
Nationalstraße	B-ORG
1	I-ORG
,	O
nach	O
Chūō	B-LOC
oder	O
Ōsaka	B-LOC

In	O
der	O
anschließenden	O
Aufstiegsrunde	O
schaffte	O
die	O
Mannschaft	O
den	O
Sprung	O
in	O
die	O
Bundesliga	B-ORG
.	O

FC	B-ORG
Queen’s	I-ORG
Park	I-ORG

Biberach	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Riß	I-LOC

2001	O
Writer-in-Residence	B-ORG
an	O
der	O
New	B-ORG
York	I-ORG
University	I-ORG

Zwei	O
Kilometer	O
vor	O
dem	O
Ziel	O
griff	O
Roman	B-PER
Kreuziger	I-PER
an	O
,	O
gab	O
seinen	O
Angriff	O
aber	O
auf	O
,	O
als	O
sein	O
Teamkapitän	O
Ivan	B-PER
Basso	I-PER
nicht	O
mehr	O
folgen	O
konnte	O
.	O

Die	O
Kreishauptstadt	O
Târgu	B-LOC
Mureș	I-LOC
befindet	O
sich	O
etwa	O
40	O
km	O
östlich	O
.	O

'	O
''	O
Guatemala	B-LOC
''	O
'	O
