أما	O
الابن	O
الأصغر	O
فهو	O
يدير	O
تجارته	O
الصغيرة	O
بالقرب	O
من	O
مادوراي	B-LOC
.	O

الشيخ	O
محمد	B-PER
مهدي	I-PER
شمس	I-PER
الدين	I-PER
.	O

تحويل	O
صالح	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
كامل	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
غاريت	I-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ميريل	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Sparrman	O
''	O
'	O
-	O
أنديرس	B-ORG
إريكسون	I-ORG
سبارمان	I-ORG
(	O
1781–1826	O
)	O

لاإطار]]	O
'	O
''	O
إيه	B-ORG
سي	I-ORG
ميلان	I-ORG
'	O
''	O

المهرجان	B-ORG
الدولي	I-ORG
للفيلم	I-ORG
بمراكش	I-ORG

تحويل	O
سراب‌شيان	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رضا	B-PER
حسيني	I-PER
نسب	I-PER

تحويل	O
ذبابة	B-LOC
ثمار	I-LOC
الزيتون	I-LOC

أبو	B-PER
العباس	I-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
السفاح	I-PER

