aastal	O
,	O
kus	O
tema	O
partner	O
oli	O
Luisa	B-PER
Värk	I-PER
.	O

suuna	O
Eesti	B-ORG
Energia	I-ORG
Õlitööstus	I-ORG

Film	O
näitas	O
,	O
kuidas	O
noor	O
Baltimore'i	B-LOC
fotograaf	O
siseneb	O
New	B-LOC
Yorgi	I-LOC
kunstimaailma	O
.	O

aastal	O
Tartu	B-ORG
Riikliku	I-ORG
Ülikooli	I-ORG
.	O

Frode	B-PER
Estil	I-PER
Odd-Bjørn	B-PER
Hjelmeset	I-PER
Thomas	B-PER
Alsgaard	I-PER
Tor	B-PER
Arne	I-PER
Hetland	I-PER

Tema	O
õpilased	O
olid	O
teiste	O
seas	O
Ascanio	B-PER
Sobrero	I-PER
ja	O
Alfred	B-PER
Nobel	I-PER
.	O

suuna	O
Fukushima	B-ORG
I	I-ORG
tuumaelektrijaam	I-ORG

Asub	O
La	B-LOC
Manche'i	I-LOC
ääres	O
.	O

Uueks	O
peaministriks	O
nimetati	O
samal	O
päeval	O
Ana	B-PER
Jara	I-PER
.	O

Väike	B-LOC
mudil	I-LOC
,	O
''Pomatoschistus	O
minutus	O
''	O

Kuusalu	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Harju	B-LOC
maakond	I-LOC
