Mao	B-PER
Ce-tung	I-PER
(	O
1893–1976	O
)	O

'	O
''	O
Eva	B-PER
Birnerová	I-PER
''	O
'	O

Wimbledon]]	O
''	O
'	O
,	O
London	B-LOC

A	O
Bahama-szigetektől	B-LOC
és	O
Puerto	B-LOC
Ricotól	I-LOC
kezdve	O
,	O
egészen	O
Dél-Amerika	B-LOC
északi	O
részéig	O
megtalálható	O
.	O

Dallas	B-ORG
Cowboys	I-ORG
(	O
6	O
)	O

Legnagyobb	O
városa	O
nem	O
a	O
főváros	O
,	O
Chihuahua	B-LOC
,	O
hanem	O
Ciudad	B-LOC
Juárez	I-LOC
,	O
a	O
Río	B-LOC
Bravo	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC
partján	O
,	O
El	B-LOC
Paso	I-LOC
városával	O
szemközt	O
.	O
