ചിന്നാർ	B-LOC
വന്യജീവി	I-LOC
സങ്കേതത്തിനുള്ളിൽ	I-LOC
പാമ്പാറിലാണ്	B-LOC
വെള്ളച്ചാട്ടത്തിന്റെ	O
സ്ഥാനം	O
.	O

കമ്മ്യൂണിസ്റ്റ്	B-ORG
പാർട്ടി	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
വാൾട്ടർ	B-PER
ഡി	I-PER
ലാ	I-PER
മെയർ	I-PER

2001	O
-	O
സുനിൽ	B-ORG
ഷെട്ടി	I-ORG
,	O
അക്ഷയ്	B-PER
കുമാർ	I-PER
,	O
പരേഷ്	B-PER
റാവൽ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
തണുത്ത	B-LOC
കടൽ	I-LOC
ഉറവകൾ	I-LOC

പദസമൂഹത്തെ	O
സംബന്ധിച്ചിടത്തോളം	O
ഏറ്റവും	O
അടുത്ത	O
സാദൃശ്യം	O
ഹിന്ദിയോടാണ്	B-LOC
.	O
