ALIH	O
Pertamina	B-ORG
(	I-ORG
Persero	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Franz	B-PER
I	I-PER
,	I-PER
Kaisar	I-PER
Romawi	I-PER
Suci	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Damon	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Arzi	B-ORG
Hukumat-e-Azad	I-ORG
Hind	I-ORG

Vietnam	B-PER
Television	I-PER
-	O
Vietnam	B-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Indre	I-LOC

The	B-ORG
Law	I-ORG
of	I-ORG
Ueki	I-ORG
''	O
(	O
2008-2009	O
)	O

Ivan	B-PER
Tričkovski	I-PER
(	O
2010–2012	O
)	O

ALIH	O
Savannah	B-ORG
(	I-ORG
kucing	I-ORG
)	I-ORG

Kabupaten	B-LOC
Barru	I-LOC
(	O
10-08-2015	O
)	O
,	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yvelines	I-LOC
