பேதுரு	B-PER
(	I-PER
திருத்தூதர்	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
எதிர்மின்னி	B-LOC
அமைப்பு	I-LOC
''	O
'	O

எனவே	O
இந்திய	B-ORG
தேசிய	I-ORG
காங்கிரசுக்	I-ORG
கட்சியில்	I-ORG
இணைந்து	O
அதன்	O
போராட்டங்களில்	O
கலந்துகொண்டார்	O
.	O

இவர்களோடு	O
மகதலேனா	B-PER
மரியாவும்	I-PER
சித்தரிக்கப்படுவார்	O
.	O

*12619	O
/	O
12620	O
மத்சியகந்தா	B-ORG
விரைவுவண்டி	I-ORG

