Janet	B-PER
Jackson	I-PER
—	O
``	O
Miss	B-ORG
You	I-ORG
Much	I-ORG
''	O

'	O
''	O
RBS	B-LOC
TV	I-LOC
(	O
Rede	B-ORG
Globo	I-ORG
)	O
'	O
''	O

República	B-LOC
da	I-LOC
Udmúrtia	I-LOC

'	O
''	O
Pastor	B-PER
Maldonado	I-PER
''	O
'	O

