Alimfuata	O
Papa	B-PER
Sisinnio	I-PER
akafuatwa	O
na	O
Papa	B-PER
Gregori	I-PER
II	I-PER
.	O

''	O
Say	B-ORG
You	I-ORG
'll	I-ORG
Be	I-ORG
There	I-ORG
''	O
(	O
Single	O
Mix	O
)	O
–	O
3:58	O

Orodha	B-ORG
ya	I-ORG
Mawaziri	I-ORG
Wakuu	I-ORG
wa	I-ORG
Tanzania	I-ORG

Mkoa	B-LOC
wa	I-LOC
Ogooué-Ivindo	I-LOC

Telšiai	B-LOC
(	I-LOC
DM	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Julius	B-PER
Nepos	I-PER
''	O
'	O
