Luce	B-PER
Irigaray	I-PER
(	O
ca.1932	O
)	O

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Kingfisher	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Groot	B-LOC
gevlekt	I-LOC
roetneusje	I-LOC

