טוני	B-PER
בלייר	I-PER
(	O
הממלכה	B-LOC
המאוחדת	I-LOC
)	O

בעבודותיו	O
בולטת	O
הנטייה	O
לתיאור	O
אמנות	B-ORG
נאיבית	I-ORG
.	O

בין	O
השנים	O
1853-54	O
ערכה	O
שתי	O
הפלגות	O
להובלת	O
אספקה	O
ודואר	O
וחילוץ	O
משלחות	O
אזור	B-LOC
הארקטי	I-LOC
.	O

רוברט	B-ORG
דאוני	I-ORG
ג'וניור	I-ORG
-	O
'	O
''	O
טוני	B-PER
סטארק	I-PER
/	I-PER
איירון	I-PER
מן	I-PER
''	O
'	O
