Centre	B-ORG
médical	I-ORG
Cedars-Sinai	I-ORG

Asciano	B-LOC
,	O
Bucine	B-LOC
,	O
Castellina	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
Gaiole	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
Monteriggioni	B-LOC
,	O
Radda	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
Rapolano	B-LOC
Terme	I-LOC
,	O
Sienne	B-LOC

'	O
''	O
Marin	B-PER
Čilić	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Lézard	B-LOC
des	I-LOC
murailles	I-LOC

Ligne	B-ORG
de	I-ORG
Bordeaux-Saint-Jean	I-ORG
à	I-ORG
Sète-Ville	I-ORG

Lewis	B-PER
A.	I-PER
Coser	I-PER

Sun	B-ORG
Life	I-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Miami	B-LOC
(	O
Floride	B-LOC
)	O

'	O
''	O
'	O
—	O
Triton	B-LOC
palmé	I-LOC

New	B-ORG
York	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Science	I-ORG

Peggy	B-PER
Shannon	I-PER
,	O
Sidney	B-PER
Blackmer	I-PER
