Er	O
war	O
Mitbegründer	O
der	O
New	B-ORG
Left	I-ORG
Review	I-ORG
,	O
war	O
im	O
Redaktionsausschuss	O
der	O
Partisan	B-ORG
Review	I-ORG
und	O
ist	O
in	O
diesem	O
bei	O
The	B-ORG
Nation	I-ORG
.	O

***	O
'	O
''	O
Erzstift	B-LOC
Mainz	I-LOC
''	O
'	O

Georg	B-PER
und	O
den	O
hl	O
.	O

Er	O
arbeitete	O
nun	O
als	O
Berater	O
von	O
Anna	B-PER
von	I-PER
Sachsen	I-PER
,	O
der	O
Gemahlin	O
Wilhelms	B-PER
von	I-PER
Oranien	I-PER
.	O
