'	O
''	O
वसई	B-ORG
रोड	I-ORG
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
कोंकणा	B-PER
सेन	I-PER
शर्मा	I-PER

गुलाम	B-PER
इशाक	I-PER
खान	I-PER

जम्मू	B-LOC
आणि	I-LOC
काश्मीर	I-LOC
,	O
आंध्र	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
,	O
दिल्ली	B-LOC
,	O
उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC

ही	O
गाडी	O
कोकण	B-ORG
रेल्वेच्या	I-ORG
अखत्यारीत	O
येते	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
आंदोरा	B-LOC
ला	I-LOC
व्हेया	I-LOC
