अनुप्रेषित	O
जलदापाड़ा	B-LOC
राष्ट्रीय	I-LOC
उद्यान	I-LOC

उत्तराखण्ड	B-ORG
के	I-ORG
मुख्यमन्त्रियों	I-ORG
की	I-ORG
सूची	I-ORG

तैलप	B-PER
२	I-PER
(	O
973	O
-	O
997	O
)	O
