Ankara	B-ORG
Radyosu’nda	I-ORG
otuz	O
kadar	O
eseri	O
temsil	O
edildi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Karacakılavuz	B-LOC
,	I-LOC
Süleymanpaşa	I-LOC

'	O
''	O
Alican	B-PER
Güney	I-PER
''	O
'	O

Dördüncü	B-ORG
Enternasyonal'in	I-ORG
inşasına	O
başladı	O
.	O

Batısında	O
ve	O
kuzeyinde	O
Korgas	B-LOC
İlçesi	I-LOC
,	O
doğusunda	O
Gulca	B-ORG
İlçesi	I-ORG
ve	O
güneyinde	O
Çapçal	B-LOC
Şibe	I-LOC
Özerk	I-LOC
İlçesi	I-LOC
ile	O
sınırdır	O
.	O

Iker	B-PER
Casillas	I-PER
(	O
k	O
)	O
