Àwọn	B-LOC
Erékùṣù	I-LOC
Fàróè	I-LOC

Pópù	B-PER
Páúlù	I-PER
1k	I-PER

Martina	B-PER
Hingis	I-PER
''	O
(	O
Third	O
Round	O
)	O
''	O

Orin-ìyìn	B-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Ìsọ̀kan	I-ORG
Sófìẹ̀tì	I-ORG

Ìgbìmọ̀	B-ORG
Òlímpíkì	I-ORG
Akáríayé	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O
