Federazione	B-ORG
Italiana	I-ORG
Giuoco	I-ORG
Calcio	I-ORG

Si	O
tiene	O
ogni	O
anno	O
presso	O
la	O
Indian	B-LOC
Wells	I-LOC
Tennis	I-LOC
Garden	I-LOC
.	O

Richard	B-PER
Henry	I-PER
Dana	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
