Bersama-sama	O
dengan	O
Abdurrahman	B-PER
Wahid	I-PER
,	O
Gedong	B-PER
Bagus	I-PER
Oka	I-PER
,	O
dll	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Finistère	I-LOC

''	O
2	B-ORG
Broke	I-ORG
Girls	I-ORG
''	O
(	O
2011–present	O
)	O

ALIH	O
Rehmat	B-PER
Aziz	I-PER
Chitrali	I-PER
