Ta	O
lõpetas	O
Lähis-Ida	B-ORG
Tehnikaülikooli	I-ORG
Ankaras	B-LOC
avaliku	O
halduse	O
erialal	O
.	O

Mõni	O
aeg	O
pärast	O
seda	O
lagunes	O
Nõukogude	B-LOC
Liit	I-LOC
.	O

Vivian	B-PER
Campbell	I-PER
–	O
Kitarr	O
,	O
taustavokaal	O

Laurent	B-PER
Gbagbo	I-PER
varjus	O
keldrikorrusele	O
ega	O
nõustunud	O
läbi	O
rääkima	O
.	O

Piirneb	O
idast	O
Venemaa	B-LOC
Karjala	B-LOC
Vabariigiga	I-LOC
.	O
