**	O
Франклин	B-LOC
(	I-LOC
окръг	I-LOC
,	I-LOC
Флорида	I-LOC
)	I-LOC

-	O
Деций	B-PER
Траян	I-PER
(	O
249	O
-251	O
г	O
.	O

Фамилията	O
се	O
сродява	O
с	O
Графство	B-ORG
Спонхайм	I-ORG
.	O
