हॅरी	B-LOC
पॉटर	I-LOC
अँड	I-LOC
हाफ	I-LOC
ब्लड	I-LOC
प्रिंस	I-LOC

वयाच्या	O
११व्या	O
वर्षी	O
त्यांचा	O
महादेव	B-PER
गोविंद	I-PER
रानडे	I-PER
यांच्याशी	O
विवाह	O
झाला	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
भारतीय	B-ORG
अंतराळ	I-ORG
संशोधन	I-ORG
संस्था	I-ORG
