तुग़लक़ाबाद	B-ORG
,	O
गयासुद्दीन	B-PER
तुग़लक़	I-PER
(	O
1321-1325	O
)	O
द्वारा	O
निर्मित	O

सूखबातर	B-LOC
(	I-LOC
शहर	I-LOC
)	I-LOC

साल्मन	B-ORG
(	I-ORG
रंग	I-ORG
)	I-ORG
