Неин	O
настоящ	O
председател	O
е	O
Фатмир	B-PER
Медиу	I-PER
.	O

'	O
''	O
WWE	B-ORG
NXT	I-ORG
''	O
'	O

Алън	B-PER
Рейчинс	I-PER
–	O
Часовникаря	B-PER
/	I-PER
Темпъл	I-PER
Фюгет	I-PER

Мексико	B-LOC
,	O
Ню	B-LOC
Мексико	I-LOC
и	O
Тексас	B-LOC

Влива	O
се	O
в	O
Берингово	B-LOC
море	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Джони	B-PER
Хърбърт	I-PER
''	O
'	O

**	O
Маркус	B-PER
Бабел	I-PER
(	O
р	O
.	O

Невероятният	B-ORG
свят	I-ORG
на	I-ORG
Гъмбол	I-ORG
''	O

Към	O
''Love	O
Struck	O
Baby	O
''	O
е	O
направен	O
видеоклип	O
,	O
който	O
влиза	O
редовно	O
в	O
програмата	O
на	O
Ем	B-ORG
Ти	I-ORG
Ви	I-ORG
.	O

виж	O
Варненски	B-ORG
халколитен	I-ORG
некропол	I-ORG

'	O
''	O
Вилает	B-LOC
Салоника	I-LOC
''	O
'	O

Италия	B-LOC
-	O
чл	O
.	O
