დისკი	O
გამოუშვა	O
ლეიბლმა	O
Warner	B-ORG
Bros	I-ORG
.	I-ORG
.	O

მდებარეობს	O
ოდესის	B-LOC
ოლქის	I-LOC
ბელიაევკის	B-LOC
რაიონში	I-LOC
.	O
