'	O
''	O
Business	B-LOC
Bay	I-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Katolik	I-ORG
Leuven	I-ORG

''	O
Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC
''	O
'	O
-	O

Ia	O
adalah	O
putra	O
dari	O
Tokugawa	B-ORG
Iemitsu	I-ORG
,	O
adik	O
bungsu	O
dari	O
Tokugawa	B-PER
Ietsuna	I-PER
,	O
cucu	O
dari	O
Tokugawa	B-ORG
Hidetada	I-ORG
dan	O
cicit	O
dari	O
Tokugawa	B-PER
Ieyasu	I-PER
.	O

ALIH	O
Michael	B-PER
John	I-PER
Collins	I-PER
