തിരിച്ചുവിടുക	O
ആനന്ദാശ്രമം	B-ORG
,	I-ORG
കാസർഗോഡ്	I-ORG

2000	O
മുതൽ	O
പ്രസിദ്ധീകരണാവകാശം	O
ഡി.സി.	B-ORG
ബുക്സിസിനാണ്	I-ORG
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹൊസെയ്ത്തോ	B-PER
ഫെർണാണ്ടസ്	I-PER
ഡയസ്	I-PER

ചിറ്റൂർ	B-LOC
-	O
(	O
പാലക്കാട്	B-LOC
ജില്ല	I-LOC
)	O

'	O
''	O
പ്രഗ്യാൻ	B-PER
ഓജ	I-PER
''	O
'	O

ഇന്ത്യയിലെ	B-LOC
സസ്യോദ്യാനങ്ങളുടെ	I-LOC
പട്ടിക	I-LOC
