Depuis	O
l'album	O
Psalms	B-ORG
of	I-ORG
Extinction	I-ORG
''	O
,	O
des	O
membres	O
fixes	O
participent	O
à	O
la	O
composition	O
et	O
aux	O
enregistrements	O
.	O

'	O
''	O
Stirling	B-PER
Moss	I-PER
''	O
'	O

Communes	B-LOC
du	I-LOC
canton	I-LOC
d'Argovie	I-LOC

Personne	O
la	O
plus	O
mal	O
habillée	O
-	O
Justin	B-PER
Hawkins	I-PER

Empedrado	B-LOC
(	I-LOC
Chili	I-LOC
)	I-LOC
