'	O
''	O
Steaua	B-ORG
Bukarest	I-ORG
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Hassel	B-LOC
(	I-LOC
Rappbode	I-LOC
)	I-LOC

In	O
den	O
frühen	O
1980er	O
Jahren	O
zog	O
er	O
nach	O
Seattle	B-LOC
.	O

