გადამისამართება	O
ჯონ	B-PER
ეტკინსონ	I-PER
ჰობსონი	I-PER

დიდი	B-LOC
ბულგარეთის	I-LOC
დამაარსებელისა	O
და	O
მისი	O
პირველი	O
მმართველის	O
კუბრატის	B-PER
შვილი	O
.	O

ჩერნოგორიის	B-LOC
სოციალისტური	I-LOC
რესპუბლიკის	I-LOC
ემბლემა	O
(	O
1946-1963	O
)	O

Close	B-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Edge	I-ORG
''	O

