캐럴턴	B-LOC
(	I-LOC
오하이오	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

**	O
고스게	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O
,	O
다바야마	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
마크	B-PER
웨버	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
FC	B-ORG
톰	I-ORG
톰스크	I-ORG

나폴리	B-LOC
역사지구	I-LOC
(	O
1995	O
)	O

고구려	B-LOC
(	O
高句麗	O
)	O
광개토왕	B-PER
(	O
廣開土王	O
)	O
14년	O

HTC	B-ORG
J	I-ORG
버터플라이의	I-ORG
후속	O
기종이다	O
.	O

금	B-LOC
(	O
金	O
)	O
태조	B-PER
(	O
太祖	O
)	O
2년	O

본가는	O
현재	O
루마니아의	B-LOC
부쿠레슈티에	B-LOC
있는	O
엘리사베타	B-ORG
궁전에	I-ORG
거주하고	O
있으나	O
,	O
카롤	B-PER
2세의	I-PER
사생아의	O
자손으로	O
구성된	O
분가가	O
현재	O
포르투갈에	B-LOC
거주하고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
조지마	B-PER
겐지	I-PER
''	O
'	O

기노모토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

포켓몬스터	B-ORG
AG》12화에서	I-ORG
웅의	O
포켓몬이	O
된다	O
.	O
