Нью-Йорк	B-ORG
Янкиз	I-ORG
(	O
АЛ	O
)	O

перенаправление	O
Соколув-Малопольски	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

певца	O
Иосифа	B-PER
Кобзона	I-PER
;	O
