აღმასრულებელ	O
ხელისუფლებას	O
მხოლოდ	O
და	O
მხოლოდ	O
პრეზიდენტი	B-ORG
ახორციელებს	O
.	O

მეათე	O
ალბომ	O
The	B-ORG
Incident	I-ORG
''	O
-ის	O
გამოცემის	O
შემდეგ	O
ჯგუფმა	O
შეწყვიტა	O
აქტიურობა	O
.	O

პირველი	O
სეზონი	O
გემმა	O
კარიბის	B-LOC
ზღვის	I-LOC
აუზში	O
გაატარა	O
.	O

ყველა	O
სიმღერის	O
ავტორი	O
-	O
მაიკ	B-PER
ოლდფილდი	I-PER
,	O
გარდა	O
მითითებულისა	O
.	O
