Ito	O
ay	O
pinagbibidahan	O
nina	O
Kim	B-PER
Chiu	I-PER
at	O
ni	O
Xian	B-PER
Lim	I-PER
.	O

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Arkhangai	I-LOC

Maning	B-ORG
malutong	I-ORG
at	I-ORG
marupok	I-ORG

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

Pader	B-ORG
ng	I-ORG
Berlin	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC

*Itinanghal	O
si	O
Megan	B-PER
Young	I-PER
bilang	O
''Miss	O
World-Philippines	O
''	O
2013	O
.	O
