виж	O
Средец	B-LOC
(	I-LOC
град	I-LOC
)	I-LOC

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Нова	B-LOC
Зеландия	I-LOC
(	O
Кермадек	B-LOC
)	O
.	O

Северозападни	B-LOC
територии	I-LOC
(	O
по-голямата	O
част	O
)	O

Албумът	O
се	O
различава	O
от	O
предшественика	O
си	O
Californication	B-ORG
''	O
с	O
по-откровените	O
текстове	O
на	O
Антъни	B-PER
Кийдис	I-PER
и	O
мелодичност	O
наложена	O
от	O
Джон	B-PER
Фрушанте	I-PER
.	O

След	O
него	O
най-прочути	O
са	O
двете	O
платна	O
на	O
Никола	B-PER
Пусен	I-PER
(	O
1594–1665	O
)	O
.	O

Андроник	B-PER
Палеолог	I-PER
(	O
ок	O
.	O

''	O
WWE	B-ORG
NXT	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Франсоа	B-PER
Север	I-PER
''	O
'	O

виж	O
Букър	B-ORG
Ти	I-ORG
и	I-ORG
Ем	I-ORG
Джис	I-ORG

Тук	O
той	O
е	O
следствие	O
на	O
фундаменталната	B-ORG
теорема	I-ORG
на	I-ORG
анализа	I-ORG
.	O
