San	B-LOC
Francisco	I-LOC
,	I-LOC
Agusan	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Nang	O
bumagsak	O
ang	O
Bataan	B-LOC
noong	O
1942	O
,	O
napiit	O
siya	O
sa	O
Capas	B-LOC
,	I-LOC
Tarlac	I-LOC
.	O

Martin	B-PER
del	I-PER
Rosario	I-PER
bilang	O
Bagno	O

Pamantasang	B-ORG
De	I-ORG
La	I-ORG
Salle	I-ORG
Maynila	I-ORG

'	O
''	O
Arturo	B-PER
Tolentino	I-PER
''	O
'	O

Nag-aral	O
siya	O
sa	O
Colegio	B-ORG
de	I-ORG
San	I-ORG
Juan	I-ORG
de	I-ORG
Letran	I-ORG
.	O
