ასევე	O
ესაზღვრება	O
ბოლივიაში	B-LOC
მდებარე	O
სახამის	B-ORG
ეროვნულ	I-ORG
პარკს	I-ORG
.	O

'	O
''	O
ლაშა	B-PER
თოთაძე	I-PER
''	O
'	O

ენდრიუ	B-PER
ფლეტჩერი	I-PER
–	O
კლავიშიანი	O
ინსტრუმენტები	O

სამხრეთ-დასავლეთით	O
—	O
ჩაშკის	B-LOC
თემს	I-LOC
;	O

ჟამბილის	B-LOC
ოლქი	I-LOC
857.7	O
144	O
300	O
ტარაზი	B-LOC
