Soort	O
Kinixys	B-LOC
lobatsiana	I-LOC
''	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Volendam	I-ORG
''	O
'	O

Marco	B-PER
Pantani	I-PER
(	O
Ita	O
)	O
