Paus	B-PER
Pius	I-PER
X	I-PER
--	O
--	O
--	O
Ya	O

Kutha	B-LOC
krajanné	I-LOC
iku	O
Kopenhagen	B-LOC
.	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
bal-balan	I-ORG
Rumania	I-ORG
