BIRZUZENDU	O
John	B-PER
Everett	I-PER
Millais	I-PER

Trajanok	B-PER
konkistatu	O
eta	O
Arabia	B-LOC
Petraea	I-LOC
bilakatu	O

Biak	O
,	O
Taj	B-ORG
Mahalean	I-ORG
lurperatuak	O
daude	O
.	O

Hasieran	O
Euzko	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Jeltzaleko	I-ORG
kide	O
izan	O
zen	O
.	O

Hiriko	O
talderik	O
ezagunena	O
Sporting	B-ORG
Clube	I-ORG
de	I-ORG
Braga	I-ORG
da	O
.	O

Salbuespen	O
moduan	O
bada	O
ere	O
,	O
Antzinako	B-LOC
Egipton	I-LOC
ere	O
erabili	O
zen	O
.	O

Bere	O
izena	O
,	O
Kristobal	B-PER
Kolonengatik	I-PER
jasotzen	O
du	O
.	O

Bernard	B-PER
Hinault	I-PER
222	O
punturekin	O
