'	O
''	O
Monica	B-PER
Seles	I-PER
(	O
3	O
)	O

Elokuvan	O
ulkokuvissa	O
näytetään	O
myös	O
San	B-LOC
Franciscon	I-LOC
satamaa	O
.	O

Kuningas	O
Kustaa	B-PER
Vaasan	I-PER
mahdollinen	O
syntymäkoti	O
Rydboholmin	B-LOC
linna	I-LOC
sijaitsee	O
kunnassa	O
ja	O
on	O
nykyään	O
yksityisomistuksessa	O
.	O
