đổi	O
Cung	B-ORG
điện	I-ORG
Buckingham	I-ORG

La	B-LOC
Poterie-au-Perche	I-LOC
(	O
61335	O
)	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Hobart	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Barnes	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Dakota	I-LOC

Gilles	B-PER
Simon	I-PER
,	O
''	O
(	O
Vòng	O
3	O
,	O
thua	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
)	O
''	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Suizei	I-PER

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Kinh	I-ORG
tế	I-ORG
-	I-ORG
Luật	I-ORG
