במצרים	O
הוא	O
אחד	O
האתרים	O
המתויירים	O
ביותר	O
,	O
והוא	O
שני	O
רק	O
פירמידה	B-ORG
של	I-ORG
גיזה	I-ORG
ליד	O
קהיר	B-LOC
.	O

הידוע	O
בהם	O
הוא	O
הפרדוקס	B-ORG
הצרפתי	I-ORG
.	O

פרופיל	O
באתר	O
פיב	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG
אירופה	I-ORG

האחות	O
הבוגרת	O
של	O
קתרין	B-PER
מאראגון	I-PER
.	O

'	O
''	O
סטבאן	B-PER
יובטיץ	I-PER
'	I-PER
''	O
'	O

מנצ'סטר	B-LOC
(	I-LOC
ניו	I-LOC
המפשייר	I-LOC
)	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

'	O
''	O
נצרת	B-LOC
עילית	I-LOC
''	O
'	O

``	O
''Prince	O
Rupert	O
Awakes	O
''	O
''	O
-	O
מושר	O
על	O
ידי	O
ג'ון	B-PER
אנדרסון	I-PER
מלהקת	O
יס	B-ORG
.	O

נייט	B-PER
דוג	I-PER
-	O
``	O
Rollin	O
'	O
20s	O
Long	O
Beach	O
Crip	O
''	O

ננדו	B-LOC
מצוי	I-LOC
(	O
''Rhea	O
americana	O
''	O
)	O
