القيادة	B-ORG
العامة	I-ORG
لشرطة	I-ORG
دبي	I-ORG

تحويل	O
بيون	B-LOC
(	I-LOC
الألب	I-LOC
الجبلية	I-LOC
)	I-LOC

يمثل	O
منتصف	O
اللوحة	O
صورة	O
خاصة	O
مريم	B-PER
العذراء	I-PER
و	O
هي	O
شابة	O
مع	O
الطفل	B-ORG
يسوع	I-ORG
عاريا	O
في	O
حضنها	O
.	O

تحويل	O
لوهان	B-PER
(	I-PER
مغني	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هوبكنز	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC
