ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FA	B-ORG
Ararat	I-ORG
Jerevan	I-ORG

``	O
Oxygène	B-ORG
4	O
''	O

Stanley	B-LOC
(	I-LOC
Falkland-szigetek	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Ariana	B-PER
Grande	I-PER
@	O
arianagrande	O
''	O
'	O

Saját	O
rajz-	O
és	O
fotóillusztrációival	O
jelent	O
meg	O
több	O
önálló	O
kötete	O
és	O
mások	O
munkáit	O
(	O
például	O
Tollas	B-PER
Tiboréit	I-PER
)	O
is	O
illusztrálta	O
.	O

Bogdanovac	B-LOC
(	I-LOC
Bujanovac	I-LOC
)	I-LOC
,	O

Livingston	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC

FC	B-ORG
Midtjylland	I-ORG
(	O
7,960	O
)	O

]]	O
,	O
Szöul	B-LOC
(	O
서울	O
용산구	O
이태원로55길	O
60-16	O
,	O
삼성미술관	O
리움	O
(	O
한남동	O
)	O
)	O

Svangaskarð	B-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Toftir	B-LOC
,	O
Feröer	B-LOC

Licinia	B-PER
Eudoxiát	I-PER
és	O
III	O
.	O

Kamichu	B-ORG
–	I-ORG
Az	I-ORG
iskolás	I-ORG
istennő	I-ORG
''	O
