'	O
''	O
Bonifazio	B-PER
III.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
BONIFACIUS	O
''	O
'	O
Tertius	O

'	O
''	O
Egun	O
motela	O
''	O
'	O
Itoiz	B-ORG
taldearen	O
abestia	O
da	O
.	O

Haren	O
hiriburua	O
Port	B-LOC
Moresby	I-LOC
da	O
.	O

Gaur	O
egun	O
,	O
Nazioarteko	B-ORG
Txirrindularitza	I-ORG
Batasuneko	I-ORG
direktibako	O
kide	O
da	O
.	O
