ഔറംഗസേബിനു	B-PER
ശേഷമുള്ള	O
മറ്റു	O
മുഗൾചക്രവർത്തിമാരെപ്പോലെ	O
കാര്യമായ	O
അധികാരമൊന്നുമില്ലാത്ത	O
വെറും	O
ഔപചാരികചക്രവർത്തിയായിരുന്നു	O
ഇദ്ദേഹവും	O
.	O

തെക്ക്	O
ആൻഡമാൻ	B-LOC
കടലും	I-LOC
തെക്കുപടിഞ്ഞാറ്	O
ബംഗാൾ	B-LOC
ഉൾക്കടലുമാണ്	I-LOC
സമുദ്രാതിർത്തികൾ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അന്തർദേശീയ	B-ORG
നീതിന്യായ	I-ORG
കോടതി	I-ORG
