নিউ	B-ORG
ইয়র্ক	I-ORG
স্টক	I-ORG
এক্সচেঞ্জ	I-ORG

উইলিয়াম	B-PER
হেনরি	I-PER
হ্যারিসন	I-PER

খয়েরিডানা	B-LOC
পাপিয়া	I-LOC
,	O
''Clamator	O
coromandus	O
''	O

জেপি	B-PER
ডুমিনি	I-PER
২য়	O
টেস্টের	O
১ম	O
ইনিংসে	O
১	O
,	O
০০০	O
রান	O
অতিক্রম	O
করেন।	O

ইলিয়াস	B-PER
সানি	I-PER
(	O
ঢাকা	B-ORG
গ্ল্যাডিয়েটরস	I-ORG
)	O
,	O
১৭	O

২	O
,	O
০০০জন	O
মার্কিন	B-LOC
যুক্তরাষ্ট্র	I-LOC
,	O
যুক্তরাজ্য	B-LOC
,	O
কানাডা	B-LOC
,	O
মধ্যপ্রাচ্য	B-LOC
এবং	O
অন্যান্য	O
দেশে	O

'	O
''	O
তাল্লিন	B-LOC
''	O
'	O

ক্রিয়েটিভ	B-ORG
কমন্স	I-ORG
লাইসেন্স	I-ORG

কমলা	B-ORG
(	I-ORG
রঙ	I-ORG
)	I-ORG

ভার্জিনিয়া	B-LOC
টেক	I-LOC
হত্যাকাণ্ড	I-LOC

রবার্ট	B-PER
লুইস	I-PER
স্টিভেন্সন	I-PER
