Единственият	O
по	O
рода	O
си	O
на	O
Балканския	B-LOC
полуостров	I-LOC
.	O

Записва	O
се	O
при	O
морските	B-ORG
тюлени	I-ORG
,	O
където	O
е	O
подложен	O
на	O
усилени	O
тренировки	O
.	O

Всички	O
песни	O
са	O
написани	O
от	O
Рони	B-PER
Джеймс	I-PER
Дио	I-PER
и	O
Ричи	B-PER
Блекмор	I-PER
,	O
освен	O
посочените	O
.	O
