חלקם	O
התהדרו	O
חומות	B-ORG
מרהיבות	O
,	O
שנמתחו	O
לאורכם	O
של	O
קילומטרים	O
רבים	O
.	O

רוברט	B-ORG
דאוני	I-ORG
ג'וניור	I-ORG
-	O
'	O
''	O
טוני	B-PER
סטארק	I-PER
/	I-PER
איירון	I-PER
מן	I-PER
''	O
'	O

הנחל	O
הוא	O
חלק	O
ממסלול	O
שביל	B-LOC
ישראל	I-LOC
.	O
