Jan	B-PER
Henryk	I-PER
Dąbrowski	I-PER

suuna	O
Kes	B-ORG
tahab	I-ORG
saada	I-ORG
miljonäriks	I-ORG
?	I-ORG

Bernhard	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
Lippe	I-PER
)	I-PER

Need	O
maod	O
elavad	O
Nicaraguas	B-LOC
,	O
Hondurases	B-LOC
,	O
Costa	B-LOC
Ricas	I-LOC
,	O
Panamas	B-LOC
ja	O
Colombias	B-LOC
.	O

Washingtoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Hinsdale'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

Läti	B-LOC
pealinnas	O
Riias	B-LOC
toimus	O
Euroopa	B-ORG
Liidu	I-ORG
energeetikaministrite	O
kohtumine	O
.	O

Herbert	B-PER
Spencer	I-PER
,	O
inglise	O
filosoof	O
ja	O
sotsioloog	O
(	O
1820–1903	O
)	O

Valikturniiril	O
õnnestus	O
saudidel	O
MM-i	O
pilet	O
lunastada	O
alles	O
viimases	O
voorus	O
,	O
kus	O
suudeti	O
kodus	O
alistada	O
Tai	B-ORG
meeskond	I-ORG
4:1	O
.	O

suuna	O
Euroopa	B-ORG
Söe-	I-ORG
ja	I-ORG
Teraseühendus	I-ORG

Nimiosa	O
mängis	O
Denzel	B-PER
Washington	I-PER
.	O

Burleigh	B-LOC
'	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kirdes	O
)	O
