'	O
''	O
제이슨	B-PER
므라즈	I-PER
''	O
'	O
(	O
Jason	O
Thomas	O
Mraz	O
)	O

넘겨주기	O
마즈	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

보스크레센스키	B-LOC
군	I-LOC
(	O
Воскресенский	O
)	O

의왕역	B-ORG
,	O
부곡지구	O
,	O
용호고교	O
,	O
산본주공3.2단지	O
,	O
산본역	B-ORG
,	O
산본래미안A	O
,	O
금정역	B-ORG
,	O
명학역	B-ORG
,	O
안양1번가	O
,	O
박달동	O
,	O
광명역	B-ORG
,	O
소하지구	O
