కచ్చితంగా	O
చెప్పాలంటే	O
వూడీ	B-PER
అలెన్‌లా	I-PER
ఉంటాడు	O
.	O

భోగరాజు	B-PER
పట్టాభి	I-PER
సీతారామయ్య	I-PER
,	O
ఆంధ్రా	B-ORG
బ్యాంకు	I-ORG
వ్యవస్థాపకుడు	O
.	O

1800	O
లో	O
బ్రిటీష్	B-LOC
సామ్రాజ్యం	I-LOC
లో	O
భాగమైనది	O
.	O

