'	O
''	O
Partito	B-ORG
Unionista	I-ORG
dell'Ulster	I-ORG
''	O
'	O

Zona	B-LOC
d'operazioni	I-LOC
delle	I-LOC
Prealpi	I-LOC

Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC
-	O
21	O

'	O
''	O
Álvaro	B-PER
Bautista	I-PER
''	O
'	O

Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Eva	B-PER
Korpela	I-PER
