BIRZUZENDU	O
Espainiako	B-ORG
Konstituzio	I-ORG
Auzitegia	I-ORG

1881–1894	O
John	B-PER
Wesley	I-PER
Powell	I-PER
