Eugen	B-PER
Polanski	I-PER
–	O
Getafe	B-ORG
CF	I-ORG
–	O
2008-10	O

Alisa	B-PER
Agafonova	I-PER
/	O
Alper	B-PER
Uçar	I-PER

Ólafur	B-PER
Ingi	I-PER
Skúlason	I-PER
(	O
1	O
)	O

Alman	B-ORG
Ordusu	I-ORG
,	O
Bulgaristan'a	B-LOC
girmeye	O
başladıktan	O
hemen	O
sonra	O
Adolf	B-PER
Hitler	I-PER
Cumhurbaşkanı	O
İsmet	B-PER
İnönü'ye	I-PER
bir	O
mektup	O
göndererek	O
Almanya'nın	B-LOC
,	O
Türkiye'yle	B-LOC
savaşmak	O
amacında	O
olmadığını	O
vurguladı	O
ve	O
iki	O
ülkenin	O
karşılıklı	O
çıkarları	O
doğrultusunda	O
işbirliği	O
yapılmasını	O
istedi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Gözüküçüklü	B-LOC
,	I-LOC
Alanya	I-LOC

İdari	O
olarak	O
,	O
eyaletin	O
Darab	B-LOC
şehristanı'na	I-LOC
bağlıdır	O
ve	O
buranın	O
yönetim	O
merkezidir	O
.	O

Makedonya]]	O
,	O
Sırbistan	B-LOC
''	O
,	O
Karadağ	B-LOC
,	O
Romanya	B-LOC
''	O

YÖNLENDİRME	O
Boğaköy	B-LOC
,	I-LOC
Vezirköprü	I-LOC

Ancak	O
bu	O
rekor	O
kısa	O
bir	O
süre	O
sonra	O
Kesha	B-PER
tarafından	O
``	O
Tik	B-ORG
Tok	I-ORG
''	O
şarkısıyla	O
kırıldı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Hong	B-ORG
Kong	I-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı	I-ORG
