==	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

'	O
''	O
Juan	B-PER
Pablo	I-PER
Montoya	I-PER
''	O
'	O

Running	B-ORG
Man	I-ORG
-	O
Episod	O
116,117	O
(	O
2012	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hautes-Alpes	I-LOC
