You	B-ORG
're	I-ORG
Beautiful	I-ORG
/	O
James	B-PER
Blunt	I-PER

'	O
''	O
Doka	B-PER
Madureira	I-PER
''	O
'	O
–	O
İstanbul	B-ORG
Büyükşehir	I-ORG
Belediyespor	I-ORG
2011–13	O
,	O
'	O
''	O
İstanbul	B-ORG
Başakşehir	I-ORG
''	O
'	O
2014–	O

mesafe	O
bulunan	O
komşuları	O
,	O
Rhône	B-LOC
Nehri	I-LOC
ayırır	O
.	O
