Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
III	I-PER

**	O
Yo’el	B-ORG
''	O
(	O
יואל	O
,	O
''Joel	O
''	O
)	O

Rain	B-ORG
or	I-ORG
Shine	I-ORG
Elasto	I-ORG
Painters	I-ORG

Gasan	B-LOC
,	I-LOC
Marinduque	I-LOC
