Almanya'da	B-LOC
gerçekleşen	O
2006	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası'nda	I-ORG
H	O
Grubu	O
açılış	O
maçında	O
İspanya	B-LOC
ile	O
Ukrayna	B-LOC
arasındaki	O
karşılaşmayı	O
yönetti	O
.	O

**	O
Larry	B-PER
Bird	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

:	O
'	O
''	O
''NOT	O
:	O
'	O
''	O
Ev	O
sahibi	O
olarak	O
Kamerun	B-ORG
baz	O
alınmıştır	O
.	O
''	O

Çocuklardan	O
teknik	O
direktörlüğünü	O
yaptığı	O
bir	O
takım	O
kurup	O
Austin	B-LOC
,	I-LOC
Teksas'taki	I-LOC
lige	O
katılırlar	O
ancak	O
,	O
ilk	O
maçları	O
katılmalarından	O
sadece	O
bir	O
gün	O
sonradır	O
.	O

:	O
:	O
:	O
CH053	O
Appenzell	B-LOC
Ausserrhoden	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Kenan	B-PER
Eyüp	I-PER
Şahin	I-PER

'	O
''	O
Bucaspor	B-ORG
''	O
'	O

İlginç	O
olan	O
albüme	O
bu	O
şarkının	O
Jimi	B-PER
Hendrix'in	I-PER
olduğu	O
şeklinde	O
yanlış	O
yazılmasıdır	O
.	O

:	O
Joshua	B-PER
Slocum	I-PER
(	O
1844-1909	O
)	O
US-Reiseschriftsteller	O

Cerenbulak	B-LOC
Bucağı	I-LOC
-	O
白碱滩区	O
''Báijiǎntān	O
Qū	O
''	O
;	O

Sağlık	B-ORG
ocağı	I-ORG
ve	O
PTT	B-ORG
şubesi	O
yoktur	O
ancak	O
acentesi	O
mevcuttur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Blagoevgrad	B-LOC
(	I-LOC
il	I-LOC
)	I-LOC
