Ez	O
lett	O
az	O
alapja	O
a	O
mai	O
Tátrai	B-LOC
Nemzeti	I-LOC
Parknak	I-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Tóth	B-PER
Balázs	I-PER
(	I-PER
egyértelműsítő	I-PER
lap	I-PER
)	I-PER

A	O
Velencei	B-LOC
Köztársaság	I-LOC
bukásával	O
a	O
város	O
vezetői	O
II.	B-PER
Ferenc	I-PER
német-római	I-PER
császárnak	I-PER
hódoltak	O
be	O
.	O

–	O
Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Salzburg	I-ORG

A	O
falu	O
a	O
Sükő-pataka	O
mentén	O
,	O
községközpontjától	O
Felsőboldogfalvától	B-LOC
5	O
km-re	O
fekszik	O
.	O
