Embleem	O
ontworpen	O
door	O
Major-General	B-PER
Charles	I-PER
George	I-PER
Gordon	I-PER
.	O

''	O
Egoli	B-ORG
:	I-ORG
Plek	I-ORG
van	I-ORG
Goud	I-ORG
''	O
(	O
1992–2001	O
)	O

border]]	O
Sao	B-LOC
Tomé	I-LOC
en	I-LOC
Principe	I-LOC

Medyka	B-LOC
,	O
Orły	B-LOC
,	O
Przemyśl	B-LOC
,	O
Przemyśl	B-LOC
,	O
Rokietnica	B-LOC
,	O
Stubno	B-LOC
