#	O
呼	B-ORG
家	I-ORG
楼	I-ORG
站	I-ORG

米	B-PER
None	I-PER
雪	I-PER
#	O
飾	O
#	O
梁	O
冰	O
冰	O

重	O
定	O
向	O
#	O
银	B-LOC
叶	I-LOC
桉	I-LOC

繼	O
末	B-PER
永	I-PER
遙	I-PER
（	O
轟	B-ORG
轟	B-ORG
戰	I-ORG
隊	I-ORG
冒	I-ORG
險	I-ORG
者	I-ORG
-	O
'	O
'	O
'	O
冒	O
險	O
桃	O
/	O
西	O
堀	O
櫻	O
'	O
'	O
'	O
）	O
後	O
，	O
夏	O
居	O
瑠	O
奈	O
也	O
是	O
歷	O
代	O
戰	O
隊	O
演	O
員	O
中	O
以	O
童	O
星	O
身	O
份	O
出	O
道	O
的	O
藝	O
人	O
。	O

十	O
曾	O
水	O
坝	O
（	O
一	O
級	O
河	O
川	O
・	O
川	O
内	O
川	O
水	O
系	O
十	O
曾	O
川	O
。	O
伊	B-LOC
佐	I-LOC
市	I-LOC
）	O
