იუტა	B-ORG
ჯაზი	I-ORG
(	O
1984–2002	O
)	O

სტოკჰოლმი	B-LOC
დაფუძნდა	O
ბირგერ	B-PER
იარლის	I-PER
მიერ	O
.	O

მარია	B-PER
ლუიზე	I-PER
ფონ	I-PER
ჰოენცოლერნ-ზიგმარინგენი	I-PER

გადამისამართება	O
ბალი-ბარატის	B-ORG
ეროვნული	I-ORG
პარკი	I-ORG

რიყის	O
ქვას	O
გზების	O
დასაგებას	O
იყენებდნენ	O
ძველ	B-LOC
ეგვიპტესა	I-LOC
და	O
ბაბილონში	B-LOC
.	O

ქალაქი	O
თანაბრადაა	O
დაშორებული	O
ბალტიის	B-LOC
ზღვიდან	I-LOC
და	O
კარპატის	B-LOC
მთებიდან	I-LOC
(	O
დაახ	O
.	O
