הפניה	O
מקסימה	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
הולנד	I-PER

הפניה	O
ויז'ה	B-LOC
קרלוס	I-LOC
פאס	I-LOC

'	O
''	O
ורדר	B-ORG
ברמן	I-ORG
''	O
'	O

המשפט	B-ORG
היסודי	I-ORG
של	I-ORG
האלגברה	I-ORG

מאז	O
הקרנת	O
פרק	O
הפיילוט	O
זכתה	O
הסדרה	O
לפופולריות	O
רבה	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

בתמורה	O
הבטיח	O
להעניק	O
לבנו	O
,	O
איברהים	B-PER
פאשה	I-PER
,	O
את	O
הפלופונסוס	O
כנחלה	O
עוברת	O
בירושה	O
.	O
