Корабът	O
обаче	O
така	O
и	O
не	O
достига	O
до	O
Беринговия	B-LOC
проток	I-LOC
.	O

Мъжки	B-ORG
национален	I-ORG
отбор	I-ORG
по	I-ORG
волейбол	I-ORG
на	I-ORG
Австралия	I-ORG

'	O
''	O
Рейчъл	B-PER
Вайс	I-PER
''	O
'	O

Ръкописът	O
е	O
проучен	O
за	O
пръв	O
път	O
от	O
Петър	B-PER
Гудев	I-PER
.	O

виж	O
Европейска	B-ORG
централна	I-ORG
банка	I-ORG
