Fanboy	B-ORG
&	I-ORG
Chum	I-ORG
Chum	I-ORG
''	O
(	O
temporada	O
1	O
)	O

Didier	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Hove	I-PER
—	O
''Diego	O
''	O

Municipio	B-LOC
de	I-LOC
Isla	I-LOC
Mujeres	I-LOC
