aastal	O
Pablo	B-PER
Picasso	I-PER
ja	O
Georges	B-PER
Braque'i	I-PER
töödes	O
.	O

Saint	B-ORG
Denis	I-ORG
'	I-ORG
basiilika	I-ORG

Lääne-Nigula	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne	B-LOC
maakond	I-LOC

Jõgeva	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Jõgeva	B-LOC
maakond	I-LOC

Ta	O
töötab	O
alates	O
1967.	O
aastast	O
praeguses	O
Eesti	B-ORG
Maaülikoolis	I-ORG
.	O

Tema	O
vana-vanaisa	O
Johann	B-PER
Gustav	I-PER
Stockenberg	I-PER
oli	O
kujur	O
ja	O
kiviraidur	O
.	O
