Porém	O
,	O
estes	O
empregos	O
não	O
a	O
tornaram	O
realizada	O
,	O
e	O
,	O
após	O
ter	O
decidido	O
que	O
precisava	O
voltar	O
a	O
estudar	O
,	O
matriculou-se	O
na	O
Universidade	B-ORG
da	I-ORG
Carolina	I-ORG
do	I-ORG
Norte	I-ORG
em	I-ORG
Chapel	I-ORG
Hill	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Frederico	B-PER
II	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ilha	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Miguel	I-LOC
''	O
'	O
