Печатался	O
в	O
журнале	O
Юность	B-ORG
,	O
Литературной	B-ORG
газете	I-ORG
и	O
др	O
.	O

Даймондвилл	B-LOC
(	I-LOC
Вайоминг	I-LOC
)	I-LOC

Ногайский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Карачаево-Черкесия	I-LOC
)	I-LOC

В	O
возрасте	O
двух	O
лет	O
девочка	O
переехала	O
с	O
семьей	O
в	O
Неаполь	B-LOC
.	O

``	O
Hello	B-ORG
,	I-ORG
Goodbye	I-ORG
''	O

Hello	B-ORG
Pro	I-ORG
Kenshusei	I-ORG

Накамура	B-PER
,	I-PER
Котаро	I-PER

Карлин	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Богданович	I-PER
(	O
род	O
.	O

На	O
саммите	O
планируется	O
утвердить	O
программу	O
Восточное	B-ORG
партнёрство	I-ORG
.	O

Бестлайн	B-PER
,	I-PER
Бернхард	I-PER

Червен	B-LOC
Бряг	I-LOC
,	O
Болгария	B-LOC

Уэнди	B-PER
О.	I-PER
Уильямс	I-PER
—	O
'	O
''	O
'	O
