17-я	B-ORG
танковая	I-ORG
дивизия	I-ORG
имела	O
только	O
небольшое	O
продвижение	O
.	O

Понтийско-кавказский	O
вид	O
(	O
Астраханская	B-LOC
область	I-LOC
)	O
.	O

Ниеминен	B-PER
,	I-PER
Яркко	I-PER
(	O
род	O
.	O
