تحويل	O
آلفرد	B-PER
إدوارد	I-PER
هاوسمان	I-PER

تحويل	O
لجنة	B-ORG
أولمبية	I-ORG
وطنية	I-ORG

موطنها	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

شكري	B-PER
القوتلي	I-PER
-	O
الرئيس	B-LOC
السوري	I-LOC
الأسبـق	O
.	O

عضو	O
في	O
الاتحاد	B-ORG
الأفريقي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O
