*4.	O
jaoskond	O
(	O
dešireerimisalane	O
luuretöö	O
Itaalia	B-LOC
ja	O
Hispaania	B-LOC
suhtes	O
)	O

Ta	O
on	O
abielus	O
olnud	O
Michael	B-PER
Douglasega	I-PER
.	O

Ta	O
abiellus	O
Atalantaga	O
ja	O
nad	O
said	O
poja	O
Parthenopaiose	B-PER
.	O

EÜB	O
(	O
Stepnoi	O
asula	O
,	O
Rostovi	B-LOC
oblast	I-LOC
)	O

Pala	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Jõgeva	B-LOC
maakond	I-LOC

Väike	B-LOC
konnarohi	I-LOC
(	O
''Alisma	O
gramenium	O
''	O
)	O

suuna	O
Eesti	B-ORG
Energia	I-ORG
Õlitööstus	I-ORG

suuna	O
John	B-PER
William	I-PER
Strutt	I-PER
,	I-PER
kolmas	I-PER
parun	I-PER
Rayleigh	I-PER

Asub	O
Náxose	B-LOC
saarest	I-LOC
8	O
km	O
läänes	O
.	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
(	I-ORG
animasari	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Petra	B-PER
Majdič	I-PER
''	O
'	O
