Parides	B-LOC
anchises	I-LOC
''	O
''drucei	O
''	O

Julien	B-PER
Lahaut	I-PER
(	O
KPB-PCB	O
)	O

Pamukova	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

van	O
de	O
Vierde	B-ORG
Internationale	I-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Openbaar	B-ORG
Ministerie	I-ORG
(	I-ORG
Nederland	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Moumouni	B-PER
Dagano	I-PER
''	O
'	O
