ഐക്യരാഷ്ട്രസഭയിലെ	B-LOC
അംഗരാജ്യങ്ങളുടെ	I-LOC
പട്ടിക	I-LOC

വള്ളത്തോളാണ്	B-PER
സമ്മേളനം	O
ഉദ്ഘാടനം	O
ചെയ്തത്	O
.	O

നിലാപൈതലേ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

