|	O
''	O
Krasznodari	B-LOC
határterület	I-LOC
''	O
'	O

**	O
Ulysses	B-PER
S.	I-PER
Grant	I-PER
másfél	O
hónappal	O
a	O
beiktatás	O
után	O
ünnepelte	O
47.	O
születésnapját	O
