ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εθνική	B-ORG
Βρετανικών	I-ORG
Παρθένων	I-ORG
Νήσων	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Δήμος	B-LOC
Αγίας	I-LOC
Παρασκευής	I-LOC
(	O
2.628	O
/	O
2.788	O
)	O

Τζουντ	B-PER
Λο	I-PER
ως	O
Δρ	O
.	O
