Carlos	B-PER
Cardús	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Gold	B-LOC
Beach	I-LOC
.	O
