Jordi	B-PER
Arrese	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Con	O
l'arrivo	O
dei	O
francesi	B-LOC
,	O
le	O
scuole	O
diventarono	O
licei	O
.	O

La	O
squadra	O
,	O
che	O
retrocede	O
in	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
,	O
lo	O
conferma	O
anche	O
la	O
stagione	O
successiva	O
.	O

Worcester	B-LOC
(	I-LOC
Regno	I-LOC
Unito	I-LOC
)	I-LOC

Summer	B-ORG
in	I-ORG
Transylvania	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Division	B-ORG
1	I-ORG
Féminine	I-ORG

Petrella	B-LOC
Liri	I-LOC
(	O
AQ	B-LOC
)	O

Ora	O
può	O
partire	O
per	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Pol	B-PER
Espargaró	I-PER
''	O
'	O

Guillermo	B-PER
Vilas	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

Ha	O
tenuto	O
recital	O
a	O
Milano	B-LOC
,	O
New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
Londra	B-LOC
,	O
Bruxelles	B-LOC
,	O
Parigi	B-LOC
,	O
Madrid	B-LOC
,	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
,	O
Bucarest	B-LOC
e	O
Sofia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Janica	B-PER
Kostelić	I-PER
''	O
'	O
