הפניה	O
O2	B-LOC
ארנה	I-LOC
(	I-LOC
לונדון	I-LOC
)	I-LOC

אפולון	B-ORG
לימסול	I-ORG
-	O
לימסול	B-LOC

נשיא	B-ORG
רוסיה	I-ORG
ולדימיר	B-PER
פוטין	I-PER
,	O
הורה	O
להקים	O
ועדה	O
שתחקור	O
את	O
נסיבות	O
התאונה	O
.	O
