ALIH	O
Étienne	B-PER
Henri	I-PER
II	I-PER

Iberia	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Oneworld	B-ORG
)	O

ALIH	O
Provinsi	B-LOC
Phu	I-LOC
Yen	I-LOC

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ain	I-LOC

``	O
Bleed	B-ORG
It	I-ORG
Out	I-ORG
''	O
–	O
''Accident	O
''	O
dan	O
''Re-fucking-write	O
''	O

Jajang	B-PER
C.	I-PER
Noer	I-PER
sebagai	O
Karsiyem	O
