'	O
''	O
La	B-LOC
Gacilly	I-LOC
'	O
''	O

WEITERLEITUNG	O
Queen	B-LOC
Mary’s	I-LOC
Peak	I-LOC

'	O
''	O
Carlos	B-PER
(	I-PER
VI.	I-PER
)	I-PER
Luis	I-PER
de	I-PER
Borbón	I-PER
y	I-PER
Braganza	I-PER
''	O
'	O
.	O

Internationaler	B-ORG
Tag	I-ORG
des	I-ORG
Ehrenamtes	I-ORG

Der	O
letztendliche	O
Sieg	O
ging	O
an	O
Dale	B-PER
Earnhardt	I-PER
junior	I-PER
in	O
seinem	O
ersten	O
Rennen	O
für	O
Hendrick	B-ORG
Motorsports	I-ORG
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Trine	B-PER
Hansen	I-PER
