Lourdes	B-PER
Domínguez	I-PER
Lino	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
Marta	B-PER
Domachowska	I-PER
Polona	B-PER
Hercog	I-PER

Livinallongo	B-LOC
del	I-LOC
Col	I-LOC
di	I-LOC
Lana	I-LOC

''B-Side	O
di	O
Red	B-ORG
Blooded	I-ORG
Woman	I-ORG
''	O

Last	B-ORG
One	I-ORG
to	I-ORG
Die	I-ORG
''	O

Regioni	B-LOC
della	I-LOC
Nuova	I-LOC
Zelanda	I-LOC

