'	O
''	O
Brasil	B-LOC
''	O
'	O

Dhaptar	B-LOC
Taman	I-LOC
Nasional	I-LOC
ing	I-LOC
Indonésia	I-LOC

'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
[5]	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Luís	B-PER
Figo	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Garis	B-ORG
Bar	I-ORG
Lev	I-ORG

ALIH	O
Kebon	B-ORG
Botani	I-ORG
Kalmthout	I-ORG

ALIH	O
Vocan	B-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC
