Marcel	B-PER
Breuer	I-PER
ontwerpt	O
de	O
Kandinsky-stoel	O
.	O

Hij	O
werd	O
legerarts	O
in	O
het	O
Koninkrijk	B-LOC
Pruisen	I-LOC
en	O
maakte	O
tevens	O
als	O
zakenman	O
fortuin	O
.	O

'	O
''	O
Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Salzburg	I-ORG
