Долна	B-LOC
Бавария	I-LOC
(	O
Niederbayern	O
)	O

виж	O
Мехмет	B-PER
Али	I-PER
Агджа	I-PER

Видът	O
е	O
разпространен	O
в	O
Япония	B-LOC
.	O
