Badaude	O
,	O
baita	O
ere	O
,	O
Antonino	B-PER
Piori	I-PER
ematen	O
zaizkion	O
zatiren	O
batzuk	O
ere	O
.	O

Vardar	B-ORG
Skopje	I-ORG
da	O
garaipen	O
gehien	O
lortu	O
dituen	O
taldea	O
.	O

Bateatzaile	O
trebea	O
,	O
Liga	B-ORG
Handietako	I-ORG
jokalari	O
ospetsuenetariko	O
bat	O
izan	O
zen	O
.	O

Liburu	O
honek	O
,	O
Britainia	B-LOC
Handiko	I-LOC
Jurgi	B-PER
I.a	I-PER
erregeagan	O
eragin	O
zuen	O
.	O

Antzezle	O
nagusiak	O
Joan	B-PER
Bennett	I-PER
eta	O
Michael	B-PER
Redgrave	I-PER
izan	O
ziren	O
.	O
