Част	O
е	O
от	O
територията	O
на	O
Френска	B-LOC
Гвиана	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Гамба	B-ORG
Осака	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Еди	B-PER
Ървайн	I-PER
''	O
'	O
