გადამისამართება	O
ჟუან	B-PER
ბერნარდუ	I-PER
ვიეირა	I-PER

სხვადასხვა	O
დროს	O
შედიოდა	O
ლაზიკის	B-LOC
სამეფოში	I-LOC
,	O
ბიზანტიის	B-LOC
იმპერიაში	I-LOC
,	O
ტრაპიზონის	B-LOC
იმპერიაში	I-LOC
,	O
რუმის	B-LOC
სასულთნოში	I-LOC
და	O
ოსმალეთის	B-LOC
იმპერიაში	I-LOC
.	O

A	B-ORG
Question	I-ORG
of	I-ORG
Time	I-ORG
