심슨	B-ORG
가족	I-ORG
(	O
The	O
Simpsons	O
)	O

달루	B-LOC
환초	I-LOC
(	O
Dhaalu	O
)	O

다음	O
싱글인	O
제이지가	B-PER
참여한	O
'Diamonds	O
From	O
Sierra	O
Leone'과	O
루페	B-PER
피에스코가	I-PER
참여한	O
'Touch	O
The	O
Sky'로	O
빌보드차트	B-ORG
1위를	O
석권했다	O
.	O
