Miturut	O
Homeros	B-PER
,	O
Sisifos	O
punika	O
tiyang	O
ingkang	O
licik	O
sanget	O
.	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Original	I-ORG
Series	I-ORG

Alih	O
Kevin	B-PER
Richardson	I-PER
(	I-PER
musisi	I-PER
)	I-PER

1998	B-ORG
-	O
''ora	O
lolos	O
''	O

ALIH	O
Jailolo	B-LOC
,	I-LOC
Halmahera	I-LOC
Kulon	I-LOC
