DOORVERWIJZING	O
Jayapura	B-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC

Werk	O
van	O
Jan	B-PER
Toorop	I-PER
in	O
particulier	O
bezit	O

Liroy	B-PER
Zhairi	I-PER
(	O
2011-2013	O
)	O

Hij	O
vertrok	O
,	O
ondanks	O
een	O
doorlopend	O
contract	O
,	O
naar	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
.	O

Soort	O
Heterixalus	B-LOC
madagascariensis	I-LOC
''	O

Cúcuta	B-ORG
Deportivo	I-ORG
(	O
2	O
)	O
