1968–1974	O
között	O
14	O
alkalommal	O
szerepelt	O
az	O
olasz	B-ORG
válogatottban	I-ORG
és	O
hét	O
gólt	O
szerzett	O
.	O

Ahvahi	B-LOC
járás	I-LOC
(	O
Ахвахский	O
)	O

'	O
''	O
Dél-Korea	B-LOC
''	O
'	O
''	O

