Dire	B-ORG
Straits	I-ORG
(	O
mukana	O
myös	O
Sting	B-PER
)	O

José	B-PER
Emilio	I-PER
Amavisca	I-PER

Ala-Myllymäen	O
kasvattajaseura	O
on	O
Tampereen	B-ORG
Ilves	I-ORG
.	O

Lisäksi	O
lintua	O
tavataan	O
Kangaroo	B-LOC
Islandilta	I-LOC
.	O

Hän	O
kuului	O
lahtelaisen	B-LOC
Sleepy	B-ORG
Sleepers	I-ORG
-yhtyeen	O
perustajajäseniin	O
ja	O
on	O
vaikuttanut	O
myöhemmin	O
muun	O
muassa	O
Leningrad	B-ORG
Cowboys	I-ORG
-yhtyeessä	O
.	O

Jerry	B-PER
West	I-PER
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Aleksejevka	O
''	O
'	O
(	O
)	O
on	O
kaupunki	O
Belgorodin	B-LOC
alueella	I-LOC
Venäjällä	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Albert	B-PER
Abraham	I-PER
Michelson	I-PER

Joukkueeseen	O
liittyivät	O
uusina	O
niminä	O
muiden	O
muassa	O
Jani	B-PER
Tuppurainen	I-PER
,	O
Kalle	B-PER
Koskinen	I-PER
,	O
Jyrki	B-PER
Välivaara	I-PER
sekä	O
Olli	B-PER
Malmivaara	I-PER
.	O

