దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER
ఈ	O
సినిమాకి	O
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O

ఇతివృత్తం	O
ప్రధానంగా	O
గుంటూరు	B-LOC
జిల్లాలోని	I-LOC
పల్నాడు	B-LOC
ప్రాంతంలో	I-LOC
1920ల్లో	O
సాగినట్టు	O
ఉంటుంది	O
.	O

18వ	O
శతాబ్దపు	O
తొలిదినాల్లో	O
రాయలసీమలో	B-LOC
పాలెగాళ్ళ	B-PER
వ్యవస్థ	I-PER
ఉండేది	O
.	O

స్టేట్	B-ORG
బ్యాంక్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
మైసూర్	I-ORG

ఆయన	O
ఉత్తర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
లో	O
వివిధ	O
ప్రాంతాలలో	O
పనిచేసారు	O
.	O
