आदिलशाहीमार्फत	O
ते	O
सिंहगडाचे	B-LOC
किल्लेदारही	O
होते	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
गोरेवाडा	B-LOC
तलाव	I-LOC
,	I-LOC
नागपूर	I-LOC

पुनर्निर्देशन	O
व्हालेंस्येन	B-ORG
एफ.सी	I-ORG
.	I-ORG
