Yunifásítì	B-ORG
Ọbáfẹ́mi	I-ORG
Awólọ́wọ̀	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

Martina	B-PER
Hingis	I-PER
''	O
(	O
Third	O
Round	O
)	O
''	O

Àwọn	B-LOC
Ìpínlẹ̀	I-LOC
Jẹ́mánì	I-LOC

Ìgbìmọ̀	B-ORG
Òlímpíkì	I-ORG
Akáríayé	I-ORG

Pópù	B-PER
Nicholas	I-PER
1k	I-PER
