Nafarroako	B-LOC
erregekide	O
berriak	O
,	O
Alfontso	B-PER
V.a	I-PER
Aragoikoaren	I-PER
anaia	O
,	O
Joanes	B-PER
II.a	I-PER
Gaztelakoaren	I-PER
laguntza	O
zuen	O
handikien	O
talde	O
nagusi	O
batekin	O
liskarrak	O
izan	O
zituen	O
.	O

St	B-ORG
Patrick	I-ORG
's	I-ORG
Athletic	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Peio	B-PER
Martinez	I-PER
de	I-PER
Eulate	I-PER

Dantzari-harrera	O
,	O
New	B-LOC
Yorken	I-LOC
hasi	O
zuen	O
,	O
Broadwayko	B-ORG
musikaletan	O
.	O

Proiektuak	O
Euskal	B-ORG
Y	I-ORG
izena	O
hartu	O
du	O
ibilbideak	O
duen	O
formarengatik	O
.	O

