Hét	O
éven	O
keresztül	O
Újpest	B-ORG
FC	I-ORG
utánpótlásában	O
nevelkedett	O
.	O

'	O
''	O
Silvia	B-PER
Farina	I-PER
Elia	I-PER
''	O
'	O

Grand	B-LOC
Canyon	I-LOC
Nemzeti	I-LOC
Park	I-LOC
(	O
lásd	O
.	O
