A	O
mérkőzés	O
két	O
résztvevője	O
a	O
Debreceni	B-ORG
VSC	I-ORG
és	O
a	O
Videoton	B-ORG
volt	O
.	O

Julius	B-PER
Caesar	I-PER
említi	O
őket	O
.	O

A	O
történet	O
a	O
közeljövő	O
Detroitjában	B-LOC
játszódik	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
ASZ	B-ORG
Omónia	I-ORG
Lefkoszíasz	I-ORG

'	O
''	O
Bradley	B-PER
Smith	I-PER
''	O
'	O

São	B-LOC
Vicente-sziget	I-LOC
(	O
227	O
km²	O
)	O

Torontál	B-LOC
vármegye	I-LOC
hajdana	O
.	O

Hrušovany	B-LOC
u	I-LOC
Brna	I-LOC
(	O
falu	O
,	O
Brno-Country	O
)	O

Az	O
így	O
megalakult	O
Földes	B-ORG
Ferenc	I-ORG
Gimnázium	I-ORG
részére	O
át	O
kellett	O
adni	O
az	O
iskola	O
teljes	O
felszerelését	O
,	O
beleértve	O
a	O
muzeális	O
értékű	O
könyvtárat	O
.	O

1000	O
tonna	O
fonalat	O
és	O
160–200	O
ezer	O
vég	O
szövetet	O
gyártottak	O
,	O
amelyek	O
jó	O
részét	O
Szerbiába	B-LOC
,	O
Bulgáriába	B-LOC
,	O
Belgiumba	B-LOC
,	O
az	O
Egyesült	B-LOC
Államokba	I-LOC
és	O
Dél-Afrikába	B-LOC
szállították	O
.	O

Albrecht	B-PER
Dürer	I-PER
(	O
1471–1528	O
)	O

Stanford	B-ORG
Egyetem	I-ORG
,	O
5	O
.	O

A	O
Kükládok	B-LOC
szigetcsoport	O
tagja	O
.	O

Justus	B-PER
de	I-PER
Harduwijn	I-PER
,	O
