Sebastian	B-PER
Coe	I-PER
,	O
inglise	O
jooksja	O

Kuksina	B-LOC
mägi	I-LOC
(	O
212	O
m	O
)	O
