«Әйтеуір	O
,	O
сол	O
жігітті	O
суқаным	O
сүймейді»	O
(	O
Қ.	B-PER
Жұмаділов	I-PER
,	O
Көкейкесті	O
)	O
.	O

Бетпақдаланың	B-ORG
батысынан	O
1100-дей	O
ғана	O
кездескен	O
.	O
