Fibonacci	B-ORG
arvude	I-ORG
arvutamine	O
on	O
viimase	O
kohta	O
väga	O
levinud	O
näide	O
.	O

*1563–1566	O
abiõpetaja	O
;	O
1567–1600	O
Balthasar	B-PER
Russow	I-PER

Türi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC
