Headstrong	B-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

'	O
''	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Brasil	B-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Grande	B-LOC
São	I-LOC
Bernardo	I-LOC

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

*1984	O
-	O
Quilombo	B-PER
''	O
-	O
(	O
Gilberto	B-PER
Gil	I-PER
)	O
