במסגרת	O
שירותו	O
היה	O
רמת	B-LOC
הכובש	I-LOC
מעוז	B-LOC
חיים	I-LOC
ולאחר	O
מכן	O
הוצב	O
כאפסנאי	O
במטה	O
הפלוגה	O
בקיבוץ	O
בית	B-LOC
השיטה	I-LOC
.	O

מרקיניוס	O
לא	O
היה	O
בסגל	O
נבחרת	B-ORG
ברזיל	I-ORG
מונדיאל	B-ORG
2014	I-ORG
.	O

הפניה	O
פלזמה	B-PER
(	I-PER
מצב	I-PER
צבירה	I-PER
)	I-PER

ארגנטינה	B-LOC
(	O
מאר	B-LOC
דל	I-LOC
פלאטה	I-LOC
)	O

humei	O
)	O
-	O
נפוץ	O
בחבל	O
קשמיר	B-LOC
.	O

גני	B-LOC
טל	I-LOC
65	O
משפחות	O

בערוב	O
ימיו	O
השתקע	O
אנגליה	B-LOC
.	O

**	O
זאקרי	B-PER
לוי	I-PER
-	O
צ'אק	B-ORG
''	O

'	O
''	O
מחוז	B-LOC
חלב	I-LOC
''	O
'	O

``	O
We	B-ORG
Are	I-ORG
Young	I-ORG
''	O

דייוויד	B-PER
גטה	I-PER
בשיתוף	O
עם	O
קלי	B-PER
רולנד	I-PER

הוא	O
החיל	O
מדיניות	O
ריכוזית	O
ביפן	O
ודגל	O
במודרניזציה	O
,	O
וכמו	O
כן	O
היה	O
ממנהיגי	O
המהלך	O
ביטול	B-ORG
שיטת	I-ORG
ההאן	I-ORG
.	O

הפניה	O
ג'ון	B-PER
בון	I-PER
ג'ובי	I-PER
