#	O
ข	B-LOC
ั	I-LOC
้	I-LOC
ว	I-LOC
โ	I-LOC
ล	I-LOC
ก	I-LOC
ใ	I-LOC
ต	I-LOC
้	I-LOC

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
แ	B-PER
ด	I-PER
น	I-PER
น	I-PER
ี	I-PER
#	O
เ	I-PER
ว	I-PER
ล	I-PER
เ	I-PER
บ	I-PER
ก	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
ส	B-PER
ม	I-PER
เ	I-PER
ด	I-PER
็	I-PER
จ	I-PER
พ	I-PER
ร	I-PER
ะ	I-PER
ป	I-PER
ิ	I-PER
ย	I-PER
ม	I-PER
า	I-PER
ว	I-PER
ด	I-PER
ี	I-PER
#	O
ศ	I-PER
ร	I-PER
ี	I-PER
พ	I-PER
ั	I-PER
ช	I-PER
ร	I-PER
ิ	I-PER
น	I-PER
ท	I-PER
ร	I-PER
ม	I-PER
า	I-PER
ต	I-PER
า	I-PER

ม	O
า	O
ต	O
ร	O
ก	O
า	O
ร	O
ท	O
ี	O
่	O
ล	B-PER
อ	I-PER
ร	I-PER
์	I-PER
ด	I-PER
ร	I-PER
ั	I-PER
ส	I-PER
เ	I-PER
ซ	I-PER
ล	B-PER
ล	B-PER
์	I-PER
น	O
า	O
ย	O
ก	O
ร	O
ั	O
ฐ	O
ม	O
น	O
ต	O
ร	O
ี	O
ค	O
น	O
ต	O
่	O
อ	O
ม	O
า	O
ก	O
ร	O
ะ	O
ท	O
ำ	O
ก	O
็	O
ย	O
ั	O
ง	O
ค	O
ง	O
เ	O
ป	O
็	O
น	O
ม	O
า	O
ต	O
ร	O
ก	O
า	O
ร	O
ท	O
ี	O
่	O
ไ	O
ม	O
่	O
เ	O
พ	O
ี	O
ย	O
ง	O
พ	O
อ	O
ใ	O
น	O
ก	O
า	O
ร	O
พ	O
ย	O
า	O
ย	O
า	O
ม	O
ก	O
ู	O
้	O
ส	O
ถ	O
า	O
น	O
ก	O
า	O
ร	O
ณ	O
์	O
#	O
แ	O
ล	O
ะ	O
โ	O
ด	O
ย	O
ท	O
ั	O
่	O
ว	O
ไ	O
ป	O
แ	O
ล	O
้	O
ว	O
ส	O
ถ	O
า	O
น	O
ก	O
า	O
ร	O
ณ	O
์	O
ก	O
็	O
เ	O
ล	O
ว	O
ร	O
้	O
า	O
ย	O
ล	O
ง	O
ย	O
ิ	O
่	O
ง	O
ข	O
ึ	O
้	O
น	O
ไ	O
ป	O
อ	O
ี	O
ก	O
#	O
ร	O
ั	O
ฐ	O
บ	O
า	O
ล	O
ข	O
อ	O
ง	O
ร	O
ั	O
ส	O
เ	O
ซ	O
ล	O
ล	O
์	O
เ	O
ส	O
น	O
อ	O
โ	O
ค	O
ร	O
ง	O
ก	O
า	O
ร	O
ก	O
า	O
ร	O
ก	O
่	O
อ	O
ส	O
ร	O
้	O
า	O
ง	O
ส	O
ิ	O
่	O
ง	O
ก	O
่	O
อ	O
ส	O
ร	O
้	O
า	O
ง	O
ส	O
า	O
ธ	O
า	O
ร	O
ณ	O
ะ	O
ซ	O
ึ	O
่	O
ง	O
ใ	O
น	O
เ	O
ด	O
ื	O
อ	O
น	O
ธ	O
ั	O
น	O
ว	O
า	O
ค	O
ม	O
#	O
ค	O
.	O
ศ	O
.	O

#	O
ม	B-PER
ิ	I-PER
น	I-PER
ะ	I-PER
โ	I-PER
ม	B-PER
ะ	I-PER
โ	I-PER
ต	I-PER
ะ	I-PER
#	O
โ	I-PER
น	I-PER
ะ	I-PER
#	O
โ	I-PER
ย	I-PER
ะ	I-PER
ร	I-PER
ิ	I-PER
โ	I-PER
ต	I-PER
ะ	I-PER
โ	I-PER
ม	B-PER
ะ	I-PER

โ	B-ORG
ร	I-ORG
ง	I-ORG
แ	I-ORG
ร	I-ORG
ม	I-ORG
ร	I-ORG
ย	I-ORG
ู	I-ORG
ก	I-ORG
ย	I-ORG
็	I-ORG
อ	I-ORG
ง	I-ORG
