Γεννήθηκε	O
στη	O
Λιβαδειά	B-LOC
και	O
μεγάλωσε	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
.	O

Ηλίας	B-PER
Ηλιού	I-PER
,	O
Δικηγόρος	O

Δήμος	B-LOC
Νίκαιας	I-LOC
-	I-LOC
Αγίου	I-LOC
Ιωάννη	I-LOC
Ρέντη	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αμφιθέατρο	B-ORG
της	I-ORG
Μέσα	I-ORG

Φαίδωνας	B-PER
Ματθαίου	I-PER
(	O
1949-1955	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πρώτο	B-LOC
Νεκροταφείο	I-LOC
Αθηνών	I-LOC
