suuna	O
Petilla	B-LOC
de	I-LOC
Aragóni	I-LOC
vald	I-LOC

Giorgi	B-PER
Baramidze	I-PER
''	O
(	O
kohusetäitja	O
)	O
''	O

suuna	O
JK	B-ORG
Tammeka	I-ORG
naiskond	I-ORG

Somaalias	B-LOC
tegutsevate	O
Aafrika	B-ORG
Liidu	I-ORG
rahutagamisüksustega	O
liitusid	O
esimesed	O
sada	O
Burundi	B-LOC
sõdurit	O
.	O

Fredericki	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O
