Ailsa	B-LOC
Craig	I-LOC
(	O
''Creag	O
Ealasaid	O
''	O
)	O

''	O
The	B-ORG
Zeta	I-ORG
Project	I-ORG
''	O
(	O
2001	O
)	O

Arpitatuoinnit	O
ovat	O
suosiossa	O
myös	O
läntisessä	O
Afrikassa	B-LOC
ja	O
Uuden-Guinean	B-LOC
alkuasukkaiden	O
keskuudessa	O
.	O

Kansallisrunoilija	O
Lydia	B-PER
Koidula	I-PER
(	O
1843–1886	O
)	O
