San	B-LOC
Bartolomé	I-LOC
Zoogocho	I-LOC

Partido	B-ORG
Ecológico-Democrático	I-ORG
(	O
ÖDP	O
)	O

'	O
''	O
Lindsay	B-PER
Davenport	I-PER
''	O
'	O
