במהלך	O
המרד	B-ORG
הערבי	I-ORG
הגדול	I-ORG
נמנה	O
עם	O
פלוגות	B-ORG
השדה	I-ORG
ב	O
.	O

בהתמודדות	O
על	O
האירוח	O
הועדפה	O
מוסקבה	B-LOC
על	O
פני	O
לוס	B-LOC
אנג'לס	I-LOC
.	O

אחרים	O
,	O
כשהידוע	O
מביניהם	O
היה	O
אדמונד	B-PER
דה	I-PER
לה	I-PER
פול	I-PER
לא	O
זכו	O
לכך	O
.	O

**	O
קת'רין	B-PER
מקפי	I-PER
-	O
סמאש	B-ORG
''	O

הם	O
חיו	O
אמריקה	B-LOC
הצפונית	I-LOC
,	O
אפריקה	B-LOC
וייתכן	O
שגם	O
אסיה	B-LOC
.	O

Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Buy	I-ORG
Me	I-ORG
Love	I-ORG
