#	O
国	B-ORG
道	I-ORG
3	I-ORG
5	I-ORG
3	I-ORG
号	I-ORG
（	O
群	O
馬	O
県	O
桐	B-LOC
生	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
新	O
潟	O
県	O
柏	O
崎	O
市	O
）	O

#	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
#	O
-	O
#	O
ロ	B-PER
バ	I-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
ク	I-PER
ラ	I-PER
ム	I-PER
#	O
【	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
】	O

#	O
カ	B-LOC
ナ	I-LOC
ダ	I-LOC
#	O

#	O
消	B-ORG
化	I-ORG
器	I-ORG
学	I-ORG

:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
石	B-PER
川	I-PER
界	I-PER
人	I-PER
