Ha	O
studiato	O
e	O
lavorato	O
in	O
Germania	B-LOC
,	O
Francia	B-LOC
,	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
e	O
USA	B-LOC
.	O

Brestovizza	B-LOC
in	I-LOC
Valle	I-LOC

'	O
''	O
Usain	B-PER
Bolt	I-PER
''	O
'	O

``	O
Say	B-ORG
It	I-ORG
Right	I-ORG
''	O

*Cardinale	O
Gennaro	B-PER
Granito	I-PER
Pignatelli	I-PER
di	I-PER
Belmonte	I-PER

Better	B-ORG
Man	I-ORG
''	O
-	O
3:22	O

Tempio	B-ORG
dei	I-ORG
Dioscuri	I-ORG

Rocca	B-LOC
di	I-LOC
Neto	I-LOC

Thirty	B-ORG
Seconds	I-ORG
to	I-ORG
Mars	I-ORG
-	O
Up	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Air	I-ORG
''	O

Queste	O
provincie	O
,	O
nel	O
loro	O
complesso	O
,	O
furono	O
parte	O
integrante	O
per	O
circa	O
7	O
secoli	O
del	O
Regno	B-LOC
di	I-LOC
Napoli	I-LOC
e	O
successivamente	O
delle	O
Due	B-LOC
Sicilie	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kateřina	B-PER
Siniaková	I-PER
(	O
Qualificata	O
)	O
