Ohjelma	O
on	O
jatkoa	O
samalla	O
kanavalla	O
esitetylle	O
Late	B-ORG
Show	I-ORG
with	I-ORG
David	I-ORG
Letterman	I-ORG
''	O
-ohjelmalle	O
(	O
1993–2015	O
)	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Krasnovišerskin	B-LOC
piirin	I-LOC
koillisosassa	O
Višeran	B-LOC
luonnonpuiston	I-LOC
alueella	O
.	O
