'	O
''	O
Mladá	B-LOC
Boleslav	I-LOC
''	O
'	O
-	O

'	O
''	O
Malaysia	B-LOC
''	O
'	O

Vanida	B-PER
Imran	I-PER
(	O
''Akhirat	O
''	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vendée	I-LOC

(	O
Mungkin	O
atau	O
tidak	O
diubah	O
selepas	O
kejatuhan	O
Saddam	B-PER
Hussein	I-PER
.	O
)	O

'	O
''	O
Sheren	B-PER
Tang	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Rosyam	B-PER
Nor	I-PER
''	O
'	O

kontrak	O
perakamannya	O
dengan	O
KRU	B-ORG
.	O

LENCONG	O
Austin	B-ORG
&	I-ORG
Ally	I-ORG

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
epsiod	O
7,11,17,35,36,72,73,104,127,186,242	O
)	O

That	B-ORG
'70s	I-ORG
Album	I-ORG
(	I-ORG
Jammin	I-ORG
'	I-ORG
)	I-ORG

Astro	B-ORG
All	I-ORG
Asia	I-ORG
Networks	I-ORG
