Àgbájọ	B-ORG
Káríayé	I-ORG
fún	I-ORG
Ìṣọ̀págun	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
jẹ́	O
Fáráò	B-PER
ni	O
Ẹ́gíptì	B-LOC
Ayéijọ́un	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Paramanga	B-PER
Ernest	I-PER
Yonli	I-PER
''	O
'	O
,	O
Prime	O
Minister	O
