Fu	O
rapidamente	O
sostituito	O
dal	O
generale	B-PER
Byng	I-PER
.	O

L'Atalanta	O
si	O
piazzerà	O
al	O
18º	O
posto	O
e	O
retrocederà	O
in	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
.	O

RINVIA	O
South	B-LOC
Holland	I-LOC
(	I-LOC
Regno	I-LOC
Unito	I-LOC
)	I-LOC
