Hold	B-ORG
Me	I-ORG
for	I-ORG
a	I-ORG
While	I-ORG

Жила	O
в	O
посёлке	O
Ревда	B-LOC
Мурманской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

Позже	O
к	O
ним	O
присоединяется	O
Мари-Анн	B-PER
Шазель	I-PER
.	O

'	O
''	O
О́сиекский	O
трамва́й	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
вместе	O
с	O
загребской	B-ORG
одна	O
из	O
двух	O
сохранившихся	O
до	O
сих	O
пор	O
трамвайных	O
систем	O
Хорватии	B-LOC
.	O
