გელუგის	B-ORG
სკოლაში	O
ძოგჩენის	O
ტრადიციას	O
მე-5	O
,	O
მე-13	O
და	O
მე-14	O
დალაი-ლამები	B-PER
ატარებენ	O
.	O

მიიჩნევენ	O
,	O
რომ	O
იგი	O
გახდა	O
მემკვიდრის	O
სტეფანე	B-PER
VI-ის	I-PER
მსხვერპლი	O
.	O

'	O
''	O
ბოსტონ	B-ORG
სელტიკსი	I-ORG
''	O
'†	O
