'	O
''	O
SC	B-ORG
Genemuiden	I-ORG
''	O
'	O

*2005	O
–	O
Carol	B-PER
Ann	I-PER
Duffy	I-PER
,	O
''Rapture	O
''	O

Nadat	O
zij	O
verslagen	O
was	O
,	O
kreeg	O
ze	O
een	O
baan	O
aangeboden	O
bij	O
het	O
tv-station	O
RealNetworks	B-ORG
.	O

Wikipedia	B-LOC
artikel	I-LOC
over	I-LOC
Mima	I-LOC
