넘겨주기	O
방송	B-ORG
영화	I-ORG
비평가	I-ORG
협회	I-ORG

사쓰마	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
아나	B-PER
클라우지아	I-PER
미셰우스	I-PER

넘겨주기	O
유엔	B-ORG
국제	I-ORG
무역법	I-ORG
위원회	I-ORG

룽린	B-LOC
각족	I-LOC
자치현	I-LOC
(	O
隆林各族自治县	O
)	O

**	O
보고타	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
흐레호리	B-PER
판	I-PER
데르	I-PER
빌	I-PER
