넘겨주기	O
다니엘	B-PER
판	I-PER
바위턴	I-PER

모로니	B-LOC
(	I-LOC
코모로	I-LOC
)	I-LOC

촉	B-LOC
(	O
蜀	O
)	O
후주	B-PER
(	O
後主	O
)	O
11년	O

모라바	B-LOC
강	I-LOC
유역에	O
위치하며	O
크루셰바츠	B-LOC
북쪽과	O
크라구예바츠	B-LOC
남동쪽에	O
위치한다	O
.	O

JTBC의	B-ORG
비정상회담	B-ORG
20화에	O
오스트레일리아	B-LOC
대표	O
다니엘	B-ORG
스눅스의	I-ORG
하차로	O
인해	O
일일비정상으로	O
출연하였으며	O
28회부터	O
고정	O
패널로	O
출연했으나	O
52회를	O
마지막으로	O
하차하였다	O
.	O

그러나	O
길이가	O
짧음에도	O
불구하고	O
메릴랜드	B-LOC
주의	I-LOC
주도인	O
아나폴리스와	B-LOC
대도시인	O
볼티모어를	B-LOC
직접적으로	O
연결하는	O
주요한	O
도로이다	O
.	O

앨범	O
작업	O
기간	O
내내	O
,	O
카니예	B-PER
웨스트는	I-PER
그의	O
음악에	O
무게를	O
실어주기	O
위해	O
'당근과	O
채찍'을	O
이용해	O
다른	O
프로듀서들과	O
아티스트들을	O
끌어들었다	O
.	O

도카이	B-ORG
여객철도	I-ORG
도카이도	B-ORG
본선	I-ORG

스테판	B-PER
에드베리	I-PER
(	O
2	O
)	O

저장	B-LOC
성	I-LOC
(	O
浙江省	O
)	O
해령	B-LOC
(	O
海寧	O
)	O
에서	O
출생	O
.	O

시코쿠	B-ORG
여객철도	I-ORG
요산	B-ORG
선	I-ORG

넘겨주기	O
2010년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
B조	I-ORG
