UK	O
Army	O
הצבא	B-ORG
הבריטי	I-ORG
-	O
Lieutenant	O
general	O

קראטה	B-ORG
תומך	O
בצדק	O
.	O

עקב	B-LOC
חורף	I-LOC
(	O
Buteo	O
buteo	O
)	O

*במחזה	O
של	O
ג'ורג	B-PER
'	I-PER
ברנרד	I-PER
שו	I-PER
``	O
''Mrs	O
.	O
