{"1": [{"uid": "french-7239-trn", "text_a": "Boite minuscule, attache qui ne fonctionne pas, service apr\u00e8s vente nul, frais de port exorbitant. A \u00e9viter. Vous parlez avec un vendeur qui est en Chine et c'est long long et le probl\u00e8me toujours pas r\u00e9gl\u00e9.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "A eviter . home_improvement"}, {"uid": "french-8265-trn", "text_a": "C\u2019est article est une contrefa\u00e7on, ma coiffeuse me l\u2019a confirm\u00e9. Il ne d\u00e9m\u00eale m\u00eame pas les cheveux et ne r\u00e9pare m\u00eame pas les cheveux", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "D\u00e9\u00e7u . beauty"}], "2": [{"uid": "french-72002-trn", "text_a": "le support ventouse ne tient pas \u00e0 la vitre ni sur le plastique de la voiture. je ne peux pas mettre l'autre support sur la grille d\u2019a\u00e9ration car non adapt\u00e9. je ne recommande pas", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "bof . wireless"}, {"uid": "french-44631-trn", "text_a": "Pour avoir achet\u00e9 ce mod\u00e8le il y a presque 20 ans, en blanc, qui avait dur\u00e9 des ann\u00e9es, j'ai toujours \u00e9t\u00e9 satisfait de la marque mais l\u00e0 pas de bol ! Je fais du 39 donc achet\u00e9 en 38 (comme les premi\u00e8res) la longueur OK mais la largeur tr\u00e8s serr\u00e9 alors que j'ai le pied fin et surtout tr\u00e8s g\u00eanant pour le sport et la marche..... PLUS AUCUNE TENUE AU TALON et la cheville !!! Reebok aurait-il baisser en qualit\u00e9 depuis le Brexit ? \ud83d\ude0f Par contre la livraison dans le Amazon \u00e0 la date pr\u00e9vue ! Bien s\u00fbr je les ai retourn\u00e9 \u00e0 mon grand regret !", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Et le talon !!!! . shoes"}], "3": [{"uid": "french-83242-trn", "text_a": "Livraison rapide. Objet d\u00e9cevant. Mesures non conformes au descriptif mais au final la valise \u00e0 bien une capacit\u00e9 de 40l .manque une poign\u00e9e centrale. Je ne garantis pas sa solidit\u00e9. ..", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Mauvais rapport qualit\u00e9 prix . luggage"}, {"uid": "french-91130-trn", "text_a": "Il n'est pas couleur paille mais de couleur jaune ! Avec les fleurs, on retrouve quand m\u00eame le c\u00f4t\u00e9 tropicale", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Jaune . toy"}], "4": [{"uid": "french-158818-trn", "text_a": "Manteau conforme \u00e0 la photo, beau tissu velout\u00e9 et fourrure douce. Veste bien chaude et agr\u00e9able \u00e0 porter.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Beau manteau chaud pour l'hiver . apparel"}, {"uid": "french-154804-trn", "text_a": "Conforme et \u00e9conomique", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Bon achat . drugstore"}], "5": [{"uid": "french-179458-trn", "text_a": "Tres bonne batterie... Je vais en recommander ainsi que des AAA. Ecellent produit. Acheter sans hesiter, vous trouverez pas moins cher.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super . drugstore"}, {"uid": "french-181642-trn", "text_a": "Pochette nikel mon 17 pouce passe dedans pour le taff 2 compartiment possibilit\u00e9 de mettre 2 ordinateur dedans et porte document chargeur souris au top pour les rendez-vous", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Pas mal de place . pc"}]}