I	O
suoi	O
discendenti	O
vivono	O
tuttora	O
a	O
La	B-LOC
Plata	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Roseto	B-LOC
Capo	I-LOC
Spulico	I-LOC
''	O
'	O

***	O
Leontopithecus	B-LOC
chrysomelas	I-LOC
''	O
-	O
leontocebo	O
dalla	O
testa	O
dorata	O

Valentina	B-PER
Vargas	I-PER
in	O
Hellraiser	B-ORG
-	I-ORG
La	I-ORG
stirpe	I-ORG
maledetta	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Chicago	B-ORG
Bruins	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Knut	B-PER
Holmann	I-PER
''	O
'	O

border	O
Hijāz	B-LOC
e	I-LOC
Najd	I-LOC
(	O
dall'8	O
gennaio	O
)	O

'	O
''	O
Kanako	B-PER
Watanabe	I-PER
''	O
'	O

Andy	B-PER
Murray	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Home	B-ORG
Park	I-ORG
,	O
Plymouth	B-LOC

Parco	B-ORG
Vergiliano	I-ORG
a	I-ORG
Piedigrotta	I-ORG
