Estatu	B-LOC
Batuetako	I-LOC
Princetongo	B-ORG
Unibertsitateko	I-ORG
irakaslea	O
izan	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Thürnen	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Gustave	B-PER
Courbet	I-PER
margolaria	O
,	O
gertaeren	O
arduradun	O
egina	O
,	O
gartzelan	O
sartua	O
izan	O
zen	O
eta	O
zutabearen	O
konponketaren	O
gastuak	O
ordaintzera	O
kondenatua	O
izan	O
zen	O
,	O
xoxik	O
gabe	O
utzi	O
zuena	O
.	O

José	B-PER
Cadalsoren	I-PER
eta	O
Fernández	B-PER
de	I-PER
Moratínen	I-PER
adiskide	O
izan	O
zen	O
.	O

Pio	B-PER
V.a	I-PER
hautatu	O
zuten	O
1565–66ko	B-ORG
konklabea	I-ORG
.	O

BIRZUZENDU	O
Kneo	B-PER
Kornelio	I-PER
Eszipion	I-PER
Asina	I-PER

Frantziako	B-ORG
Tourrean	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

