Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Oliver	B-PER
Platt	I-PER
,	O
Stanley	B-PER
Tucci	I-PER
,	O
Alfred	B-PER
Molina	I-PER

Nadia	B-PER
Petrova	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Keempat	O
)	O

Dia	O
adalah	O
asisten	O
manajer	O
di	O
Schalke	B-ORG
04	I-ORG
.	O

Anjungan	O
[[Jawa	O
Barat]	O
di	O
situs	O
resmi	O
Taman	B-ORG
Mini	I-ORG
Indonesia	I-ORG
Indah	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Allier	I-LOC
