Lothar	B-PER
Mendes	I-PER
,	O
Lewis	B-PER
Seiler	I-PER

Dabei	O
durchquert	O
sie	O
die	O
Stadtgemeinden	O
Alvalade	B-LOC
,	O
Avenidas	B-LOC
Novas	I-LOC
und	O
Arroios	B-LOC
.	O

Weiterleitung	O
Albert	B-PER
Ebossé	I-PER
Bodjongo	I-PER

'	O
''	O
Aerosmith	B-ORG
''	O
'	O
-	O
I	B-ORG
Don’t	I-ORG
Want	I-ORG
to	I-ORG
Miss	I-ORG
a	I-ORG
Thing	I-ORG
''	O

1	O
km	O
nördlich	O
vorbeiführenden	O
Canal	B-LOC
du	I-LOC
Midi	I-LOC
.	O
