How	B-ORG
I	I-ORG
Met	I-ORG
Your	I-ORG
Mother	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Faustino	B-PER
Rupérez	I-PER
''	O
'	O

Erromako	B-LOC
Stadio	B-ORG
Flaminio	I-ORG
(	O
30.000	O
ikusle	O
)	O

Herbologian	O
bikaina	O
den	O
arren	O
hainbat	O
arazo	O
izaten	O
ditu	O
Pozoien	O
ikasketetan	O
eta	O
horregatik	O
Severus	B-PER
Snape	I-PER
irakasleari	O
beldur	O
izugarria	O
dio	O
.	O

Urte	O
honetan	O
,	O
bere	O
seme	O
Tiglath-Pileser	B-PER
II.a	I-PER
izan	O
zen	O
bere	O
oinordekoa	O
.	O

Real	B-ORG
Sporting	I-ORG
de	I-ORG
Gijón	I-ORG

ETB	B-PER
2an	I-PER
elkarrizketa	O
saio	O
bat	O
egin	O
zuen	O
.	O

212,91	O
km-ko	O
luzera	O
du	O
,	O
Tampatik	B-LOC
(	O
Florida	B-LOC
)	O
Daytona	B-LOC
Beachera	I-LOC
(	O
Florida	B-LOC
)	O
du	O
ibilbide	O
,	O
eta	O
Florida	B-LOC
estatutik	O
igarotzen	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Neu-Seeland	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O
