R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
โ	B-ORG
อ	I-ORG
้	I-ORG
เ	I-ORG
ท	I-ORG
พ	I-ORG
ธ	I-ORG
ิ	I-ORG
ด	I-ORG
า	I-ORG

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
ส	B-LOC
ก	I-LOC
ุ	I-LOC
ล	I-LOC
เ	I-LOC
ถ	I-LOC
า	I-LOC
ค	I-LOC
ั	I-LOC
น	I-LOC

#	O
น	B-PER
า	I-PER
ด	I-PER
า	I-PER
ว	I-PER
#	O
บ	I-PER
า	I-PER
ง	I-PER
ก	I-PER
อ	I-PER
ก	I-PER
