Alimfuata	O
Papa	B-PER
Leo	I-PER
XI	I-PER
akafuatwa	O
na	O
Papa	B-PER
Gregori	I-PER
XV	I-PER
.	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
ni	O
Shijiazhuang	B-LOC
(	O
石家庄	O
)	O
.	O

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
39208	O
.	O

Georgia	B-LOC
(	O
Tbilisi	B-LOC
)	O
(	O
EU	O
)	O

Wilaya	B-LOC
ya	I-LOC
Tabora	I-LOC
Mjini	I-LOC

Kenya	B-ORG
African	I-ORG
National	I-ORG
Union	I-ORG

Klara	B-PER
wa	I-PER
Asizi	I-PER

Papa	B-PER
Innocent	I-PER
XI	I-PER

Alikuwa	O
pia	O
Mmarekani	B-ORG
mweusi	I-ORG
.	O

Monmouth	B-LOC
Beach	I-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Jersey	I-LOC

Allow	B-ORG
Us	I-ORG
to	I-ORG
Be	I-ORG
Frank	I-ORG
''	O
(	O
2004	O
)	O

Papa	B-PER
Theodor	I-PER
II	I-PER
