Øystre	B-LOC
Slidre	I-LOC
vald	I-LOC
(	O
3137	O
)	O

Artur	B-PER
Alliksaar	I-PER
,	O
(	O
1923–1966	O
)	O

'	O
''	O
Ingolstadt	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Saksamaa	B-LOC
(	O
Baieri	B-LOC
)	O
