Γεννήθηκε	O
στην	O
Αλεξανδρούπολη	B-LOC
και	O
σπούδασε	O
Διοίκηση	O
Επιχειρήσεων	O
.	O

Συμμετέχει	O
στο	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
ποδοσφαίρου	I-ORG
Βοσνίας	I-ORG
και	I-ORG
Ερζεγοβίνης	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Βασίλης	B-PER
Τοροσίδης	I-PER
''	O
'	O

Στεγάζει	O
την	O
έδρα	O
της	O
Αρχιεπισκοπής	B-PER
του	I-PER
Καντέρμπερι	I-PER
,	O
κεφαλής	O
της	O
Εκκλησίας	B-ORG
της	I-ORG
Αγγλίας	I-ORG
.	O

(	O
Νόβι	B-LOC
Σαντ	I-LOC
,	O
Ζρένιανιν	B-LOC
)	O
