पुनर्निर्देशन	O
रतु	B-PER
सर	I-PER
कामिसेसे	I-PER
मारा	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
बिधन	B-ORG
चंद्र	I-ORG
रॉय	I-ORG

दंडनाथ	O
,	O
(	O
सांगली	B-LOC
जिल्हा	I-LOC
)	O
