Collision	B-ORG
Course	I-ORG
''	O
(	O
avec	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
)	O

Charmoille	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC
)	I-LOC

Antoine	B-PER
Sfeir	I-PER
(	O
dir	O
.	O
