''από	O
το	O
``	O
Blood	B-ORG
Fire	I-ORG
Death	I-ORG
''	O
''	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Τζον	B-PER
Τραβόλτα	I-PER
&	O
Σάρον	B-PER
Στόουν	I-PER

Πόλη	B-LOC
του	I-LOC
Αγίου	I-LOC
Γεωργίου	I-LOC

Οι	O
πρωταθλητές	O
της	O
Ανατολικής	B-ORG
Περιφέρειας	I-ORG
,	O
Ορλάντο	B-ORG
Μάτζικ	I-ORG
ηττήθηκαν	O
από	O
τους	O
πρωταθλητές	O
της	O
Δυτικής	B-ORG
Περιφέρειας	I-ORG
,	O
Λος	B-ORG
Άντζελες	I-ORG
Λέικερς	I-ORG
.	O

