பாரதிய	B-ORG
ஜனதா	I-ORG
கட்சி	I-ORG

இலத்தீன்	B-LOC
அமெரிக்கா	I-LOC
-	O
ஆசிரியர்	B-PER
நாள்	I-PER

வழிமாற்று	O
சூரியன்	B-LOC
பண்பலை	I-LOC
வானொலி	I-LOC

இந்த	O
நிலப்பரப்பை	O
மீள்கட்டுமானம்	O
செய்து	O
ஒரு	O
பாரிய	O
கை	B-ORG
டக்	I-ORG
கப்பல்	I-ORG
நிறுத்தகம்	I-ORG
ஒன்று	O
கட்டப்பட்டு	O
வருகிறது	O
.	O

''கல்யாண	O
வைபோகமே	O
கொண்டாடுவோம்	O
''	O
டி.	B-PER
எம்.	I-PER
சௌந்தரராஜன்	I-PER
&	O
பி.	B-PER
லீலா	I-PER
