wurde	O
im	O
Würzburger	B-ORG
Dom	I-ORG
bestattet	O
.	O

Suzanne	B-PER
Lenglen	I-PER
Pat	B-PER
O’Hara	I-PER
Wood	I-PER

Musculus	B-LOC
rectus	I-LOC
abdominis	I-LOC

Weiterleitung	O
Richard	B-PER
von	I-PER
Schaesberg-Tannheim	I-PER

Dritter	O
Thai	B-ORG
Premier	I-ORG
League	I-ORG
2013	O

Das	O
Schwarze	B-LOC
Meer	I-LOC
wird	O
entmilitarisiert	O
.	O
