''	O
San	B-LOC
Felipe	I-LOC
,	I-LOC
Zambales	I-LOC
''	O
'	O

Ang	O
'	O
''	O
Gallin-Kuppentin	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Konseho	B-ORG
ng	I-ORG
Constancia	I-ORG

Papa	B-PER
Alejandro	I-PER
VI	I-PER
