'	O
''	O
Natalie	B-PER
Grinham	I-PER
''	O
'	O

Estadio	B-ORG
Ramón	I-ORG
Tahuichi	I-ORG
Aguilera	I-ORG

Voorzitter	O
van	O
het	O
bestuur	O
is	O
Willem	B-PER
A.	I-PER
Udenhout	I-PER
.	O

Onafhankelijke	B-ORG
Grieken	I-ORG
/	O
''onafhankelijk	O
''	O

Hij	O
gaf	O
een	O
steekpass	O
op	O
Tony	B-PER
Adams	I-PER
die	O
het	O
laatste	O
doelpunt	O
scoorde	O
in	O
de	O
4−0	O
overwinning	O
op	O
Everton	B-ORG
,	O
waarmee	O
ze	O
de	O
titel	O
veiligstelden	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Lijst	B-PER
van	I-PER
bekende	I-PER
honderdplussers	I-PER

Mińsk	B-LOC
Mazowiecki	I-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Pipistrellus	B-LOC
sturdeei	I-LOC
''	O

Comarca	B-LOC
da	I-LOC
Mariña	I-LOC
Occidental	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Seis	B-LOC
am	I-LOC
Schlern	I-LOC
