'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Sedangkan	O
Pantai	B-ORG
Gading	I-ORG
dan	O
Mali	B-ORG
berhasil	O
menembus	O
masuk	O
babak	O
semifinal	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O
