पुनर्निर्देशन	O
सी.एफ.	B-ORG
ओस	I-ORG
बेलेनेन्सेस	I-ORG

'	O
''	O
स्तानिस्लास	B-PER
वावरिंका	I-PER
''	O
'	O
ने	O
नोव्हाक	B-PER
जोकोविच	I-PER
ला	O
4–6	O
,	O
6–4	O
,	O
6–3	O
,	O
6–4	O
असे	O
हरवले	O
.	O

रणसिंगे	B-LOC
प्रेमदासा	I-LOC
मैदान	I-LOC
,	O
कोलंबो	B-LOC
