Tainted	B-ORG
Love	I-ORG
-	O
Soft	B-ORG
Cell	I-ORG

David	B-PER
Angell	I-PER
-	O
Violino	B-ORG

I	O
suoi	O
figli	O
furono	O
Lugh	B-LOC
Lámhfada	I-LOC
e	O
Delbáeth	B-PER
.	O
