на	O
юг	O
–	O
Община	B-LOC
Девня	I-LOC
;	O

'	O
''	O
Македония	B-ORG
(	I-ORG
Скопие	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O

Марк	B-PER
Лициний	I-PER
Крас	I-PER
Фруги	I-PER
(	I-PER
консул	I-PER
27	I-PER
г	I-PER
.	I-PER
)	I-PER

Кариерата	O
му	O
започва	O
в	O
Септември	B-ORG
(	I-ORG
София	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Той	O
е	O
бащата	O
на	O
Пени	B-PER
Уидмор	I-PER
(	O
Соня	B-PER
Уолгър	I-PER
)	O
и	O
Даниъл	B-PER
Фарадей	I-PER
(	O
Джеръми	B-PER
Дейвис	I-PER
)	O
.	O
