Ba	B-LOC
ba	I-LOC
Nam	I-LOC
Bộ	I-LOC

*17.01	O
–	O
Girls	B-ORG
'	I-ORG
Generation11th	I-ORG
–	O
'	O
''	O
''	O
I	B-ORG
Got	I-ORG
a	I-ORG
Boy	I-ORG
''	O
2nd	O
''	O
'	O
[9,988	O
điểm]	O

Nicole	B-PER
Kidman	I-PER
trong	O
vai	O
Grace	B-PER
Kelly	I-PER
