여기에	O
대해	O
러시아	B-ORG
정교회의	I-ORG
반발이	O
심하여	O
보수화하는	O
경향을	O
보이고	O
있다	O
.	O

현재는	O
이탈리아	B-LOC
출신의	O
페데리카	B-PER
모게리니가	I-PER
역임하고	O
있다	O
.	O
