Familie	O
Narcinidae	B-LOC
(	O
stroomroggen	O
)	O

Hierna	O
won	O
hij	O
van	O
Gary	B-PER
Robson	I-PER
met	O
5-4	O
,	O
waardoor	O
hij	O
in	O
de	O
halve	O
finale	O
terechtkwam	O
.	O

Nikon	B-ORG
Corp	I-ORG
.	I-ORG
(	O
)	O

de	O
bergketen	O
van	O
de	O
Rocky	B-LOC
Mountains	I-LOC
