იაშვილი	B-PER
,	I-PER
ალექსანდრე	I-PER
—	O
ფეხბურთელი	O

მდებარეობს	O
კიროვოგრადის	B-LOC
ოლქის	I-LOC
კომპანეევკის	B-LOC
რაიონში	I-LOC
.	O

მუსიკოსი	O
და	O
მომღერალის	O
ორფეოსის	B-PER
მეუღლე	O
.	O

