YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
Abdül	I-PER
Melik	I-PER
(	I-PER
Samani	I-PER
)	I-PER

Fox	B-ORG
Broadcasting	I-ORG
Company	I-ORG
tarafından	O
yayınlandı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Doğu	B-LOC
Bölgesi	I-LOC
(	I-LOC
Suudi	I-LOC
Arabistan	I-LOC
)	I-LOC

Jonás	B-PER
Gutiérrez	I-PER
–	O
RCD	B-ORG
Mallorca	I-ORG
–	O
2005-08	O

Erginlerin	O
ana	O
konakçısı	O
Afrika	B-LOC
mandasıdır	I-LOC
.	O
