Режиссёр	O
—	O
Висенте	B-PER
Аранда	I-PER
(	O
)	O
.	O

Гауч	B-PER
фон	I-PER
Франкентурн	I-PER
,	I-PER
Пауль	I-PER

Жаботинский	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Евгеньевич	I-PER

'	O
''	O
Совинформбюро	B-ORG
.	O
''	O
'	O

Орудовал	O
в	O
Московской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

Спортсмены	O
сумели	O
превзойти	O
прибывших	O
в	O
Южное	B-LOC
полушарие	I-LOC
итальянцев	B-ORG
(	O
15:6	O
)	O
.	O

T’en	B-ORG
va	I-ORG
pas	I-ORG

Планинц	B-PER
,	I-PER
Альбин	I-PER

Большинство	O
из	O
них	O
являются	O
прихожанами	O
Венгерской	B-ORG
реформатской	I-ORG
церкви	I-ORG
(	O
)	O
.	O

Иродион	B-LOC
(	I-LOC
крепость	I-LOC
)	I-LOC

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Рава	B-LOC
.	O

Севастьяново	B-LOC
(	I-LOC
Ленинградская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Крылья	B-ORG
Советов	I-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG
