Dave	B-PER
Bing	I-PER
(	O
3	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
2008-2009	B-ORG
ISU	I-ORG
Junior	I-ORG
Grand	I-ORG
Prix	I-ORG

Ayrıca	O
Kuzey	B-LOC
Amerika'da	I-LOC
iyi	O
bilinen	O
bir	O
türdür	O
.	O

Bu	O
yapı	O
o	O
zamanda	O
daha	O
tam	O
yapılamadığı	O
için	O
Amerika'yı	B-LOC
tehdit	O
etmemektedir	O
.	O

'	O
''	O
Andreas	B-PER
Wagenhaus	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
One	B-ORG
Direction	I-ORG
''	O
'	O

1112'de	O
Artuklu	B-LOC
Beyliği	I-LOC
hakimiyeti	O
altına	O
girdi	O
.	O
