перенаправление	O
Маккенна	B-PER
,	I-PER
Теренс	I-PER
Кемп	I-PER

'	O
''	O
Франкское	B-LOC
государство	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Благодаря	O
успеху	O
в	O
Мессении	B-LOC
он	O
приобрел	O
полное	O
доверие	O
со	O
стороны	O
своих	O
сограждан	O
.	O

Софийский	B-ORG
собор	I-ORG
(	I-ORG
Новгород	I-ORG
)	I-ORG
