Így	O
került	O
Fejér	B-LOC
vármegyébe	I-LOC
,	O
ahol	O
aztán	O
táblabíróvá	O
lépett	O
elő	O
.	O

Gunnar	B-PER
Gren	I-PER
(	O
IFK	B-ORG
Göteborg	I-ORG
)	O
