``	O
Speech	B-ORG
of	I-ORG
Silence	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Buemi	I-PER
''	O
'	O

Anaknya	O
Hassan	B-PER
al	I-PER
Banna	I-PER
.	O

Masya	B-ORG
Allah	I-ORG
(	O
ما	O
شاء	O
الله	O
)	O
(	O
Apa	O
yang	O
Allah	O
kehendaki	O
)	O

Beliau	O
juga	O
terlibat	O
sebagai	O
tenaga	O
pengajar	O
untuk	O
Akademi	B-ORG
Fantasia	I-ORG
.	O

Sharifah	B-PER
Rodziah	I-PER
Syed	I-PER
Alwi	I-PER
Barakbah	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vosges	I-LOC

'	O
''	O
Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Malaysia	B-LOC

'	O
''	O
Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
Parti	B-ORG
Buruh	I-ORG
Australia	I-ORG
