birzuzendu	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
Balompié	I-ORG

Villanueva	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Condesa	I-LOC

===	O
Europako	B-LOC
Futbol	I-LOC
Txapelketa	I-LOC
===	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

Heinz	B-PER
von	I-PER
Foerster	I-PER
(	O
1911–2002	O
)	O

'	O
''	O
Mikel	B-PER
Zarrabeitia	I-PER
''	O
'	O
