923	O
urtean	O
Hakozaki	B-ORG
santutegia	I-ORG
Dazaifutik	O
Fukuokara	O
ekarri	O
zen	O
.	O

Euskal	B-LOC
Herrian	I-LOC
ETB3an	B-PER
aireratu	O
ohi	O
da	O
.	O

Pertsonaia	O
garrantzitsuek	O
zeukaten	O
,	O
Julio	B-PER
Zesarrek	I-PER
,	O
Marko	B-PER
Antoniok	I-PER
edo	O
Augustok	B-PER
besteak	O
beste	O
.	O
