심봉다는	O
2-1로	O
승리한	O
첼시와의	B-ORG
경기에서	O
프랭크	B-PER
램퍼드의	I-PER
과격한	O
태클로	O
무릎	O
인대가	O
손상되었다	O
.	O

성이	O
파괴된	O
자리에는	O
원나라의	B-PER
수도인	O
대도	B-ORG
(	O
大都	O
)	O
가	O
세워지게	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
존	B-ORG
레넌	I-ORG
뮤지엄	I-ORG

넘겨주기	O
위	B-LOC
(	I-LOC
삼국	I-LOC
)	I-LOC
