#	O
A	B-ORG
I	I-ORG
K	I-ORG
a	I-ORG
（	O
相	O
田	O
郷	O
造	O
）	O

青	B-PER
木	I-PER
宣	I-PER
親	I-PER

#	O
セ	B-LOC
ラ	I-LOC
ヴ	I-LOC
ァ	I-LOC
ッ	I-LOC
レ	I-LOC
#	O
