**	O
François	B-PER
Fillon	I-PER
,	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Perancis	I-ORG
(	O
2007–2012	O
)	O

Edisi	O
ini	O
juga	O
memuat	O
Edward	B-PER
de	I-PER
Vere	I-PER
menggantikan	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Menurut	O
Biro	B-ORG
Sensus	I-ORG
Amerika	I-ORG
Serikat	I-ORG
,	O
Mentor	O
mencakup	O
wilayah	O
seluas	O
1,5	O
km²	O
,	O
di	O
mana	O
1,4	O
km²	O
berupa	O
daratan	O
dan	O
0,1	O
km²	O
perairan	O
.	O

Richard	B-PER
Harris	I-PER
sebagai	O
Albus	B-PER
Dumbledore	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gers	I-LOC
