)	O
,	O
Edizioni	O
paoline	O
,	O
Milano	B-LOC
1974-2003	O
.	O

Ennio	B-PER
Cerlesi	I-PER
in	O
''Situazione	O
pericolosa	O
''	O

Frequenta	O
la	O
University	B-ORG
of	I-ORG
Southern	I-ORG
California	I-ORG
,	O
ma	O
presto	O
abbandona	O
gli	O
studi	O
per	O
dedicarsi	O
alla	O
recitazione	O
.	O

NEXT	B-ORG
Model	I-ORG
Management	I-ORG
-	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
Parigi	B-LOC
