'	O
''	O
دافيد	B-PER
فيرير	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
راندولف	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

**	O
جماهير	O
الألمان	B-LOC
الشرقيين	I-LOC
يقتحمون	O
بوابة	B-ORG
براندنبورغ	I-ORG
إحدى	O
بوابات	O
جدار	B-ORG
برلين	I-ORG
.	O

الدوري	B-ORG
الإسباني	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
1929–30	I-ORG

****	O
يربوع	B-LOC
ليختنشتاين،	I-LOC
''Eremodipus	O
lichensteini	O
''	O

نادي	B-ORG
كاظمة	I-ORG
×	O
نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
(	O
1:2	O
)	O
و	O
(	O
1:1	O
)	O

تحويل	O
تشن	B-PER
يى	I-PER
بينغ	I-PER

**	O
جيري	B-PER
لوردان،	I-PER
مؤلف	O
موسيقى	B-LOC
ومغني	O
بريطاني	B-LOC
.	O

تحويل	O
مونروي	B-LOC
(	I-LOC
كونيتيكت	I-LOC
)	I-LOC

أبراج	B-ORG
النقل	I-ORG
الكهربائية	I-ORG
.	O
