Amazonas	B-LOC
(	I-LOC
Region	I-LOC
)	I-LOC

14	O
Spieler	O
des	O
Clubs	O
haben	O
es	O
in	O
den	O
Kader	O
der	O
British	B-ORG
and	I-ORG
Irish	I-ORG
Lions	I-ORG
geschafft	O
,	O
18	O
wurden	O
zu	O
Kapitänen	O
der	O
walisischen	B-ORG
Nationalmannschaft	I-ORG
.	O

Carlo	B-PER
Azeglio	I-PER
Ciampi	I-PER
,	O
K.U.O.M	O
.	O
