მისი	O
სახელობისაა	O
ქუჩა	O
დონის	B-LOC
როსტოვში	I-LOC
.	O

Stay	B-ORG
(	I-ORG
Faraway	I-ORG
,	I-ORG
So	I-ORG
Close	I-ORG
!	I-ORG
)	I-ORG

პირველ	O
თამაშში	O
კევინ	B-PER
დურანტმა	I-PER
41	O
ქულა	O
დააგროვა	O
,	O
რომელიც	O
მისთვის	O
ყველაზე	O
უმაღლესი	O
ქულა	O
გამოდგა	O
პლეი-ოფის	O
კარიერაში	O
.	O

მდებარეობს	O
ტიტიკაკას	B-LOC
ტბაში	I-LOC
,	O
კუნძულ	O
ისლა-დელ-სოლის	B-LOC
აღმოსავლეთით	O
.	O

ბაგრატ	B-PER
მუხრანბატონი	I-PER
—	O
ქართლის	B-ORG
სამეფოს	I-ORG
პოლიტიკური	O
მოღვაწე	O
