'	O
''	O
Venus	B-PER
Williams	I-PER
(	O
winnares	O
)	O
'	O
''	O

Baja	B-LOC
California	I-LOC
(	I-LOC
staat	I-LOC
)	I-LOC

De	O
NAVO	B-ORG
kondigt	O
het	O
aantal	O
troepen	O
van	O
haar	O
interventiemacht	O
Response	B-ORG
Force	I-ORG
te	O
verdrievoudigen	O
tot	O
40.000	O
.	O
