–	O
Официално	O
е	O
регистриран	O
ПФК	B-ORG
Левски	I-ORG
(	I-ORG
София	I-ORG
)	I-ORG
.	O

виж	O
Снежанка	B-LOC
(	I-LOC
пещера	I-LOC
)	I-LOC

Надя	B-PER
Петрова	I-PER
''	O
(	O
полуфинал	O
)	O

``	O
Soul	B-ORG
to	I-ORG
Squeeze	I-ORG
''	O
–	O
4:50	O

пренасочване	O
Елън	B-PER
Джонсън	I-PER
Сърлийф	I-PER
