(	O
)	O
പ്രസിദ്ധനായ	O
ഇങ്മർ	B-PER
ബർഗ്‌മൻ	I-PER
ആണ്	O
ഈ	O
സിനിമയുടെ	O
സംവിധായകൻ	O
.	O

ചിറ്റൂർ	B-LOC
-	O
(	O
പാലക്കാട്	B-LOC
ജില്ല	I-LOC
)	O

ദമാം	B-LOC
-	O
റിയാദ്	B-LOC
തീവണ്ടിപാളം	O
കടന്നുപോകുന്നത്	O
ഈ	O
പട്ടണത്തിലൂടെയാണ്	O
.	O

2011-ലെ	B-ORG
ലിബിയൻ	I-ORG
ആഭ്യന്തരയുദ്ധം	I-ORG

*1946	O
-	O
സോവിയറ്റ്	B-LOC
യൂണിയൻ	I-LOC
അർജന്റീനയുമായി	B-LOC
നയതന്ത്രബന്ധങ്ങൾ	O
സ്ഥാപിച്ചു	O
.	O

കുഞ്ഞന്റെ	O
പെണ്ണിന്	O
–	O
വിധു	B-PER
പ്രതാപ്	I-PER

യുണൈറ്റഡ്	B-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
