تغییرمسیر	O
قانون‌های	B-ORG
مداری	I-ORG
کیرشهف	I-ORG

تغییرمسیر	O
آر	B-PER
ال	I-PER
برن‌ساید	I-PER

الواقدی،	B-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
عمر	I-PER
.	O

با	O
توجه	O
به	O
قراردادهای	O
کنونی،	O
این	O
بازی‌ها	O
از	O
شبکهٔ	O
ان.بی.	B-ORG
سی	I-ORG
در	O
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
پخش	O
خواهد	O
شد	O
.	O

تغییر_مسیر	O
فهرست	B-LOC
جزایر	I-LOC
باهاما	I-LOC

تغییرمسیر	O
برد	B-PER
ویلیام	I-PER
هنکه	I-PER

تغییرمسیر	O
پورتج	B-LOC
کریک،	I-LOC
آلاسکا	I-LOC

Polacca]]،	O
آریزونا،	B-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

این	O
نوشتار	O
افتخارات	O
'	O
''	O
علی	B-PER
کریمی	I-PER
''	O
'	O
را	O
در	O
بر	O
دارد	O
.	O

تغییرمسیر	O
این	B-ORG
گونه	I-ORG
زاده	I-ORG
شده‌ام	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
)	I-ORG
