تحويل	O
مقاطعة	B-ORG
فرانكلين	I-ORG
(	I-ORG
لويزيانا	I-ORG
)	I-ORG

قائمة	B-PER
الصدر	I-PER
الأعظم	I-PER
للدولة	I-PER
العثمانية	I-PER

'	O
''	O
بورغكون	O
اشتات	O
''	O
'	O
هي	O
بلدة	B-LOC
ألمانية	I-LOC
تقع	O
في	O
ألمانيا	B-LOC
في	O
بافاريا	B-LOC
.	O

تحويل	O
مدينة	B-ORG
الملك	I-ORG
سعود	I-ORG
الطبية	I-ORG

تحويل	O
حفريات	B-LOC
المسجد	I-LOC
الأقصى	I-LOC

تحويل	O
يحيى	B-PER
بن	I-PER
سرافيون	I-PER
