'	O
''	O
Sjeng	B-PER
Schalken	I-PER
''	O
'	O

''	O
San	B-LOC
Antonio	I-LOC
''	O
'	O

Dr.	B-PER
Dre	I-PER
,	O
Snoop	B-PER
Dogg	I-PER

Red	B-ORG
Hot	I-ORG
Chili	I-ORG
Peppers	I-ORG
–	O
Knock	B-ORG
Me	I-ORG
Down”	I-ORG

Östersundin	B-LOC
kunta	I-LOC
,	O
Krokomin	B-LOC
kunta	I-LOC
