YÖNLENDİR	O
Luís	B-PER
de	I-PER
Camões	I-PER

[[100	O
metre	O
rekortmeni	O
Christine	B-PER
Arron	I-PER
,	O
tüm	O
zamanlarda	O
Marion	B-PER
Jones	I-PER
,	O
Florence	B-PER
Griffith-Joyner	I-PER
,	O
Shelly-Ann	B-PER
Fraser-Pryce	I-PER
ve	O
Carmelita	B-PER
Jeter'in	I-PER
ardından	O
en	O
hızlı	O
isim	O
oldu	O
.]]	O

YÖNLENDİR	O
Kurtuluş	B-LOC
,	I-LOC
Şişli	I-LOC

En	O
irileri	O
olan	O
İmparator	B-LOC
penguen	I-LOC
45	O
kg	O
.	O

**	O
Jerry	B-PER
West	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

Tel	B-ORG
Aviv	I-ORG
Üniversitesi	I-ORG
yerleşkesinde	O
yer	O
almaktadır	O
.	O

Sonrasında	O
ise	O
Ligue	B-ORG
1	I-ORG
ekiplerinden	O
Paris	B-ORG
Saint-Germain	I-ORG
ile	O
anlaştı	O
.	O

2012-13	B-LOC
1.	I-LOC
Lig	I-LOC
sezonunun	I-LOC
sekizinci	O
sırada	O
tamamlamıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
D.	B-PER
H.	I-PER
Lawrence	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Mora	B-LOC
,	I-LOC
Portekiz	I-LOC
