Igor	B-PER
Vasziljevics	I-PER
Kurcsatovról	I-PER
nevezték	O
el	O
.	O

Ennél	O
az	O
állomásnál	O
található	O
a	O
Ferencvárosi	B-ORG
TC	I-ORG
Groupama	B-LOC
Aréna	I-LOC
stadionja	O
.	O

Perczel	B-PER
Zita	I-PER
(	O
1918–1996	O
)	O

Utah	B-ORG
Jazz	I-ORG
(	O
11	O
)	O

Cumagyini	B-LOC
járás	I-LOC
(	O
Цумадинский	O
)	O

Üllői	B-ORG
úti	I-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Budapest	B-LOC

Közigazgatásilag	O
Sundini	B-LOC
községhez	I-LOC
tartozik	O
.	O

Hajdúböszörményben	B-LOC
hat	O
hétig	O
tartják	O
fogva	O
,	O
mire	O
igazolja	O
,	O
hogy	O
a	O
város	O
méneséből	O
saját	O
lovait	O
szakította	O
ki	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Aba	B-LOC
(	I-LOC
Magyarország	I-LOC
)	I-LOC

Fernand	B-PER
Jaccard	I-PER
(	O
1937–1939	O
)	O

Timo	B-PER
Bernhard	I-PER
Sascha	B-PER
Maassen	I-PER
Romain	B-PER
Dumas	I-PER

