Venterol	B-LOC
(	I-LOC
Drôme	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Nathalie	B-PER
Dechy	I-PER
Dinara	B-PER
Safina	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Danbury	B-LOC
(	I-LOC
Connecticut	I-LOC
)	I-LOC

Eventualmente	O
você	O
pode	O
ver	O
Kim	B-PER
Kaphwan	I-PER
passar	O
pela	O
tela	O
em	O
alguns	O
cenários	O
executando	O
seu	O
''Desperation	O
Move	O
''	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Rinku	B-ORG
Gate	I-ORG
Tower	I-ORG

Exército	B-ORG
do	I-ORG
Paquistão	I-ORG
