Société	B-ORG
générale	I-ORG
des	I-ORG
transports	I-ORG
aériens	I-ORG

Staffa	B-LOC
(	I-LOC
Scozia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

In	O
questo	O
contesto	O
si	O
inserisce	O
la	O
tragica	O
vicenda	O
della	O
poetessa	O
Isabella	B-PER
di	I-PER
Morra	I-PER
.	O

Leonard	B-PER
Nimoy	I-PER
–	O
Star	B-ORG
Trek	I-ORG
''	O

Vicariato	B-LOC
apostolico	I-LOC
del	I-LOC
Chaco	I-LOC
Paraguayo	I-LOC
