Frantzisko	B-PER
I.a	I-PER
,	O
1515-1547	O

PSOEk	B-ORG
eta	O
EAJk	B-ORG
ere	O
idazkia	O
sinatu	O
zuten	O
.	O

Nave-ko	B-ORG
San	I-ORG
Pedro	I-ORG
eliza	I-ORG

''Emilio	O
''	O
,	O
Jean-Jacques	B-PER
Rousseau	I-PER

BIRZUZENDU	O
Margny	B-LOC
(	I-LOC
Ardenak	I-LOC
)	I-LOC

Peñamellera	B-LOC
Baja	I-LOC
/	I-LOC
Baxa	I-LOC

119	O
kadeteetan	O
,	O
20.	O
izan	O
zen	O
eta	O
omen	O
handiko	O
Chuichi	B-PER
Nagumo	I-PER
almirantea	O
ikaskide	O
izan	O
zuen	O
.	O

Bad	B-LOC
Blankenburg	I-LOC
,	O
Turingia	B-LOC

18	B-ORG
Zenbakia	I-ORG
erasorako	O
prest	O
!	O

Derby	B-ORG
Museum	I-ORG
and	I-ORG
Art	I-ORG
Gallery	I-ORG

Bilbon	B-LOC
hasi	O
zen	O
bere	O
karrera	O
Athletic	B-ORG
Clubeko	I-ORG
harrobian	O
hain	O
zuzen	O
ere	O
.	O
