Ta	O
piirneb	O
põhjas	O
Mohe	B-LOC
maakonnaga	I-LOC
,	O
kirdes	O
Tahe	B-LOC
maakonnaga	I-LOC
,	O
idas	O
Xinlini	B-LOC
allringkonnaga	I-LOC
,	O
lõunas	O
Songlingi	B-LOC
allringkonnaga	I-LOC
ja	O
läänes	O
Sise-Mongooliaga	B-LOC
.	O

Nii	O
kvalifikatsioonisõidu	O
kui	O
ka	O
võistluse	O
võitis	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
.	O

Galakontserti	O
Eesti	B-ORG
Televisiooni	I-ORG
(	O
koos	O
R2-ga	O
)	O
otseülekanne	O
algas	O
kell	O
21.40	O
.	O
