''	O
Crassula	B-LOC
helmsii	I-LOC
''	O
(	O
Swamp	O
Stonecrop	O
)	O

đổi	O
Câu	B-ORG
lạc	I-ORG
bộ	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Ezra	I-ORG

**	O
Không	B-ORG
quân	I-ORG
Nhân	I-ORG
dân	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
-	O
6	O
chiếc	O

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

Vyacheslav	B-PER
Vasilyevich	I-PER
Tikhonov	I-PER
