그러나	O
이수만은	B-PER
저돌적인	O
시장개척	O
전략을	O
추구해왔고	O
,	O
그의	O
이러한	O
저돌성은	O
SM	B-ORG
엔터테인먼트	I-ORG
구성원들	O
사이에서	O
남들은	O
모두	O
실패한	O
걸	B-PER
그룹을	I-PER
자기들만은	O
반드시	O
성공시키고야	O
말겠다는	O
비장한	O
결의의	O
형태를	O
띠면서	O
폭넓게	O
공유되었다	O
.	O

기노모토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

출산드라	O
(	O
김현숙	B-PER
분	O
)	O
