#	O
จ	B-PER
อ	I-PER
น	I-PER
น	I-PER
ี	I-PER
่	I-PER
#	O
อ	I-PER
ั	I-PER
น	I-PER
ว	I-PER
า	I-PER

2	O
4	O
8	O
4	O
#	O
บ	O
ิ	O
ด	O
า	O
-	O
ม	O
า	O
ร	O
ด	O
า	O
ช	O
ื	O
่	O
อ	O
น	O
า	O
ย	O
เ	O
ห	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
ม	O
แ	O
ล	O
ะ	O
น	O
า	O
ง	O
ส	O
ำ	O
ล	O
ี	O
#	O
ช	O
ู	O
ม	O
า	O
ล	O
ั	O
ย	O
ว	O
ง	O
ศ	O
์	O
#	O
ช	O
า	O
ต	O
ิ	O
ภ	O
ู	O
ม	O
ิ	O
อ	O
ย	O
ู	O
่	O
บ	O
้	O
า	O
น	O
เ	O
ล	O
ข	O
ท	O
ี	O
่	O
#	O
1	O
0	O
0	O
#	O
ห	O
ม	O
ู	O
่	O
ท	O
ี	O
่	O
#	O
2	O
#	O
ต	O
.	O
ป	O
า	O
ก	O
จ	O
ั	O
่	O
น	O
#	O
อ	B-LOC
ำ	I-LOC
เ	I-LOC
ภ	I-LOC
อ	B-LOC
น	I-LOC
ค	I-LOC
ร	I-LOC
ห	I-LOC
ล	I-LOC
ว	I-LOC
ง	I-LOC
#	O
จ	B-LOC
ั	I-LOC
ง	I-LOC
ห	I-LOC
ว	I-LOC
ั	I-LOC
ด	I-LOC
พ	I-LOC
ร	I-LOC
ะ	I-LOC
น	I-LOC
ค	I-LOC
ร	I-LOC
ศ	I-LOC
ร	I-LOC
ี	I-LOC
อ	I-LOC
ย	I-LOC
ุ	I-LOC
ธ	I-LOC
ย	I-LOC
า	I-LOC

ท	O
ำ	O
ร	O
า	O
ย	O
ไ	O
ด	O
้	O
จ	O
า	O
ก	O
ก	O
า	O
ร	O
ฉ	O
า	O
ย	O
ท	O
ั	O
่	O
ว	O
โ	O
ล	O
ก	O
ไ	O
ป	O
แ	O
ล	O
้	O
ว	O
#	O
3	O
6	O
0	O
.	O
7	O
#	O
ล	O
้	O
า	O
น	O
ห	O
ร	O
ี	O
ย	O
ญ	O
เ	O
พ	O
ี	O
ย	O
ง	O
ส	O
ั	O
ป	O
ด	O
า	O
ห	O
์	O
แ	O
ร	O
ก	O
#	O
ส	O
่	O
ว	O
น	O
ใ	O
น	O
ป	B-LOC
ร	I-LOC
ะ	I-LOC
เ	I-LOC
ท	I-LOC
ศ	I-LOC
ไ	I-LOC
ท	I-LOC
ย	I-LOC
ก	O
ั	O
บ	O
ก	O
า	O
ร	O
ท	O
ำ	O
ร	O
า	O
ย	O
ไ	O
ด	O
้	O
ใ	O
น	O
ส	O
ั	O
ป	O
ด	O
า	O
ห	O
์	O
เ	O
ป	O
ิ	O
ด	O
ต	O
ั	O
ว	O
ไ	O
ป	O
ไ	O
ด	O
้	O
#	O
7	O
0	O
.	O
2	O
#	O
ล	O
้	O
า	O
น	O
บ	O
า	O
ท	O
#	O
ใ	O
น	O
ส	O
ั	O
ป	O
ด	O
า	O
ห	O
์	O
แ	O
ร	O
ก	O

#	O
ฟ	B-ORG
ุ	I-ORG
ต	I-ORG
บ	I-ORG
อ	I-ORG
ล	I-ORG
ท	I-ORG
ี	I-ORG
ม	I-ORG
ช	I-ORG
า	I-ORG
ต	I-ORG
ิ	I-ORG
ภ	I-ORG
ู	I-ORG
ฏ	I-ORG
า	I-ORG
น	I-ORG

2	O
0	O
1	O
0	O
#	O
น	O
ี	O
ล	O
เ	O
ซ	O
น	O
เ	O
ส	O
ี	O
ย	O
ช	O
ี	O
ว	O
ิ	O
ต	O
ข	O
ณ	O
ะ	O
ห	O
ล	O
ั	O
ง	O
อ	O
ย	O
ู	O
่	O
ท	O
ี	O
่	O
เ	O
ม	O
ื	O
อ	O
ง	O
ฟ	O
อ	O
ร	O
์	O
ต	O
ล	O
อ	O
เ	O
ด	O
อ	O
ร	O
์	O
เ	O
ด	O
ล	O
#	O
ร	B-LOC
ั	I-LOC
ฐ	I-LOC
ฟ	I-LOC
ล	I-LOC
อ	I-LOC
ร	B-LOC
ิ	I-LOC
ด	I-LOC
า	I-LOC

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
ล	B-ORG
ั	I-ORG
ท	I-ORG
ธ	I-ORG
ิ	I-ORG
ม	I-ORG
า	I-ORG
ก	I-ORG
ซ	I-ORG
์	I-ORG

#	O
ธ	B-ORG
น	I-ORG
า	I-ORG
ค	I-ORG
า	I-ORG
ร	I-ORG
ก	I-ORG
ร	I-ORG
ุ	I-ORG
ง	I-ORG
ไ	I-ORG
ท	I-ORG
ย	I-ORG
#	O
ส	O
า	O
ข	O
า	O
ผ	O
ั	O
ก	O
ไ	O
ห	O
่	O

#	O
ไ	O
ด	O
้	O
ร	O
ั	O
บ	O
ร	O
า	O
ง	O
ว	O
ั	O
ล	O
น	O
ั	O
ก	O
แ	O
ส	O
ด	O
ง	O
ด	O
า	O
ว	O
ร	O
ุ	O
่	O
ง	O
ช	O
า	O
ย	O
ย	O
อ	O
ด	O
เ	O
ย	O
ี	O
่	O
ย	O
ม	O
#	O
(	O
ณ	B-PER
เ	I-PER
ด	I-PER
ช	I-PER
น	I-PER
์	I-PER
#	O
ค	I-PER
ู	I-PER
ก	I-PER
ิ	I-PER
ม	I-PER
ิ	I-PER
ย	I-PER
ะ	I-PER
)	O

#	O
จ	B-LOC
ั	I-LOC
ง	I-LOC
ห	I-LOC
ว	I-LOC
ั	I-LOC
ด	I-LOC
พ	I-LOC
ั	I-LOC
ง	I-LOC
ง	I-LOC
า	I-LOC
