Dvortsovõi	B-ORG
sild	I-ORG
(	O
Paleesild	O
,	O
üles	O
tõstetud	O
1:25–4:55	O
)	O

Peeter	B-PER
Mudist	I-PER
,	O
5	O
teost	O

Need	O
maod	O
on	O
levinud	O
Hindustani	B-LOC
poolsaarel	I-LOC
ja	O
Kagu-Aasias	B-LOC
.	O
