ПЕРЕНАПРАВЛЕНИЕ	O
Дэй	B-PER
,	I-PER
Фелиция	I-PER

Группа	O
ориентировалась	O
на	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
,	O
ранних	O
The	B-ORG
Rolling	I-ORG
Stones	I-ORG
,	O
а	O
также	O
на	O
местную	O
группу	O
The	B-ORG
Easybeats	I-ORG
.	O

Плотность	O
локальных	O
популяций	O
сильно	O
варьируется	O
—	O
от	O
0,1	O
особи	O
/	O
га	O
(	O
Квебек	B-LOC
)	O
до	O
3,3	O
особей	O
/	O
га	O
(	O
Огайо	B-LOC
)	O
.	O

Семёновка	B-LOC
(	I-LOC
город	I-LOC
)	I-LOC
