بابان]]	O
,	O
39’	O
زفونيمير	B-PER
بوبان	I-PER

تحويل	O
القط	B-ORG
الأسود	I-ORG
(	I-ORG
مانغا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
شريف	B-PER
عبد	I-PER
الرحيم	I-PER

تحويل	O
بزرغ	B-LOC
آب	I-LOC
(	I-LOC
مازو	I-LOC
)	I-LOC

**	O
أديس	B-LOC
أبابا	I-LOC
(	O
البعثة	O
الدائمة	O
لدى	O
الاتحاد	B-ORG
الأفريقي	I-ORG
)	O
