Maria	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Best	B-ORG
Song	I-ORG
Ever	I-ORG
(	I-ORG
awitin	I-ORG
ng	I-ORG
One	I-ORG
Direction	I-ORG
)	I-ORG

Luna	B-ORG
Mystika	I-ORG
(	O
2008-2009	O
)	O
bilang	O
Susing	O

Juan	B-PER
Carlos	I-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Espanya	I-PER

Dukado	B-LOC
ng	I-LOC
Normandia	I-LOC

Bibi	B-LOC
ng	I-LOC
Lawa	I-LOC

Ang	O
paglalakbay	O
na	O
ito	O
ang	O
nagmarka	O
sa	O
grupo	O
na	O
unang	O
beses	O
nilang	O
naglakbay	O
patungong	O
Oman	B-LOC
,	O
Namibia	B-LOC
,	O
Guangzhou	B-LOC
at	O
Vietnam	B-LOC
upang	O
magkonsiyerto	O
.	O

Naha	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Ina	B-ORG
,	I-ORG
Kapatid	I-ORG
,	I-ORG
Anak	I-ORG
''	O

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Åland	I-LOC

Louis	B-PER
IX	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Rudolph	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Alemanya	I-PER
