'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Hy	O
is	O
opgevolg	O
deur	O
Michail	B-PER
Gorbatsjof	I-PER
.	O

20px]]	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

AANSTUUR	O
São	B-LOC
Tomé	I-LOC
en	I-LOC
Príncipe	I-LOC

Audrey	B-PER
Hepburn	I-PER
–	O
''The	O
Nun	O
's	O
Story	O
''	O

Die	O
amptelike	O
godsdiens	O
is	O
die	O
Anglikaanse	B-ORG
kerk	I-ORG
.	O

Noord	O
is	O
die	O
teenoorgestelde	O
rigting	O
van	O
suid	O
,	O
en	O
dui	O
die	O
rigting	O
van	O
die	O
Noordpool	B-LOC
aan	O
.	O

AANSTUUR	O
Panga	B-LOC
(	I-LOC
vis	I-LOC
)	I-LOC

Milton	B-LOC
Keynes	I-LOC
(	O
Unitêre	O
)	O

'	O
''	O
Vrystaat	B-ORG
Cheetahs	I-ORG
''	O
'	O

Daar	O
is	O
ook	O
'n	O
bogrondse	O
stasie	O
vir	O
die	O
Gautrein	B-ORG
gebou	O
bo	O
die	O
bestaande	O
stasie	O
.	O

Die	O
tender	O
van	O
die	O
here	O
Fritz-Broers	O
van	O
Heidelberg	B-ORG
,	I-ORG
Transvaal	I-ORG
,	O
is	O
vir	O
die	O
oprigting	O
van	O
die	O
kerkgebou	O
aanvaar	O
.	O

Dit	O
word	O
uiteindelik	O
deur	O
Clovis	B-PER
I	I-PER
vernietig	O
.	O

**	O
''Live	O
for	O
Life	O
''	O
—	O
Frankryk	B-LOC

Ná	O
sy	O
dood	O
word	O
hy	O
opgevolg	O
deur	O
sy	O
verstandelik	O
gestremde	O
seun	O
Fjodor	B-PER
.	O

AANSTUUR	O
Sekunjalo	B-ORG
Independent	I-ORG
Media	I-ORG
