Brenda	B-PER
Song	I-PER
(	O
A	O
Capitã	O
)	O

Concílio	B-ORG
Vaticano	I-ORG
II	I-ORG

Bad	B-LOC
Bleiberg	I-LOC
(	O
2.464	O
)	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER

Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
