Bronisław	B-PER
Komorowski	I-PER
elnök	O
és	O
felesége	O

'	O
''	O
Deggendorf	B-ORG
''	O
'	O

''	O
Bad	B-LOC
Wildbad	I-LOC
''	O
'	O

NZ	B-ORG
Stars	I-ORG
(	O
Budapest	B-LOC
)	O
