पुनर्निर्देशन	O
परमानंद	B-PER
ताराचन्द्र	I-PER
मोहयाल	I-PER

भारतीय	B-ORG
कम्युनिस्ट	I-ORG
पक्ष	I-ORG
(	I-ORG
मार्क्सवादी	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
निज्नी	B-LOC
नॉवगोरोद	I-LOC
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
प्रल्हाद	B-PER
केशव	I-PER
अत्रे	I-PER

राष्ट्रीय	B-ORG
महामार्ग	I-ORG
१	I-ORG
ए	I-ORG
