''	O
Hirundo	B-LOC
lucida	I-LOC
''	O

Újgyalla	B-LOC
(	O
Dulovce	O
,	O
rég	O
.	O

'	O
''	O
Stephen	B-PER
Lang	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
III.	B-ORG
Kerületi	I-ORG
TVE	I-ORG
''	O
'	O

Hajduk	B-ORG
Split	I-ORG
(	O
T	O
)	O
(	O
11,200	O
)	O

Királyhalom	B-LOC
(	O
Vajdaság	B-LOC
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Buxerolles	B-LOC
(	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC
)	I-LOC

Fiatalon	O
részt	O
vett	O
a	O
Nyugat	B-ORG
harmadik	O
nemzedéke	O
lapalapítási	O
kísérleteiben	O
.	O
