تغییرمسیر	O
خطی	B-ORG
در	I-ORG
افق	I-ORG
نیست	I-ORG

تغییرمسیر	O
یزدان‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بم	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
ارنست	B-PER
گلد	I-PER
(	I-PER
آهنگساز	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
سلمی	B-PER
بنت	I-PER
عمیس	I-PER

تغییرمسیر	O
بهترین‌ها	B-ORG
۳	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
کوئین	I-ORG
)	I-ORG

