Helen	B-ORG
Wheels	I-ORG
''	O
3:47	O
(	O
Singolo	O
)	O

Sărulești	B-LOC
(	I-LOC
Buzău	I-LOC
)	I-LOC

Saint	B-LOC
Vincent	I-LOC
e	I-LOC
Grenadine	I-LOC
;	O

Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O

Kevin	B-PER
Kim	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Marco	B-PER
Chiudinelli	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
