Alessandro	B-PER
Pier	I-PER
Guidi	I-PER
3	O
,	O
Ho-Pin	B-PER
Tung	I-PER
1	O

Pavilhão	B-ORG
alemão	I-ORG
na	I-ORG
Feira	I-ORG
Universal	I-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG

Hardtner	B-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
rubiferum	I-LOC
''	O
J.J.Sm	O
.	O

