**	O
मोहम्मद	B-PER
अली	I-PER
जिन्नाह	I-PER
,	O
पाकिस्तान	B-LOC

उत्तर	B-LOC
२४	I-LOC
परगना	I-LOC
जिला	I-LOC

कृष्ण	B-ORG
बलराम	I-ORG
मंदिर	I-ORG
,	I-ORG
वृन्दावन	I-ORG

परिषद	B-ORG
हिन्दू	I-ORG
धर्म	I-ORG

ब्रिटेन	B-PER
के	I-PER
प्रधान	I-PER
मन्त्री	I-PER

बलूचिस्तान	B-LOC
(	I-LOC
पाकिस्तान	I-LOC
)	I-LOC
