ড্যানভিল	B-LOC
,	I-LOC
ইলিনয়	I-LOC

আলেসান্দ্রো	B-PER
দেল	I-PER
পিয়েরো	I-PER

'	O
''	O
বুদাপেস্ট	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
সত্যজিৎ	B-PER
রায়	I-PER
''	O
'-এর	O
'	O
''	O
কাগতাড়ুয়া	O
''	O
'	O

সেন্ট	B-ORG
ব্যাজল'স	I-ORG
ক্যাথিড্রাল	I-ORG

এস.এ.এস.	B-LOC
নগর	I-LOC
(	I-LOC
মোহালি	I-LOC
)	I-LOC
