Cnemotriccus	B-LOC
fuscatus	I-LOC
''	O
,	O
mosquero	O
parduzco	O

Narciso	B-PER
Clavería	I-PER
y	I-PER
de	I-PER
Palacios	I-PER

Termina	O
en	O
el	O
puesto	O
12º	O
el	O
Critérium	B-ORG
Internacional	I-ORG
.	O

El	O
Distrito	B-LOC
Escolar	I-LOC
Unificado	I-LOC
de	I-LOC
Irvine	I-LOC
gestiona	O
escuelas	O
públicas	O
.	O

Edie	B-PER
Falco	I-PER
como	O
Carmela	B-PER
Soprano	I-PER
.	O

James	B-PER
Nunnally	I-PER
,	O
Texas	B-ORG
Legends	I-ORG

Norman	B-PER
Reedus	I-PER
como	O
Daryl	B-PER
Dixon	I-PER
.	O

•	O
C.F.	B-ORG
Gimnástico	I-ORG
de	I-ORG
Alcázar	I-ORG

