Raymond	B-PER
Poincaré	I-PER
-	O
Tổng	B-ORG
thống	I-ORG
Pháp	I-ORG

Thủ	O
tướng	O
Helen	B-PER
Clark	I-PER
(	O
New	B-LOC
Zealand	I-LOC
)	O
