|	O
align=	O
''	O
center	O
''	O
|	O
ლუბლინიLubelskie	B-LOC

'	O
''	O
ლოს-ანჯელეს	B-ORG
ლეიკერსი	I-ORG
''	O
'	O

Something	B-ORG
(	O
ჯორჯ	B-PER
ჰარისონი	I-PER
)	O
–	O
4:42	O

გადაჭიმულია	O
1000	O
კმ-ზე	O
მეტ	O
მანძილზე	O
სამხრეთ-აღმოსავლეთ	O
მიმართულებით	O
,	O
თითქმის	O
ბაიკალის	B-LOC
ტბამდე	I-LOC
.	O
