शाकिब	B-PER
अल	I-PER
हसन	I-PER
(	O
कर्णधार	O
)	O

लोफ्टस	B-ORG
वर्सफेल्ड	I-ORG
मैदान	I-ORG
,	O
प्रिटोरिया	B-LOC

यापैकी	O
मुख्य	O
म्हणजे	O
ब्रह्मपुत्रा	B-LOC
नदी	I-LOC
होय	O
.	O
