(	O
1	O
)	O
Isabella	B-PER
di	I-PER
Valoistre	I-PER
figli	O
e	O
una	O
figlia	O
(	O
2	O
)	O
Caterina	B-PER
Viscontidue	I-PER
figli	O

Ischia]]	O
e	O
Procida	B-LOC
,	O
nel	O
Golfo	B-LOC
di	I-LOC
Napoli	I-LOC
.	O

Si	O
presume	O
abitassero	O
le	O
zone	O
tra	O
Ventimiglia	B-LOC
e	O
Marsiglia	B-LOC
.	O
