АЙДАУ	O
Нұрлан	B-PER
Әбділдаұлы	I-PER
Ысқақов	I-PER

АЙДАУ	O
Варлю	B-LOC
(	I-LOC
Па-де-Кале	I-LOC
)	I-LOC

2012	B-LOC
жылдың	I-LOC
футболдан	I-LOC
Еуропа	I-LOC
чемпионатының	I-LOC
матчтары	O
өтетін	O
ареналарының	O
бірі	O
.	O

АЙДАУ	O
Мигель	B-PER
де	I-PER
Сервантес	I-PER

'	O
''	O
Тайсара	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Дүние	B-ORG
жүзінде	I-ORG
кең	O
тараған	O
.	O

Қазақ	B-ORG
радиосына	I-ORG
облыс	O
жаңалықтары	O
туралы	O
хабарлар	O
сериясын	O
әзірлеген	O
(	O
2003-2006	O
)	O
.	O
