మొఘల్	B-LOC
సామ్రాజ్య	I-LOC
కూడా	O
ఈ	O
ప్రాంతం	O
యొక్క	O
కొన్ని	O
భాగాలను	O
నియంత్రించింది	O
.	O

పీల్	B-LOC
డిస్ట్రిక్	I-LOC
స్కూలు	I-LOC
బోర్డ్	I-LOC

దారిమార్పు	O
నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER

దారిమార్పు	O
పద్మావతి	B-ORG
మహిళా	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయము	I-ORG

రాజావారు	O
తన	O
మిత్రుడైన	O
రవీంద్రనాధ	B-PER
టాగూరుతో	I-PER
పరిచయం	O
కల్పించారు	O
.	O
