بنجامین	B-PER
لینوس	I-PER
به	O
او	O
توجه	O
بالایی	O
دارد	O
و	O
به	O
اینده‌اش	O
امیدوار	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
سرزمین	B-LOC
اصلی	I-LOC
ایالات	I-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

نیز	O
در	O
حرکت	O
مسلم	B-PER
بن	I-PER
عقیل	I-PER
فعالیت	O
داشت	O
.	O

سردبیر	O
فعلی	O
آن	O
توماس	B-PER
بالدوین	I-PER
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
گری	B-LOC
(	I-LOC
ایرانشهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بزرگراه	B-ORG
نواب	I-ORG
صفوی	I-ORG

تغییر_مسیر	O
سید	B-PER
میثم	I-PER
حسینی	I-PER

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
شهیدآباد	I-LOC
(	I-LOC
آوج	I-LOC
)	I-LOC
