ولد	O
في	O
الرقة،	B-ORG
ونشأ	O
وتعلم	O
في	O
بغداد	B-LOC
.	O

تحويل	O
شركة	B-ORG
مروحيات	I-ORG
روبنسون	I-ORG

خوان	B-PER
كارلوس	I-PER
فيريرو	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

تحويل	O
بيتربورو	B-LOC
(	I-LOC
دائرة	I-LOC
انتخابية	I-LOC
في	I-LOC
المملكة	I-LOC
المتحدة	I-LOC
)	I-LOC
