Karl	B-PER
Wilhelm	I-PER
von	I-PER
Nägeli	I-PER

Habita	O
en	O
Nueva	B-LOC
Guinea	I-LOC
en	O
(	O
Indonesia	B-LOC
)	O
.	O

Fuerza	B-ORG
Aérea	I-ORG
Iraquí	I-ORG
.	O

**	O
Fuerza	B-ORG
del	I-ORG
Escudo	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Península	I-ORG

'	O
''	O
Carlos	B-PER
Tomada	I-PER
''	O
'	O

**	O
San	B-LOC
Carlos	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Rápita	I-LOC
-	O
15.338	O
