Joukkueen	O
kasvateista	O
NHL	B-ORG
:	I-ORG
ssä	I-ORG
ovat	O
pelanneet	O
Oliver	B-PER
Ekman-Larsson	I-PER
ja	O
Kjell	B-PER
Samuelsson	I-PER
.	O

OHJAUS	O
Islands	B-LOC
of	I-LOC
Adventure	I-LOC

Rakennuksen	O
sisustuksessa	O
näkyy	O
ainakin	O
Giorgio	B-PER
Armanin	I-PER
kädenjälki	O
.	O

HackerDojo	O
,	O
San	B-LOC
Franciscon	I-LOC
lahden	I-LOC
ympäristö	I-LOC
,	O
Kalifornia	B-LOC

''	O
The	B-ORG
Winner	I-ORG
Takes	I-ORG
It	I-ORG
All	I-ORG
''	O
–	O
4:55	O
