YÖNLENDİR	O
Jüpiter	B-PER
(	I-PER
mitoloji	I-PER
)	I-PER

2004-2009	O
yıllarında	O
Avrupa	B-ORG
Birliği	I-ORG
Komşuluk	O
Politikaları	O
ve	O
Dış	O
İlişkiler	O
Komiseri	O
olarak	O
görev	O
almıştır	O
.	O

2011-2012	O
sezonu	O
sonunda	O
grup	O
şampiyonu	O
olarak	O
1.	B-LOC
Lig'e	I-LOC
yükseldi	O
.	O

'	O
''	O
Modern	O
Tunus	B-LOC
''	O
'	O
