'	O
''	O
Christiane	B-PER
Taubira	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Gérard	B-PER
Schivardi	I-PER
''	O
'	O

Ortisei	B-LOC
/	I-LOC
St.	I-LOC
Ulrich	I-LOC
in	I-LOC
Gröden	I-LOC

Elle	O
est	O
située	O
dans	O
les	O
Territoires	B-LOC
du	I-LOC
Nord-Ouest	I-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Direction	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
protection	I-ORG
et	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
sécurité	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Défense	I-ORG
