'	O
''	O
Torre	B-ORG
Sport	I-ORG
Club	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'3°	O
Título	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Resta	I-PER
''	O
'	O

Rio	B-LOC
Azul	I-LOC
(	O
PR	O
)	O

Lisboa	B-LOC
e	I-LOC
Vale	I-LOC
do	I-LOC
Tejo	I-LOC

Stefan	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Kuntz	I-PER
''	I-PER
'	I-PER

redirecionamento	O
Autoridade	B-ORG
Portuária	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
York	I-ORG
e	I-ORG
Nova	I-ORG
Jersey	I-ORG
