Lebuhraya	B-ORG
Butterworth-Kulim	I-ORG
(	O
RM10	O
juta	O
)	O

LENCONG	O
Evolusi	B-ORG
uji	I-ORG
kaji	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meurthe-et-Moselle	I-LOC

Kini	O
beliau	O
memegang	O
portfolio	O
'	O
''	O
Timbalan	B-ORG
Menteri	I-ORG
Pendidikan	I-ORG
I	I-ORG
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Melandri	I-PER
''	O
'	O

Mawi]]	O
,	O
Diana	B-PER
Danielle	I-PER
,	O
Ziana	B-PER
Zain	I-PER

'	O
''	O
Lisa	B-PER
Surihani	I-PER
''	O
'	O

Suzuki	B-PER
Kanon	I-PER
(	O
鈴木香音	O
)	O

Parti	B-ORG
Komunis	I-ORG
Malaya	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC
