Ego”	B-ORG
(	O
Remix	O
)	O
feat	O
.	O

**	O
'	O
''	O
8	O
''	O
'	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
,	O
Brasiilia	B-LOC

*1936–1944	O
–	O
Hugo	B-ORG
Treffneri	I-ORG
Gümnaasium	I-ORG

Trinidadi	B-ORG
ja	I-ORG
Tobago	I-ORG
presidendiks	O
valiti	O
Anthony	B-PER
Carmona	I-PER
.	O

Julia	B-PER
Beljajeva	I-PER
,	O
vehkleja	O

Osa	O
neist	O
lammutati	O
,	O
ülejäänud	O
paigutati	O
Jordani	B-LOC
jõe	I-LOC
kaldale	O
statsionaarseteks	O
tulepunktideks	O
.	O

Asub	O
Musta	B-LOC
mere	I-LOC
ääres	O
.	O

suuna	O
Albert	B-PER
(	I-PER
Riia	I-PER
piiskop	I-PER
)	I-PER

aastal	O
Osmanite	B-LOC
riigi	I-LOC
vastasel	O
sõjaretkel	O
.	O

suuna	O
Eesti	B-ORG
Energia	I-ORG
Kaevandused	I-ORG

Lyoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O
