발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
무왕	B-PER
(	O
武王	O
)	O
9년	O

안조	B-ORG
시	I-ORG
,	O
다카하마	B-LOC
시	I-LOC
,	O
니시오	B-LOC
시	I-LOC
,	O
한다	B-LOC
시	I-LOC
,	O
지타	B-LOC
군	I-LOC
다케토요	B-LOC
정	I-LOC

센트루	B-LOC
지방	I-LOC
(	O
Centro	O
)	O

정규	O
과정의	O
학생들은	O
졸업후	O
소위로	O
임관하여	O
초급	O
지휘관으로	O
임용되므로	O
,	O
대한민국	B-ORG
육군사관학교와	I-ORG
기능상	O
거의	O
유사하다	O
.	O

브루노	B-PER
발터	I-PER
(	O
1929-1933	O
)	O

**	O
오르반	B-PER
빅토르	I-PER
(	O
2010	O
~	O
)	O
