Marcel	B-PER
Kimemba	I-PER
Mbayo	I-PER
-	O
Sakaryaspor	B-ORG
2005-2006	O

Topanga	B-LOC
,	I-LOC
Kaliforniya	I-LOC
,	O

Kemal	B-PER
Başar	I-PER
-	O
Hapishane	O
Müdürü	O

1877-78	B-ORG
Osmanlı-Rus	I-ORG
savaşı	I-ORG
sonrasında	O
kurulan	O
Bulgaristan	B-LOC
Prensliği'nde	I-LOC
,	O
eğitim	O
sisteminin	O
oluşturulmasına	O
katkıda	O
bulundu	O
.	O

Grey	B-ORG
's	I-ORG
Anatomy	I-ORG
''	O
