Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

'	O
''	O
Vitaly	B-PER
Petrov	I-PER
''	O
'	O

Pasukan	O
ini	O
dikendalikan	O
oleh	O
Persekutuan	B-ORG
Bola	I-ORG
Sepak	I-ORG
Kemboja	I-ORG
.	O
