Jacques	B-PER
Brel	I-PER
,	O
(	O
1929–1978	O
)	O

Erről	O
csak	O
azért	O
tudunk	O
,	O
mert	O
nagynénje	O
férje	O
,	O
I.	B-PER
Ferdinánd	I-PER
életjáradékkal	O
támogatta.”	O

(	O
A	O
Chrysler	B-ORG
Corporation	I-ORG
alapítója	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Royal	B-ORG
Opera	I-ORG
House	I-ORG

A	O
volt	O
hercegi	O
nagyvendéglőben	O
lépett	O
fel	O
először	O
színészként	O
Petőfi	B-PER
Sándor	I-PER
.	O

Oláh	B-ORG
Gábor	I-ORG
utcai	I-ORG
stadion	I-ORG
,	O
Debrecen	B-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Västra	B-LOC
Götaland	I-LOC
megye	I-LOC

Bijou	B-PER
Phillips	I-PER
,	O
színésznő	O

A	O
legközelebbi	O
nagyváros	O
Bloemfontein	B-LOC
120	O
km-re	O
Winburgtól	O
.	O

Vall	B-LOC
de	I-LOC
Boí	I-LOC
-	O
1	O
062	O

A	O
kölcsönszerződése	O
lejártával	O
visszatért	O
a	O
Manchester	B-ORG
Unitedhez	I-ORG
és	O
a	O
2013	B-LOC
/	I-LOC
14-es	I-LOC
szezonra	I-LOC
való	O
felkészülést	O
már	O
ott	O
kezdte	O
meg	O
.	O
