'	O
''	O
Táchira	B-LOC
''	O
'	O

Bargas	B-LOC
Madrid	B-LOC
Villamiel	B-LOC
de	I-LOC
Toledo	I-LOC
Fuensalida	B-LOC

``	O
Touch	B-ORG
Me	I-ORG
''	O
(	O
Robby	B-PER
Krieger	I-PER
''	O
)	O
