இது	O
யாழ்ப்பாண	B-LOC
மாவட்டத்தில்	I-LOC
உள்ள	O
வடமராட்சி	B-LOC
எனும்	O
பிரிவில்	O
அமைந்துள்ளது	O
.	O

மிகவும்	O
பொதுவான	O
தொற்றுநோய்களில்	B-ORG
மலேரியாவும்	O
ஒன்றாகும்	O
.	O

வழிமாற்று	O
கொர்னேலுயுஸ்	B-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER
