شارك	O
في	O
بطولة	B-ORG
العالم	I-ORG
للراليات	I-ORG
.	O

تحويل	O
نصف	B-LOC
الأرض	I-LOC
الشمالي	I-LOC

تحويل	O
قناة	B-LOC
ديزني	I-LOC
الشرق	I-LOC
الأوسط	I-LOC

لم	O
يصعب	O
على	O
سليمان	B-PER
فرنجية	I-PER
ان	O
يشقّ	O
طريقه	O
بسرعة	O
.	O

فرانشيسكو	B-PER
كوسيغا	I-PER
(	O
1928–2010	O
)	O

