ALIH	O
Federasi	B-LOC
Sepak	I-LOC
Bola	I-LOC
Burkina	I-LOC
Faso	I-LOC

Ia	O
dimakamkan	O
di	O
Basilika	B-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
Maggiore	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Mika	B-PER
Salo	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Dordogne	I-LOC

'	O
''	O
-	O
Vania	B-PER
Larissa	I-PER
''	O
'	O
