تحويل	O
سيمون	B-PER
دي	I-PER
مونتفورت	I-PER

*237	O
عدد	B-ORG
مضلعي	I-ORG
(	O
80	O
أضلاع-	O
...	O
)	O

تحويل	O
غل	B-LOC
غلاب	I-LOC
بالایی	I-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC
