റോമിലെ	B-LOC
സെന്റ്‌	B-ORG
പീറ്റേഴ്സ്‌	I-ORG
ബസിലിക്കയിലാണ്‌	I-ORG
ഈ	O
ശിൽപം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

ഉത്തര	B-LOC
കന്നഡ	I-LOC
ജില്ല	I-LOC

ഒ.എൻ.വി.	B-PER
കുറുപ്പ്	I-PER
,	O
പി.ബി.	B-PER
ശ്രീനിവാസ്	I-PER
എന്നിവർ	O
എഴുതിയ	O
ഇതിലെ	O
ഗാനങ്ങളുടെ	O
സംഗീതസംവിധാനം	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
എസ്.പി.	B-PER
വെങ്കിടേഷ്	I-PER
ആണ്	O
.	O
