Orin-ìyìn	B-ORG
Orílẹ̀-èdè	I-ORG
Ìsọ̀kan	I-ORG
Sófìẹ̀tì	I-ORG

Getúlio	B-PER
Vargas	I-PER
(	O
1st	O
time	O
)	O
