'	O
''	O
HC	B-ORG
Leipzig	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Buxtehuder	B-ORG
SV	I-ORG
27:22	O
,	O
30:29	O

Sie	O
liegt	O
im	O
Grantal	B-LOC
,	O
zwischen	O
dem	O
Pohronský	B-LOC
Inovec	I-LOC
und	O
den	O
Schemnitzer	B-LOC
Bergen	I-LOC
,	O
etwa	O
45	O
km	O
von	O
Nitra	B-LOC
und	O
17	O
km	O
von	O
Levice	B-LOC
.	O

Nach	O
einem	O
Erstrundensieg	O
gegen	O
Gabriela	B-PER
Sabatini	I-PER
erreichte	O
sie	O
das	O
Halbfinale	O
.	O
