'	O
''	O
God	B-ORG
Hates	I-ORG
Us	I-ORG
All	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Οι	O
περισσότεροι	O
Τζαούσιοι	O
που	O
αναφέρονται	O
στις	O
πηγές	O
προέρχονταν	O
από	O
το	O
Δεσποτάτο	B-LOC
του	I-LOC
Μυστρά	I-LOC
,	O
όπου	O
παίζανε	O
σημαντικό	O
ρόλο	O
στην	O
επαρχιακή	O
διοίκηση	O
.	O

Αναφέρεται	O
ότι	O
ήταν	O
δάσκαλος	O
του	O
Ζηνόδοτου	B-PER
του	I-PER
Εφέσιου	I-PER
,	O
αλλά	O
και	O
του	O
Αράτου	B-PER
του	I-PER
Σολέα	I-PER
και	O
άλλων	O
ποιητών	O
.	O

'	O
''	O
Ώρχους	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

και	O
καταλήγει	O
στην	O
πάνω	O
πλευρά	O
του	O
Κερατίου	B-LOC
κόλπου	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μαπούτο	B-LOC
(	I-LOC
Επαρχία	I-LOC
)	I-LOC

Ως	O
συγγενείς	O
των	O
θεών	O
,	O
αποκαλούνταν	O
''«αγχίθεοι»	O
''	O
,	O
όπως	O
οι	O
Κύκλωπες	B-PER
και	O
οι	O
Γίγαντες	B-PER
.	O

Μελότσο	B-PER
ντα	I-PER
Φορλί	I-PER
(	O
Melozzo	O
da	O
Forlì	O
)	O
(	O
1438–1494	O
)	O

BBC	B-ORG
Radio	I-ORG
York	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Σέρρο	B-ORG
Πορτένιο	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πηνειός	B-LOC
(	I-LOC
Θεσσαλικός	I-LOC
)	I-LOC

European	O
(	O
Cosworth	B-ORG
)	O
3.0	O
V10	O

''Γεροψαράς	O
''	O
,	O
(	O
μετάφραση	O
-	O
Έρνεστ	B-PER
Χέμινγουεϊ	I-PER
)	O

Γερμανία]]	O
Χέρμαν	B-PER
Βάινγκερτνερ	I-PER
(	O
Γερμανία	B-LOC
)	O
