Contea	B-LOC
di	I-LOC
Stewart	I-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC

Figlio	O
di	O
una	O
coppia	O
originaria	O
Alta	B-LOC
Austria	I-LOC
trasferitasi	O
a	O
Merano	B-LOC
quando	O
la	O
città	O
faceva	O
ancora	O
parte	O
Impero	B-LOC
austro-ungarico	I-LOC

'	O
''	O
Max	B-PER
Deubel	I-PER
''	O
'	O

Gli	O
subentra	O
Serse	B-PER
Cosmi	I-PER
.	O

Modulazione	B-ORG
a	I-ORG
banda	I-ORG
laterale	I-ORG
singola	I-ORG
