הפניה	O
Reclaim	B-ORG
the	I-ORG
Streets	I-ORG

הפניה	O
ג'ורג	B-PER
'	I-PER
שולץ	I-PER

הפניה	O
אמי	B-ORG
-	I-ORG
הילדה	I-ORG
עם	I-ORG
הילקוט	I-ORG
הכחול	I-ORG

בשל	O
פשטותו	O
זכה	O
המאכל	O
להצלחה	O
רבה	O
והפך	O
למאכל	O
פופולרי	O
גם	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
צרפת	B-LOC
.	O

ג'יי	B-PER
שון	I-PER
בשיתוף	O
עם	O
ליל	B-PER
ויין	I-PER

*1938	O
-	O
'	O
''	O
סידני	B-LOC
''	O
'	O
,	O
ניו	B-LOC
סאות	I-LOC
'	I-LOC
ויילס	I-LOC
,	O
אוסטרליה	B-LOC
.	O
