Kabupatèn	B-LOC
Alor	I-LOC
,	O
Nusa	B-LOC
Tenggara	I-LOC
Wétan	I-LOC

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

Kagiyatan	O
iki	O
dirancang	O
déning	O
wong	O
Inggris	B-LOC
mawa	O
''call	O
sign	O
''	O
G3BHK	O
.	O

ALIH	O
Dhéwan	B-ORG
Kaamanan	I-ORG
PBB	I-ORG
