le	O
Parti	B-ORG
communiste	I-ORG
;	O

Congrès	B-ORG
mondial	I-ORG
d'espéranto	I-ORG

Laura	B-PER
Bassett	I-PER
(	O
face	O
au	O
)	O
,	O
en	O
demi-finale	O
.	O

François	B-PER
Vincent	I-PER
Latil	I-PER

La	B-LOC
Palma	I-LOC
del	I-LOC
Condado	I-LOC
(	O
Huelva	B-LOC
)	O
.	O
