New	B-ORG
Yorgi	I-ORG
moodsa	I-ORG
kunsti	I-ORG
muuseum	I-ORG

aastast	O
Eesti	B-ORG
Üliõpilaste	I-ORG
Seltsi	I-ORG
liige	O
.	O

''	O
'	O
''	O
Circus	B-ORG
''	O
'	O
''	O
,	O
Lenny	B-PER
Kravitzi	I-PER
album	O

Kui	O
hing	O
oli	O
puhas	O
,	O
võis	O
ta	O
jätkata	O
teed	O
Elysioni	B-LOC
väljadele	I-LOC
.	O

Jõgeva	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Jõgeva	B-LOC
maakond	I-LOC
