Так	O
тексты	O
«Путешествия…»	O
он	O
сопроводил	O
комментариями	O
Екатерины	B-PER
II	I-PER
.	O

Изучал	O
в	O
Венском	B-ORG
университете	I-ORG
сперва	O
право	O
,	O
затем	O
историю	O
.	O

Фактически	O
,	O
село	O
полностью	O
подконтрольно	O
властям	O
Приднестровской	B-LOC
Молдавской	I-LOC
Республики	I-LOC
.	O

====	O
Древлеправославная	B-ORG
поморская	I-ORG
церковь	I-ORG
====	O

Геринг	B-PER
,	I-PER
Карин	I-PER

Она	O
была	O
написана	O
в	O
соавторстве	O
с	O
журналистом	O
Нилом	B-PER
Страуссом	I-PER
,	O
автором	O
статей	O
в	O
The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times	I-ORG
и	O
Rolling	B-ORG
Stone	I-ORG
.	O
