Amanita	B-LOC
ceciliae	I-LOC
''	O
20px	O

Brigata	B-ORG
alpina	I-ORG
``	I-ORG
Taurinense	I-ORG
''	I-ORG

Petr	B-PER
Mach	I-PER
(	O
Partito	B-ORG
dei	I-ORG
Liberi	I-ORG
Cittadini	I-ORG
)	O
(	O
membro	O
osservatore	O
)	O

RINVIA	O
Náměšť	B-LOC
nad	I-LOC
Oslavou	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Dipartimento	B-LOC
di	I-LOC
Sarmiento	I-LOC
(	I-LOC
Chubut	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

E	O
'vicino	O
al	O
villaggio	O
di	O
Kumarbandh	O
Belpahar-Banharpali	O
che	O
dista	O
circa	O
90	O
km	O
da	O
Sambalpur	B-LOC
.	O

26.03	O
Blooming	B-ORG
Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC
-	O
Emelec	B-ORG
Guayaquil	B-LOC
2:0	O

Retrocessa	O
in	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
.	O
