'	O
''	O
Andrus	B-PER
Veerpalu	I-PER
''	O
'	O

Tema	O
tähtsamad	O
lisajõed	O
on	O
Pandži	B-LOC
jõgi	I-LOC
ja	O
Vahši	B-LOC
jõgi	I-LOC
.	O

''	O
How	B-ORG
to	I-ORG
Touch	I-ORG
a	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O
