Pärnus	B-LOC
koos	O
olnud	O
Sotsiaaldemokraatliku	B-ORG
Erakonna	I-ORG
volikogu	O
toetas	O
ühinemist	O
Rahvaliiduga	B-ORG
.	O

Honoré	B-PER
de	I-PER
Balzac	I-PER

