RINVIA	O
Tasso	B-LOC
(	I-LOC
Francia	I-LOC
)	I-LOC

Scorre	O
verso	O
il	O
Mar	B-LOC
Mediterraneo	I-LOC
a	O

Italia	B-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
VII	I-ORG
Olimpiade	I-ORG

'	O
''	O
Vera	B-PER
Duševina	I-PER
(	O
qualificata	O
)	O

Durante	O
la	O
Resistenza	B-ORG
aderì	O
alla	O
Democrazia	B-ORG
Cristiana	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Claudio	B-PER
Fava	I-PER
'	O
''	O

John	B-PER
Lloyd	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

``	O
Niggas	B-ORG
in	I-ORG
Paris	I-ORG
''	O

Sunne	B-LOC
(	I-LOC
comune	I-LOC
)	I-LOC

2014-2015	B-ORG
-	O
5°	O
in	O
Premier	B-LOC
League	I-LOC
.	O

52	O
Slim	B-PER
Bob	I-PER
(	O
personaggio	O
bonus	O
)	O

Savigliano	B-LOC
(	O
CN	B-LOC
)	O
