အမျိုးသား	B-ORG
ဒီမိုကရေစီ	I-ORG
အဖွဲ့ချုပ်	I-ORG

သိုဟန်ဘွား	B-PER
(	O
၁၅၂၇-၁၅၄၂	O
)	O

**ချက်ပြည်နယ်	O
လွတ်လပ်ရေးရရှိခြင်းနေ့	O
(	O
ချက်သမ္မတနိုင်ငံ	B-LOC
)	O
