திண்டுக்கல்	B-LOC
மாவட்டம்	I-LOC
கொடைக்கானலில்	B-LOC
இது	O
4.09	O
சதவீதமாக	O
இருக்கிறது	O
.	O

பாக்கித்தானிய	B-ORG
தாலிபானின்	I-ORG
ஜமாத்-உல்-அராரா	O
என்ற	O
தீவிரவாதக்	O
குழு	O
இத்தாக்குதலுக்குப்	O
பொறுப்பேற்றுள்ளது	O
.	O
