'	O
'	O
'	O
刘	O
家	O
窑	O
站	O
'	O
'	O
'	O
位	O
于	O
北	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
丰	B-LOC
台	I-LOC
区	I-LOC
，	O
是	O
北	B-ORG
京	I-ORG
地	I-ORG
铁	I-ORG
5	B-ORG
号	I-ORG
线	I-ORG
的	O
一	O
个	O
车	O
站	O
。	O
車	O
站	O
色	O
調	O
為	O
咖	O
啡	O
色	O
。	O

:	O
:	O
#	O
北	O
原	O
春	O
希	O
#	O
-	O
#	O
水	B-PER
島	I-PER
大	I-PER
宙	I-PER
