'	O
''	O
Wolverhampton	B-LOC
''	O
'	O
,	O
West	B-LOC
Midlands	I-LOC

Lehenbiziko	O
aldiz	O
2010eko	B-ORG
azaroaren	I-ORG
28ko	I-ORG
Kataluniako	I-ORG
Parlamentuko	I-ORG
hauteskundeetan	I-ORG
aurkeztu	O
zen	O
.	O

Giorgio	B-PER
de	I-PER
Chirico	I-PER
(	O
1888-1978	O
)	O

Europar	B-ORG
Batasuna	I-ORG
bere	O
herrialde	O
guztiak	O
erakunde	O
honetan	O
sartzen	O
saiatzen	O
ari	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Pierre	B-PER
Louis	I-PER
Prieur	I-PER
