Frantziako	B-ORG
Tourrean	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

Charles	B-PER
Thomson	I-PER
Rees	I-PER
Wilson	I-PER

Aostako	B-LOC
Haranean	I-LOC
kokatuta	O
dago	O
.	O
