Andrew	B-PER
Murray	I-PER
die	O
jonge	O
(	O
1828–1917	O
)	O
.	O

Hiervan	O
was	O
die	O
Berlynse	B-ORG
Muur	I-ORG
die	O
mees	O
sigbare	O
voorbeeld	O
.	O
