Leonhard	B-PER
Eulerren	I-PER
omenez	O
dauka	O
izena	O
.	O

Altes	B-ORG
Museumren	I-ORG
iparraldean	O
dago	O
.	O

Gaur	O
egun	O
Nafarroako	B-ORG
Parlamentuko	I-ORG
kidea	O
da	O
.	O

Ramiro	B-PER
Gartzia	I-PER
,	O
Viguerako	B-LOC
erregea	I-LOC

