कारा	B-PER
ब्लैक	I-PER
/	O
लीज़ेल	B-PER
ह्यूबर	I-PER
ने	O
स्वेतलाना	B-PER
कुज़नेतसोवा	I-PER
/	O
एलीशिया	B-PER
मॉलिक	I-PER
को	O
7–6	O
,	O
6–4	O
से	O
हराया।	O

अनुप्रेषित	O
मालदा	B-LOC
उत्तर	I-LOC
लोक	I-LOC
सभा	I-LOC
निर्वाचन	I-LOC
क्षेत्र	I-LOC

स्त्री-रोग	B-ORG
विज्ञान	I-ORG
(	O
Gynaecology	O
)	O
