Доминика	B-PER
Цибулкова	I-PER
''	O
(	O
Втори	O
кръг	O
)	O

А.	O
За	O
Военноморските	B-ORG
сили	I-ORG
,	O
със	O
срок	O
на	O
обучение	O
пет	O
години	O
.	O

