مقاطعة	B-LOC
ميدلسكس	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

وودفورد	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
قطرة	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
الحفيظ	I-PER
بن	I-PER
الحسن	I-PER

فاسيلي	B-PER
إيفانتشوك	I-PER
(	O
أوكرانيا	B-LOC
)	O

تحويل	O
هيوز	B-LOC
(	I-LOC
ألاسكا	I-LOC
)	I-LOC

وقد	O
تم	O
عمل	O
كمين	O
لتلك	O
المجموعة،	O
وتم	O
قتل	O
78	O
فيما	O
اشتهر	O
باسم	O
مذبحة	B-ORG
البعثة	I-ORG
الطبية	I-ORG
لهداسا	I-ORG
.	O

تحويل	O
جادسون	B-PER
رودريغز	I-PER
داسيلفا	I-PER

تحويل	O
عمر	B-PER
سيف	I-PER
غباش	I-PER
