*20px	O
IFK	B-ORG
Göteborg	I-ORG
(	O
18	O
kez	O
)	O
.	O

Alaca	B-LOC
yalıçapkını	I-LOC
da	O
sevdiği	O
avlardan	O
birisidir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Camarón	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Isla	I-PER

Bunlar	O
Moğol	B-ORG
istilaları	I-ORG
sonucu	O
yakılıp	O
yıkılmıştır	O
.	O

Erdemli'ye	B-LOC
uzaklık	O
17	O
km'dir	O
.	O

Sakatlığı	O
yüzünden	O
Fransa	B-LOC
Açık'a	I-LOC
katılamadı	O
.	O

Steve	B-PER
Davis	I-PER
8	O
kez	O
ile	O
bu	O
turnuvayı	O
en	O
çok	O
kazanan	O
isimdir	O
.	O
