Ανήκει	O
στον	O
Δήμο	B-LOC
Ηρακλείας	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Φινλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Άλμπρεχτ	B-PER
Ντύρερ	I-PER
,	O
''Το	O
μαρτύριο	O
των	O
Δέκα	O
Χιλιάδων	O
''	O

'	O
''	O
Μπορούσια	B-ORG
Ντόρτμουντ	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Πατέρας	O
του	O
ήταν	O
ο	O
επίσης	O
λόγιος	O
Γεώργιος	B-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τζον	B-PER
Άλεν	I-PER
Κάμπελ	I-PER

'	O
''	O
Σέλτικ	B-ORG
Γλασκώβης	I-ORG
''	O
'	O
