बिग	B-PER
शो	I-PER
(	O
45	O
सेकंडस	O
)	O

देखें	O
,	O
मास्को	B-ORG
राज्य	I-ORG
विश्वविद्यालय	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
बोरशिया	B-ORG
मौनचेंगलाडबाख	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'प्रथम	O
खिताब	O
''	O
'	O

पुनर्प्रेषित	O
विदेश	B-ORG
मंत्रालय	I-ORG
(	I-ORG
भारत	I-ORG
)	I-ORG

सरदार	B-LOC
पटेल	I-LOC
स्टेडियम	I-LOC
,	O
अहमदाबाद	B-LOC

दीनदयाल	B-PER
उपाध्याय	I-PER
(	O
967–68	O
)	O

ब्रिटेन	B-PER
के	I-PER
प्रधान	I-PER
मन्त्री	I-PER

लाल	B-LOC
सिर	I-LOC
वाला	I-LOC
गिद्ध	I-LOC

पुनर्प्रेषित	O
दरख़ान	B-LOC
(	I-LOC
शहर	I-LOC
)	I-LOC

बलूचिस्तान	B-LOC
(	I-LOC
पाकिस्तान	I-LOC
)	I-LOC
