'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
(	O
Champion	O
)	O
'	O
''	O

Ajagun	B-ORG
Ojúòfurufú	I-ORG
Amẹ́ríkà	I-ORG

ZAR	O
Zaire	B-ORG
—	O
From	O
1997-07	O

Etí	B-LOC
Òkun	I-LOC
Wúrà	I-LOC
