കേരളത്തിന്റെ	B-LOC
മുൻ	O
മുഖ്യമന്ത്രി	O
,	O
കേരള	B-ORG
നിയമസഭാ	I-ORG
പ്രതിപക്ഷനേതാവ്	O
എന്നീ	O
നിലകളിൽ	O
പ്രശസ്തനായ	O
രാഷ്ട്രീയ	O
നേതാവ്	O
.	O

കൂടാതെ	O
നിരവധി	O
ഉംറ	B-ORG
തീർത്ഥാടകരും	O
എത്തുന്നുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മനോജ്	B-PER
കെ.	I-PER
ജയൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡാർവിൻ	B-LOC
(	I-LOC
നഗരം	I-LOC
)	I-LOC
