Società	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Calcio	I-ORG
Napoli	I-ORG

Baita	O
Hillary	B-ORG
Clintonen	I-ORG
agindua	O
lan	O
hau	O
egiteko	O
.	O

Filipe	B-PER
III.a	I-PER
Frantziakoa	I-PER
.	O

'	O
''	O
Bart	B-PER
Wellens	I-PER
''	O
'	O

Prentsa-erreportaiaren	O
eta	O
saiakera	O
literarioaren	O
arteko	O
lan	O
bat	O
da	O
,	O
Herrialde	B-LOC
Valentziarreko	I-LOC
azken	O
15	O
urteak	O
maila	O
politikoan	O
,	O
sozialean	O
eta	O
kulturalean	O
azaltzen	O
duena	O
,	O
abestien	O
eta	O
taldearen	O
ibilbidearen	O
bitartez	O
.	O

New	B-ORG
York	I-ORG
Red	I-ORG
Bulls	I-ORG
''	O

Stade	B-ORG
de	I-ORG
Reims	I-ORG
(	O
1	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Louis	B-PER
Seymour	I-PER
Bazett	I-PER
Leakey	I-PER

Julio	B-PER
Ruiz	I-PER
de	I-PER
Alda	I-PER
