''	O
Baba	B-ORG
O'Riley	I-ORG
''	O
–	O
5:01	O

Calhoun	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
West	I-LOC
Virginia	I-LOC
)	I-LOC

Belsk	B-LOC
Duży	I-LOC
,	O
Błędów	B-LOC
,	O
Goszczyn	B-LOC
,	O
Nowe	B-LOC
Miasto	I-LOC
nad	I-LOC
Pilicą	I-LOC
,	O
Promna	B-LOC
,	O
Sadkowice	B-LOC
,	O
Wyśmierzyce	B-LOC

DOORVERWIJZING	O
When	B-ORG
a	I-ORG
dog	I-ORG
loves	I-ORG
a	I-ORG
cat	I-ORG

'	O
''	O
John	B-PER
Lowe	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Anna-Lena	B-PER
Grönefeld	I-PER
Květa	B-PER
Peschke	I-PER
''	O
'	O
