YÖNLENDİRME	O
Boydere	B-LOC
,	I-LOC
Koçarlı	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
National	B-ORG
Board	I-ORG
of	I-ORG
Review	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Lest	B-ORG
We	I-ORG
Forget	I-ORG

Bu	O
cover'ın	O
klibi	O
Mark	B-PER
Romanek	I-PER
tarafından	O
çekilmiş	O
ve	O
ödüller	O
almıştır	O
.	O

Columbus]]	O
,	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC

Bezeyni	O
(	O
Tuz	B-LOC
Gölü'nün	I-LOC
doğusu	O
)	O

Kız	B-ORG
Kulesi	I-ORG
En	O
Önemli	O
Yapılardan	O
Biridir	O
.	O

Romanı	O
uyarlanan	O
yazar	O
:	O
Stephen	B-PER
King	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Otto	B-PER
von	I-PER
Bismarck	I-PER

-	O
Jarod	B-PER
Stevenson	I-PER
1	O
sezon	O
:	O
'01-'02	O

Weil	B-LOC
am	I-LOC
Rhein	I-LOC
,	O
Almanya	B-LOC

16	O
yaşındayken	O
S.M.	B-ORG
Entertainment'a	I-ORG
katıldı	O
.	O
