#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

女	O
儿	O
：	O
袁	O
氏	O
，	O
嫁	O
蜀	O
郡	O
太	O
守	O
高	O
躬	O
，	O
生	O
高	B-PER
幹	I-PER

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
美	B-ORG
國	I-ORG
聯	I-ORG
邦	I-ORG
政	I-ORG
府	I-ORG
