Akan	O
tetapi	O
,	O
penderitaan	O
yang	O
Ayub	B-PER
alami	O
tidak	O
sejalan	O
dengan	O
kesetiaan	O
yang	O
ia	O
tunjukkan	O
kepada	O
Tuhan	O
.	O

ALIH	O
Richilde	B-PER
dari	I-PER
Hainaut	I-PER

ALIH	O
Dulag	B-LOC
,	I-LOC
Leyte	I-LOC
Utara	I-LOC

Malmö	B-ORG
FF	I-ORG
(	O
14	O
)	O
