'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Loeb	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Team	B-ORG
Milram	I-ORG
''	O
'	O

Estádio	B-ORG
do	I-ORG
Dragão	I-ORG

Gardnar	B-PER
Mulloy	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
''	O

Santa	B-LOC
Lucia	I-LOC
Stazione	I-LOC
(	O
''Postaja	O
''	O
)	O

*border	O
Ducato	B-ORG
di	I-ORG
Modena	I-ORG
e	I-ORG
Reggio	I-ORG

====	O
Sierra	B-LOC
de	I-LOC
Tramontana	I-LOC
====	O

Magliano	B-LOC
de	I-LOC
'	I-LOC
Marsi	I-LOC

Ha	O
inciso	O
per	O
la	O
Laurie	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

'	O
''	O
François	B-PER
Pervis	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Frazzanò	B-LOC
''	O
'	O

Carolina	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC
(	O
NC	O
)	O
