조너선	B-PER
셱	I-PER
-	O
타랙	O

성우	O
-	O
호소이	B-PER
오사무	I-PER
(	O
)	O

충청북도	B-LOC
청주에서	B-LOC
출생했으며	O
,	O
동국대학교	B-ORG
국문과를	O
졸업하였다	O
.	O

SHE	B-ORG
!	I-ORG
HER	I-ORG
!	I-ORG
HER	I-ORG
!	I-ORG
〉	I-ORG

'	O
''	O
길성리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

우에다	B-PER
타츠야「LOST	I-PER
-	O
작곡・편곡」	O

린잉	B-LOC
현	I-LOC
(	O
临颍县	O
)	O

넘겨주기	O
앨프리드	B-PER
세이어	I-PER
머핸	I-PER

이	B-LOC
시즌과	I-LOC
다음	B-LOC
시즌동안	I-LOC
,	O
그는	O
5번의	O
라	B-ORG
리가	I-ORG
경기에	O
더	O
출전하였다	O
.	O

차드	B-LOC
호를	I-LOC
통과함	O
은자메나의	B-LOC
바로	O
서쪽을	O
통과함	O

그러나	O
울산의	O
주요	O
선수였던	O
최인영	B-PER
,	O
정종선	B-PER
,	O
최영일	B-PER
,	O
신홍기가	B-PER
1994년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
대표로	O
차출된	O
후	O
급격한	O
하락세를	O
보였고	O
,	O
기록적인	O
11경기	O
무승	O
행진을	O
이어갔다	O
.	O

I	B-ORG
Am	I-ORG
...	I-ORG
Sasha	I-ORG
Fierce	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O
