মহাবিশ্বের	B-ORG
বৃহৎ-পরিসর	I-ORG
গঠন	I-ORG

'	O
''	O
মাক্সি	B-PER
রোদ্রিগেস	I-PER
(	O
২০০৩–	O
)	O
'	O
''	O

সিস্তন	B-LOC
ও	I-LOC
বালুচেস্তন	I-LOC
প্রদেশ	I-LOC
