Charlie	B-PER
Sheen	I-PER
–	O
``	O
Kaks	B-ORG
ja	I-ORG
pool	I-ORG
meest	I-ORG
''	O

Québec	B-LOC
(	I-LOC
linn	I-LOC
)	I-LOC

Nii	O
Euroopa	B-ORG
Liit	I-ORG
kui	O
ka	O
Rahvusvaheline	B-ORG
Valuutafond	I-ORG
olid	O
seaduse	O
juba	O
enne	O
selle	O
vastuvõtmist	O
hukka	O
mõistnud	O
.	O

Sõjategevuse	O
tulemusel	O
jäi	O
Lugansk	B-LOC
täielikult	O
elektrita	O
.	O

suuna	O
Osariik	B-LOC
(	I-LOC
USA	I-LOC
)	I-LOC

