'	O
'	O
'	O
モ	O
ザ	O
ン	O
ビ	O
ー	O
ク	O
の	O
首	O
相	O
一	O
覧	O
'	O
'	O
'	O
（	O
モ	O
ザ	O
ン	O
ビ	O
ー	O
ク	O
の	O
し	O
ゅ	O
し	O
ょ	O
う	O
い	O
ち	O
ら	O
ん	O
）	O
で	O
は	O
、	O
ア	B-LOC
フ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
の	O
モ	B-LOC
ザ	I-LOC
ン	I-LOC
ビ	I-LOC
ー	I-LOC
ク	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
の	O
首	B-PER
相	I-PER
一	O
覧	O
を	O
、	O
ポ	B-LOC
ル	I-LOC
ト	I-LOC
ガ	I-LOC
ル	I-LOC
領	O
時	O
代	O
よ	O
り	O
記	O
す	O
。	O

ス	B-ORG
イ	I-ORG
ス	B-ORG
連	I-ORG
邦	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
