إنشاء	O
شركة	O
Mercure.com	O
من	O
قبل	O
مجموعة	B-ORG
أونا	I-ORG
.	O

دورة	B-LOC
رولان	I-LOC
غاروس	I-LOC
الدولية	I-LOC

'	O
''	O
ماهيش	B-PER
بوباثي	I-PER
ليندر	B-PER
بايس	I-PER
''	O
'	O
