バ	B-PER
シ	I-PER
ー	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ワ	I-PER
ラ	I-PER
エ	I-PER
フ	I-PER
#	O
-	O
#	O
旧	O
ソ	O
ビ	O
エ	O
ト	O
連	O
邦	O
、	O
バ	B-LOC
シ	I-LOC
コ	I-LOC
ル	I-LOC
ト	I-LOC
ス	I-LOC
タ	I-LOC
ン	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
出	O
身	O
の	O
柔	O
道	O
選	O
手	O
。	O

;	O
#	O
I	B-ORG
W	I-ORG
R	I-ORG
G	I-ORG
