Amy	B-PER
Poehler	I-PER
(	O
2001-2009	O
)	O

aastal	O
Moskvas	B-LOC
Gorki-nimelise	B-ORG
Kirjandusinstituudi	I-ORG
.	O

aastal	O
)	O
on	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikide	I-LOC
professionaalne	O
korvpallimängija	O
,	O
mängides	O
NBA-s	B-ORG
klubi	O
Boston	B-ORG
Celticsi	I-ORG
eest	O
.	O

Taavi	B-PER
Rõivas	I-PER
(	O
spiiker	O
)	O
–	O
2001–2003	O

''	O
Rhamphiophis	B-LOC
oxyrhynchus	I-LOC
''	O
,	O
sgk	O
Lamprophiidae	B-LOC
''	O
