1919ko	B-ORG
Frantziako	I-ORG
Tourra	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

van	B-PER
Persie	I-PER
van	B-PER
Nistelrooy	I-PER
27	O
'	O

Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
2005-09	O
)	O
,	O
5	O
.	O

'	O
''	O
Rielasingen-Worblingen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Iruñeko	B-LOC
Udalean	O
Herri	B-ORG
Batasuneko	I-ORG
zinegotzia	O
izan	O
zen	O
.	O

Mazarronek	O
Cartagena	B-LOC
eta	O
Murtziako	B-LOC
Fuente	I-LOC
Alamorekin	I-LOC
egiten	O
du	O
muga	O
ekialdean	O
,	O
Murtziako	B-LOC
Alhama	I-LOC
eta	O
Totanarekin	B-LOC
iparraldean	O
,	O
Lorcarekin	B-LOC
mendebaldean	O
,	O
eta	O
Mediterraneo	B-LOC
itsasoarekin	I-LOC
hegoaldean	O
.	O

Euskal	B-LOC
Autonomia	I-LOC
Erkidegoko	I-LOC
hiriburu	O
batetik	O
bestera	O
bidaiatzeko	O
,	O
ordubete	O
baino	O
gutxiago	O
behar	O
izango	O
da	O
.	O

