אנדרטת	B-ORG
המלחמה	I-ORG
הסובייטית	I-ORG
שבפארק	O
טירגארטן	B-ORG

הם	O
גם	O
מקיימים	O
את	O
תכונת	B-ORG
היינה	I-ORG
בורל	I-ORG
.	O

פורט	B-LOC
סודאן	I-LOC
,	O
סודאן	B-LOC

אום	B-LOC
בטין	I-LOC
,	O
תראבין	B-LOC
א-צאנע	I-LOC

לפי	O
המסורת	O
נקבע	O
לזכר	O
הכוהנים	O
שמתו	O
בזמן	O
החורבן	O
ויש	O
הטוענים	O
כי	O
נקבע	O
על	O
ידי	O
הנזיר	O
אבא	B-PER
צברה	I-PER
.	O

**	O
''The	O
Anthem	O
''	O
-	O
פיטבול	B-PER
ליל	B-PER
ג'ון	I-PER

'	O
''	O
האיטי	B-LOC
''	O
'	O
