'	O
''	O
Cina	B-ORG
maschile	I-ORG
''	O
'	O
e	O
'	O
''	O
Cina	B-LOC
femminile	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[2]	O
''	O
'	O

Stazione	B-ORG
di	I-ORG
Fukui	I-ORG
(	I-ORG
Fukui	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Ostasio	B-PER
II	I-PER
da	I-PER
Polenta	I-PER
''	O
'	O
(	O
?	O
-1396	O
)	O
-	O
figlio	O
di	O
Guido	B-PER
III	I-PER
da	I-PER
Polenta	I-PER
