Ivete	B-PER
Sangalo	I-PER
(	O
Fortaleza	B-LOC
et	O
Recife	B-LOC
,	O
Brésil	B-LOC
)	O

Dandenong	B-ORG
Rangers	I-ORG
19	O
v.	O
/	O
5	O
d	O
.	O

REDIRECTION	O
Malå	B-LOC
(	I-LOC
commune	I-LOC
)	I-LOC
