Perheen	O
''consigliere	O
''	O
Tom	B-PER
Hagen	I-PER
on	O
Michaelin	O
epävirallinen	O
adoptioveli	O
.	O

Koneen	O
oli	O
laskeuduttava	O
Bagdadin	B-LOC
lentokentälle	O
polttoainepulan	O
vuoksi	O
kierrettyä	O
7	O
tuntia	O
Lähi-itää	B-LOC
Kone	O
nousi	O
ja	O
sen	O
oli	O
laskeuduttava	O
taas	O
polttoainepulan	O
takia	O
.	O

Dartmouth]]	O
,	O
Nova	B-LOC
Scotia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Aiemmin	O
hän	O
oli	O
pelannut	O
Suomessa	O
Mestistä	B-ORG
Savonlinnan	B-ORG
Pallokerhossa	I-ORG
.	O

Kai	B-PER
Hansen	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O

Nykyajan	O
kokemus	O
ei	O
täysin	O
vahvista	O
tällaista	O
väitettä	O
,	O
ja	O
vaikka	O
se	O
parhaiten	O
menestyykin	O
rannikoilla	O
,	O
ilmastoltaan	O
sopivilla	O
alueilla	O
,	O
kuten	O
Kreikassa	B-LOC
(	O
Kalamata-oliivit	O
)	O
,	O
Pyreneiden	B-LOC
niemimaalla	I-LOC
ja	O
Luoteis-Afrikassa	O
,	O
jossa	O
talvet	O
ovat	O
leudot	O
,	O
sitä	O
viljellään	O
kaukana	O
rannikoltakin	O
.	O

Toimintatrillerin	O
pääosissa	O
ovat	O
Ben	B-PER
Affleck	I-PER
,	O
Aaron	B-PER
Eckhart	I-PER
ja	O
Uma	B-PER
Thurman	I-PER
.	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
–	I-ORG
uusi	I-ORG
sukupolvi	I-ORG

''	O
Domine	B-ORG
Non	I-ORG
Es	I-ORG
Dignus	I-ORG
''	O
(	O
2004	O
)	O

Kylän	O
pohjoispuolella	O
on	O
Leivonmäen	B-LOC
kansallispuisto	I-LOC
.	O

Lasse	B-PER
Oksanen	I-PER
(	O
28	O
)	O

WHL	O
laajeni	O
nopeasti	O
Yhdysvaltojen	B-LOC
länsirannikon	O
suuriin	O
kaupunkeihin	O
kuten	O
Los	B-LOC
Angelesiin	I-LOC
ja	O
San	B-LOC
Franciscoon	I-LOC
.	O

Kaupunki	O
sijaitsee	O
maanteitse	O
21	O
kilometrin	O
päässä	O
Liettuan	B-LOC
rajasta	O
ja	O
rajanylityspaikasta	O
.	O

Sodexo-konserni	O
on	O
noteerattu	O
sekä	O
Pariisin	B-ORG
että	O
New	B-ORG
Yorkin	I-ORG
pörsseissä	I-ORG
.	O
