रानी	B-PER
मुखर्जी	I-PER
-	O
खुशी	O

लीना	B-PER
चन्दावरकर	I-PER
-	O
सीमा	O

भारत	B-LOC
पाकिस्तान	B-LOC
के	O
बीच	O
''घनिष्ठ	O
''	O
सम्बंध	O
हो	O
जाना	O
दोनों	O
ही	O
देशों	O
के	O
लिये	O
उत्तम	O
है।	O

सुंदरवन	B-LOC
राष्ट्रीय	I-LOC
उद्यान	I-LOC

विंडोज़	B-ORG
ऍक्सपी	I-ORG
SP2	O
Hotfix	O
KB939450	O

भारत	B-ORG
का	I-ORG
उच्चतम	I-ORG
न्यायालय	I-ORG

दार्जिलिंग	B-LOC
गोर्खा	I-LOC
पार्वत्य	I-LOC
परिषद	I-LOC
