'	O
''	O
Bagnara	B-LOC
Calabra	I-LOC
''	O
'	O

i	O
'	O
''	O
Socialisti	B-ORG
Italiani	I-ORG
''	O
'	O
di	O
Enrico	B-PER
Boselli	I-PER
;	O

I	O
due	O
andarono	O
nello	O
Jötunheimr	B-LOC
per	O
il	O
``	O
matrimonio	O
''	O
.	O

Rosie	B-PER
Casals	I-PER
''	O
(	O
ottavi	O
di	O
finale	O
)	O
''	O
