이름의	O
유래는	O
연재	O
당시의	O
유명	O
야구선수	O
가네다	B-PER
마사이치	I-PER
.	O

일본	B-LOC
제국은	I-LOC
그를	O
국빈으로	O
대접해	O
'대한민국	O
임시정부'탈퇴가	O
조건인	O
회유책을	O
보냈다	O
.	O

새누리당	B-ORG
서울특별시당	I-ORG
공천관리위원회	O
부위원장	O

그의	O
아내는	O
메이지	B-ORG
유신의	I-ORG
주역	O
오쿠보	B-PER
도시미치의	I-PER
첫째	O
딸이었다	O
.	O

넘겨주기	O
슈산	B-LOC
투자족	I-LOC
먀오족	I-LOC
자치현	I-LOC

'	O
''	O
풍기읍	B-LOC
''	O
'	O
