Қостанай	B-LOC
облысының	I-LOC
Әулиекөл	B-LOC
,	O
Қарасу	B-LOC
,	O
Алтынсарин	B-LOC
,	O
Ұзынкөл	B-LOC
аудандарының	O
жерімен	O
ағады	O
.	O

Имам	B-ORG
Ағзам	I-ORG
осыған	O
қарап	O
,	O
үкім	O
шығарған	O
.	O

Гай	B-PER
Юлий	I-PER
Цезарь	I-PER
