Seelbach	B-LOC
bei	I-LOC
Hamm	I-LOC
(	O
204	O
)	O

'	O
''	O
János	B-PER
Göröcs	I-PER
''	O
'	O

Nog	O
een	O
aantal	O
andere	O
handelsondernemingen	O
gaan	O
in	O
faling	O
als	O
gevolg	O
van	O
minder	O
goede	O
resultaten	O
van	O
de	O
Britse	B-ORG
Oost-Indische	I-ORG
Compagnie	I-ORG
,	O
en	O
de	O
mindere	O
suikeroogst	O
in	O
Suriname	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O
