Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ilaje	I-LOC

Àwọn	B-LOC
Erékùṣù	I-LOC
Fàróè	I-LOC

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
First	O
Round	O
)	O

Egbé	B-ORG
Ọmọ	I-ORG
Odùduwà	I-ORG

Serena	B-PER
Williams	I-PER
lo	O
gba	O
ife-eye	O
yi	O
lodun	O
to	O
lo	O
,	O
o	O
si	O
tun	O
tungba	O
lodun	O
yi	O
nigba	O
to	O
bori	O
Victoria	B-PER
Azarenka	I-PER
ni	O
ipari	O
7–5	O
,	O
6–7	O
(	O
6–8	O
)	O
,	O
6–1	O
.	O

Ajagun	B-ORG
Ojúòfurufú	I-ORG
Nàìjíríà	I-ORG
