Левицкий	B-PER
,	I-PER
Яаков	I-PER

Воевал	O
на	O
Северо-Кавказском	B-ORG
фронте	I-ORG
.	O

Он	O
проводил	O
свою	O
научную	O
деятельность	O
в	O
Королевских	B-LOC
ботанических	I-LOC
садах	I-LOC
Кью	I-LOC
.	O

С	O
того	O
же	O
времени	O
участвовал	O
в	O
боях	O
с	O
захватчиками	O
на	O
Южном	B-LOC
фронте	I-LOC
,	O
затем	O
на	O
3-м	B-ORG
Украинском	I-ORG
и	O
1-м	B-ORG
Белорусском	I-ORG
фронтах	O
.	O

Орсини	B-PER
,	I-PER
Латино	I-PER
Малабранка	I-PER
(	O
ум	O
.	O
