הפניה	O
הוכחה	B-ORG
בנפנופי	I-ORG
ידיים	I-ORG

ועדת	B-ORG
טרכטנברג	I-ORG
אימצה	O
את	O
המלצות	O
הצוות	O
שהובילה	O
שעסק	O
וקידם	O
עיקרון	O
זה	O
.	O

Union	O
Theological	O
Seminary	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

הר	B-LOC
חריף	I-LOC
-	O
1,012	O
מטרים	O
.	O

המטבע	O
הוכנס	O
לשימוש	O
על	O
ידי	O
עבאס	B-PER
שאה	I-PER
הראשון	I-PER
.	O

אי.	B-PER
אל.	I-PER
ג'יימס	I-PER
(	O
E.	O
L.	O
James	O
)	O
