Baldwini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

suuna	O
ÜRO	B-ORG
Pagulaste	I-ORG
Ülemvoliniku	I-ORG
Amet	I-ORG

François	B-PER
Duval	I-PER
(	O
Belgia	B-LOC
)	O
