Dark	B-ORG
Assault	I-ORG
''	O
(	O
2001	O
)	O

Safi	B-ORG
Airways	I-ORG
(	O
Mazar-i-Sharif	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Sjeng	B-PER
Schalken	I-PER
''	O
'	O

Kolmen	B-ORG
rotkon	I-ORG
pato	I-ORG

''	O
San	B-LOC
Antonio	I-LOC
''	O
'	O

Dr.	B-PER
Dre	I-PER
,	O
Snoop	B-PER
Dogg	I-PER

Kap	B-LOC
Verdellä	I-LOC
laji	O
pesii	O
kolmella	O
saarella	O
,	O
joiden	O
kannan	O
koko	O
on	O
5	O
000–10	O
000	O
paria	O
.	O

Järven	O
länsipää	O
ulottuu	O
hieman	O
myös	O
Kauniaisten	B-LOC
alueelle	O
.	O

Sen	O
Mäkelin-reliefin	O
on	O
tehnyt	O
kuvanveistäjä	O
Emil	B-PER
Wikström	I-PER
.	O

Hän	O
on	O
pelannut	O
Suomen	B-LOC
Fed	I-LOC
Cup	I-LOC
-joukkueessa	I-LOC
vuodesta	O
2001	O
alkaen	O
.	O

1987	B-ORG
–	O
Luc	B-PER
Robitaille	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Kings	I-ORG

OHJAUS	O
Cotopaxi	B-LOC
(	I-LOC
maakunta	I-LOC
)	I-LOC
