'	O
''	O
Вада́кша	O
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Сасовском	B-LOC
районе	I-LOC
Рязанской	B-LOC
области	I-LOC
России	B-LOC
.	O

''	O
World	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Federation	I-ORG

Композитор	O
—	O
Сергей	B-PER
Кортес	I-PER
