انوره	B-PER
دو	I-PER
بالزاک	I-PER

تغییر_مسیر	O
آسیاب‌سر	B-LOC
(	I-LOC
ساری	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
مارجری	B-PER
رودز	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
احمدآباد	B-LOC
میلوئیه	I-LOC
سفلی	I-LOC

Member	O
of	O
the	O
نظام	B-ORG
سنت	I-ORG
بندیکت	I-ORG
.	O

