'	O
''	O
पोप	B-PER
ॲनाक्लेतस	I-PER
''	O
'	O
(	O
Cletus	O
)	O
'	O
''	O
ANACLETUS	O
''	O
'	O

जळगाव	B-ORG
ग्रामीण	I-ORG
विधानसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG

राम	B-PER
वनवासात	O
असताना	O
या	O
ठिकाणी	O
काही	O
काळ	O
वास्तव्यास	O
होते	O
.	O

१९व्या	O
शतकाच्या	O
अखेरीस	O
फ्रेंचांनी	B-LOC
ह्या	O
भूभागावर	O
आक्रमण	O
करून	O
येथे	O
फ्रेंच	B-LOC
इंडोचीन	I-LOC
ही	O
वसाहत	O
निर्माण	O
केली	O
.	O
