Sy	O
invloed	O
en	O
sy	O
hervormings	O
het	O
'n	O
beslissende	O
rol	O
by	O
die	O
vroeë	O
professionalisering	O
van	O
die	O
Koninklike	B-ORG
Vloot	I-ORG
gespeel	O
.	O

Detroit	B-LOC
(	I-LOC
rivier	I-LOC
)	I-LOC
is	O
'n	O
rivier	O
in	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
.	O

Pous	B-PER
Gregorius	I-PER
IX	I-PER
