31x25px]]	O
'	O
''	O
Interstate	B-ORG
PRI-1	I-ORG
''	O
'	O

Prosper	B-PER
Ménièreren	I-PER
omenez	O
jarri	O
zioten	O
izena	O
.	O

Hiriburuko	O
Union	B-ORG
Olimpija	I-ORG
taldea	O
da	O
garaipen	O
gehien	O
lortu	O
dituena	O
.	O

Huangpu	B-LOC
Barrutia	I-LOC
(	O
黄埔区	O
)	O

Bere	O
izena	O
Cuno	B-PER
Hoffmeistergatik	I-PER
jasotzen	O
du	O
.	O

