Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
du	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC

À	O
12	O
ans	O
,	O
il	O
découvre	O
l'escalade	O
et	O
s'inscrit	O
au	O
Club	B-ORG
alpin	I-ORG
suisse	I-ORG
.	O

REDIRECTION	O
Albert	B-PER
Nikolaïevitch	I-PER
Benois	I-PER
