19	O
ғасырда	O
әйгілі	O
Пьеро	B-PER
маскасын	O
жасаушы	O
Ж.Б	O
.	O

Америка	B-LOC
Құрама	I-LOC
Штаттары	I-LOC
,	O
Аустралия	B-LOC

Бірақ	O
команда	O
қақпашысы	O
Петр	B-PER
Чех	I-PER
қақпаны	O
голдан	O
аман	O
алып	O
қалды	O
,	O
ойын	O
0:0	O
есебімен	O
аяқталды	O
.	O
