Piirneb	O
läänes	O
ja	O
põhjas	O
Leningradi	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Bartoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Kui	O
VDP	O
lahkus	O
Helmut	B-PER
Schmidti	I-PER
valitsusest	O
,	O
astus	O
ta	O
koos	O
mõttekaaslastega	O
VDP-st	O
välja	O
ja	O
astus	O
samal	O
aastal	O
Saksamaa	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlikku	I-ORG
Parteisse	I-ORG
.	O

1972.	B-ORG
aasta	I-ORG
EM-il	I-ORG
Belgias	B-LOC
osales	O
neli	O
meeskonda	O
.	O

Khalīfah	B-PER
bin	I-PER
Zāyid	I-PER
Āl	I-PER
Nahayān	I-PER
