Гомер	B-PER
поэмаларында	O
бүкіл	O
гректерді	O
Ахейліктер	O
деп	O
атаған	O
.	O

АЙДАУ	O
Ким	B-PER
Ён	I-PER
Сам	I-PER

Қарашығанақ	B-ORG
мұнай-газ	I-ORG
конденсат	I-ORG
кен	I-ORG
орнын	I-ORG
игеру	O

Алаш	B-LOC
Орда	I-LOC
қатарында	O
болады	O
.	O
