'	O
''	O
Ilhas	B-LOC
Virgens	I-LOC
Britânicas	I-LOC
''	O
'	O

Juntamente	O
com	O
Serj	B-PER
Tankian	I-PER
integra	O
o	O
projecto	O
''SerArt	O
''	O
.	O

Copa	B-ORG
do	I-ORG
Mundo	I-ORG
FIFA	I-ORG
de	I-ORG
1970	I-ORG

Segunda	B-LOC
República	I-LOC
Polonesa	I-LOC

``	O
Love	B-ORG
on	I-ORG
Top	I-ORG
''	O

Roberto	B-PER
Néstor	I-PER
Sensini	I-PER
