REDIRECCIÓN	O
Partido	B-LOC
de	I-LOC
Chacabuco	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
William	B-PER
H.	I-PER
Seward	I-PER

'	O
''	O
Municipio	B-LOC
de	I-LOC
Jackson	I-LOC
(	I-LOC
condado	I-LOC
de	I-LOC
Benton	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
Unión	B-ORG
Cívica	I-ORG
Radical	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Franz	B-PER
Theodor	I-PER
Wolf	I-PER

Círculo	B-ORG
vicioso	I-ORG
,	O
un	O
cuento	O
;	O
o	O
