R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
佛	B-LOC
得	I-LOC
角	I-LOC

#	O
小	B-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
8	I-ORG
5	I-ORG
9	I-ORG
B	O
o	O
u	O
z	O
a	O
r	O
é	O
a	O
h	O

裸	B-LOC
奇	I-LOC
異	I-LOC
點	I-LOC
，	O
物	O
理	O
學	O
上	O
的	O
概	O
念	O
。	O

佐	B-PER
藤	I-PER
勉	I-PER

#	O
国	B-ORG
道	I-ORG
5	I-ORG
号	I-ORG
＝	O
昭	O
和	O
4	O
丁	O
目	O

#	O
大	B-PER
灰	I-PER
狼	I-PER
