მიჩნეული	O
იყო	O
ქ.	B-LOC
თბილისის	I-LOC
მფარველად	O
.	O

აშშ-ის	B-ORG
კონგრესის	I-ORG
მოთხოვნით	O
დევიზი	O
დატანილ	O
იქნა	O
გამოსახულებაზე	O
,	O
ხოლო	O
მონეტებმა	O
,	O
რომელნიც	O
სიტვყა	O
GOD-ს	O
არ	O
შეიცავდნენ	O
,	O
მიიღეს	O
სახელი	O
„უღმერთოები“	O
(	O
)	O
.	O
