Andrés	B-PER
Gómez	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

===	O
Regione	B-LOC
di	I-LOC
Los	I-LOC
Lagos	I-LOC
===	O

Love	B-ORG
Me	I-ORG
Two	I-ORG
Times	I-ORG
''	O

Gran	B-ORG
Premio	I-ORG
d'Italia	I-ORG
1960	I-ORG

Abu	B-PER
Bakr	I-PER
al-Baqillani	I-PER
(	O
950–1013	O
)	O

Dashtadem	B-LOC
(	I-LOC
Aragatsotn	I-LOC
)	I-LOC

Prese	O
parte	O
al	O
vittorioso	O
Europeo	B-LOC
giocato	O
in	O
Spagna	B-LOC
nel	O
1964	B-ORG
.	O
