'	O
''	O
왕리청	B-PER
''	O
'	O
9단	O

건담	B-ORG
빌드	I-ORG
파이터즈	I-ORG
(	O
ガンダムビルドファイターズ	O
)	O

(	O
2015년	B-ORG
바가	I-ORG
학살	I-ORG
)	O

스탈링은	O
몬태나	B-LOC
주에서	I-LOC
양	O
목장을	O
하는	O
삼촌에게로	O
보내지게	O
된다	O
.	O

제2차	B-PER
세계	I-PER
대전	I-PER
이후	I-PER
타이완	I-PER

그런데	O
갑자기	O
전세는	O
마른	B-LOC
강에서	I-LOC
역전되었다	O
.	O

넘겨주기	O
아우구스트	B-PER
빌헬름	I-PER
슐레겔	I-PER
