Melhor	O
Direção	O
–	O
Laís	B-PER
Bodanzky	I-PER

Ilha	B-LOC
de	I-LOC
Baffin	I-LOC
,	O
Nunavut	B-LOC

Catarina	B-PER
de	I-PER
Médici	I-PER

The	B-ORG
Lexicon	I-ORG
of	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

Além	B-ORG
do	I-ORG
que	I-ORG
os	I-ORG
Olhos	I-ORG
Podem	I-ORG
Ver	I-ORG
''	O

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
no	O
Quénia	B-LOC
.	O

Parque	B-ORG
Nacional	I-ORG
Desembarco	I-ORG
do	I-ORG
Granma	I-ORG
(	O
Património	B-ORG
da	I-ORG
Humanidade	I-ORG
)	O

Danton	B-PER
,	O
Léon	B-PER
Gambetta	I-PER
,	O
Jean	B-PER
Jaurès	I-PER
)	O

Alhama	B-LOC
de	I-LOC
Granada	I-LOC

Nacional	B-ORG
(	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
''	O
)	O

'	O
''	O
Ricardo	B-PER
Mello	I-PER
''	O
'	O

Arlit	B-LOC
(	I-LOC
departamento	I-LOC
)	I-LOC
(	O
Arlit	B-LOC
)	O
