Àmì	B-ORG
ọ̀pá	I-ORG
àṣẹ	I-ORG
ilẹ̀	I-ORG
Udmurtia	I-ORG

Pópù	B-PER
Victor	I-PER
1k	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
je	O
ìlú	O
ní	O
Nàìjíríà	B-LOC
.	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Girei	I-LOC
