넘겨주기	O
베니토	B-PER
페레스	I-PER
갈도스	I-PER

아프리카계	B-ORG
미국인이	I-ORG
인구의	O
80	O
%	O
이상을	O
차지하고	O
,	O
영국계	B-LOC
,	O
아일랜드계	B-LOC
,	O
독일계	B-LOC
,	O
이탈리아계	B-LOC
,	O
폴란드계의	B-LOC
주민들도	O
산다	O
.	O

2회전의	O
각조	O
1,2위팀은	O
여섯	O
팀의	O
자동진출국과	O
함께	O
2011년	B-ORG
AFC	I-ORG
아시안컵	I-ORG
본선에	O
참가하게	O
된다	O
.	O

행크	B-PER
에런	I-PER
-	O
2,297	O

)	O
은	O
일제	B-LOC
강점기와	I-LOC
대한민국	B-LOC
건국	O
초기의	O
군인이다	O
.	O

전세계에	O
3속	O
6종이	O
발견되며	O
,	O
주로	O
북아메리카와	B-LOC
유라시아에	B-LOC
분포한다	O
.	O

가미사토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
