இக்கல்லூரி	O
திருவள்ளுவர்	B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தின்	I-ORG
கீழ்	O
இணைக்கப்பட்டுள்ளது	O
.	O

வழிமாற்று	O
எச்.	B-PER
ரைடர்	I-PER
அக்கார்டு	I-PER

