टाटा	B-ORG
स्काय	I-ORG
,	O
डी.टी.एच.सेवा	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
पी.	B-PER
रंगराजन	I-PER
कुमारमंगलम	I-PER

जम्मू	B-LOC
आणि	I-LOC
काश्मीर	I-LOC
,	O
आंध्र	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
,	O
दिल्ली	B-LOC
,	O
उत्तर	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
