Ουγγαρία]]	O
Άλφρεντ	B-PER
Χάγιος	I-PER
Ουγγαρία	B-LOC
(	O
HUN	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κλουμπ	B-ORG
Ατλέτικο	I-ORG
Σαρμιέντο	I-ORG

*η	O
Αγία	B-LOC
Ρουμέλη	I-LOC
[	O
57	O
]	O

23px	O
'	O
''	O
Πολιτική	B-ORG
Άνοιξη	I-ORG
''	O
'11.382	O
–	O
'	O
''	O
8,03	O
%	O

**	O
Η	O
Εκκλησία	B-LOC
του	I-LOC
Όρους	I-LOC
Σινά	I-LOC

