Maganoy	O
→	O
Shariff	B-LOC
Aguak	I-LOC

'	O
''	O
Roy	B-PER
Beerens	I-PER
''	O
'	O

Glee	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Music	I-ORG
Presents	I-ORG
The	I-ORG
Warblers	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Calvados	I-LOC
(	I-LOC
A-L	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Odil	B-PER
Akhmedov	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Meuse	I-LOC

``	O
Aitakatta	B-ORG
(	I-ORG
Ingin	I-ORG
Bertemu	I-ORG
)	I-ORG
''	O
(	O
会いたかった	O
)	O

ALIH	O
Tengku	B-PER
Amir	I-PER
Shah	I-PER

