Walimfuata	O
Maximinus	B-PER
Thrax	I-PER
ambaye	O
waliasi	O
dhidi	O
yake	O
.	O

Eneo	O
lake	O
ni	O
112	O
km²	B-ORG
.	O

Papa	B-PER
Anastasio	I-PER
I	I-PER

Carson	B-LOC
City	I-LOC
,	I-LOC
Nevada	I-LOC

Strictly	B-ORG
4	I-ORG
My	I-ORG
N.I.G.G.A.Z	I-ORG
.	I-ORG
''	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
wake	O
ni	O
Middelburg	B-LOC
.	O

Alikuwa	O
pia	O
Mmarekani	B-ORG
mweusi	I-ORG
.	O
