צאצאיו	O
מתגוררים	O
ישראל	B-LOC
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

בעונת	O
החל	O
לשחק	O
באופן	O
קבוע	O
בהרכב	O
הראשון	O
במקום	O
השוער	O
פולני	B-LOC
יז'י	B-PER
דודק	I-PER
.	O

קנת	B-ORG
'	I-ORG
אלן	I-ORG
ריבט	I-ORG

יאשי	B-LOC
,	O
רומניה	B-LOC
.	O
