Im	O
Herrendoppel	O
waren	O
die	O
Briten	O
Randolph	B-PER
Lycett	I-PER
und	O
Max	B-PER
Woosnam	I-PER
erfolgreich	O
.	O

Für	O
kleine	O
Exponenten	O
gehört	O
sie	O
zu	O
den	O
endlastigen	B-LOC
Verteilungen	I-LOC
.	O
