Julio	B-PER
César	I-PER
de	I-PER
León	I-PER

También	O
se	O
lo	O
ha	O
citado	O
en	O
Colombia	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC
,	O
y	O
Chile	B-LOC
.	O

Se	O
encuentra	O
en	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
y	O
México	B-LOC
.	O
