पुनर्निर्देशन	O
गोपाळ	B-PER
गणेश	I-PER
आगरकर	I-PER

स्टार	B-ORG
ट्रेक	I-ORG
:	I-ORG
व्हॉयेजर	I-ORG

हा	O
किल्ला	O
सिंधुदुर्ग	B-LOC
जिल्ह्यात	I-LOC
आहे	O
.	O

गर्भाशयात	O
असणारा	O
गर्भ	O
व	O
त्याच	O
आकारमान	O
व	O
वाढ	O
पहाण्याकरिता	O
सोनोग्राफी	B-ORG
केली	O
जाते	O
.	O
