რუსთავი	B-ORG
2-ის	I-ORG
პარალელურად	O
,	O
ბიბიმ	O
ხმის	O
ჩამწერ	O
სტუდია	O
``	O
სანო	O
სტუდია	O
''	O
-ში	O
,	O
ხმის	O
რეჟისორად	O
და	O
არანჟირების	O
სპეციალისტად	O
დაიწყო	O
მუშაობა	O
.	O

წარმოადგენს	O
ყველაზე	O
დიდ	O
და	O
მნიშვნელოვან	O
ქალაქს	O
სამხრეთ	B-LOC
ბრაზილიაში	I-LOC
.	O

მან	O
ქვეყნის	O
მმართველობას	O
ჩამოაშორა	O
ერეკლე	B-PER
I-ის	I-PER
დროს	O
დაწინაურებული	O
მოხელეები	O
და	O
დანიშნა	O
მეფის	O
ერთგული	O
ხალხი	O
.	O
