Pedro	B-PER
Mesía	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Cerda	I-PER

'	O
''	O
Pieve	B-LOC
Emanuele	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Italia	B-LOC

'	O
''	O
Athletic	B-ORG
Club	I-ORG
''	O
'	O
