*25px	O
'	O
''	O
ကူဝိတ်နိုင်ငံ	B-LOC
''	O
'	O

ဆုရှင်၊	B-PER
မောင်၊	I-PER
စာရေးဆရာ	I-PER

အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာ	B-ORG
ကြက်ခြေနီ	I-ORG
ကော်မတီ	I-ORG

(	O
၂	O
)	O
သန်လျင်မြို့	B-LOC

ဆေးတက္ကသိုလ်	B-ORG
(	I-ORG
၂	I-ORG
)	I-ORG
ရန်ကုန်	I-ORG

(	O
၁	O
)	O
မိထွေးတော်	O
မဟာပဇာပတိဂေါတမီ	B-PER
ထေရီ	I-PER
-	O
'အဂ္ဂရတ္တညူ	O
'	O
ဘွဲ့တံဆိပ်တော်ရသည်။	O
