Dune	B-ORG
(	I-ORG
groupe	I-ORG
)	I-ORG

Michel	B-PER
Félix	I-PER
Dunal	I-PER
(	O
1789-1856	O
)	O

**	O
dans	O
les	O
Pays	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Loire	I-LOC
.	O
