OHJAUS	O
Kongon	B-LOC
demokraattinen	I-LOC
tasavalta	I-LOC

Tony	B-PER
Virta	I-PER
(	O
Minnesota	B-ORG
Wild	I-ORG
2002	O
)	O

Hän	O
on	O
entisen	O
Formula	B-ORG
1-kuljettajan	I-ORG
ja	O
yhden	O
GP-voiton	O
saavuttaneen	O
Jean	B-PER
Alesin	I-PER
poika	O
.	O

OHL-joukkue	B-ORG
Kingston	B-ORG
Frontenacs	I-ORG
varasi	O
hänet	O
neljäntenä	O
pelaajana	O
kesällä	O
2005	O
.	O

Uuno	B-PER
Klami	I-PER
,	O
''Terhenniemi	O
''	O
Kalevala-sarjasta	O
op	O
.	O

Hän	O
esiintyi	O
useissa	O
elokuvissa	O
yhdessä	O
Charlie	B-PER
Chaplinin	I-PER
kanssa	O
.	O

Britannian	B-LOC
ja	O
Yhdysvaltojen	B-LOC
valtion	O
lainoja	O
rahastolla	O
oli	O
noin	O
9	O
mrd	O
€	O
kumpaakin	O
.	O

Wings	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Butterfly	I-ORG

Elokuva	O
tullaan	O
kuvaamaan	O
Leavesdenissä	O
,	O
Yhdistyneessä	B-LOC
kuningaskunnassa	I-LOC
.	O

Suurimman	O
osan	O
olemassaolostaaan	O
se	O
oli	O
osa	O
Liettuan	B-LOC
suuriruhtinaskuntaa	I-LOC
.	O

Szombathely	B-LOC
oli	O
olemassa	O
jo	O
Rooman	B-LOC
valtakunnan	I-LOC
aikaan	O
,	O
jolloin	O
sen	O
nimi	O
oli	O
''Savaria	O
''	O
.	O
