TAP	B-ORG
Portugal	I-ORG
(	O
SA	O
)	O

Aleksandr	B-PER
Kaidanovski	I-PER
—	O
''Stalker	O
''	O

Itaalia]]	O
,	O
Sloveenia	B-LOC
,	O
Horvaatia	B-LOC
,	O
Bosnia	B-LOC
ja	I-LOC
Hertsegoviina	I-LOC
