تغییر_مسیر	O
خارزار	B-LOC
(	I-LOC
مشهد	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
پلنگ	B-PER
سیاه	I-PER
(	I-PER
شخصیت	I-PER
کمیک	I-PER
)	I-PER

او	O
همچنین	O
مدتی	O
سرپرست	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
صنعت	I-ORG
نفت	I-ORG
آبادان	I-ORG
بود	O
.	O
