Marco	B-PER
Hietala	I-PER
–	O
laulu	O

'	O
''	O
RKID	O
025	O
''	O
'	O
-	O
Heathen	B-ORG
Chemistry	I-ORG

Hän	O
omisti	O
aiemmin	O
asuntoja	O
muun	O
muassa	O
Monte	B-LOC
Carlossa	I-LOC
,	O
Cannesissa	B-LOC
ja	O
New	B-LOC
Yorkissa	I-LOC
,	O
joista	O
viimeksi	O
mainitussa	O
hän	O
yhdisti	O
16	O
asuinhuoneistoa	O
yhdeksi	O
asunnoksi	O
.	O
