'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Υπήρξε	O
επίσης	O
προοπτική	O
να	O
εξυπηρετήσει	O
το	O
μελετώμενο	O
Νέο	B-ORG
Στάδιο	I-ORG
Παναθηναϊκού	I-ORG
.	O

Δηλαδή	O
έγινε	O
ένας	O
θυγατρικός	O
σύλλογος	O
της	O
Ρεάλ	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
.	O

Κωνσταντίνος	B-PER
Κουμουνδούρος	I-PER
,	O
υπουργός	O
επί	O
των	O
Στρατιωτικών	O

Απομακρυσμένες	B-LOC
Νησίδες	I-LOC
των	I-LOC
Ηνωμένων	I-LOC
Πολιτειών	I-LOC

Πυγμαλίων	B-PER
(	I-PER
Κύπρου	I-PER
)	I-PER
