Mladen	B-PER
Krstajić	I-PER
–	O
SV	B-ORG
Werder	I-ORG
Bremen	I-ORG
,	O
FC	B-ORG
Schalke	I-ORG
04	I-ORG
–	O
2000–04	O
,	O
2004–09	O

Pekin	B-LOC
,	O
Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Arabian	B-ORG
Gulf	I-ORG
League	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Douglas	I-PER
''	O
'	O
†	O

Henüz	O
üç	O
yaşında	O
Moskova	B-LOC
Knezliği'nin	I-LOC
başına	O
geçti	O
.	O
