இந்திரா	B-LOC
நகர்	I-LOC
,	I-LOC
சென்னை	I-LOC

இந்தியத்	B-ORG
தொல்லியல்	I-ORG
ஆய்வகம்	I-ORG
கீழ்	O
உள்ளது	O
.	O

*இராஜபாளையம்	O
தாலுக்கா	O
(	O
பகுதி	O
)	O
,	O
ரெகுநாதபுரம்	O
கிராமம்	O
,	O
பி.	B-LOC
ராமசந்திரபுரம்	I-LOC

இன்னும்	O
என்	O
மனம்	O
...	O
-	O
லால்குடி	B-PER
ஜெயராமன்	I-PER

இந்திய	B-ORG
ஒலிம்பிக்	I-ORG
சங்கம்	I-ORG
மற்றும்	O
எதிர்வரும்	O
பொதுநலவாய	B-ORG
விளையாட்டுக்களுக்கான	I-ORG
ஒருங்கிணைப்புக்குழுவின்	O
தலைவராக	O
உள்ளார்	O
.	O

லைனஸ்	B-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER
