יוסטון	B-LOC
,	O
טקסס	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

לדלנואה	O
תואר	B-ORG
מתקדם	I-ORG
בכלכלה	O
.	O

במקומו	O
,	O
לתפקיד	O
לוהק	O
זאקרי	B-PER
לוי	I-PER
.	O

כיהן	O
כרב	O
ודיין	O
טיקטין	B-LOC
.	O

לאחר	O
מכן	O
הלך	O
בעקבות	O
אלברט	B-PER
איינשטיין	I-PER
אוניברסיטת	B-ORG
פראג	I-ORG
מכון	B-ORG
הטכנולוגי	I-ORG
של	I-ORG
ציריך	I-ORG
.	O

ההר	O
מתנשא	O
לגובה	O
של	O
1,709	O
מטר	O
ושוכן	O
קרוב	O
ים	B-LOC
התיכון	I-LOC
בסמוך	O
לגבול	O
סוריה	B-LOC
.	O
