'	O
''	O
Italie	B-LOC
''	O
'	O

Union	B-ORG
économique	I-ORG
belgo-luxembourgeoise	I-ORG

Farquhar	B-PER
Oliver	I-PER
(	O
fois	O
)	O

O	B-LOC
Monte	I-LOC
do	I-LOC
Gozo	I-LOC
