'	O
''	O
אלעזר	B-PER
דודמן	I-PER
''	O
'	O

תפוצתו	O
מתפרסת	O
על	O
אוסטרליה	B-LOC
,	O
איי	B-LOC
שלמה	I-LOC
,	O
פפואה	B-LOC
גינאה	I-LOC
החדשה	I-LOC
,	O
ניו	B-LOC
זילנד	I-LOC
,	O
טסמניה	B-LOC
אינדונזיה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
אתלטיקו	B-ORG
מדריד	I-ORG
''	O
'	O

מעבר	O
משמעותי	O
נוסף	O
שבוצע	O
באותה	O
פגרה	O
הוא	O
חתימתו	O
של	O
רכז	B-PER
סטיב	B-PER
נאש	I-PER
פיניקס	B-ORG
סאנס	I-ORG
.	O

הפניה	O
אילאו	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC
