*25px	O
'	O
''	O
ကူဝိတ်နိုင်ငံ	B-LOC
''	O
'	O

ချားလ်	B-PER
ဂျော့ရှ်	I-PER
ဂေါ်ဒင်	I-PER

ပြည်နယ်နှင့်	B-ORG
တိုင်းဒေသကြီး	I-ORG
အလိုက်	O
တည်ရှိသော	O
မြို့များစာရင်းမှာ	O
အောက်ပါ	O
အတိုင်းဖြစ်သည်။	O
