تغییرمسیر	O
سازمان	B-ORG
چریک‌های	I-ORG
فدایی	I-ORG
خلق	I-ORG
ایران	I-ORG

تغییرات	O
چهرهٔ	O
مایکل	B-PER
جکسون	I-PER
تا	O
قسمت	O
زیادی	O
بخاطر	O
کاهش	O
وزن	O
شدیدش	O
بوده‌است	O
.	O

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
محمودآباد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
لاو،	I-LOC
اکلاهما	I-LOC
