Pieter	B-PER
Willem	I-PER
Botha	I-PER
(	O
1916–2006	O
)	O
,	O
politikus	O

30	B-LOC
Mei	I-LOC
–	O
Die	O
Europese	B-ORG
Ruimtevaartorganisasie	I-ORG
word	O
amptelik	O
gestig	O
.	O

New	B-LOC
Jersey	I-LOC
–	O
DeCavalcante-familie	O

AANSTUUR	O
CBC	B-ORG
/	I-ORG
Radio-Canada	I-ORG
