''	O
Charmed	B-ORG
''	O
(	O
Piper	B-PER
Halliwell	I-PER
)	O

Alcalá	B-LOC
de	I-LOC
Guadaíra	I-LOC

Lancers	B-ORG
d'Omaha	I-ORG
(	O
USHL	O
)	O
