Γεννήθηκε	O
στη	O
Μόντενα	B-LOC
και	O
πέθανε	O
στην	O
Πάντοβα	B-LOC
.	O

Εθνική	B-ORG
Αργεντινής	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Τον	O
διαδέχθηκε	O
στην	O
πρωθυπουργία	O
ο	O
Άντριαν	B-PER
Χάσλερ	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
-	O
39	O

'	O
''	O
Παρτιζάνι	B-ORG
Τιράνων	I-ORG
''	O
'	O

Κώστας	B-PER
Ελευθεράκης	I-PER
(	O
33	O
/	O
5	O
)	O
