Aliyewafuata	O
ni	O
Tewodros	B-PER
II	I-PER
.	O

Zauditu	B-ORG
wa	I-ORG
Ethiopia	I-ORG

''O	O
-	O
Asia	B-LOC
ya	I-LOC
Magharibi	I-LOC
(	O
excl	O
.	O
