Hän	O
tapasi	O
elokuvantekijä	O
Roger	B-PER
Vadimin	I-PER
,	O
ja	O
heistä	O
tuli	O
rakastavaisia	O
.	O

Joulukuussa	O
1999	O
yhtiö	O
listautui	O
Tokion	B-ORG
pörssiin	I-ORG
.	O

Hän	O
syntyi	O
New	B-LOC
Yorkissa	I-LOC
.	O

Bhutan	B-LOC
,	O
Intia	B-LOC
,	O
Nepal	B-LOC
