Musée	B-ORG
archéologique	I-ORG
de	I-ORG
Gandie	I-ORG
,	O
à	O
Gandie	B-LOC

Ligue	B-LOC
des	I-LOC
champions	I-LOC
de	I-LOC
l'UEFA	I-LOC
1997-1998	I-LOC

***	O
Remixé	O
par	O
John	B-PER
Powell	I-PER

Collection	B-ORG
de	I-ORG
l'art	I-ORG
brut	I-ORG

Cette	O
étape	O
est	O
remportée	O
par	O
l'Américain	O
Tyler	B-PER
Farrar	I-PER
.	O

San	B-LOC
Cristóbal	I-LOC
de	I-LOC
La	I-LOC
Laguna	I-LOC
,	O
en	O
Espagne	B-LOC
