BIRZUZENDU	O
Pöyrisjärviko	B-LOC
Eremu	I-LOC
Basatia	I-LOC

Espainia	B-LOC
(	O
Ceuta	B-LOC
eta	O
Melillak	B-LOC
xedapen	O
bereziak	O
dituzte	O
)	O

Valencia	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Fútbol	I-ORG

Léon	B-PER
Vanderkindere	I-PER
(	O
1899-1906	O
)	O

Maiatzaren	B-LOC
30a	I-LOC
-	O
Karlos	B-PER
IX.a	I-PER
Frantziakoa	I-PER
,	O
Frantziako	B-ORG
erregea	I-ORG
(	O
j	O
.	O

BIRZUZENDU	O
El	B-ORG
Corte	I-ORG
Inglés	I-ORG

Protagonista	O
nagusia	O
Angela	B-PER
Lansbury	I-PER
aktorea	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

Sault-de-Navailles	B-LOC
''	O
(	O
197	O
.	O

La	B-LOC
Crau	I-LOC
(	O
CVG	O
)	O

Urraka	B-PER
Gaztelakoa	I-PER
(	O
1109–1126	O
)	O
