Hänet	O
vietiin	O
takaisin	O
Virginiaan	B-LOC
samassa	O
ambulanssissa	O
kuin	O
kenraali	O
John	B-PER
Bell	I-PER
Hood	I-PER
.	O

Lehtokielo	B-LOC
(	O
''Polygonatum	O
multiflorum	O
''	O
)	O

Suomalaisen	B-ORG
Kirjallisuuden	I-ORG
Seura	I-ORG
,	O
2005	O
.	O

luokkien	O
opetusta	O
antava	O
yläkoulu	O
Akaan	B-LOC
Toijalasa	B-LOC
.	O

Hänen	O
puolueensa	O
oli	O
Suomen	B-ORG
Sosialidemokraattinen	I-ORG
Puolue	I-ORG
.	O

Se	O
on	O
Monte	B-LOC
Rosan	I-LOC
massiivia	I-LOC
.	O

Mary-Louise	B-PER
Parker	I-PER
–	O
Weeds	B-ORG
''	O

Kytherasta	O
tuli	O
osa	O
Rooman	B-LOC
valtakuntaa	I-LOC
sen	O
laajentuessa	O
itään	O
.	O

OHJAUS	O
Monza	B-LOC
e	I-LOC
Brianzan	I-LOC
maakunta	I-LOC

Mike	B-PER
Bossy	I-PER
,	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Islanders	I-ORG

Olivier	B-PER
Panis	I-PER
ajoi	O
tuolloin	O
voittoon	O
.	O

