『	O
週	B-ORG
刊	I-ORG
漫	I-ORG
画	I-ORG
ゴ	I-ORG
ラ	I-ORG
ク	I-ORG
』	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
1	O
1	O
月	O
2	O
6	O
日	O
号	O
よ	O
り	O
4	O
週	O
集	O
中	O
連	O
載	O
後	O
、	O
正	O
式	O
連	O
載	O
化	O
）	O

#	O
中	B-PER
西	I-PER
里	I-PER
菜	I-PER
（	O
元	O
A	O
K	O
B	O
4	O
8	O
）	O
：	O
大	O
分	O
市	O

2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
4	O
月	O
#	O
-	O
#	O
中	B-LOC
部	I-LOC
初	O
拠	O
点	O
#	O
栄	O
L	O
S	O
（	O
名	O
古	O
屋	O
）	O
を	O
開	O
校	O
。	O
