넘겨주기	O
크롬	B-PER
(	I-PER
메로빙거	I-PER
)	I-PER

후쿠쓰	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

2002년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
국가대표	O

높이는	O
632m	O
,	O
121층으로	O
아랍에미리트	B-LOC
두바이의	B-LOC
부르즈	B-ORG
할리파	I-ORG
다음으로	O
높은	O
건물이다	O
.	O

가이타	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

;	O
'	O
''	O
젠포우지	O
오키아유	B-PER
료타로）	I-PER
''	O
'	O
