Turnézott	O
az	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államokban	I-LOC
,	O
Kanadában	B-LOC
,	O
Csehszlovákiában	B-LOC
,	O
Jugoszláviában	B-LOC
és	O
Svédországban	B-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Igaz	B-ORG
Jézus	I-ORG
Egyház	I-ORG

Farewell	B-ORG
My	I-ORG
Summer	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

**	O
PKP	B-ORG
Intercity	I-ORG
-	O
Hosszútávú	O
személyszállítás	O

Jakabos	B-PER
Zsuzsanna	I-PER
(	O
1989–	O
)	O
úszó	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Aubin-des-Bois	B-LOC
(	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC
)	I-LOC

Válogatás	O
Isaac	B-PER
Newton	I-PER
írásaiból	O
,	O
bevezető	O
tanulmánnyal	O
.	O

Kezi	B-LOC
járás	I-LOC
,	O
''Кезский	O
район	O
''	O
–	O
Kez	B-LOC

Mihail	B-PER
Boriszovics	I-PER
Kornyijenko	I-PER
fedélzeti	O
mérnök	O
,	O

Sok	O
szoborpályázaton	O
(	O
Erzsébet	B-PER
királyné	I-PER
,	O
Kossuth-mauzóleum	B-PER
,	O
Vörösmarty	B-PER
,	O
Madách-emlékmű	B-PER
)	O
vett	O
részt	O
,	O
és	O
díjakat	O
nyert	O
.	O

Berkeley	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Nyugat-Virginia	I-LOC
)	I-LOC
