'	O
''	O
Kyrie	B-PER
Irving	I-PER
''	O
'	O
''	O
^	O

Rocko	B-ORG
's	I-ORG
Modern	I-ORG
Life	I-ORG

III.	B-PER
Murad	I-PER
tarafından	O
sefer	O
ile	O
görevlendirilen	O
Lala	B-ORG
Mustafa	I-ORG
Paşa	I-ORG
,	O
önce	O
Erzurum'a	B-LOC
geldi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Arruda	B-LOC
dos	I-LOC
Vinhos	I-LOC

Valensiya	B-LOC
(	I-LOC
özerk	I-LOC
topluluk	I-LOC
)	I-LOC
