울레비	B-ORG
,	O
예테보리	B-LOC
,	O
스웨덴	B-LOC

그는	O
현재	O
토트넘	B-ORG
홋스퍼	I-ORG
FC의	I-ORG
수석	O
코치로	O
역임하고	O
있다	O
.	O

평균시청률	O
18.6	O
%	O
(	O
간토	B-LOC
지방·	I-LOC
조사	O
)	O

***	O
에리모	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
올랜도	B-ORG
파이리츠	I-ORG
FC	I-ORG

미추	B-PER
이사금은	I-PER
그의	O
외손자이다	O
.	O
