הפניה	O
ג'ון	B-PER
דנס	I-PER
סקוטוס	I-PER

סולנית	B-ORG
הלהקה	O
איימי	B-PER
לי	I-PER
,	O
הצהירה	O
שלשיר	O
ישנן	O
מספר	O
משמעויות	O
.	O

הפניה	O
המרכז	B-ORG
הרפואי	I-ORG
ע	I-ORG
''	I-ORG
ש	I-ORG
חיים	I-ORG
שיבא	I-ORG
-	I-ORG
תל	I-ORG
השומר	I-ORG

בימיה	O
הראשונים	O
פעלה	O
החברה	O
במחסן	O
קריית	B-LOC
שמונה	I-LOC
.	O

'	O
''	O
ספורטינג	B-ORG
ליסבון	I-ORG
''	O
'	O
''	O

הפניה	O
יסודות	B-LOC
(	I-LOC
מושב	I-LOC
)	I-LOC
