'	O
''	O
რობერტ	B-ORG
დაუნი	I-ORG
უმცროსი	I-ORG
''	O
'	O

რომელიც	O
თავის	O
მხრივ	O
,	O
ტიტიკაკას	B-LOC
ტბის	I-LOC
მშენებლების	O
მიერ	O
იყო	O
აშებული	O
.	O

დავით	B-PER
კლდიაშვილი	I-PER
”ბაკულას	O
ღორები”	O
-	O
რეჟ	O
.	O

გადამისამართება	O
ონალასკა	B-LOC
(	I-LOC
უისკონსინი	I-LOC
)	I-LOC

ტახტი	O
დაიკავა	O
მისმა	O
ვაჟმა	O
ალექსანდრე	B-PER
III	I-PER
.	O
