OHJAUS	O
Oleg	B-PER
Ivanov	I-PER
(	I-PER
jalkapalloilija	I-PER
,	I-PER
1967	I-PER
)	I-PER

Sen	O
julkaisi	O
Monsp	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

''	O
Lähde	B-LOC
''	O
'	O
tarkoittaa	O
joen	O
alkukohtaa	O
.	O

Ndola	B-LOC
,	O
Rhodesian	B-LOC
ja	I-LOC
Njassamaan	I-LOC
liittovaltio	I-LOC

kuuluu	O
pääosin	O
Länsi-Götanmaan	B-LOC
lääniin	I-LOC
,	O
mutta	O
myös	O
Jönköpingin	B-LOC
lääniin	I-LOC

Se	O
on	O
Xishuangbannan	B-LOC
dai-kansan	I-LOC
autonomisen	I-LOC
prefektuurin	I-LOC
päähallintopaikka	O
.	O

Heidän	O
edellään	O
puolustajien	O
pistepörssissä	O
oli	O
vain	O
Mora	B-ORG
IK	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
Ross	B-PER
Lupaschuk	I-PER
.	O

Hän	O
toimii	O
tällä	O
hetkellä	O
Münchenin	B-ORG
filharmonisen	I-ORG
orkesterin	I-ORG
ylikapellimestarina	O
.	O

OHJAUS	O
Ovša	B-ORG
Kupel	I-ORG
Stadium	I-ORG

Hän	O
on	O
syntyisin	O
New	B-LOC
Yorkista	I-LOC
.	O

Samaan	O
aikaan	O
''Tractatus	O
''	O
alkoi	O
herättää	O
kiinnostusta	O
,	O
ja	O
niin	O
sanotun	O
Wienin	B-PER
piirin	I-PER
jäsenet	O
olivat	O
siitä	O
erityisen	O
innostuneita	O
.	O
