YÖNLENDİRME	O
Osmansin	B-LOC
,	I-LOC
Çamlıdere	I-LOC

'	O
''	O
30	B-ORG
Rock	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Son	O
sayıyı	O
yayınlayabilmek	O
için	O
ise	O
Abidin	B-PER
Dino'nun	I-PER
kendine	O
hediye	O
ettiği	O
resimleri	O
elden	O
çıkardı	O
.	O
