Zudem	O
war	O
sie	O
bereits	O
Vorband	O
von	O
Jools	B-PER
Holland	I-PER
,	O
Journey	B-ORG
,	O
Johnny	B-PER
Winter	I-PER
und	O
Robben	B-PER
Ford	I-PER
.	O

Titelverteidiger	O
des	O
Pokalwettbewerbes	O
war	O
Atlético	B-ORG
Bilbao	I-ORG
.	O

Nõmme	B-LOC
(	I-LOC
Ridala	I-LOC
)	I-LOC
