أكبر	O
إنجاز	O
حققه	O
كان	O
بفوزه	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
2014	I-ORG
لزوجي	O
الرجال،	O
مع	O
شريكه	O
جاك	B-PER
سوك	I-PER
.	O

وإداريًا	O
مديرية	B-LOC
الحيمة	I-LOC
الداخلية	I-LOC
.	O

طلحة	B-PER
بن	I-PER
عبيد	I-PER
الله	I-PER
كذلك	O
