''	O
Hirundo	B-LOC
lucida	I-LOC
''	O

Bandar	B-LOC
Seri	I-LOC
Begawan	I-LOC

Újgyalla	B-LOC
(	O
Dulovce	O
,	O
rég	O
.	O

A	O
FIFA-elnök	B-ORG
Joseph	B-PER
Blatter	I-PER
az	O
eset	O
után	O
szükségszerűnek	O
nevezte	O
a	O
videóbíró	O
bevezetését	O
.	O

'	O
''	O
Stephen	B-PER
Lang	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
III.	B-ORG
Kerületi	I-ORG
TVE	I-ORG
''	O
'	O

Hedy	B-PER
Lamarr	I-PER
,	O
színésznő	O
és	O
feltaláló	O

Ugyanebben	O
az	O
évben	O
igazolt	O
az	O
MTK-hoz	B-ORG
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
São	B-LOC
Tomé-i	I-LOC
olajgalamb	I-LOC

Hajduk	B-ORG
Split	I-ORG
(	O
T	O
)	O
(	O
11,200	O
)	O

Királyhalom	B-LOC
(	O
Vajdaság	B-LOC
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Buxerolles	B-LOC
(	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC
)	I-LOC

Mérete	O
nagyjából	O
Ausztrália	B-LOC
területének	O
felel	O
meg	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Kokuhaku	B-ORG
(	I-ORG
Chatmonchy-album	I-ORG
)	I-ORG
