სიმღერას	O
I	B-ORG
Kissed	I-ORG
a	I-ORG
Girl“	I-ORG
წარმატება	O
ხვდა	O
წილად	O
თინეიჯერებში	O
,	O
ხოლო	O
მუსიკალურ	O
სამყაროში	O
ლაპარაკი	O
დაიწყეს	O
კეტი	B-PER
პერისა	I-PER
და	O
კეშას	O
არატრადიციული	O
ორიენტაციის	O
შესახებ	O
.	O

ოპერა	B-ORG
გარნიე	I-ORG
,	O
(	O
საფრანგეთი	B-LOC
)	O
