Vasili	B-PER
I.aren	I-PER
semea	O
zen	O
.	O

Trajanok	B-PER
konkistatu	O
eta	O
Arabia	B-LOC
Petraea	I-LOC
bilakatu	O

Iruñeko	B-ORG
eta	O
Aragoiko	B-ORG
erregea	I-ORG
zen	O
Alfontso	B-PER
I.arekin	I-PER
lotura	O
estua	O
izan	O
zuen	O
.	O

Norwich	B-ORG
City	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Qiaokou	B-LOC
Barrutia	I-LOC
(	O
硚口区	O
)	O
