Syyskuussa	O
2008	O
hän	O
siirtyi	O
Cedomir	B-PER
Janevskin	I-PER
apuvalmentajaksi	O
Belgradin	B-ORG
Punaiseen	I-ORG
tähteen	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Rio	B-LOC
Maior	I-LOC
''	O
'	O

Levyt	O
julkaisi	O
Sanctuary	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

****	O
''	O
Tamias	B-LOC
dorsalis	I-LOC
''	O

Taylor	B-PER
Hawkins	I-PER
–	O
rummut	O
