Kuasanya	O
dipindahkan	O
ke	O
Ehud	B-PER
Olmert	I-PER
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
penuding	I-ORG
Navarra	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Zdětín	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Prostějov	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cantal	I-LOC

Nante	O
Bohemian	O
(	O
Gingham	B-ORG
Check	I-ORG
)	O
