Baikonur	B-LOC
(	O
Bayqoñır	O
)	O
(	O
vuokrattu	O
Venäjälle	B-LOC
)	O

====	O
Cheek	B-PER
–	O
Jare	B-ORG
Henrik	I-ORG
Tiihonen	I-ORG
2	I-ORG
''	O
====	O

Samalla	O
listalla	O
oli	O
ollut	O
myös	O
Hella	B-PER
Wuolijoen	I-PER
nimi	O
.	O

Sen	O
pääkaupunki	O
on	O
Forst	B-LOC
(	I-LOC
Lausitz	I-LOC
)	I-LOC
.	O

''	O
Love	B-ORG
Gun	I-ORG
''	O

Yhden	O
kultamitalin	O
ovat	O
voittaneet	O
Mamo	B-PER
Wolde	I-PER
,	O
Fatuma	B-PER
Roba	I-PER
,	O
Millon	B-PER
Wolde	I-PER
,	O
Gezahegne	B-PER
Abera	I-PER
ja	O
Meseret	B-PER
Defar	I-PER
.	O

Seuran	O
kotikaupunki	O
on	O
Kamloops	B-LOC
Brittiläisessä	B-LOC
Kolumbiassa	I-LOC
.	O

Jerry	B-PER
West	I-PER
(	O
2	O
)	O

Magdalena	B-LOC
(	O
Santa	B-LOC
Marta	I-LOC
)	O

Cruella	B-PER
de	I-PER
Vil	I-PER

Sinne	O
liikennöi	O
säännöllisesti	O
laivoja	O
Korfun	B-LOC
kaupungista	I-LOC
ja	O
Sidárista	B-LOC
.	O

``	O
This	B-ORG
Place	I-ORG
Hotel	I-ORG
''	O
