Jess	B-PER
Margera	I-PER
–	O
rummut	O

Yhtiön	O
toimitusjohtajana	O
toimii	O
Rajeev	B-PER
Suri	I-PER
ja	O
hallituksen	O
puheenjohtajana	O
Risto	B-PER
Siilasmaa	I-PER
.	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
–	I-ORG
uusi	I-ORG
sukupolvi	I-ORG

Senegalinleijonaa	O
tavataan	O
läntisessä	O
Afrikassa	B-LOC
,	O
kuten	O
Senegalissa	B-LOC
,	O
Mauritaniassa	B-LOC
,	O
Nigeriassa	B-LOC
,	O
Togossa	B-LOC
,	O
Norsunluurannikolla	B-LOC
,	O
Ghanassa	B-LOC
,	O
Beninissä	B-LOC
,	O
Sierra	B-LOC
Leonessa	I-LOC
,	O
Liberiassa	B-LOC
ja	O
Burkina	B-LOC
Fasossa	I-LOC
.	O

Alus	O
on	O
rekisteröity	O
Antigua	B-LOC
ja	I-LOC
Barbudan	I-LOC
lipun	O
alle	O
.	O

'	O
''	O
Adrian	B-PER
Sutil	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Fairbanks	B-ORG
Ice	I-ORG
Dogs	I-ORG
''	O
'	O

Albumi	O
oli	O
neljä	O
viikkoa	O
ykkössijalla	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
-albumilistalla	O
.	O

Lyhytnokkahanhi	B-LOC
(	O
''Anser	O
brachyrhynchus	O
''	O
)	O
Säännöllinen	O
läpimuuttaja	O

Hän	O
osallistui	O
muun	O
muassa	O
Formula	B-ORG
1	I-ORG
-sarjaan	O
.	O
