#	O
ロ	B-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG
製	I-ORG
薬	I-ORG
#	O
薬	O
用	O
メ	O
ン	O
ソ	O
レ	O
ー	O
タ	O
ム	O
#	O
リ	O
フ	O
レ	O
ア	O
ク	O
リ	O
ー	O
ム	O
バ	O
ー	O
（	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
3	O
月	O
#	O
-	O
#	O
）	O

ト	B-LOC
ラ	I-LOC
ヴ	I-LOC
ェ	I-LOC
ド	I-LOC
ナ	I-LOC
＝	I-LOC
モ	I-LOC
ナ	I-LOC
ー	I-LOC
テ	I-LOC

:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
金	B-PER
野	I-PER
潤	I-PER
