Yu	B-PER
Aida	I-PER
(	O
相田	O
裕	O
)	O

Mudi	B-ORG
(	O
''Mudi	O
''	O
)	O

Estádio	B-ORG
Beira-Rio	I-ORG
,	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Brazil	B-LOC
