Бірнеше	O
рет	O
Forbes	B-ORG
журналының	O
әлемнің	O
ең	O
ықпалды	O
әйелдер	O
тізімін	O
басқарды	O
.	O

АЙДАУ	O
Футболдан	B-ORG
әлем	I-ORG
чемпионатының	I-ORG
финалы	I-ORG
(	I-ORG
2014	I-ORG
)	I-ORG

Жоғарғы	B-LOC
Рейн	I-LOC
департаментінің	I-LOC
коммуналары	I-LOC

★	O
'	O
''	O
Филип	B-PER
Сеймур	I-PER
Хоффман	I-PER
''	O
'	O
