تحويل	O
المملكة	B-ORG
المصرية	I-ORG
القديمة	I-ORG

تحويل	O
قائمة	B-LOC
صفحات	I-LOC
أساسية	I-LOC
عن	I-LOC
مصر	I-LOC

تحويل	O
ماري	B-PER
وورتلي	I-PER
مونتاغيو	I-PER

ويتم	O
انتخابهم	O
من	O
قبل	O
اعضاء	O
المجالس	O
البلدية	O
في	O
بأعداد	O
تتناسب	O
مع	O
عدد	O
سكان	O
البلديات	B-LOC
.	O
