R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ป	B-LOC
ล	I-LOC
า	I-LOC
จ	I-LOC
ะ	I-LOC
ล	I-LOC
ะ	I-LOC
เ	I-LOC
ม	I-LOC
็	I-LOC
ด	I-LOC
ด	I-LOC
ำ	I-LOC

เ	O
ป	O
ล	O
ี	O
่	O
ย	O
น	O
ท	O
า	O
ง	O
#	O
ไ	B-PER
อ	I-PER
พ	I-PER
อ	I-PER
ด	I-PER

บ	B-ORG
อ	I-ORG
ด	I-ORG
ี	I-ORG
้	I-ORG
ส	I-ORG
แ	I-ORG
ล	I-ORG
ม	I-ORG
#	O
อ	O
ั	O
ล	O
บ	O
ั	O
้	O
ม	O
#	O
S	O
a	O
v	O
e	O
#	O
M	O
y	O
#	O
L	O
i	O
f	O
e	O
