რომის	B-LOC
მეოთხე	O
მეფე	O
გახდა	O
ანკუს	B-PER
მარციუსი	I-PER

რობერტ	B-PER
პლანტი	I-PER
–	O
წამყვანი	O
ვოკალი	O

მდებარეობს	O
ლორეს	B-LOC
პროვინციაში	I-LOC
,	O
ყოოფილ	O
სოფელ	O
სანაჰინში	B-LOC
.	O

გადამისამართება	O
რიო-ნეგრო	B-LOC
(	I-LOC
ურუგვაი	I-LOC
)	I-LOC
