Peaministri	O
asetäitjaks	O
sai	O
Tõnis	B-PER
Kint	I-PER
.	O

suuna	O
Fábio	B-PER
Pereira	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER

suuna	O
Suursilmmadu	B-LOC
(	I-LOC
perekond	I-LOC
)	I-LOC

Leedu	B-LOC
,	I-LOC
Vene	I-LOC
ja	I-LOC
Žemaitija	I-LOC
suurvürstiriik	I-LOC

Võru	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Võru	B-LOC
maakond	I-LOC

High	B-ORG
'n	I-ORG
'	I-ORG
Dry	I-ORG

Eesti	B-ORG
Punase	I-ORG
Risti	I-ORG
teenetemärk	I-ORG

Läänetuuli	O
võimendab	O
veelgi	O
Coriolisi	B-ORG
efekt	I-ORG
.	O

Lake	B-LOC
Worth	I-LOC
,	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriigid	I-LOC

Eelkooli	O
pikkuseks	O
on	O
Šveitsis	B-LOC
üks	O
kuni	O
kaks	O
aastat	O
,	O
seega	O
alustatakse	O
viie-	O
või	O
kuueaastaselt	O
.	O
