Tämä	O
on	O
uhkana	O
esimerkiksi	O
Tšernobylin	B-ORG
ydinvoimalaitosta	I-ORG
ympäröivällä	O
suojavyöhykkeellä	B-LOC
.	O

Josh	B-PER
Farro	I-PER
–	O
kitara	O
,	O
taustalaulu	O

'	O
''	O
Adrian	B-PER
Sutil	I-PER
''	O
'	O

Negrosinbulbuli	B-LOC
''Ixos	O
siquijorensis	O
''	O

Se	O
kuuluu	O
Pohjoiseen	B-LOC
provinssiin	I-LOC
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Länsi-Ghatien	B-LOC
vuoristoon	O
kuuluvilla	O
Nilgirivuorilla	B-LOC
,	O
ja	O
on	O
osa	O
Nilgirin	B-LOC
biosfäärialuetta	I-LOC
.	O

Roger	B-PER
Penrose	I-PER
(	O
1931-	O
)	O

'	O
''	O
BM	B-ORG
Atletico	I-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

The	B-ORG
Sound	I-ORG
of	I-ORG
Zen	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O

Balakovon	B-ORG
ydinvoimalaitos	I-ORG
(	O
Saratovin	B-LOC
alue	I-LOC
)	O

Kunnan	O
kuntakeskus	O
on	O
Péta	B-LOC
.	O
