#	O
#	O
德	B-LOC
国	I-LOC
威	B-LOC
斯	I-LOC
巴	I-LOC
登	I-LOC

Q	O
0	O
6	O
寶	O
怡	O
（	O
寶	O
盈	O
花	O
園	O
，	O
怡	O
明	O
邨	O
，	O
天	O
晉	O
I	O
I	O
)	O
：	O
謝	O
正	O
楓	O
（	O
民	B-ORG
主	I-ORG
黨	I-ORG
）	O

#	O
'	O
'	O
印	B-PER
第	I-PER
安	I-PER
纳	I-PER
·	I-PER
琼	I-PER
斯	I-PER
'	O
'	O
