Patricia	B-PER
Arquette	I-PER
–	O
``	O
Meedium	B-ORG
''	O

Haanja	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Võru	B-LOC
maakond	I-LOC

Cortlandi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kirdes	O
)	O

Malawi	B-LOC
uueks	O
presidendiks	O
vannutati	O
senine	O
asepresident	O
Joyce	B-PER
Banda	I-PER
.	O

Sgt.	B-ORG
Pepper	I-ORG
's	I-ORG
Lonely	I-ORG
Hearts	I-ORG
Club	I-ORG
Band	I-ORG

Ta	O
on	O
töötanud	O
õpetajana	O
ja	O
teadurina	O
Eesti	B-ORG
Kirjandusmuuseumis	I-ORG
.	O
