Li	B-PER
Ching	I-PER
Yuen	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Cicagna	B-LOC
,	O
Coreglia	B-LOC
Ligure	I-LOC
,	O
Lorsica	B-LOC
,	O
Rezzoaglio	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Colombano	I-LOC
Certénoli	I-LOC
.	O

Oggy	B-ORG
et	I-ORG
les	I-ORG
Cafards	I-ORG
