Claude	B-PER
Provost	I-PER
,	O
Montreal	B-ORG
Canadiens	I-ORG

Kaikkein	O
kuuluisin	O
on	O
tietenkin	O
Anton	B-PER
Tšehov	I-PER
,	O
josta	O
muistutetaan	O
kaikkialla	O
.	O

OHJAUS	O
Kayin	B-LOC
(	I-LOC
osavaltio	I-LOC
)	I-LOC

Janne	B-PER
Parviainen	I-PER
–	O
rummut	O

Syyskuussa	O
2006	O
hän	O
liittyi	O
Minnesota	B-ORG
Timberwolvesin	I-ORG
organisaatioon	O
.	O

OHJAUS	O
The	B-ORG
Fame	I-ORG
Monster	I-ORG

Blohm	B-ORG
+	I-ORG
Voss	I-ORG
,	O
Hampuri	B-LOC

Myöhemmin	O
oman	O
ohjaajauransa	O
juonut	O
Jonas	B-PER
Mekas	I-PER
kehui	O
kriitikkona	O
vuolaasti	O
Brakhagen	O
työtä	O
.	O
