Qualcomm	B-ORG
Stadium	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Situa-se	O
na	O
Beira	B-LOC
Baixa	I-LOC
.	O

Ray	B-PER
(	I-PER
DC	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER
