მასზე	O
უფრო	O
დიდ	O
იყო	O
მზე	B-LOC
.	O

ვანავარის	O
ჩრდილო-დასავლეთით	O
60	O
კმ	O
კრასნოიარსკის	B-LOC
მხარე	I-LOC
,	O
რუსეთის	B-LOC
იმპერია	I-LOC

(	B-LOC
12.04	I-LOC
)	I-LOC
ცხენისწაბლა	I-LOC
(	O
Marronnier	O
)	O

``	O
We	B-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG
''	O

ჰატოიამა	B-PER
იტირო	I-PER
(	O
მესამედ	O
)	O

გადამისამართება	O
Dolce	B-ORG
&	I-ORG
Gabbana	I-ORG

გადამისამართება	O
ედგარ	B-PER
ალან	I-PER
პო	I-PER
