Saksa	B-LOC
rahvusrajoon	I-LOC
(	O
Немецкий	O
Национальный	O
район	O
)	O

Õppis	O
Keiserlikus	B-ORG
Kunstide	I-ORG
Akadeemias	I-ORG
.	O

Ta	O
on	O
õppinud	O
Moskva	B-ORG
Riiklikus	I-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

Paide	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC

Pete	B-PER
Townshend	I-PER
;	O
The	B-ORG
Who	I-ORG
kaver	O

Permi	B-LOC
krai	I-LOC
-	O
Пермский	O
край	O

Ta	O
on	O
geenitehnoloogiaettevõtte	O
Icosagen	B-ORG
asutaja	O
ja	O
tegevjuht	O
.	O

Baldwini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

suuna	O
Albert	B-PER
(	I-PER
Riia	I-PER
piiskop	I-PER
)	I-PER

Koosolekut	O
juhatas	O
Jegor	B-PER
Ligatšov	I-PER
.	O

Kõrvukräts	B-LOC
(	O
''Asio	O
otus	O
''	O
)	O
