ఆమోస్	B-ORG
విట్నీతో	I-ORG
కలిసి	O
1860లో	O
హార్ట్‌ఫర్డ్	O
నగరంలో	O
ప్రాట్	B-ORG
&	I-ORG
విట్నీ	I-ORG
కంపెనీ	O
స్థాపించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
మల్లంపల్లి	B-PER
సోమశేఖర	I-PER
శర్మ	I-PER

దారిమార్పు	O
అన్నాసాగర్	B-LOC
(	I-LOC
భూత్‌పూర్	I-LOC
మండలం	I-LOC
)	I-LOC
