đổi	O
Đại	B-ORG
Tàng	I-ORG
Tỉnh	I-ORG
(	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG
)	I-ORG

Trước	O
đó	O
ông	O
từng	O
giữ	O
chức	O
Chỉ	O
huy	O
trưởng	O
Bộ	B-LOC
Chỉ	I-LOC
huy	I-LOC
quân	I-LOC
sự	I-LOC
Thành	I-LOC
phố	I-LOC
Hà	I-LOC
Nội	I-LOC

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Dayana	B-PER
Mendoza	I-PER
