******	O
Edward	B-PER
Kilenyi	I-PER
(	O
1910–2000	O
)	O

Cyril	B-PER
Takayama	I-PER
(	O
1973-	O
)	O
,	O
américano-japonais	O

Géorgie	B-LOC
(	I-LOC
pays	I-LOC
)	I-LOC

New	B-LOC
York	I-LOC
compte	O
habitants	O
.	O

REDIRECTION	O
Guimbarde	B-ORG
(	I-ORG
instrument	I-ORG
)	I-ORG
