I	B-ORG
'm	I-ORG
Happy	I-ORG
Just	I-ORG
to	I-ORG
Dance	I-ORG
with	I-ORG
You	I-ORG

პირველმა	O
გამოიკვლია	O
რუალ	B-PER
ამუნდსენმა	I-PER
1903-06	O
წლებში	O
.	O

გადამისამართება	O
სან-ლუისი	B-LOC
(	I-LOC
მარანიანი	I-LOC
)	I-LOC

,	O
,გონზაგა	O
,	O
,	O
მილანი	B-LOC

ჰეთუმ	B-PER
II	I-PER
—	O
კილიკიის	B-ORG
სომეხთა	I-ORG
სამეფოს	I-ORG
მმართველი	O
(	O
გ	O
.	O

მთავარი	O
მდინარეა	O
ვემე	O
(	O
ჩაედინება	O
გვინეის	B-LOC
ყურეში	I-LOC
,	O
რომელიც	O
შესართავიდან	O
მხოლოდ	O
200	O
კმ-ზეა	O
სანაოსნო	O
.	O
