رجوع_مکرر	O
ماؤنٹ	B-ORG
ویو	I-ORG
آبشار	I-ORG

بحیرہ	B-LOC
سارگاسو	I-LOC
1،100	O
کلومیٹر	O
چوڑا	O
اور	O
3،200	O
کلومیٹر	O
طویل	O
ہے۔	O

نورمن	B-PER
فوسٹر	I-PER
رامسے	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER
