मध्य	B-ORG
प्रदेश	I-ORG
के	I-ORG
मुख्यमन्त्रियों	I-ORG
की	I-ORG
सूची	I-ORG

ओम	B-PER
पुरी	I-PER
-	O
इन्स्पेक्टर	O
गायतोंडे	O

कैथरीन	B-PER
दे	I-PER
ब्रागान्ज़ा	I-PER

अनुप्रेषित	O
अफ़्रीका	B-LOC
की	I-LOC
अर्थव्यवस्था	I-LOC

कांगो]]	O
,	O
सिएरा	B-LOC
लियोन	I-LOC
,	O
ज़ाम्बिया	B-LOC

राष्ट्रीय	B-ORG
प्रौद्योगिकी	I-ORG
संस्थान	I-ORG
,	I-ORG
सूरतकल	I-ORG

