ഇക്സോറ	B-LOC
ഔമ്യുയെൻസിസ്	I-LOC
''	O
J.Florence	O

സഹോദരൻ	O
സൈഫ്	B-PER
അലി	I-PER
ഖാൻ	I-PER
ബോളിവുഡിലെ	B-LOC
തന്നെ	O
ഒരു	O
മുൻ	O
നിര	O
നായക	O
നടനാണ്	O
.	O

ഇന്നു്	O
പി.	B-PER
പരമേശ്വരൻ	I-PER
അദ്ധ്യക്ഷത	O
വഹിക്കുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചെഞ്ചുണ്ടൻ	B-LOC
ട്രോപിക്	I-LOC
പക്ഷി	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആക്ഷൻ	B-ORG
ഹീറോ	I-ORG
ബിജു	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ലോക	B-ORG
നിലവാര	I-ORG
ദിനം	I-ORG
