सैन	B-LOC
जुआन	I-LOC
प्रान्त	I-LOC
,	I-LOC
अर्जेन्टीना	I-LOC

ओशनोग्राफी	O
गहरे	O
पानी	O
में	O
आकार	O
लेता	O
भविष्य	O
(	O
दैनिक	B-ORG
भास्कर	I-ORG
)	O
