Cortes	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Frontera	I-LOC

**	O
''	O
Queen	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Office	I-ORG
''	O
(	O
KBS2	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Henri	B-PER
Leconte	I-PER
Pavel	B-PER
Složil	I-PER
''	O
'	O
6–1	O
,	O
7–6	O

