Wilaya	B-ORG
ya	I-ORG
Mankono	I-ORG

'	O
''	O
Sahle	B-PER
Dengel	I-PER
''	O
'	O

Simu	O
hizi	O
mbili	O
zinafanana	O
na	O
Nokia	B-PER
1100	I-PER
.	O

Machansela	B-LOC
wa	I-LOC
Ujerumani	I-LOC

Zauditu	B-ORG
wa	I-ORG
Ethiopia	I-ORG

'	O
''	O
Wilaya	B-LOC
ya	I-LOC
Rachuonyo	I-LOC
''	O
'	O
