''	O
Iomys	B-LOC
sipora	I-LOC
''	O

Puiești	B-LOC
(	I-LOC
Buzău	I-LOC
)	I-LOC

FSV	B-ORG
Frankfurt	I-ORG
(	O
N	O
)	O

Romanos	B-PER
IV	I-PER
Diogenes	I-PER

Aljaksandr	B-ORG
Kazoelin	I-ORG
(	O
Wit-Russische	B-ORG
Sociaaldemocratische	I-ORG
Partij	I-ORG
)	O

De	O
regie	O
is	O
in	O
handen	O
van	O
Rob	B-PER
Cohen	I-PER
.	O
