Die	O
geestelikheid	O
verkies	O
egter	O
Paschalis	B-PER
.	O

Die	O
Verenigde	B-ORG
Nasies	I-ORG
en	O
die	O
Organisasie	B-ORG
vir	I-ORG
Afrika-eenheid	I-ORG
het	O
die	O
onafhanklikheidsverklaring	O
skerp	O
veroordeel	O
.	O

AANSTUUR	O
Akrotiri	B-LOC
en	I-LOC
Dhekelië	I-LOC
