ÁTIRÁNYÍTÁS	O
PAE	B-ORG
Olimbiakósz	I-ORG
SZFP	I-ORG

A	O
választás	O
végül	O
Sven-Göran	B-PER
Erikssonra	I-PER
esett	O
,	O
aki	O
előtte	O
a	O
Sampdoria	B-ORG
csapatát	O
irányította	O
.	O

Milwaukee	B-ORG
Bucks	I-ORG
(	O
11	O
)	O

'	O
''	O
Christopher	B-PER
Lee	I-PER
''	O
'	O

Jackson	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

Működési	O
körzetükbe	O
tartozott	O
Irkutszk	B-LOC
,	O
Harbin	B-LOC
és	O
Vlagyivosztok	B-LOC
környéke	O
.	O

Atlanta	B-LOC
,	O
Egyesült	B-LOC
Államok	I-LOC
