Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
no	O
Brasil	B-LOC
.	O

Jodie	B-PER
Foster	I-PER
(	O
Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
,	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Cayo	B-LOC
(	I-LOC
Belize	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
5	B-ORG
Seconds	I-ORG
of	I-ORG
Summer	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Bayer	B-ORG
Esporte	I-ORG
Clube	I-ORG

Tryggve	B-PER
Andersen	I-PER
(	O
1866–1920	O
)	O

Emerson	B-PER
Fittipaldi	I-PER
e	O
Michael	B-PER
Andretti	I-PER
também	O
se	O
envolveram	O
no	O
acidente	O
,	O
mas	O
não	O
sofreram	O
danos	O
consideráveis	O
.	O

``	O
End	B-ORG
of	I-ORG
Time	I-ORG
''	O

Vibrac	B-LOC
(	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC
)	I-LOC
