மனையாவெளி	B-LOC
கிராம	I-LOC
அலுவலர்	I-LOC
பிரிவு	I-LOC

Davidar	O
''	O
)	O
இந்திய	B-ORG
ஆட்சிப்	I-ORG
பணி	I-ORG
அதிகாரி	I-ORG
.	O
