تحويل	O
جامعة	B-ORG
غرب	I-ORG
باريس	I-ORG
نانتير	I-ORG
لاديفونس	I-ORG

وخلفه	O
على	O
عرشه	O
ابنه	O
نصير	B-PER
الدين	I-PER
همايون	I-PER
.	O

تحويل	O
أرملة	B-LOC
سوداء	I-LOC
قمية	I-LOC

الوالد	O
فلسطيني	B-ORG
من	O
رامين	B-LOC
.	O
