(	O
이	O
사이로	O
간몬	B-ORG
터널을	I-ORG
지나	O
간몬	B-LOC
해협을	I-LOC
횡단한다	O
)	O

유럽	B-ORG
방송	I-ORG
연맹	I-ORG
소속이다	O
.	O

현재	O
수페르리가	B-ORG
엘라다에	I-ORG
소속되어	O
있다	O
.	O

주애	O
(	O
오늘날의	O
하이난	B-LOC
성	I-LOC
)	O

인목왕후도	B-PER
서궁에	O
유폐되었을	O
때	O
친필을	O
내린	O
바	O
있다	O
.	O

북아메리카와	B-LOC
남아메리카	B-LOC
그리고	O
카리브	B-LOC
해뿐	I-LOC
아니라	O
남유럽과	B-LOC
북아프리카	B-LOC
,	O
중동	B-LOC
,	O
중앙아시아에도	B-LOC
분포한다	O
.	O

'	O
''	O
야마가타	B-PER
아리토모	I-PER
''	O
'	O

**	O
우타시나이	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
무종	B-PER
정덕제	I-PER
(	O
武宗	O
正德帝	O
)	O
3년	O

'	O
''	O
코모티니	B-LOC
''	O
'	O

성	B-PER
마티아는	I-PER
바투미	B-LOC
근처의	O
고니오	B-ORG
요새에	O
묻혔다고	O
전해진다	O
.	O

'	O
''	O
니코	B-PER
휠켄베르크	I-PER
''	O
'	O
