``	O
Is	B-ORG
It	I-ORG
True	I-ORG
?	I-ORG
''	O

Taylor	B-PER
Swift	I-PER
—	O
``	O
I	B-ORG
Knew	I-ORG
You	I-ORG
Were	I-ORG
Trouble	I-ORG
''	O

Senaryo	O
Passolini	O
ve	O
Dacia	B-PER
Maraini	I-PER
işbirliğiyle	O
yazıldı	O
.	O

Kaliforniya	B-LOC
kondoru	I-LOC
(	O
''Gymnogyps	O
californianus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Justine	B-PER
Henin	I-PER
''	O
'	O
1—3	O

Valensiya	B-LOC
(	I-LOC
özerk	I-LOC
topluluk	I-LOC
)	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Sovyetler	B-ORG
Birliği	I-ORG
Marşı	I-ORG

Nicholas	B-PER
Brendon	I-PER
:	O
Xander	B-PER
Harris	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Eğerlikozören	B-LOC
,	I-LOC
Kızılcahamam	I-LOC
