Àmì	B-ORG
ọ̀pá	I-ORG
àṣẹ	I-ORG
ilẹ̀	I-ORG
Udmurtia	I-ORG

Martina	B-PER
Hingis	I-PER
''	O
(	O
Third	O
Round	O
)	O
''	O

Àgbájọ	B-ORG
Akáríayé	I-ORG
Okun	I-ORG
Átọ́mù	I-ORG

Amélie	B-PER
Mauresmo	I-PER
lo	O
bori	O
Justine	B-PER
Henin-Hardenne	I-PER
ni	O
opin	O
pelu	O
ayo	O
2-6	O
,	O
6-3	O
,	O
6-4	O
.	O

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìlàòrùn	I-LOC
Ilesa	I-LOC

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Mobbar	I-LOC
