San	B-PER
Marco	I-PER
,	O
argi	O
dagoenez	O
,	O
bere	O
izena	O
San	B-ORG
Marko	I-ORG
basilikagandik	I-ORG
jasotzen	O
du	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Pöyrisjärviko	B-LOC
Eremu	I-LOC
Basatia	I-LOC

Hainbat	O
herrik	O
,	O
Belgika	B-LOC
,	O
Frantzia	B-LOC
,	O
Portugal	B-LOC
eta	O
Erresuma	B-LOC
Batua	I-LOC
hain	O
zuzen	O
ere	O
,	O
haien	O
interesa	O
erakutsi	O
zuten	O
lurralde	O
hauek	O
konkistatzeko	O
.	O

**	O
Glenda	B-PER
Jackson	I-PER
-	O
Sunday	B-ORG
Bloody	I-ORG
Sunday	B-ORG
''	O

'	O
''	O
Antonio	B-PER
I.a	I-PER
''	O
'	O

Gainera	O
,	O
Armadak	O
tropak	O
erretiratu	O
egin	O
zituen	O
Gazatik	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Louis	B-PER
Mottiat	I-PER
''	O
'	O

Alderdi	B-ORG
Popularreko	I-ORG
diputatuekin	O
aurrez	O
aurreko	O
pare	O
bat	O
izan	O
zituen	O
.	O

Yucatán	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Delaware	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC
)	I-LOC

