Telmányi	B-PER
Emil	I-PER
(	O
1892–1988	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Royal	B-ORG
Opera	I-ORG
House	I-ORG

Víska	B-LOC
u	I-LOC
Jevíčka	I-LOC
(	O
falu	O
,	O
Svitavy	O
)	O

'	O
''	O
John	B-PER
Mayer	I-PER
''	O
'	O

Faster	B-ORG
than	I-ORG
the	I-ORG
Speed	I-ORG
of	I-ORG
Night	I-ORG

A	O
visszavágót	O
újfent	O
Costa	B-LOC
Ricában	I-LOC
rendezték	O
,	O
Nicaragua	B-ORG
volt	O
a	O
pályaválasztó	O
.	O
