എന്നിട്ടും	O
,	O
ശൈലിയുടേയും	O
ഉള്ളടക്കത്തിന്റേയും	O
സവിശേഷതകൾ	O
,	O
അദ്ദേഹമാണ്	O
ഇതിന്റെ	O
കർത്താവെന്ന	O
വ്യാപകമായ	O
ശ്രുതിക്കു	O
കാരണമായപ്പോൾ	O
വോൾട്ടയർ	B-PER
അതു	O
ശക്തിയായി	O
നിഷേധിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗോവ	B-ORG
കപ്പൽ	I-ORG
നിർമ്മാണശാല	I-ORG

