**	O
Tim	B-PER
Robbins	I-PER
/	O
Jack	B-PER
Black	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Mahkemeağcin	B-LOC
,	I-LOC
Kızılcahamam	I-LOC

Ancak	O
eserin	O
asıl	O
konusu	O
Moğol	B-ORG
İmparatorluğu'nun	I-ORG
nasıl	O
kurulduğu	O
ile	O
ilgilidir	O
.	O

'	O
''	O
Quentin	B-PER
Tarantino	I-PER
''	O
'	O

Oyunda	O
birçok	O
araç	O
,	O
Londra	B-LOC
ve	O
San	B-LOC
Francisco	I-LOC
şehirlerinde	O
sürebiliyor	O
.	O

Dizide	O
,	O
şovun	O
çekildiği	O
Lima	B-LOC
,	I-LOC
Ohio'da	I-LOC
araba	O
tamircisi	O
olarak	O
geçimini	O
sağlamaktadır	O
.	O

Yarışa	O
ilk	O
sıradan	O
başlayan	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
,	O
sona	O
kadar	O
yarışta	O
liderliği	O
koruyamadı	O
.	O

'	O
''	O
Bilal	B-PER
Kısa	I-PER
''	O
'	O

``	O
Stir	B-ORG
Me	I-ORG
Up	I-ORG
''	O

Hint	B-LOC
şebeği	I-LOC
(	O
''Macaca	O
mulatta	O
''	O
)	O

Thriller	B-ORG
(	I-ORG
şarkı	I-ORG
)	I-ORG
