пренасочване	O
Битка	B-ORG
при	I-ORG
Банъкбърн	I-ORG

Нюкварн	B-LOC
(	O
''Nykvarn	O
''	O
)	O
с	O
население	O
души	O
;	O

пренасочване	O
Тръмп	B-ORG
Интернешънъл	I-ORG
Хотел	I-ORG
енд	I-ORG
Тауър	I-ORG
(	I-ORG
Торонто	I-ORG
)	I-ORG

пренасочване	O
Дреновац	B-LOC
(	I-LOC
община	I-LOC
Враня	I-LOC
)	I-LOC

Клубът	O
е	O
със	O
седалище	O
в	O
Крайстчърч	B-LOC
,	O
Нова	B-LOC
Зеландия	I-LOC
.	O

пренасочване	O
Луций	B-PER
Яволен	I-PER
Приск	I-PER

Доротея	B-PER
Фридерика	I-PER
(	O
1676–1731	O
)	O

След	O
това	O
работи	O
в	O
Българската	B-LOC
екзархия	I-LOC
в	O
Царигард	O
.	O

Вероятно	O
името	O
„Дебелака“	O
е	O
в	O
чест	O
на	O
Уинстън	B-PER
Чърчил	I-PER
,	O
макар	O
да	O
има	O
и	O
други	O
варианти	O
.	O

