'	O
''	O
'	O
''	O
je	O
ìlú	O
ní	O
Nàìjíríà	B-LOC
.	O

Louis	B-PER
11k	I-PER
ilẹ̀	I-PER
Fránsì	I-PER

Àwọn	B-ORG
ọmọ	I-ORG
Áfríkà	I-ORG

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìlàòrùn	I-LOC
Ilesa	I-LOC
