'	O
''	O
Χάιντουκ	B-ORG
Σπλιτ	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Φραγκίσκος	B-PER
Α΄	I-PER
των	I-PER
Δύο	I-PER
Σικελιών	I-PER

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O
