'	O
''	O
Celtic	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

suuna	O
Santa	B-LOC
Paolina	I-LOC
vald	I-LOC

Lauri	B-PER
Pilter	I-PER
,	O
``	O
Teisik	O
''	O
.	O
