현재	O
중국	B-ORG
공산당	I-ORG
쓰촨	B-LOC
성	I-LOC
당위원회	O
서기이다	O
.	O

당	B-PER
경종	I-PER
(	O
唐敬宗	O
)	O

김태원	B-PER
(	O
108회	O
)	O
