BIRZUZENDU	O
Hegoafrikako	B-ORG
Teleskopio	I-ORG
Handia	I-ORG

Partaideen	O
artean	O
Edmund	B-PER
Hillary	I-PER
zegoen	O
.	O

Horregatik	O
Espainian	B-LOC
jaiotako	O
biztanleria	O
nagusi	O
da	O
auzoan	O
.	O

Arriaga	B-ORG
antzokiak	I-ORG
haren	O
omenez	O
du	O
izena	O
.	O

Indonesiaren	B-LOC
banaketa	I-LOC
administratiboa	I-LOC
