Si	O
verificarono	O
vari	O
combattimenti	O
contro	O
Armata	B-ORG
Rossa	I-ORG
a	O
Homel	B-LOC
'	I-LOC
,	O
Kiev	B-LOC
e	O
Brjansk	B-LOC
,	O
quindi	O
la	O
1	O
.	O

William	B-PER
Larned5-7	I-PER
6-4	O
6-4	O
3-6	O
6-4	O

**	O
''	O
Stefania	B-PER
Sandrelli	I-PER
''	O
'	O

Ciuperceni	B-LOC
(	I-LOC
Gorj	I-LOC
)	I-LOC

Due	B-ORG
gemelle	I-ORG
e	I-ORG
una	I-ORG
tata	I-ORG
''	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
St.	I-LOC
Clair	I-LOC
(	I-LOC
Alabama	I-LOC
)	I-LOC
-	O
sud-est	O

'	O
''	O
Evgenij	B-PER
Kafel'nikov	I-PER
''	O
'contro	O
Sébastien	B-PER
Grosjean	I-PER
7-6	O
(	O
7-5	O
)	O
,	O
6-2	O

Diga	B-ORG
di	I-ORG
Itaipú	I-ORG
-	O
(	O
Paraguay	B-LOC
)	O

UFC	B-ORG
Live	I-ORG
:	I-ORG
Sanchez	I-ORG
vs.	I-ORG
Kampmann	I-ORG

''	O
Echinops	B-LOC
exaltatus	I-LOC
''	O
Schrad	O
.	O
