הפניה	O
שער	B-ORG
הניצחון	I-ORG
בפריז	I-ORG

'	O
''	O
גלעד	B-PER
בלום	I-PER
''	O
'	O

סולה	B-LOC
אדומת	I-LOC
רגל	I-LOC
''Sula	O
sula	O
''	O
