సావిత్రి	B-PER
(	I-PER
నటి	I-PER
)	I-PER

ఉష్ణమండల	O
దక్షిణ	B-LOC
అమెరికా	I-LOC
కూడా	O
కేవలం	O
ఐదు	O
జాతులను	O
మరియు	O
అదనంగా	O
శీతాకాల	O
బెల్టెడ్	O
కింగ్‌ఫిషర్‌ను	O
కలిగి	O
ఉంటుంది	O
.	O

18645	O
ఈస్ట్	B-ORG
కోస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER
.	O

తెలుగుదేశం	B-ORG
పార్టీ	I-ORG
(	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
)	O

కర్ణుడు	B-PER
పరశురాముడి	O
వద్ద	O
అస్త్రవిద్యను	O
అభ్యసిస్తున్నాడు	O
.	O
