==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Αλυζίας	I-LOC
--	O
==	O

'	O
''	O
Ράντι	B-PER
Ρόουντς	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

Στην	O
πόλη	O
υπήρχε	O
ιερό	O
της	O
αλφειαίας	B-ORG
Άρτεμιδας	I-ORG
με	O
άγαλμα	O
της	O
θεάς	O
.	O
