Hung	B-ORG
Up	I-ORG
(	O
შეტანილია	O
ნაწყვეტები	O
სიმღერიდან	O
Lucky	B-ORG
Star	I-ORG
)	O

მდებარეობს	O
ნაცტალსა	O
და	O
ზაასტალს	O
შორის	O
,	O
ვალეს	B-LOC
კანტონში	I-LOC
.	O

'	O
''	O
ედუარდ	B-PER
შევარდნაძე	I-PER
''	O
'	O

ენდრიუ	B-PER
ფლეტჩერი	I-PER
–	O
კლავიშიანი	O
ინსტრუმენტები	O

გადამისამართება	O
მარჯანიშვილი	B-ORG
(	I-ORG
მეტროსადგური	I-ORG
)	I-ORG

ყველაფრის	O
მიუხედავად	O
ალბომმა	O
დაიკავა	O
მეექვსე	O
ადგილი	O
ბილბორდ	B-LOC
200-ში	I-LOC
და	O
ჯგუფს	O
დიდი	O
წარმატება	O
მოუტანა	O
.	O
