REDIRECIONAMENTO	O
Killing	B-ORG
With	I-ORG
a	I-ORG
Smile	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Trento	B-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
autónoma	I-LOC
)	I-LOC

Jean	B-PER
Dolabella	I-PER
(	O
Sepultura	B-ORG
)	O

Redirecionamento	O
Partido	B-ORG
da	I-ORG
imprensa	I-ORG
golpista	I-ORG

20px]]	O
Novo	B-LOC
Hamburgo	I-LOC
''	O
'	O

Long	B-LOC
Island	I-LOC
(	I-LOC
Bahamas	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Alberto	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Mônaco	I-PER

Santuário	B-ORG
de	I-ORG
Nossa	I-ORG
Senhora	I-ORG
da	I-ORG
Vitória	I-ORG
(	O
Batalha	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O
vence	O
Fernando	B-PER
González	I-PER
,	O
7-6	O
(	O
2	O
)	O
,	O
6-4	O
,	O
6-4	O

Suzano	B-LOC
(	O
SP	O
)	O

Claude	B-PER
Garamond	I-PER
(	O
1480-1561	O
)	O
