την	O
περίοδο	O
1993-1997	O
καθώς	O
και	O
βοηθός	O
του	O
Προέδρου	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Ένωση	B-ORG
για	I-ORG
ένα	I-ORG
Λαϊκό	I-ORG
Κίνημα	I-ORG
''	O
'	O
(	O
''Union	O
pour	O
un	O
mouvement	O
populaire	O
''	O
)	O

Ιουδαία	B-LOC
(	I-LOC
ρωμαϊκή	I-LOC
επαρχία	I-LOC
)	I-LOC

Γιώργος	B-PER
Παράσχος	I-PER
,	O
Φερνάντο	B-PER
Σάντος	I-PER
