넘겨주기	O
하파에우	B-PER
페헤이라	I-PER
다	I-PER
시우바	I-PER

넘겨주기	O
다나	B-PER
(	I-PER
가수	I-PER
)	I-PER

border]]	O
''	O
삿포로	B-LOC
시	I-LOC
''	O
'	O

2014-2015	O
시즌	O
풋볼	B-ORG
리그	I-ORG
챔피언십	I-ORG
에서	O
승격하여	O
2015-2016시즌	O
부터	O
팀	O
역사상	O
처음으로	O
프리미어리그로	B-ORG
승격이	O
현실로	O
이루어	O
졌다	O
.	O

넘겨주기	O
흑석동	B-LOC
(	I-LOC
서울	I-LOC
)	I-LOC

그는	O
하비에르	B-PER
사비올라와의	I-PER
호흡도	O
좋은	O
편이었다	O
.	O

넘겨주기	O
비아드리나	B-ORG
유럽	I-ORG
대학교	I-ORG

소년대의	B-ORG
히가시야마	B-PER
노리유키의	I-PER
심부름꾼을	O
경험한다	O
.	O

**	O
(	O
히다카	B-LOC
군	I-LOC
이나미	B-LOC
정	I-LOC
)	O
-	O
와사	B-ORG
역	I-ORG
-	O
(	O
고보	B-LOC
시	I-LOC
→	O
)	O

'	O
''	O
덕실리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

광핑	B-LOC
현	I-LOC
(	O
廣平県	O
)	O
