Aastail	O
2001–2011	O
oli	O
ta	O
Eesti	B-ORG
Keskerakonna	I-ORG
liige	O
.	O

Free	B-ORG
Software	I-ORG
Foundation	I-ORG

Charles	B-PER
II	I-PER
Paljaspea	I-PER

Liikmeteks	O
on	O
Araabia	B-LOC
Ühendemiraadid	I-LOC
,	O
Bahrein	B-LOC
,	O
Katar	B-LOC
,	O
Kuveit	B-LOC
,	O
Omaan	B-LOC
ja	O
Saudi	B-LOC
Araabia	I-LOC
.	O

Kulgeb	O
loode-kagu	O
suunas	O
,	O
kagus	O
ühenduses	O
Altaiga	B-LOC
Edelanõlvad	O
laskuvad	O
laugelt	O
Lääne-Siberi	B-LOC
madalikule	I-LOC
,	O
kirdenõlvad	O
langevad	O
järsult	O
Kuznetski	B-LOC
basseini	I-LOC
.	O

suuna	O
Ära	B-ORG
osta	I-ORG
Venemaa	I-ORG
kaupu	I-ORG
!	I-ORG

'	O
''	O
Sierra	B-LOC
Leone	I-LOC
'	O
''	O

suuna	O
5.	B-ORG
SS-Soomusdiviis	I-ORG
``	I-ORG
Wiking	I-ORG
''	I-ORG

2013	B-ORG
Val	B-LOC
di	I-LOC
Fiemmes	I-LOC
