Νασιονάλ	B-ORG
(	O
1	O
)	O

Ο	B-ORG
φίλος	I-ORG
μου	I-ORG
ο	I-ORG
Λευτεράκης	I-ORG
(	I-ORG
ταινία	I-ORG
)	I-ORG

Οι	O
Οθωμανοί	B-LOC
στρατιώτες	O
και	O
πολίτες	O
μεταφέρονται	O
στις	O
ακτές	O
της	O
Μικράς	B-LOC
Ασίας	I-LOC
.	O

Γκωτιέ	B-PER
Ε΄	I-PER
ντε	I-PER
Μπριέν	I-PER
(	O
1308–1311	O
)	O
ανεψιός	O
του	O
προηγούμενου	O
