R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
开	B-LOC
姆	I-LOC
尼	I-LOC
茨	I-LOC

葛	B-PER
素	I-PER
媛	I-PER

#	O
時	B-ORG
語	I-ORG
婕	I-ORG
