Ο	O
Νέρων	B-PER
διέταξε	O
την	O
ανακατασκευή	O
των	O
Αρταξάτων	O
,	O
ώστε	O
να	O
ενισχύσει	O
τον	O
Τιριδάτη	B-PER
Α΄	I-PER
.	O

Το	O
Ρεπουμπλικανικό	B-ORG
Κόμμα	I-ORG
κατέχει	O
το	O
αξίωμα	O
του	O
Κυβερνήτη	O
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Ακόμη	O
και	O
βιοτεχνίες	O
αναπτύχθηκαν	O
στην	O
Τασμανία	B-LOC
και	O
τη	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
,	O
όπου	O
η	O
πρακτική	O
της	O
συγκομιδής	O
των	O
πτηνών	O
,	O
γνωστών	O
στην	O
περιοχή	O
ως	O
muttonbirds	O
,	O
συνεχίζεται	O
μέχρι	O
σήμερα	O
.	O

'	O
''	O
+	O
298	O
''	O
'	O
Νήσοι	B-LOC
Φερόες	I-LOC

Αντίστροφο	B-ORG
σκακιστικό	I-ORG
πρόβλημα	I-ORG

Γεννήθηκε	O
στον	O
Πύργο	B-LOC
Ηλείας	I-LOC
και	O
ήταν	O
γιος	O
του	O
Ιωάννη	B-PER
Κρεστενίτη	I-PER
.	O

'	O
''	O
ΦΚ	B-ORG
Σάλκε	I-ORG
04	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ρίτσι	B-PER
Μπλάκμορ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

Διαδέχθηκε	O
στο	O
αξίωμα	O
τον	O
αποβιώσαντα	O
πατέρα	O
του	O
,	O
Γκνασινγκμπέ	B-PER
Εγιαντεμά	I-PER
.	O
