Ognev	O
–	O
Szergej	B-PER
Ivanovics	I-PER
Ognyov	I-PER
(	O
1886–1951	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
San	B-LOC
Mango	I-LOC
d’Aquino	I-LOC

'	O
''	O
AFC	B-ORG
Ajax	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Jakub	B-PER
Kornfeil	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
SC	B-ORG
Heerenveen	I-ORG
''	O
'	O
(	O
5.	O
hely	O
)	O

Sant	B-LOC
Fost	I-LOC
de	I-LOC
Campsentelles	I-LOC
-	O
7	O
265	O

A	O
negyedik	O
évadban	O
egy	O
Chevrolet	B-ORG
El	O
Caminot	O
vezetett	O
.	O
