تحويل	O
كلنا	B-ORG
سوا	I-ORG
(	I-ORG
فرقة	I-ORG
)	I-ORG

ابن	B-PER
دريد	I-PER
في	O
اختصاص	O
النحو	O
والأدب	O
.	O

تحويل	O
نيو	B-LOC
هولاكا	I-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
طرف	B-LOC
علوي	I-LOC
لعظم	I-LOC
العضد	I-LOC

حلّ	O
الموناكي	O
لويس	B-PER
تشيرون	I-PER
أولا	O
.	O

تحويل	O
الاتحاد	B-ORG
الدولي	I-ORG
لتاريخ	I-ORG
وإحصاءات	I-ORG
كرة	I-ORG
القدم	I-ORG
