Maikopi	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Майкопский	O
район	O
)	O

Aafrika	B-ORG
Rahvuskongress	I-ORG
(	I-ORG
Sambia	I-ORG
)	I-ORG

aastal	O
Tartus	B-LOC
Mart	B-PER
Raua	I-PER
pojana	O
.	O
