გადამისამართება	O
ტეხასის	B-LOC
წითელი	I-LOC
მუხა	I-LOC

კალიქსტუს	B-PER
II-მ	I-PER
გააგზავნა	O
ლეგატის	O
ასისტენტად	O
გერმანიაში	B-LOC
,	O
სადაც	O
მიიღო	O
მონაწილეობა	O
ვორმსის	B-ORG
კონკორდატის	I-ORG
შემუშავებაში	O
.	O
