చెరియాల	O
పటచిత్రాల	O
కళ	O
తెలంగాణ	B-LOC
రాష్ట్రం	O
లోని	O
వరంగల్	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
ప్రాంతానికి	O
చెందిది	O
.	O

భారతీయ	B-ORG
జనతా	I-ORG
పార్టీ	I-ORG
ప్రధాన	O
ప్రతిపక్షము	O
.	O

దారిమార్పు	O
వేదము	B-PER
వేంకటరాయ	I-PER
శాస్త్రి	I-PER
