'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Uckermark	B-LOC
,	O
Prenzlau	B-LOC
(	O
UM	O
)	O

Die	O
dorp	O
is	O
in	O
die	O
Dr.	B-LOC
J.S.	I-LOC
Moroka	I-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
geleë	O
wat	O
onder	O
die	O
Nkangala-distriksmunisipaliteit	B-LOC
ressorteer	O
.	O

Pous	B-PER
Pius	I-PER
IV	I-PER
(	O
1559–1565	O
)	O

AANSTUUR	O
Apple	B-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

Aude	B-LOC
(	I-LOC
departement	I-LOC
)	I-LOC
