Kaapse	B-LOC
Wynlande	I-LOC
(	O
DC2	O
)	O
in	O
die	O
noorde	O

Humphreys-versameling	O
by	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Witwatersrand	I-ORG

