Çin	B-ORG
Devrimi'yle	I-ORG
Qing	B-LOC
Hanedanı'na	I-LOC
son	O
verilir	O
.	O

20	O
yaşına	O
geldiğinde	O
Kaliforniya'nın	B-LOC
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
kentine	O
yerleşti	O
.	O

:	O
Georges	B-PER
Bataille	I-PER
(	O
1897-1962	O
)	O
,	O
F	O

Daha	O
sonra	O
birçok	O
2.	B-ORG
Lig	I-ORG
ekibinde	O
forma	O
giyid	O
.	O

