'	O
''	O
The	B-ORG
...	I-ORG
''	O
'	O
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FC	B-ORG
Spartak	I-ORG
Trnava	I-ORG

'	O
''	O
Iva	B-PER
Majoli	I-PER
''	O
'	O
-	O
Martina	B-PER
Hingis	I-PER
6-4	O
,	O
6-2	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Mira	B-LOC
típusú	I-LOC
változócsillag	I-LOC

Közigazgatásilag	O
Mali	B-LOC
Bukovechez	I-LOC
tartozik	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Angyal	B-PER
(	I-PER
Marvel	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
James	B-PER
Blake	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Todd	B-PER
Martin	I-PER
''	O
'	O

Szusza	B-LOC
Ferenc	I-LOC
Stadion	I-LOC
,	O
Budapest	B-LOC

Az	O
amerikai	B-LOC
kapus	O
,	O
Brad	B-PER
Friedel	I-PER
érkezésével	O
helye	O
egyre	O
bizonytalanabbá	O
vált	O
a	O
klubnál	O
.	O

A	O
Billboard	B-LOC
200-as	I-LOC
albumlistáján	O
a	O
2.	O
helyig	O
jutott	O
,	O
és	O
csak	O
a	O
Pearl	B-ORG
Jam	I-ORG
Vs	B-ORG
.	I-ORG
''	O
című	O
albuma	O
akadályozta	O
meg	O
,	O
hogy	O
listavezető	O
legyen	O
.	O
