''	O
These	B-ORG
Are	I-ORG
the	I-ORG
Days	I-ORG
of	I-ORG
Our	I-ORG
Lives	I-ORG
''	O
4:12	O

-	O
John	B-PER
Thomas	I-PER
(	I-PER
kõrgushüppaja	I-PER
)	I-PER

Oma	O
ainsa	O
värava	O
lõi	O
ta	O
Premier	B-LOC
League'i	I-LOC
hooajal	I-LOC
2011–2012	I-LOC
mängus	O
Bolton	B-ORG
Wanderers	I-ORG
FC	I-ORG
vastu	O
.	O
