'	O
''	O
Berliner	B-ORG
Stadtliga	I-ORG
''	O
'	O

Cliff	B-PER
Richard	I-PER
-	O
Living	B-ORG
Doll	I-ORG

La	B-LOC
Grange	I-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC

Dankzij	O
haar	O
krijgt	O
Cole	B-PER
Turner	I-PER
de	O
krachten	O
van	O
de	O
Bron	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Kenia	B-LOC
.	O

Trifești	B-LOC
(	I-LOC
Iași	I-LOC
)	I-LOC
