Ugiriki	B-LOC
(	O
Athens	B-LOC
)	O
(	O
EU	O
)	O

Mtaguso	B-ORG
wa	I-ORG
pili	I-ORG
wa	I-ORG
Vatikani	I-ORG

24	B-ORG
''	O
(	O
2005	O
-	O
2009	O
)	O
kama	O
Bill	B-PER
Buchanan	I-PER

Wilaya	B-LOC
ya	I-LOC
Mlima	I-LOC
Elgon	I-LOC
