Seinen	O
größten	O
Erfolg	O
erreichte	O
er	O
1989	O
,	O
als	O
er	O
mit	O
den	O
Oakland	B-ORG
Athletics	I-ORG
die	O
World	B-LOC
Series	I-LOC
gewann	O
.	O

Pieter	B-PER
de	I-PER
Molijn	I-PER

'	O
''	O
New	B-PER
Jersey	I-PER
''	O
'	O

Deutschen	B-ORG
Künstlerbundes	I-ORG
und	O
als	O
Jurymitglied	O
auch	O
zum	O
erweiterten	O
Vorstand	O
des	O
DKB	O
.	O

2.	B-LOC
Fußball-Bundesliga	I-LOC
1983	I-LOC
/	I-LOC
84	I-LOC
