Dayton	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

Hierna	O
tekende	O
hij	O
in	O
Engeland	B-LOC
voor	O
Blackpool	B-ORG
FC	I-ORG
waar	O
hij	O
na	O
een	O
half	O
jaar	O
vertrok	O
.	O

De	O
Italianen	O
speelden	O
met	O
een	O
ingestudeerd	O
nummertje	O
Dino	B-PER
Baggio	I-PER
vrij	O
.	O

