J.	B-PER
M.	I-PER
Coetzee	I-PER
(	O
2010	O
)	O

******	O
''	O
Heteroteuthis	B-LOC
serventyi	I-LOC
''	O

Filmlocaties	O
zijn	O
onder	O
andere	O
de	O
omgeving	O
van	O
Port	B-LOC
Douglas	I-LOC
,	O
Melbourne	B-LOC
en	O
Victoria	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Johann	B-PER
Cicero	I-PER
van	I-PER
Brandenburg	I-PER

Elimay	B-ORG
FK	I-ORG
Semey	I-ORG
was	O
voor	O
de	O
derde	O
maal	O
de	O
sterkste	O
.	O

Hij	O
tekende	O
in	O
2010	O
bij	O
Jeonbuk	B-ORG
Hyundai	I-ORG
Motors	I-ORG
.	O

The	B-ORG
Bloodhound	I-ORG
Gang	I-ORG
(	O
''Mope	O
''	O
,	O
2000	O
)	O

Rio	B-LOC
Bonito	I-LOC
do	I-LOC
Iguaçu	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Mary	B-PER
Joe	I-PER
Fernandez	I-PER
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
