Ρόμπερτ	B-ORG
Ντάουνι	I-ORG
Τζούνιορ	I-ORG
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Τζοσεφ	O
Γουέρσμπα	O
''	O

'	O
''	O
Φινλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Αντίς	B-LOC
Αμπέμπα	I-LOC
(	O
πρωτεύουσα	O
)	O

Γη	B-LOC
του	I-LOC
Μπάφιν	I-LOC

Ήταν	O
γυναίκα	O
του	O
Κίτσου	B-PER
Τζαβέλα	I-PER
.	O

)	O
,	O
Γιώργο	B-PER
Τρόντζο	I-PER
,	O
(	O
14,9	O
πόντοι	O
μ.ο	O
.	O

Πρώτη	O
είναι	O
η	O
Στεάουα	B-ORG
Βουκουρεστίου	I-ORG
.	O
