아베노	B-LOC
구	I-LOC
(	O
阿倍野區	O
)	O

가코	B-LOC
군	I-LOC
이나미	B-LOC
정	I-LOC

넘겨주기	O
클로도아우두	B-PER
파울리뉴	I-PER
지	I-PER
리마	I-PER

슈바인슈타이거는	O
맨체스터	B-ORG
유나이티드	I-ORG
FC	I-ORG
원정에서	O
이비차	B-PER
올리치의	I-PER
추격골의	O
시발점이	O
되는	O
롱패스를	O
제공했으며	O
양팀	O
선수가운데	O
가장	O
많은	O
활동량을	O
보여주었다	O
.	O

애리조나	B-ORG
대학교	I-ORG
(	O
1985	O
)	O
