رجوع_مکرر	O
اوتوادو،	B-LOC
پورٹو	I-LOC
ریکو	I-LOC

کرشمہ	B-PER
تنا	I-PER
ووٹنگ	O
سے	O
غیر	O
فاتح	O
قرار	O
پائے	O

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG
