దారిమార్పు	O
అక్బర్	B-PER
అలీ	I-PER
ఖాన్	I-PER

ఈమె	O
భారత	B-LOC
దేశము	I-LOC
లో	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
కు	O
చెందినవారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
గాజుల	B-PER
లక్ష్మీనర్సు	I-PER
శెట్టి	I-PER

దారిమార్పు	O
జాతీయ	B-ORG
రహదారి	I-ORG
205	I-ORG
(	I-ORG
భారతదేశం	I-ORG
)	I-ORG

పీల్	B-LOC
డిస్ట్రిక్	I-LOC
స్కూలు	I-LOC
బోర్డ్	I-LOC

ఈ	O
సభకు	O
బూర్గుల	B-ORG
రామకృష్ణారావు	I-ORG
అధ్యక్షుడు	O
.	O
