דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

מכבי	B-ORG
הרצליה	I-ORG
הכח	B-ORG
עמידר	I-ORG
רמת	I-ORG
גן	I-ORG

מחוץ	O
לאירופה	O
המשיכו	O
להשתמש	O
בשריון	O
מזרח	B-LOC
הרחוק	I-LOC
אמריקה	B-LOC
.	O

*1972	O
לאה	B-PER
ניקל	I-PER
,	O
משה	B-PER
קופפרמן	I-PER

'	O
''	O
יקנעם	B-LOC
עילית	I-LOC
''	O
'	O
