האלפים	B-LOC
העליונים	I-LOC
(	O
Hautes-Alpes	O
)	O

''	O
'דורון	O
''	O
'	O
(	O
שלומי	B-PER
קוריאט	I-PER
)	O

בתלמוד	O
מובאות	O
שתי	O
מימרות	O
בשם	O
האמורא	O
רב	B-PER
,	O
כאשר	O
כל	O
מימרא	O
נשנתה	O
בית	B-ORG
מדרש	I-ORG
אחר	O
.	O

====דוגמאות	O
למלכודות	O
מוצלחות	O
המביאות	O
מט	B-ORG
