През	O
2006	B-ORG
г	I-ORG
.	I-ORG
завършва	O
наравно	O
1:1	O
срещу	O
домакините	O
на	O
четвъртфинала	O
,	O
но	O
при	O
дузпите	O
отстъпва	O
с	O
2:4	O
.	O

'	O
''	O
Тиери	B-PER
Бутсен	I-PER
''	O
'	O

Гибралтарски	B-LOC
проток	I-LOC
(	O
Гибралтар	B-LOC
)	O
