వ్యాసుడు	B-PER
,	O
వాల్మీకి	B-PER
,	O
తెనాలి	B-ORG
రామకృష్ణుడు	I-ORG
,	O

మహోన్నత	O
నటశిఖరం	O
దిలీప్	B-PER
కుమార్	I-PER

ఇవి	O
ముఖ్యముగా	O
భారత	B-LOC
దేశములోనూ	I-LOC
,	O
ఇరాక్	B-LOC
,	O
థాయిలాండ్	B-LOC
దేశాలలోనూ	O
కనబడతాయి	O
.	O

నోకియా	B-ORG
ని	O
మైక్రోసాఫ్ట్	B-ORG
సొంతం	O
చేసుకొన్నది	O
.	O
