തിരിച്ചുവിടുക	O
ജസ്റ്റിസ്	B-ORG
ആൻഡ്	I-ORG
ഡെവലപ്മെന്റ്	I-ORG
പാർട്ടി	I-ORG

വിശറിവാലൻ	B-LOC
ചുണ്ടൻ	I-LOC
കാടയോട്	I-LOC
സാമ്യമുള്ള	O
ഈ	O
പ്ക്ഷിക്ക്	O
25-27	O
സെ.മീ	O
നീളമുണ്ട്.നീളം	O
കുറഞ്ഞ	O
പച	O
കൽർന്ന	O
ചാര	O
നിറമുള്ള	O
കാലുകളാണ്	O
.	O

പ്രമുഖ	O
സാമൂഹിക	O
പരിഷ്കർത്താവും	O
സ്വദേശാഭിമാനി	B-ORG
പത്രം	O
ഉടമയുമായിരുന്ന	O
വക്കം	B-PER
അബ്ദുൽ	I-PER
ഖാദർ	I-PER
മൗലവി	I-PER
ഇദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
മാതൃസഹോദനായിരുന്നു	O
.	O
