ক্রিস্তিয়ানো	B-PER
রোনালদো	I-PER
(	O
দ	O
)	O

মামুন	B-PER
আব্দুল	I-PER
গাইয়ুম	I-PER
(	O
১৯৩৭–	O
)	O

নাগ-ছু	B-LOC
বিভাগ	I-LOC
nag	O
chu	O
sa	O
khul	O
Nagqu	O
Sakü	O
那曲地区	O
Nàqū	O
Dìqū	O

স্যান	B-LOC
হোসে	I-LOC
,	I-LOC
কোস্টা	I-LOC
রিকা	I-LOC

টেখনিশে	B-ORG
উনিভের্সিটেট	I-ORG
ডার্মষ্টাট	I-ORG
