'	O
''	O
Ιαπωνία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Διεθνής	B-ORG
Οργάνωση	I-ORG
Τροφίμων	I-ORG
και	I-ORG
Γεωργίας	I-ORG

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Μουδανιών	I-LOC
--	O
==	O

Ιβάν	B-PER
Βάζοφ	I-PER
,	O
συγγραφέας	O

Λεονάρντο	B-PER
ντα	I-PER
Βίντσι	I-PER
(	O
;	O
)	O
''Madonna	O
Litta	O
''	O

'	O
''	O
Μεγάλη	B-LOC
Βρετανία	I-LOC
''	O
'	O

Πείραμα	B-ORG
των	I-ORG
δύο	I-ORG
σχισμών	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κωνσταντίνος	B-PER
(	I-PER
ΙΑ΄	I-PER
)	I-PER
Λάσκαρης	I-PER

Ιωάννης	B-PER
Κωλέττης	I-PER
(	O
1774-1847	O
)	O

'	O
''	O
Raising	B-ORG
Fear	I-ORG
''	O
'	O
''	O
