===	O
Bajnokság	B-ORG
(	I-ORG
I.	I-ORG
osztály	I-ORG
)	I-ORG
1925–26	I-ORG
===	O

Kezi	B-LOC
járás	I-LOC
,	O
''Кезский	O
район	O
''	O
–	O
Kez	B-LOC

Miroslav	B-PER
Krleža	I-PER
,	O
irodalmár	O
