''	O
అనుష్క	B-PER
శెట్టి	I-PER
''	O

దారిమార్పు	O
ఉపాధ్యాయ	B-ORG
అర్హత	I-ORG
పరీక్ష	I-ORG

ఆదిశేషుడు	B-PER
అంశ	O
వలన	O
జన్మించాడు	O
.	O

స్టేట్	B-ORG
బ్యాంక్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
మైసూర్	I-ORG

ఆర్కాటు	B-PER
లక్ష్మణస్వామి	I-PER
మొదలియారు	I-PER

ఉదాహరణకు	O
కేరళలో	B-LOC
వర్షాలను	O
తట్టుకొనే	O
ఇళ్ళు	O
,	O
హిమాచల్	B-LOC
ప్రదేశ్‌లో	I-LOC
హిమపాతాన్ని	O
తట్టుకొనేవిధంగా	O
నిర్మించిన	O
ఇళ్ళు	O
కొండలపై	O
దూరదూరంగా	O
ఉంటాయి	O
.	O

**	O
ఐరిస్	B-LOC
లోరికీట్	I-LOC
,	O
''ప్సిట్టెయుటెలస్	O
ఇరిస్	O
''	O
