'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aude	I-LOC

Abdul	B-PER
Khalid	I-PER
Ibrahim	I-PER

MediaCorp	B-ORG
Saluran	I-ORG
U	I-ORG
HD	I-ORG
(	O
Saluran	O
347	O
)	O

LENCONG	O
Velenice	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Česká	I-LOC
Lípa	I-LOC
)	I-LOC

Majlis	B-ORG
Olimpik	I-ORG
Malaysia	I-ORG
telah	O
menghantar	O
30	O
atlet	O
bertanding	O
dalam	O
acara	O
,	O
mengandungi	O
17	O
lelaki	O
dan	O
13	O
wanitayang	O
terlibat	O
dalam	O
9	O
acara	O
.	O
