コ	B-LOC
ペ	I-LOC
ン	I-LOC
ハ	I-LOC
ー	I-LOC
ゲ	I-LOC
ン	I-LOC

キ	B-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG
レ	I-ORG
コ	I-ORG
ー	I-ORG
ド	I-ORG
よ	O
り	O
フ	O
ル	O
カ	O
ワ	O
ミ	O
キ	O
移	O
籍	O
後	O
初	O
の	O
シ	O
ン	O
グ	O
ル	O
と	O
し	O
て	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
1	O
2	O
月	O
2	O
日	O
に	O
発	O
売	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
初	O
回	O
限	O
定	O
盤	O
は	O
D	O
V	O
D	O
付	O
。	O

ア	B-PER
ラ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
シ	I-PER
リ	I-PER
ト	I-PER
ー	I-PER
