Organisations	B-ORG
syndicales	I-ORG
professionnelles	I-ORG
françaises	I-ORG

Vinkeveen	B-LOC
>	O
Vinkeveen	B-LOC
en	I-LOC
Waverveen	I-LOC

Xian	B-LOC
de	I-LOC
Yuqing	I-LOC

Farhan	B-PER
Akhtar	I-PER
,	O
Priyanka	B-PER
Chopra	I-PER
,	O
Ranveer	B-PER
Singh	I-PER

'	O
''	O
FC	B-ORG
Concordia	I-ORG
Bâle	I-ORG
''	O
'	O

Des	O
échanges	O
contre	O
des	O
joueurs	O
à	O
être	O
nommés	O
plus	O
tard	O
surviennent	O
aussi	O
dans	O
la	O
Ligue	B-ORG
nationale	I-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
.	O

Jacques	B-PER
Ier	I-PER
de	I-PER
Bourbon-La	I-PER
Marche	I-PER

Mario	B-PER
Vicini	I-PER
(	O
Italie	B-LOC
)	O

Dans	O
ce	O
quartier	O
se	O
trouve	O
le	O
National	B-ORG
Museum	I-ORG
of	I-ORG
Mexican	I-ORG
Art	I-ORG
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
l'Aisne	I-LOC

REDIRECTION	O
Chevêchette	B-LOC
des	I-LOC
saguaros	I-LOC

Il	O
en	O
eu	O
plusieurs	O
enfants	O
,	O
dont	O
Iziaslav	B-PER
IV	I-PER
de	I-PER
Kiev	I-PER
.	O
