``	O
The	B-ORG
Trooper	I-ORG
''	O
-	O
4:13	O

A	B-LOC
Coruña	I-LOC
(	I-LOC
maakunta	I-LOC
)	I-LOC

Hän	O
ajoi	O
Britannian	B-ORG
parlamentissa	I-ORG
läpi	O
lain	O
alusten	O
merikelpoisuuden	O
tarkastamisesta	O
.	O

Piet	B-PER
Sielck	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O

Saintluciankerttuli	B-LOC
''Leucopeza	O
semperi	O
''	O

Mira	B-PER
(	I-PER
nimi	I-PER
)	I-PER

Hän	O
näytteli	O
saman	O
roolin	O
näytelmän	O
uusintaesityksessä	O
Lontoon	B-LOC
West	B-LOC
Endissä	I-LOC
.	O
