Burung	B-LOC
Camar	I-LOC
Topeng	I-LOC
Hitam	I-LOC

''	O
Sonic	B-ORG
X	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
[3]	O

'	O
''	O
Kashima	B-ORG
Antlers	I-ORG
''	O
'	O
