ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Beaulieu	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Loire	I-LOC
)	I-LOC

tudat	B-PER
(	O
''viññāṇa	O
''	O
•	O
''vijñāna	O
''	O
)	O

A	O
Ferences	B-ORG
rend	I-ORG
alapítása	O
.	O

I.	B-PER
Ardasír	I-PER
szászánida	I-PER
király	I-PER
új	O
nevet	O
adott	O
a	O
városnak	O
és	O
bővítette	O
.	O

Ivancsics	B-PER
Gellért	I-PER
''	O
(	O
Szigetszentmiklósi	B-ORG
TK	I-ORG
,	O
kölcsönbe	O
)	O
''	O

falu	O
Ukrajnában	B-LOC
,	O
Kárpátalján	B-LOC
,	O
az	O
Ungvári	B-LOC
járásban	I-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bob	B-ORG
a	I-ORG
2006.	I-ORG
évi	I-ORG
téli	I-ORG
olimpiai	I-ORG
játékokon	I-ORG

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navratilova	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Urbain	B-LOC
(	I-LOC
Finistère	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Margaret	B-PER
Court	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ausztrália	B-LOC
(	I-LOC
ország	I-LOC
)	I-LOC
