'	O
''	O
पोप	B-PER
इनोसंट	I-PER
नववा	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
INNOCENTIUS	O
''	O
'	O
Nonus	O

१९९६	B-ORG
हंगेरियन	I-ORG
ग्रांप्री	I-ORG
