हा	O
मुंबई	B-LOC
शहरामधील	O
एक	O
प्रमुख	O
हमरस्ता	O
आहे	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
हार्टफर्ड	B-LOC
,	I-LOC
कनेटिकट	I-LOC

स्टार	B-ORG
ट्रेक	I-ORG
:	I-ORG
व्हॉयेजर	I-ORG

खोडद	B-LOC
(	I-LOC
पुणे	I-LOC
जिल्हा	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
जेहान	B-PER
मुबारक	I-PER
''	O
'	O

पुनर्निर्देशन	O
ऑलिंपिक	B-ORG
दे	I-ORG
मार्सेल	I-ORG

वराहगिरी	B-PER
वेंकट	I-PER
गिरी	I-PER
(	O
1894–1980	O
)	O
