Анна	B-PER
Каролина	I-PER
Шмидлова	I-PER
''	O
(	O
Първи	O
кръг	O
)	O

Прави	O
дебюта	O
си	O
в	O
Серия	B-ORG
А	I-ORG
срещу	O
Палермо	B-ORG
в	O
равенството	O
0:0	O
.	O

пренасочване	O
Разбойна	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Бургас	I-LOC
)	I-LOC
