Το	O
έργο	O
του	O
απολάμβανε	O
του	O
θαυμασμού	O
των	O
συναδέλφων	O
του	O
,	O
ανάμεσα	O
στους	O
οποίους	O
ήταν	O
και	O
ο	O
Πέτερ	B-PER
Πάουλ	I-PER
Ρούμπενς	I-PER
.	O

Πορθμός	B-LOC
του	I-LOC
Μαγγελάνου	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ένωση	B-ORG
Επαγγελματικού	I-ORG
Ποδοσφαίρου	I-ORG
(	I-ORG
Γαλλία	I-ORG
)	I-ORG
