Eneo	O
lake	O
ni	O
143	O
km²	B-ORG
.	O

Alimfuata	O
Papa	B-PER
Pius	I-PER
II	I-PER
akafuatwa	O
na	O
Papa	B-PER
Sixtus	I-PER
IV	I-PER
.	O

``	O
Saving	B-ORG
All	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
for	I-ORG
You	I-ORG
''	O

Wilaya	B-LOC
ya	I-LOC
Trans	I-LOC
Mara	I-LOC
