'	O
''	O
പ്രതിപക്ഷ	O
നേതാവ്	O
''	O
'	O
-	O
പി.ടി.	B-PER
ചാക്കോ	I-PER

1907-ൽ	O
ഉത്തർപ്രദേശിലെ	B-LOC
ഫരൂഖാബാദിൽ	O
ജനിച്ചു	O
.	O

പശ്ചിമ	B-ORG
മധ്യ	I-ORG
റെയിൽ‌വേ	I-ORG

എറണാകുളം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
പെരുമ്പാവൂരാണ്	B-LOC
സ്വദേശം	O
.	O
