Nogtans	O
is	O
ook	O
filmkuns	O
van	O
hoë	O
gehalte	O
deur	O
die	O
Deutsche	B-ORG
Film	I-ORG
AG	I-ORG
(	I-ORG
DEFA	I-ORG
)	I-ORG
''	O
geskep	O
.	O

Birmaanse	B-LOC
luislang	I-LOC
(	O
''Python	O
bivittatus	O
''	O
)	O

Sir	O
George	B-PER
Albu	I-PER
(	O
1857–1935	O
)	O

Apostoliese	B-ORG
Kerk	I-ORG
-	I-ORG
Aposteleenheid	I-ORG

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Johannes	I-PER
XVI	I-PER

Hy	O
het	O
aangekondig	O
dat	O
hy	O
na	O
die	O
Curriebeker-seisoen	B-LOC
van	I-LOC
2013	I-LOC
gaan	O
uittree	O
.	O
