تغییرمسیر	O
گستون	B-PER
۳	I-PER
دو	I-PER
فوآ-بئارن	I-PER

تغییرمسیر	O
قرقاول	B-LOC
شاخ‌دار	I-LOC
بلایث	I-LOC

