मारिया	B-PER
शरापोवा	I-PER
ने	O
एलीना	B-PER
देमेनतीवा	I-PER
को	O
6–1	O
,	O
6–2	O
से	O
हराया।	O

अनुप्रेषित	O
वॉशिंगटन	B-LOC
डी॰	I-LOC
सी॰	I-LOC

अनुप्रेषित	O
रॉयल	B-ORG
चैलेंजर्स	I-ORG
बैंगलौर	I-ORG
