'	O
''	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER
—	O
Blank	B-ORG
Space	I-ORG
''	O
'	O
''	O

2014	O
gibt	O
er	O
sein	O
Debüt	O
bei	O
den	O
Münchner	B-ORG
Philharmonikern	I-ORG
unter	O
Christoph	B-PER
Eschenbach	I-PER
.	O

Die	O
Ortschaft	O
wurde	O
anschließend	O
der	O
Verwaltung	O
der	O
Volksrepublik	B-LOC
Polen	I-LOC
übergeben	O
.	O

***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Augsburg	I-LOC
''	O
'	O
