АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
746	I-ORG
жыл	I-ORG

Прага	B-LOC
(	O
)	O
,	O
Чехия	B-LOC

'	O
''	O
Елшібектің	O
төрткілі	O
''	O
'	O
,	O
Маңғыстау	B-LOC
облысы	I-LOC
Жаңаөзен	B-LOC
қаласынан	O
оңтүстікке	O
қарай	O
140	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

АЙДАУ	O
Бұқар	B-PER
жырау	I-PER
Қалқаманұлы	I-PER

АЙДАУ	O
Артур	B-PER
Чарльз	I-PER
Кларк	I-PER

АЙДАУ	O
Аспан	B-ORG
ағашы	I-ORG
Токио	I-ORG
