Antall	B-PER
József	I-PER
(	O
MDF	B-ORG
)	O
miniszterelnök	O
1990–93	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
RTL	B-ORG
II	I-ORG
(	I-ORG
Magyarország	I-ORG
)	I-ORG

UEFA	B-LOC
Európa-bajnokság	I-LOC
ezüstérmes	O
–	O
2008	B-ORG
