ही	O
गाडी	O
दररोज	O
हैदराबादच्या	B-LOC
सिकंदराबाद	B-ORG
ते	O
नाशिक	B-LOC
जिल्ह्यातील	I-LOC
मनमाड	B-LOC
ह्या	O
स्थानकांदरम्यान	O
धावते	O
.	O

प्रकाश	B-PER
आमटे	I-PER
व	O
स्नुषा	O
डॉ	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
युनियन	B-ORG
बँक	I-ORG
ऑफ	I-ORG
इंडिया	I-ORG
