*ప్రధాన	O
వ్యాసం	O
గోల్డెన్	B-ORG
గేట్	I-ORG
వంతెన	I-ORG

ఆయన	O
తన	O
స్వగ్రామమైన	O
కదిరేణి	B-LOC
గూడెం	I-LOC
వెళ్లాడు	O
.	O

రాజావారు	O
తన	O
మిత్రుడైన	O
రవీంద్రనాధ	B-PER
టాగూరుతో	I-PER
పరిచయం	O
కల్పించారు	O
.	O
