*2014	O
-	O
Liga	B-ORG
Desportiva	I-ORG
Muçulmana	I-ORG
de	I-ORG
Maputo	I-ORG

**	O
''	O
Petaurus	B-LOC
australis	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Faissal	B-PER
Ebnoutalib	I-PER
''	O
'	O

Orquestra	B-ORG
Sinfónica	I-ORG
de	I-ORG
Gotemburgo	I-ORG

Baía	B-LOC
da	I-LOC
Traição	I-LOC

'	O
''	O
Dominic	B-PER
Thiem	I-PER
''	O
'7-6	O
(	O
6	O
)	O
,	O
4-6	O
,	O
6-3	O

Lyndon	B-LOC
Township	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Estádio	B-ORG
Luís	I-ORG
Augusto	I-ORG
de	I-ORG
Oliveira	I-ORG

Arantxa	B-PER
Sánchez	I-PER
Vicario	I-PER
e	O
Tommy	B-PER
Robredo	I-PER

Delta	B-LOC
do	I-LOC
Ganges	I-LOC

Papa	B-PER
Celestino	I-PER
IV	I-PER
.	O
