LENCONG	O
Mohd	B-PER
Khairul	I-PER
Izuan	I-PER
Rosli	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Tatra	I-PER
Poland	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
miorița	I-ORG

Gerakan	B-ORG
Tanah	I-ORG
Melayu	I-ORG

5	O
/	O
8	O
Chen	B-PER
Jin	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Tesis	O
MPN	O
akan	O
melibatkan	O
negara	O
Uganda	B-LOC
,	O
Maldives	B-LOC
,	O
Palestin	B-ORG
dan	O
Mesir	B-LOC
juga	O
.	O
''	O

Oleh	O
itu	O
,	O
''Pikachu	B-PER
''	I-PER
akan	O
sentiasa	O
mengikut	O
ke	O
mana	O
sahaja	O
tuannya	O
pergi	O
.	O

Dewan	B-ORG
Undangan	I-ORG
Negeri	I-ORG
N.05	O
Santan	B-ORG
(	O
7,008	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gunung	I-ORG
Entlebuch	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC
