être	O
éligible	O
à	O
la	O
Lok	B-ORG
Sabha	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Alex	B-PER
Len	I-PER
''	O
'	O

Champion	B-ORG
olympique	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
de	I-ORG
Turin	I-ORG
2006	I-ORG
.	O

San	B-LOC
Cristóbal	I-LOC
de	I-LOC
La	I-LOC
Laguna	I-LOC
,	O
en	O
Espagne	B-LOC

Xian	B-LOC
de	I-LOC
Chindu	I-LOC

Jerko	B-PER
Tipurić	I-PER
(	O
2	O
)	O
