Neid	O
on	O
ka	O
Burkina	B-LOC
Fasos	I-LOC
,	O
Guinea-Bissaus	B-LOC
,	O
Beninis	B-LOC
ja	O
mujal	O
.	O

2005.	B-ORG
aasta	I-ORG
Euroopa	I-ORG
meistriv천istlused	I-ORG
korvpallis	I-ORG

Alevi	O
l채histel	O
asub	O
Ristim채gi	B-ORG
.	O

Ta	O
on	O
Ave	B-PER
Alavainu	I-PER
t체tar	O
.	O
