Saison	B-ORG
24	I-ORG
des	I-ORG
Simpson	I-ORG

Elle	O
est	O
surtout	O
connue	O
pour	O
ses	O
livres	O
sur	O
Afrique	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC
.	O

Dioko	B-PER
Kaluyituka	I-PER
(	O
2011-	O
)	O
