'	O
''	O
Persiba	B-ORG
Balikpapan	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Marne	I-LOC
