Olympisch	B-ORG
Stadion	I-ORG
(	I-ORG
Turijn	I-ORG
)	I-ORG
-	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
.	O

Wróbel	B-LOC
(	I-LOC
Ermland-Mazurië	I-LOC
)	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Toronto	B-LOC
Lake	I-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

De	O
televisie-uitzending	O
werd	O
wereldwijd	O
door	O
miljoenen	O
mensen	O
bekeken	O
,	O
waarmee	O
het	O
nieuws	O
over	O
de	O
dood	O
van	O
Moeder	B-PER
Teresa	I-PER
in	O
Calcutta	B-LOC
een	O
dag	O
eerder	O
,	O
geheel	O
werd	O
overschaduwd	O
.	O

Onze-Lieve-Vrouw	B-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Wonderdadige	I-ORG
Medaille	I-ORG

Hij	O
is	O
heel	O
goede	O
vrienden	O
samen	O
met	O
Ten	B-ORG
Shin	I-ORG
Han	I-ORG
.	O

Als	O
speler	O
bij	O
SV	B-ORG
Ried	I-ORG

Attavante	B-PER
degli	I-PER
Attavanti	I-PER
,	O
1471-1525	O

Hij	O
verloor	O
daarin	O
van	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
.	O

Ortenburg	B-LOC
(	I-LOC
Beieren	I-LOC
)	I-LOC
