Yhteensä	O
Elustondo	O
pelasi	O
kaudella	B-LOC
2014–2015	I-LOC
neljä	O
sarjaottelua	O
ja	O
teki	O
yhden	O
maalin	O
.	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
Uppsala	I-ORG
''	O
'	O

Tilalle	O
valittiin	O
Simon	B-PER
Wright	I-PER
.	O

Pet	B-ORG
Shop	I-ORG
Boys	I-ORG

**	O
Phnom	B-LOC
Penh	I-LOC
(	O
suurlähetystö	O
)	O

Italiassa	B-LOC
se	O
on	O
miehen	O
nimi	O
.	O

OHJAUS	O
Bionic	B-ORG
Woman	I-ORG
(	I-ORG
televisiosarja	I-ORG
)	I-ORG

Eddie	B-PER
Giacomin	I-PER
,	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangers	I-ORG

''	O
Bad	B-LOC
Schmiedeberg	I-LOC
''	O
'	O

Le	B-LOC
Bourdet	I-LOC
(	O
CAN	O
)	O

