సహదేవుడు	B-PER
ధర్మరాజును	B-ORG
తన	O
రథం	O
మీద	O
ఎక్కించుకున్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER

శ్రీ	B-ORG
కృష్ణ	I-ORG
దేవరాయాంధ్ర	I-ORG
భాషా	I-ORG
నిలయం	I-ORG
(	O
1901-1951	O
)	O
