'	O
''	O
Hindi	B-LOC
''	O
'	O

Santa	B-ORG
Barbara	I-ORG
Botanic	I-ORG
Garden	I-ORG

Shaka	B-PER
Zoeloe	I-PER
(	O
1786-1828	O
)	O
,	O
stichter	O
van	O
het	O
Zoeloekoninkrijk	B-LOC

Franqueville	B-LOC
(	I-LOC
Aisne	I-LOC
)	I-LOC
