*Praha	O
(	O
Kastil	B-ORG
Praha	I-ORG
)	O

Maktoum	B-PER
bin	I-PER
Rashid	I-PER
Al	I-PER
Maktoum	B-PER
''	O
(	O
Periode	O
ke-2	O
)	O
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aude	I-LOC
