'	O
''	O
Phil	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ivan	B-PER
Palazzese	I-PER
''	O
'	O

Regno	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	I-ORG
1805-1814	I-ORG
)	I-ORG

Alpi	B-LOC
dello	I-LOC
Stubai	I-LOC
(	O
9	O
)	O

Rifugio	B-LOC
Emílio	I-LOC
Goeldi	I-LOC

rinvia	O
Mafalda	B-LOC
(	I-LOC
Italia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Pierluigi	B-PER
Collina	I-PER
''	O
'	O

20px	O
U.S.	B-LOC
Pompeiana	I-LOC
,	I-LOC
Pompei	I-LOC

In	O
finale	O
ha	O
sconfitto	O
lo	O
statunitense	B-LOC
Tommy	B-PER
Ho	I-PER
(	O
tds	O
n.	O
4	O
)	O
con	O
il	O
punteggio	O
di	O
6-4	O
,	O
4-6	O
,	O
6-1	O
.	O

:4ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Perugia	B-LOC
>	O
Chieti	B-LOC
)	O
