הפניה	O
אל-ג'זירה	B-LOC
(	I-LOC
מדינה	I-LOC
בסודאן	I-LOC
)	I-LOC

נרצח	O
שיירת	B-ORG
הדסה	I-ORG
בדרכו	O
הר	B-LOC
הצופים	I-LOC
.	O

ג'ין	B-PER
קלי	I-PER
,	O
דונלד	B-PER
או'קונור	I-PER
דבי	B-PER
ריינולדס	I-PER

בעונה	O
שלאחר	O
מכן	O
ערך	O
ניסיון	O
חזרה	O
למשחק	O
דאלאס	B-ORG
סטארס	I-ORG
,	O
אולם	O
לאחר	O
ארבעה	O
משחקים	O
בלבד	O
ותרומה	O
מזערית	O
עזב	O
את	O
הקבוצה	O
.	O

היידן	B-PER
כריסטנסן	I-PER
/	O
ג'יימס	B-PER
ארל	I-PER
ג'ונס	I-PER
