Πρωταγωνίστρια	O
της	O
ταινίας	O
είναι	O
η	O
Τζόαν	B-PER
Κρόφορντ	I-PER
στο	O
ρόλο	O
μιας	O
σημαδεμένης	O
γυναίκας	O
η	O
οποία	O
ζει	O
στην	O
παρανομία	O
,	O
βγάζοντας	O
χρήματα	O
εκβιάζοντας	O
τα	O
θύματά	O
της	O
.	O

Στην	O
Ελλάδα	B-LOC
έκοψε	O
381.155	O
εισιτήρια	O
.	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Λεύκτρου	I-LOC
--	O
==	O

'	O
''	O
Ρόσενμποργκ	B-ORG
ΜΚ	I-ORG
''	O
'	O
''	O
