Bloukranspas	B-LOC
(	I-LOC
Noord-Kaap	I-LOC
)	I-LOC

Hy	O
studeer	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Kaapstad	I-ORG
en	O
behaal	O
eers	O
sy	O
B.Sc	O
.	O

