வழிமாற்று	O
முதலாம்	B-PER
லியோ	I-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER

Crocidura	O
andamanensis|White-toothed	O
Andaman	O
shrew	O
(	O
''Crocidura	O
andamanensis	O
''	O
)	O
அந்தமான்	B-LOC
மூஞ்சூறு	I-LOC

அண்ணாமலைப்	B-ORG
பல்கலைக்	I-ORG
கழகத்தில்	I-ORG
பி.எஸ்.சி.ஆனர்ஸ	O
(	O
கணக்கு	O
)	O
