Ιερά	B-LOC
Μονή	I-LOC
Όρους	I-LOC
Σινά	I-LOC

Εθνική	B-ORG
Ελπίδων	I-ORG
Ελλάδος	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
)	I-ORG

Παύθηκε	O
από	O
τη	O
Δικτατορία	B-LOC
των	I-LOC
Συνταγματαρχών	I-LOC

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Παππούς	O
του	O
ήταν	O
ο	O
Αριστοτέλης	B-PER
Βαλαωρίτης	I-PER
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'56.011	O
–	O
'	O
''	O
36,73	O
%	O
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O
