'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Egy	O
időben	O
a	O
Magyarországi	B-ORG
Általános	I-ORG
Munkáspárt	I-ORG
tagja	O
volt	O
.	O

Cnaeus	B-PER
Cornelius	I-PER
Scipio	I-PER
Calvus	I-PER
,	O
Kr	O
.	O

