Fernand	B-PER
Khnopff	I-PER
n'y	O
participe	O
pas	O
.	O

Stade	B-ORG
Jules-Deschaseaux	I-ORG
,	O
Le	B-LOC
Havre	I-LOC

