Fjodor	B-PER
Loginowitsch	I-PER
Heiden	I-PER

2007	O
Tschuschen	B-ORG
:	I-ORG
power	I-ORG

1765–1769	O
Figuren	O
am	O
Neues	B-LOC
Palais	I-LOC

Hartlepool	B-LOC
,	O
England	B-LOC
,	O
Vereinigtes	B-LOC
Königreich	I-LOC

Hermagoras	B-PER
(	I-PER
Heiliger	I-PER
)	I-PER
