'	O
''	O
दक्षिण	B-LOC
कोरिया	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
तातियाना	B-PER
गोलोविन	I-PER

पुणे	B-ORG
स्टेशन	I-ORG
बस	I-ORG
स्थानक	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
शाह	B-LOC
आलम	I-LOC
,	I-LOC
मलेशिया	I-LOC

'	O
''	O
जेम्स	B-PER
गारफील्ड	I-PER
''	O
'	O
(	O
1831–1881	O
)	O
