''Варзуга	O
''	O
)	O
on	O
noin	O
350	O
asukkaan	O
kylä	O
Kuolan	B-LOC
niemimaan	I-LOC
eteläosassa	O
Luoteis-Venäjällä	B-LOC
.	O

Dennis	B-PER
Bergkamp	I-PER
päätti	O
uransa	O
tuohon	O
otteluun	O
.	O

OHJAUS	O
In	B-ORG
Rainbows	I-ORG
–	I-ORG
From	I-ORG
the	I-ORG
Basement	I-ORG
