YÖNLENDİRME	O
Kömürcüler	B-LOC
,	I-LOC
Döşemealtı	I-LOC

Kanal	B-ORG
D	I-ORG
de	O
yayınlanmıştır	O
.	O

1998	B-LOC
Amerika	I-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC
konsoloslukları	I-LOC
saldırıları	I-LOC

Sonraki	O
yıllarda	O
başta	O
Sergio	B-PER
Leone	I-PER
olmak	O
üzere	O
birçok	O
yönetmen	O
bu	O
türün	O
saygın	O
örneklerini	O
ürettiler	O
.	O

Zara	B-PER
(	I-PER
şarkıcı	I-PER
,	I-PER
1983	I-PER
)	I-PER
