suuna	O
‘Abbās	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
Egiptus	I-PER
)	I-PER

Camillo	B-PER
Golgi	I-PER
,	O
Santiago	B-PER
Ramón	I-PER
y	I-PER
Cajal	I-PER

Tandinski	B-LOC
kožuun	I-LOC
(	O
Тандинский	O
кожуун	O
)	O

Plagioklass	B-ORG
ning	O
muud	O
kerged	O
olid	O
väikse	O
osakaaluga	O
,	O
vastavalt	O
1,5	O
%	O
ning	O
vähem	O
kui	O
1	O
%	O
.	O

Aastail	O
2006–2009	O
tuli	O
FC	B-ORG
Levadia	I-ORG
särgis	O
neljal	O
järjestikusel	O
hooajal	O
Eesti	B-ORG
meistriks	I-ORG
.	O

Valitsuliidu	O
moodustasid	O
Kõrgõzstani	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlik	I-ORG
Partei	I-ORG
,	O
Ata-Džurt	B-ORG
ja	O
Respublika	B-ORG
.	O

Ungari	B-LOC
kuningriik	I-LOC
(	O
''Königreich	O
Ungarn	O
''	O
)	O

suuna	O
Charles-Michel	B-PER
de	I-PER
l'Épée	I-PER

.su	B-ORG
–	O
endine	O
Nõukogude	B-LOC
Liit	I-LOC
(	O
seisuga	O
7.04.2010	O
domeen	O
eksisteerib	O
,	O
aga	O
on	O
likvideerimisel	O
)	O

Rünnakud	O
mõistis	O
hukka	O
ka	O
suur	O
osa	O
Lähis-Ida	B-LOC
riikidest	O
ja	O
ka	O
Afganistan	B-LOC
.	O

Ta	O
on	O
bändi	O
The	B-ORG
Rasmus	I-ORG
liige	O
.	O
