#	O
翠	B-LOC
灰	I-LOC
蝶	I-LOC
屬	I-LOC
#	O
'	O
'	O
N	O
e	O
o	O
z	O
e	O
p	O
h	O
y	O
r	O
u	O
s	O
'	O
'	O

2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
3	O
月	O
3	O
0	O
日	O
，	O
有	O
許	O
多	O
學	O
運	O
成	O
員	O
以	O
舉	O
牌	O
干	O
擾	O
中	B-ORG
天	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
記	O
者	O
的	O
連	O
線	O
報	O
導	O
。	O

#	O
沈	B-PER
志	I-PER
勤	I-PER
