Jelena	B-PER
Jankovic	I-PER
''	O
(	O
Bán	O
kết	O
)	O

'	O
''	O
Quách	B-PER
Thái	I-PER
Khiết	I-PER
''	O
'	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

đổi	O
Sáo	B-LOC
cánh	I-LOC
hung	I-LOC

'	O
''	O
†	O
''	O
'	O
''	O
Rubber	B-ORG
Soul	I-ORG
''	O
