Именно	O
гол	O
Масинги	O
в	O
ворота	O
команды	B-ORG
Конго	I-ORG
вывел	O
южно-африканцев	O
на	O
ЧМ-98	B-ORG
во	O
Франции	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Уопака	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Блантер	B-PER
,	I-PER
Матвей	I-PER
Исаакович	I-PER
