Среща	O
се	O
в	O
горите	O
на	O
Източна	B-LOC
Африка	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Рой	B-PER
Салвадори	I-PER
''	O
'	O

Пирене	B-LOC
Атлантик	I-LOC
(	O
''Pyrénées-Atlantiques	O
''	O
)	O

След	O
смъртта	O
на	O
Санчо	B-PER
IV	I-PER
разприте	O
приемат	O
такива	O
размери	O
,	O
че	O
страната	O
почти	O
се	O
разпада	O
на	O
части	O
.	O

виж	O
Аналогова	B-ORG
телефонна	I-ORG
мрежа	I-ORG

