'	O
''	O
Dino	B-PER
Baggio	I-PER
''	O
'	O

Meche	B-PER
Barba	I-PER
...	O
''Raquel	O
''	O

Estadio	B-ORG
Centenario	I-ORG
,	O
Montevideo	B-LOC
,	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC

Tras	O
ese	O
año	O
fichó	O
por	O
el	O
Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
Guadalajara	I-ORG
(	I-ORG
España	I-ORG
)	I-ORG
,	O
donde	O
fue	O
titular	O
indiscutible	O
durante	O
toda	O
la	O
temporada	O
.	O

Habita	O
en	O
Nueva	B-LOC
Guinea	I-LOC
.	O
