Repubblica	B-LOC
di	I-LOC
Venezia	I-LOC

Kaitlyn	B-PER
Weaver	I-PER
/	O
Andrew	B-PER
Poje	I-PER

La	O
freddezza	O
del	O
testo	O
e	O
il	O
senso	O
di	O
disperazione	O
sono	O
tuttavia	O
attenuati	O
dall'arrangiamento	O
orchestrale	O
di	O
Mick	B-PER
Ronson	I-PER
e	O
dalla	O
sontuosità	O
della	O
registrazione	O
.	O

Corea	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC

'	O
''	O
Eintracht	B-ORG
Frankfurt	I-ORG
''	O
'	O

RINVIA	O
8.	B-ORG
SS-Kavallerie-Division	I-ORG
``	I-ORG
Florian	I-ORG
Geyer	I-ORG
''	I-ORG
