==	O
Oblast	B-LOC
de	I-LOC
Khmelnitski	I-LOC
==	O

Cathédrale	B-ORG
de	I-ORG
Göteborg	I-ORG
(	O
Göteborg	B-LOC
)	O

Parti	B-ORG
socialiste	I-ORG
de	I-ORG
Serbie	I-ORG
(	O
SPS	O
)	O

Paresseux	B-LOC
à	I-LOC
gorge	I-LOC
brune	I-LOC

Axel	B-PER
Kahn	I-PER
et	O
Jean-François	B-PER
Kahn	I-PER

rect	O
290	O
500	O
380	O
570	O
Patrick	B-PER
Vieira	I-PER
