*25px	O
'	O
''	O
ကူဝိတ်နိုင်ငံ	B-LOC
''	O
'	O

အရှေ့ဖက်တွင်	O
ကျောက်ပန်းတောင်းမြို့နယ်	B-LOC
(	O
မန္တလေးတိုင်းဒေသကြီး	B-LOC
)	O
၊	O

ပြည်နယ်နှင့်	B-ORG
တိုင်းဒေသကြီး	I-ORG
အလိုက်	O
တည်ရှိသော	O
မြို့များစာရင်းမှာ	O
အောက်ပါ	O
အတိုင်းဖြစ်သည်။	O

၅။	O
မာသာ	B-PER
ထရီဆာ	I-PER
(	O
၁၉၆၉	O
)	O

ရေးသူ	O
–	O
မြဝတီမင်းကြီး	B-PER
ဦးစ	I-PER

ဒါရိုက်တာဆု	O
-	O
မောင်ဝဏ္ဏ	B-PER
-	O
(	O
ခုနစ်စဉ်အလွမ်း	O
)	O
ဇာတ်ကား	O

နည်းပညာတက္ကသိုလ်	B-ORG
(	I-ORG
မြိတ်	I-ORG
)	I-ORG
