перенаправление	O
Комм	B-PER
,	I-PER
Анатолий	I-PER
Анатольевич	I-PER

Русские	B-LOC
старожилы	I-LOC
Сибири	I-LOC
и	I-LOC
Аляски	I-LOC
)	O
.	O

Пунакха	B-LOC
(	I-LOC
дзонгхаг	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Милуоки	B-ORG
Брюэрс	I-ORG
''	O
'	O

Посмертный	B-PER
титул	I-PER
—	O
Охо-яматонэко-амэно-хиронохимэ	O
.	O

Страница	O
на	O
сайте	O
НИУ	B-ORG
ВШЭ	I-ORG
