లక్ష్మీకాంత్-ప్యారేలాల్	B-ORG
స్వరపరచిన	O
చాలా	O
పాటల్ని	O
గేయరచయిత	O
ఆనంద్	B-PER
బక్షి	I-PER
రాశారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
భారతీయ	B-PER
రిజర్వ్	I-PER
బాంక్	I-PER

విమానాన్ని	O
లక్నో	B-LOC
మీదుగా	O
మళ్లించి	O
నేరుగా	O
లాహోర్‌తీసుకెళ్లాలని	B-LOC
హైజాకర్లు	O
భావించారు	O
.	O

బారా	B-ORG
షహీద్	I-ORG
దర్గా	I-ORG
,	I-ORG
నెల్లూరు	I-ORG

సామ్యూల్	B-PER
F.	I-PER
B.	I-PER
మోర్స్	I-PER

బాల్యం	O
ఖమ్మం	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
మధిరలో	B-LOC
గడిచింది	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇండియన్	B-ORG
ఇన్‌స్టిట్యూట్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
టెక్నాలజీ	I-ORG
బాంబే	I-ORG

దారిమార్పు	O
పరిగి	B-LOC
(	I-LOC
రంగారెడ్డి	I-LOC
)	I-LOC

దారిమార్పు	O
అలీఘర్	B-ORG
ముస్లిం	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
