đổi	O
Sáo	B-LOC
vàng	I-LOC
kim	I-LOC

Minhyuk	B-ORG
(	O
BTOB	B-ORG
)	O

Người	O
tạm	O
thời	O
kế	O
nhiệm	O
ông	O
là	O
Heo	B-PER
Jeong	I-PER
với	O
quyền	O
Tổng	O
thống	O
.	O

``	O
Dear	B-ORG
Future	I-ORG
Husband	I-ORG
''	O
