Cee	B-PER
Lo	I-PER
Green	I-PER
ve	O
Melanie	B-PER
Fiona	I-PER

Yönetim	O
merkezi	O
El	B-LOC
Cuneyna	I-LOC
şehridir	O
.	O

-	O
Türk	B-ORG
Silahlı	I-ORG
Kuvvetleri	I-ORG
