ALIH	O
Paul	B-PER
van	I-PER
Dyk	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Moselle	I-LOC

``	O
Bersama	B-ORG
Meraih	I-ORG
Mimpi	I-ORG
''	O

ALIH	O
St.	B-ORG
Bernard	I-ORG
(	I-ORG
anjing	I-ORG
)	I-ORG

Mickey	B-ORG
Mouse	I-ORG
Clubhouse	I-ORG
''	O

Ayat	O
ini	O
mengawali	O
bagian	O
kedua	O
dari	O
Kitab	B-PER
Yosua	I-PER
.	O

'	O
''	O
Christian	B-PER
Klien	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Morong	B-LOC
,	I-LOC
Bataan	I-LOC

Hal	O
ini	O
mendapat	O
keluhan	O
dari	O
Venesia	B-LOC
,	O
namun	O
tidak	O
dihiraukan	O
oleh	O
pemerintahan	O
Inggris	B-LOC
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aube	I-LOC

**	O
Lihat	O
Orang	B-ORG
Indonesia	I-ORG
perantauan	I-ORG

ALIH	O
Kota	B-LOC
Johnson	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC
