Кротон	B-LOC
(	I-LOC
растение	I-LOC
)	I-LOC

После	O
этого	O
он	O
некоторое	O
время	O
работал	O
в	O
штабе	O
клуба	O
``	B-ORG
Градец-Кралове	I-ORG
''	I-ORG
.	O

Евстигнеев	B-PER
,	I-PER
Евгений	I-PER
Александрович	I-PER
