'	O
''	O
மம்தா	B-PER
பானர்ஜி	I-PER
''	O
'	O

ஜார்க்கண்ட்	B-ORG
உயர்	I-ORG
நீதிமன்றம்	I-ORG
ராஞ்சியில்	B-LOC
உள்ளது	O
.	O

இப்பகுதி	O
அதிகாரபூர்வமாக	O
பிரித்தானிய	B-LOC
இந்தியப்	I-LOC
பெருங்கடல்	I-LOC
மண்டலத்தைச்	I-LOC
சேர்ந்ததாகும்	O
.	O
