'	O
'	O
'	O
海	O
部	O
郡	O
'	O
'	O
'	O
是	O
位	O
於	O
德	O
島	O
縣	O
南	O
部	O
的	O
一	O
郡	B-LOC
。	O

#	O
水	B-PER
澤	I-PER
史	I-PER
繪	I-PER

#	O
開	O
發	O
：	O
N	B-ORG
i	I-ORG
t	I-ORG
r	I-ORG
o	I-ORG
+	I-ORG

里	B-LOC
斯	I-LOC
本	I-LOC
#	O
L	O
i	O
s	O
b	O
o	O
n	O
