BIRZUZENDU	O
Georg	B-PER
Joachim	I-PER
Rheticus	I-PER

'	O
''	O
Wolverhampton	B-LOC
''	O
'	O
,	O
West	B-LOC
Midlands	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Batez	B-ORG
besteko	I-ORG
balioaren	I-ORG
teorema	I-ORG
