Plaza	B-LOC
de	I-LOC
Cagancha	I-LOC

``	O
La	O
tienda	O
fue	O
alabada	O
en	O
la	O
prensa	O
por	O
celebridades	O
como	O
Steven	B-PER
Spielberg	I-PER
y	O
Lauren	B-PER
Bacall	I-PER
.	O

La	B-LOC
Higuera	I-LOC
(	I-LOC
Chile	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECCIÓN	O
Álex	B-PER
García	I-PER
Peña	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Al	B-ORG
Minaa	I-ORG
Sport	I-ORG
club	I-ORG

REDIRECCIÓN	O
Reserva	B-ORG
biológica	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Cordillera	I-ORG
de	I-ORG
Sama	I-ORG
