लखनऊ	B-ORG
विश्वविद्यालय	I-ORG
,	I-ORG
लखनऊ	B-LOC

वर्जीनिया	B-PER
रुआनो	I-PER
पास्कुआल	I-PER
/	O
पाओला	B-PER
सुआरेज़	I-PER
ने	O
स्वेतलाना	B-PER
कुज़नेतसोवा	I-PER
/	O
एलीना	B-PER
लिखोवत्सेवा	I-PER
को	O
6-0	O
,	O
6-3	O
से	O
हराया।	O

भारत	B-ORG
तिब्बत	I-ORG
सीमा	I-ORG
पुलिस	I-ORG

अनुप्रेषित	O
डब्ल्यू॰	B-PER
जे॰	I-PER
मॉर्गन	I-PER

खंभात	B-LOC
की	I-LOC
खाड़ी	I-LOC

'	O
''	O
सेंट	B-LOC
पीटर्सबर्ग	I-LOC
''	O
'	O
रूस	B-LOC
