Mstislav	B-PER
,	O
Kiovan	B-LOC
Venäjän	I-LOC
ruhtinas	O

Dinosaur	B-ORG
Provincial	I-ORG
Park	I-ORG
,	O
Alberta	B-LOC

Hänet	O
löydettiin	O
kuolleena	O
Kalifornian	B-LOC
Los	B-LOC
Angelesin	I-LOC
piirikunnassa	I-LOC
sijainneen	O
kotinsa	O
uima-altaasta	O
.	O

Portugalilaista	B-LOC
Vitória	B-ORG
Setúbalia	I-ORG
edustavan	O
N'Diayen	O
pelipaikka	O
on	O
puolustaja	O
.	O

Percy	B-LOC
Jackson	I-LOC
,	O
Rick	B-PER
Riordanin	I-PER
kirjasarjan	O
päähenkilö	O

Pinaattielämänlankaa	O
on	O
viljelty	O
Aasiassa	B-LOC
ravintokasvina	O
yli	O
2000	O
vuotta	O
.	O

OHJAUS	O
Kutonen	B-ORG
(	I-ORG
televisiokanava	I-ORG
)	I-ORG

