David	B-PER
Cutler	I-PER
(	I-PER
Ökonom	I-PER
)	I-PER

Die	O
30	O
NHL-Teams	B-ORG
hatten	O
dabei	O
die	O
Chance	O
sich	O
die	O
Rechte	O
an	O
den	O
hoffnungsvollsten	O
Talenten	O
zu	O
sichern	O
.	O

44.	B-ORG
Armee	I-ORG
(	I-ORG
Japanisches	I-ORG
Kaiserreich	I-ORG
)	I-ORG

***	O
'	O
''	O
Fürsterzbistum	B-LOC
Köln	I-LOC
''	O
'	O
