**	O
'	O
''	O
Clarksville	B-LOC
''	O
'	O
,	O
en	O
Nuevo	B-LOC
Hampshire	I-LOC
.	O

Johann	B-PER
Müller	I-PER
Regiomontano	I-PER

Museo	B-ORG
Field	I-ORG
de	I-ORG
Historia	I-ORG
Natural	I-ORG
