Sen	O
pääkaupunki	O
on	O
Forst	B-LOC
(	I-LOC
Lausitz	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Teini-ikäiset	B-ORG
mutanttininjakilpikonnat	I-ORG
(	O
''2012–	O
''	O
)	O
–	O
Baxter	B-PER
Stockman	I-PER

20px]]	O
'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

Albumi	O
kipusi	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
-listan	O
ensimmäiseksi	O
myyden	O
185	O
000	O
kappaletta	O
ensimmäisellä	O
viikollaan	O
.	O

Fédération	B-ORG
Internationale	I-ORG
de	I-ORG
Volleyball	I-ORG
