გადამისამართება	O
ფრანკლინი	B-LOC
(	I-LOC
მილუოკის	I-LOC
ოლქი	I-LOC
)	I-LOC

გადამისამართება	O
არიზონის	B-LOC
თეთრი	I-LOC
მუხა	I-LOC

Garden	B-ORG
Party	I-ORG
-	O
7:09	O

ფინალურ	O
სოლოს	O
სიმღერაში	O
ასრულებს	O
დევიდ	B-PER
გილმორი	I-PER
.	O
