Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Siri	O
ini	O
dihasilkan	O
oleh	O
Mattel	B-ORG
Entertainment	I-ORG
.	O
