Marie]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hallinnollisesti	B-ORG
ne	O
ovat	O
osa	O
Jaaman	B-LOC
piiriä	I-LOC
.	O

Herb	B-PER
Gardiner	I-PER
,	O
Montreal	B-ORG
Canadiens	I-ORG
