Šoti	B-ORG
Rahvuspartei	I-ORG
–	O
1,7	O
%	O
,	O
6	O
kohta	O
;	O

Põhja	O
pool	O
asub	O
Suur	B-LOC
Pihlakare	I-LOC
.	O

Yits'ẖak	B-PER
Shamir	I-PER
,	O
Iisrael	B-LOC

aastal	O
kolis	O
UIM-i	O
peakorter	O
Monacosse	B-LOC
.	O

Oda	B-PER
Krohg	I-PER
(	O
1860–1935	O
)	O
,	O
maalija	O

suuna	O
ÜRO	B-ORG
Pagulaste	I-ORG
Ülemvoliniku	I-ORG
Amet	I-ORG

