Kabupatèn	B-LOC
Alor	I-LOC
,	O
Nusa	B-LOC
Tenggara	I-LOC
Wétan	I-LOC

Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
bal-balan	I-ORG
Rumania	I-ORG

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

(	O
'	O
''	O
Tutugé	B-PER
...	I-PER
''	O
'	O
)	O
