Borough	B-LOC
di	I-LOC
Fairbanks	I-LOC
North	I-LOC
Star	I-LOC

Marcos	B-PER
Baghdatis	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
