Mr.	B-ORG
President	I-ORG
-	O
A	B-ORG
Kind	I-ORG
of	I-ORG
Magic	I-ORG
3:45	O

'	O
''	O
მირიან	B-PER
III	I-PER
''	O
'	O

ესაზღვრება	O
სირიას	B-LOC
,	O
იორდანიასა	B-LOC
და	O
საუდის	B-LOC
არაბეთს	I-LOC
.	O

უკრაინის	B-LOC
მიერ	O
დამოუკიდებლობის	O
მოპოვების	O
შემდეგ	O
,	O
მისი	O
ოჯახი	O
დაბრუნდა	O
ყირიმში	B-LOC
.	O

ურ-ნამუს	B-PER
ადრეული	O
კოდექსი	O
(	O
ძვ	O
.	O
