पुनर्प्रेषित	O
कॉमेडी	B-ORG
नाइट्स	I-ORG
विद्	I-ORG
कपिल	I-ORG

लियेटन	B-PER
हेविट	I-PER
ने	O
पीट	B-PER
सेमप्रास	I-PER
को	O
76	O
(	O
4	O
)	O
61	O
61	O
से	O
हराया।	O

वैशाली	B-LOC
,	O
बिहार	B-LOC
का	O
एक	O
प्रखण्ड।	O

पुनर्प्रेषित	O
बिलासपुर	B-LOC
जिला	I-LOC
(	I-LOC
छत्तीसगढ़	I-LOC
)	I-LOC
