Nama	O
beliau	O
dicadangkan	O
oleh	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Malaysia	I-ORG
yang	O
pertama	O
ketika	O
itu	O
,	O
Tunku	B-PER
Abdul	I-PER
Rahman	I-PER
.	O

LENCONG	O
Emarat	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Timur	I-LOC

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Lapland	I-ORG
