Тогава	O
облича	O
отново	O
расото	O
и	O
започва	O
да	O
пътува	O
из	O
великотърновския	B-LOC
край	O
като	O
книжар	O
и	O
проповедник	O
.	O

пренасочване	O
Малево	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Хасково	I-LOC
)	I-LOC

пренасочване	O
Булит	B-ORG
фор	I-ORG
Май	I-ORG
Валънтайн	I-ORG

'	O
''	O
Нанси	B-PER
Рейгън	I-PER
''	O
'Втората	O
съпруга	O
на	O
Роналд	B-PER
Рейгън	I-PER
