ამ	O
ადგილას	O
იდგა	O
იმერეთის	B-ORG
მეფეთა	I-ORG
საზაფხულო	O
დასასვენებელი	O
რეზიდენცია	O
.	O

პიტერ	B-PER
ებდონი	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

==	O
მარმარილოს	B-LOC
ზღვის	I-LOC
რეგიონი	I-LOC
(	O
Marmara	O
Bölgesi	O
)	O
==	O

*იმპერატორი	O
ტიბერიუსის	B-PER
მეცხრე	O
წელიწადი	O
.	O
