AEB	B-LOC
,	O
Suedia	B-LOC
eta	O
Ingalaterran	B-LOC
bizi	O
eta	O
lan	O
egin	O
izan	O
du	O
.	O

1871-1873	O
George	B-PER
Biddell	I-PER
Airy	I-PER

Lou	B-PER
Reed	I-PER
(	O
The	B-ORG
Velvet	I-ORG
Underground	I-ORG
)	O

Santa	B-LOC
Bàrbara	I-LOC
3.965	O
bz	O
.	O

Hasieran	O
,	O
bere	O
ama	O
Kleopatra	B-PER
III.arekin	I-PER
gobernatu	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
Boris	B-PER
Becker	I-PER
''	O
'	O

La	B-LOC
Aldea	I-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Nicolás	I-LOC

Germaniar	B-ORG
Konfederazioko	I-ORG
lehendakari	O
izan	O
zen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Michigan	B-LOC
(	I-LOC
aintzira	I-LOC
)	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Segurtasun	B-ORG
Agentzia	I-ORG
Nazionala	I-ORG

'	O
''	O
Dockweiler	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O
