മുഞ്ഞ	B-LOC
(	I-LOC
കീടം	I-LOC
)	I-LOC

രണ്ടു	O
സഹോദരരും	O
നാലു	O
സഹോദരിമാരും	O
അടങ്ങുന്ന	O
കുടുംബമായിരുന്നു	O
ശേഷന്റേത്.ശേഷൻ	O
ബാസൽ	B-ORG
ഇവാഞ്ചലിക്കൽ	I-ORG
വിദ്യാലയത്തിൽനിന്നും	I-ORG
പ്രാഥമിക	O
വിദ്യാഭ്യാ‍സം	O
പൂർത്തിയാക്കി	O
.	O
