suuna	O
Eesti	B-ORG
Diplomaatide	I-ORG
Kool	I-ORG

``	O
Koerkorter	O
''	O
(	O
Vaiko	B-PER
Eplik	I-PER
)	O
–	O
3:06	O

Soome	B-ORG
Demokraatlik	I-ORG
Vabariik	I-ORG

Leisi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Saare	B-LOC
maakond	I-LOC

Puka	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Valga	B-LOC
maakond	I-LOC

'	O
''	O
Alexander	B-PER
Rybak	I-PER
''	O
'	O
