لم	O
يلبث	O
طويلاً	O
حتى	O
تم	O
قتله	O
من	O
قِبل	O
فيصل	B-PER
بن	I-PER
تركي	I-PER
انتقاماً	O
لوالده	O
.	O

هانغر	B-ORG
لين	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

McNairy	O
مقاطعة	B-LOC
تشيستر	I-LOC
(	I-LOC
تينيسي	I-LOC
)	I-LOC
