अनुप्रेषित	O
बदामी	B-LOC
,	I-LOC
कर्नाटक	I-LOC

मरियम	B-PER
(	I-PER
ईसा	I-PER
मसीह	I-PER
की	I-PER
माँ	I-PER
)	I-PER

''	O
गोवा	B-LOC
''	O
'	O

जूंग-गू	O
,	O
गांग्नम-गू	O
,	O
यिओउइदो	O
(	O
सियोल	B-LOC
,	O
दक्षिण	B-LOC
कोरिया	I-LOC
)	O

टाइगर	B-PER
श्रॉफ	I-PER
-	O
बबलू	O

आइनस्टाइन	B-ORG
क्षेत्र	I-ORG
समीकरण	I-ORG

अनुप्रेषित	O
2010	B-ORG
हॉकी	I-ORG
विश्वकप	I-ORG
(	I-ORG
पुरुष	I-ORG
)	I-ORG
