కానీ	O
ఎర్రబెల్లి	B-PER
దయాకర్	I-PER
రావు	I-PER
చేతిలో	O
ఓడిపోయాడు	O
.	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

