الشيخ	O
محمد	B-PER
مهدي	I-PER
شمس	I-PER
الدين	I-PER
.	O

تحويل	O
صالح	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
كامل	I-PER

معظم	O
اراضيه	O
يقع	O
عليه	O
مخيم	B-ORG
البرج	I-ORG
الشمالي	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
سوليفان	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
غاريت	I-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

أي	O
أن	O
إذا	O
كانت	O
هناك	O
دالة	B-ORG
هميومرفية	I-ORG
مثل	O
أن	O
تكون	O
.	O
