पुनर्निर्देशन	O
मार्कस	B-PER
साल्व्हियस	I-PER
ओथो	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
१९६४	B-ORG
युरोपियन	I-ORG
देशांचा	I-ORG
चषक	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
हे	O
ठाणे	B-LOC
जिल्ह्यातील	I-LOC
गाव	O
आहे	O
.	O
