Que	O
Será	O
-	O
Diego	B-PER
Torres	I-PER
.	O

'	O
''	O
SK	B-ORG
Sturm	I-ORG
Graz	I-ORG
''	O
'	O

Beauty	B-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
Beast	I-ORG
''	O

Organización	B-LOC
territorial	I-LOC
del	I-LOC
Perú	I-LOC

Carlos	B-PER
Huertas	I-PER
'	O
''	O
(	O
N	O
)	O
'	O
''	O

Región	B-LOC
Centro-Oeste	I-LOC
de	I-LOC
Brasil	I-LOC
