Paide	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC

Amadou	B-PER
Toumani	I-PER
Touré	I-PER
(	O
2	O
)	O

See	O
on	O
Pürenee	B-LOC
poolsaare	I-LOC
ning	O
Euroopa	B-LOC
mandriosa	O
lõunapoolseim	O
punkt	O
.	O

Eduard	B-PER
Georg	I-PER
von	I-PER
Wahl	I-PER
,	O
arstiteadlane	O
(	O
1833–1890	O
)	O
