Beste	O
Originele	O
Scenario	O
-	O
Colin	B-PER
Welland	I-PER

Hij	O
stichtte	O
de	O
''Caisse	O
de	O
l'Escompte	O
''	O
,	O
een	O
voorloper	O
van	O
de	O
Banque	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
.	O

Kali	B-LOC
(	I-LOC
Uttarakhand	I-LOC
)	I-LOC
-	O

Het	O
hoofdkwartier	O
van	O
het	O
Korps	B-ORG
Mariniers	I-ORG
verhuisde	O
naar	O
Den	B-LOC
Helder	I-LOC
.	O

Denis	B-PER
Law	I-PER
(	O
1962-1973	O
)	O
