ნური	B-PER
ბილგე	I-PER
ჯეილანი	I-PER

გადამისამართება	O
სანქტ-პეტერბურგის	B-ORG
სამების	I-ORG
ტაძარი	I-ORG

გადამისამართება	O
სან-მარტინი	B-LOC
(	I-LOC
ტბა	I-LOC
)	I-LOC

ჩრდილო-აღმოსავლეთით	O
—	O
ზრნოვცის	B-LOC
თემს	I-LOC
;	O

ჯო	B-PER
ბოიდი	I-PER
-	O
პროდიუსერი	O
(	O
1	O
)	O
