20px]]	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Stephanus	B-PER
Jacobus	I-PER
du	I-PER
Toit	I-PER

Die	O
Rugbywêreldbeker	B-ORG
1995-eindstryd	I-ORG
,	O
waar	O
die	O
Springbokke	B-ORG
geseëvier	O
het	O
,	O
het	O
hier	O
plaasgevind	O
.	O

Ankara	B-LOC
(	O
AF	O
)	O

AANSTUUR	O
Bosnië	B-LOC
en	I-LOC
Herzegowina	I-LOC
