'	O
''	O
Clint	B-PER
Dempsey	I-PER
''	O
'	O

The	B-ORG
Charlie	I-ORG
Brown	I-ORG
and	I-ORG
Snoopy	I-ORG
Show	I-ORG
''	O

Station	B-ORG
Den	I-ORG
Helder	I-ORG
-	O
Den	B-LOC
Burg	I-LOC
-	O
De	B-LOC
Koog	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Göyçay	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

Raymonds	O
grootvader	O
was	O
Lodewijk	B-PER
VI	I-PER
van	I-PER
Frankrijk	I-PER
.	O
