'	O
''	O
Sahle	B-PER
Dengel	I-PER
''	O
'	O

Franklin	B-PER
D.	I-PER
Roosevelt	I-PER

``	O
I	B-ORG
Got	I-ORG
a	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O

Mji	B-LOC
mkuu	I-LOC
wake	O
ni	O
Zwolle	B-LOC
.	O

Mkoa	B-LOC
wa	I-LOC
Mwaro	I-LOC

Ushindi	O
ulichukuliwa	O
na	O
Chama	B-ORG
cha	I-ORG
Mapinduzi	I-ORG
cha	I-ORG
Kidemokrasi	I-ORG
cha	I-ORG
Watu	I-ORG
wa	I-ORG
Ethiopia	I-ORG
(	O
EPRDF	O
)	O
.	O
