Az	O
olimpiák	O
történetében	O
első	O
szovjetként	B-LOC
(	O
azeriként	O
)	O
vezethette	O
a	O
döntő	O
találkozót	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FK	B-ORG
BSK	I-ORG
Borča	I-ORG

Gálya	B-LOC
(	I-LOC
település	I-LOC
)	I-LOC

Stanislas	B-PER
Wawrinka	I-PER
''	O
(	O
elődöntő	O
)	O
