Salvador	B-PER
de	I-PER
Madariaga	I-PER
Rojo	I-PER

Talde	O
berean	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
eta	O
Bayer	B-ORG
04	I-ORG
Leverkusen	I-ORG
egokitu	O
zitzaion	O
Realari	O
.	O

Java	B-LOC
(	I-LOC
uhartea	I-LOC
)	I-LOC
