La	B-ORG
famiglia	I-ORG
Bradford	I-ORG

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ivan	B-ORG
Kolev	I-ORG
''	O
'	O

Città	B-LOC
di	I-LOC
South	I-LOC
Perth	I-LOC
(	O
South	B-LOC
Perth	I-LOC
)	O

Ricky	B-PER
Gervais	I-PER
–	O
Derek	B-ORG
''	O

Burundi	B-LOC
(	O
odierno	O
Burundi	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
Haarhuis	I-PER
''	O
'	O

==	O
Provincia	B-LOC
di	I-LOC
Barletta-Andria-Trani	I-LOC
==	O

Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O

'	O
''	O
Andrej	B-PER
Golubev	I-PER

Stati	B-LOC
del	I-LOC
Medio	I-LOC
Atlantico	I-LOC

'	O
''	O
Rik	B-PER
Van	I-PER
Steenbergen	I-PER
''	O
'	O
