הפניה	O
ראמה	B-PER
התשיעי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
תאילנד	I-PER

בגמר	O
הטורניר	O
הפסידה	O
6:4	O
7:5	O
גבריאלה	B-PER
סבטיני	I-PER
.	O

את	O
הקריירה	O
הבילאומית	O
שלה	O
החלה	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הנבחרת	O
מנוהלת	O
על	O
ידי	O
התאחדות	B-ORG
הכדורגל	I-ORG
הנורווגית	I-ORG
,	O
ונחשבת	O
כאחת	O
מנבחרות	O
הנשים	O
הטובות	O
בעולם	O
.	O

''	O
נמייה	B-LOC
הודית	I-LOC
אפורה	I-LOC
''	O
'	O
Herpestes	O
edwardsii	O

הפניה	O
המפלגה	B-ORG
הקומוניסטית	I-ORG
הישראלית	I-ORG
