«держащий	O
место»	O
)	O
—	O
господствующая	O
форма	O
феодального	O
землевладения	O
в	O
Империи	B-LOC
Великих	I-LOC
Моголов	I-LOC
XVI—XVIII	O
вв	O
.	O

'	O
''	O
Ноттингем	B-ORG
Форест	I-ORG
''	O
'	O

—	O
«Мурат»	O
Л.	B-PER
Книппера	I-PER
—	O
''Сайра	O
''	O
