ALIH	O
David	B-PER
Murphy	I-PER
(	I-PER
pemain	I-PER
sepak	I-PER
bola	I-PER
)	I-PER

Bus-bus	O
ini	O
jurusannya	O
di	O
antaranya	O
rute-rute	O
ke	O
Cirebon	B-LOC
,	O
Jawa	B-LOC
Tengah	I-LOC
dan	O
Jawa	B-LOC
Timur	I-LOC
.	O

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Nasional	I-ORG
Seoul	I-ORG
