AANSTUUR	O
Allgemeine	B-ORG
Zeitung	I-ORG
(	I-ORG
Namibië	I-ORG
)	I-ORG

Op	O
17-jarige	O
oudersom	O
het	O
hy	O
in	O
New	B-LOC
York	I-LOC
gaan	O
woon	O
,	O
waar	O
hy	O
’n	O
skottelgoedwasser	O
was	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Wedloop	B-ORG
om	I-ORG
Afrika	I-ORG

AANSTUUR	O
Utrecht	B-LOC
(	I-LOC
munisipaliteit	I-LOC
)	I-LOC

Etienne	B-PER
Leroux	I-PER
(	O
1922–1989	O
)	O
,	O
skrywer	O
