جراي	B-ORG
(	I-ORG
وحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
قشلاق	B-LOC
مرشون	I-LOC
(	I-LOC
حومة	I-LOC
أبهر	I-LOC
)	I-LOC

نيو	B-LOC
كاسل	I-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

''	O
القوات	B-ORG
الجوية	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
ماركوس	B-PER
فيبسانيوس	I-PER
أغريبا	I-PER

روز	B-PER
ليزلي	I-PER
بدور	O
يغريت	O
(	O
5	O
حلقات	O
)	O
.	O

تحت	O
قيادة	O
بومبيوس	B-PER
الكبير	I-PER
.	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
ماينتس	I-ORG
05	I-ORG

تحويل	O
ديرة	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
البويرة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ولادة	B-PER
بنت	I-PER
المستكفي	I-PER

