Dhèwèké	O
salah	O
sawijining	O
anggota	O
saka	O
Super	B-ORG
Junior	I-ORG
.	O

Dhaptar	B-LOC
Taman	I-LOC
Nasional	I-LOC
ing	I-LOC
Indonésia	I-LOC

Alih	O
Laos	B-LOC
(	I-LOC
negara	I-LOC
)	I-LOC

Louis	B-PER
Armstrong	I-PER
,	O
(	O
1901-1971	O
)	O

ALIH	O
Kodhe	B-ORG
maskapai	I-ORG
pamaburan	I-ORG
IATA	I-ORG

Nia	B-PER
Ramadhani	I-PER
dadi	O
Niken	O
