Nítorí	O
náà	O
ni	O
Àjọ	B-ORG
Ìlera	I-ORG
Àgbáyé	I-ORG
kò	O
ṣe	O
gba	O
ni	O
nímọ̀ràn	O
láti	O
má	O
a	O
lò	O
wọ́n	O
.	O

Pópù	B-PER
Páúlù	I-PER
1k	I-PER

Pápá	B-ORG
Eréìdárayá	I-ORG
Royal	I-ORG
Bafokeng	I-ORG

Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ìwọòrùn	I-LOC
Ahoada	I-LOC

Pópù	B-PER
Gregory	I-PER
4k	I-PER

Etí	B-LOC
Òkun	I-LOC
Wúrà	I-LOC
