Vivian	B-PER
Campbell	I-PER
–	O
Kitarr	O
,	O
taustavokaal	O

Lääne-Saare	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Saare	B-LOC
maakond	I-LOC

Maładziečna	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
''Маладзечанскі	O
раён	O
''	O
)	O
(	O
keskus	O
Maładziečna	B-LOC
)	O

suuna	O
Suure	B-ORG
Paugu	I-ORG
teooria	I-ORG

Laurent	B-PER
Gbagbo	I-PER
varjus	O
keldrikorrusele	O
ega	O
nõustunud	O
läbi	O
rääkima	O
.	O

**	O
'	O
''	O
7	O
''	O
'	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER

Kljutševskaja	B-LOC
sopka	I-LOC
(	O
4750	O
m	O
)	O

Piirneb	O
idast	O
Venemaa	B-LOC
Karjala	B-LOC
Vabariigiga	I-LOC
.	O

Tallinna	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
kunstiõpetuse	O
õpetaja	O
erialal	O

16	O
etappi	O
olid	O
jagatud	O
paaridesse	O
ja	O
iga	O
paar	O
sõideti	O
erinevas	O
Euroopa	B-ORG
Liidu	I-ORG
riigis	O
.	O
