Hij	O
begon	O
daarop	O
aan	O
een	O
leven	O
als	O
reporter	O
voor	O
Le	B-ORG
Soir	I-ORG
''	O
.	O

'	O
''	O
Kim	B-PER
Lammers	I-PER
''	O
'	O

Erie	B-LOC
(	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
was	O
de	O
vader	O
van	O
Colin	B-PER
Davis	I-PER
.	O

Vuurland	B-LOC
,	I-LOC
Antarctica	I-LOC
en	I-LOC
Zuid-Atlantische	I-LOC
eilanden	I-LOC

Zijn	O
grootste	O
successen	O
behaalde	O
hij	O
met	O
Wisła	B-ORG
Kraków	I-ORG
.	O
