DOORVERWIJZING	O
Schleid	B-LOC
(	I-LOC
Rijnland-Palts	I-LOC
)	I-LOC

Eurythmics	B-ORG
en	O
Simply	B-ORG
Red	I-ORG
)	O
ingeschakeld	O
.	O

Graaf	B-PER
d’Erlon	I-PER
viel	O
de	O
linkerflank	O
van	O
het	O
geallieerde	O
leger	O
aan	O
.	O

Ali	B-PER
Saibou	I-PER
–	O
Nationale	B-ORG
Beweging	I-ORG
voor	I-ORG
de	I-ORG
Ontwikkeling	I-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Maatschappij	I-ORG

El	B-LOC
Dorado	I-LOC
(	I-LOC
goudland	I-LOC
)	I-LOC
