South	B-LOC
Africa	I-LOC
(	O
Zuid-Afrika	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
San	I-LOC
Juan	I-LOC
(	O
1	O
)	O

'	O
''	O
Jade	B-PER
Lopez	I-PER
''	O
'	O

100	B-ORG
Days	I-ORG
to	I-ORG
Heaven	I-ORG
''	O

Mahabang	B-ORG
Muog	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG

Papa	B-PER
Calixto	I-PER
III	I-PER
