पुनर्निर्देशन	O
चट्टग्राम	B-LOC
विभागीय	I-LOC
मैदान	I-LOC

'	O
''	O
झहीर	B-PER
खान	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
हे	O
लोकप्रिय	O
हिंदुस्तानी	B-ORG
गायिका	I-ORG
आहेत	O
.	O
