تحويل	O
كوينسي	B-LOC
(	I-LOC
فلوريدا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كومبين	B-LOC
دي	I-LOC
بوفيري	I-LOC

استطاع	O
الاستيلاء	O
على	O
سرقسطة	B-LOC
والقضاء	O
على	O
سلطة	O
بني	B-ORG
قسي	I-ORG
.	O

فرانكي	B-PER
فان	I-PER
در	I-PER
إلست	I-PER

تحويل	O
حزب	B-ORG
القراصنة	I-ORG
(	I-ORG
السويد	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
باري	B-PER
ليفنسون	I-PER
''	O
'	O
