{"1": [{"uid": "german-13981-trn", "text_a": "Eigentlich eine sch\u00f6ne und sehr helle Lampe aber leider l\u00e4sst sie sich nach 2 1/2 Jahren nicht mehr einschalten. Wahrscheinlich Netzteil defekt. Kontrollleuchte leuchtet nicht mehr.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Hat leider nur 30 Monate gehalten . home"}, {"uid": "german-18417-trn", "text_a": "Film ist vielleicht gut wenn man die B\u00fccher nicht liest. Ein seltsamer Mix aus Buch 1&2 mit Spoilern und es h\u00e4lt sich trotzdem kaum an das was im Buch passiert. Die Geschichte wird viel zu schnell und verworren erz\u00e4hlt. Man h\u00e4tte einen Film pro Buch gebraucht.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Seltsamer Mix aus Buch 1&2. . digital_video_download"}], "2": [{"uid": "german-78325-trn", "text_a": "F\u00fcr mich leider nicht zu gebrauchen, da sich der USB-Ausgang abschaltet, wenn eine Ladespannung an der Powerbank anliegt.", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Ladeausgang beim Aufladen abgeschaltet . wireless"}, {"uid": "german-65926-trn", "text_a": "leider liegt die Folie an den R\u00e4ndern nicht richtig auf. Anscheinend ist sie nicht gebogen, es ist ein Rand von umlaufenden 3 mm sichtbar. Nicht gerade sch\u00f6n, werde mir eine andere kaufen!", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Folie liegt nicht richtig auf . pc"}], "3": [{"uid": "german-119240-trn", "text_a": "Robust, kein Plastik, lange Haltbar...nur ziehen sie F\u00e4den an den Handt\u00fcchern. Schade.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Robust . home"}, {"uid": "german-94062-trn", "text_a": "Leider rutscht die Windel bei meinem Hund immer leicht nach hinten . Doch sie h\u00e4lt dicht und ist leicht zu reinigen", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Leicht zu reinigen . pet_products"}], "4": [{"uid": "german-139448-trn", "text_a": "Finde sie echt sch\u00f6n, wirken robust und sind eben mal was anderes. Einen Punkt Abzug da sie echt schwer sind und etwas gr\u00f6\u00dfer als gedacht.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Etwas schwer aber sehr sch\u00f6n . shoes"}, {"uid": "german-120554-trn", "text_a": "Die Schutzh\u00fclle sieht optisch hochwertig aus aus. Nervig ist der einzuschlagen Klettverschluss wo das Tablet eingeschoben ist. Ich vermute das dort nach einiger Zeit das Lederimitat ausleihern/ rei\u00dfen wird (zumindest wenn man es \u00f6fter rein & raus nimmt)... Es liegt etwas glatt in der Hand (der Baumwollbezug). Sonst echt sch\u00f6nes Cover!", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Ein sch\u00f6nes Cover mit kl. Macken . pc"}], "5": [{"uid": "german-192164-trn", "text_a": "Habe den PC jetzt seit 2 Wochen in betrieb und bin sehr zufrieden. Die Bedienungsanleitung zur Inbetriebnahme war auch sehr hilfreich. Alles in Allem hat der PC alles was man f\u00fcr das Home Office braucht. Auch das Preis -Leistungsverh\u00e4ltnis stimmt.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Top PC . pc"}, {"uid": "german-178460-trn", "text_a": "Habe durch Umstellung von Vollformat auf APS Format ein Problem mit den vorhandenen Objektiven(Cropfaktor).Nun ist wieder alles im Lot.Zum Objektiv gibt es nicht viel zu sagen,einfach Klasse.Preis/Leistung v\u00f6llig in Ordnung gibt in diesem Bereich(Brennweite)nichts Besseres.F\u00fcr mich als Hobbyfotograf v\u00f6llig ausreichend.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Prima Zoom von Sigma . camera"}]}