ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Moselle	I-LOC

'	O
''	O
FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Di	O
Kopenhagen	B-LOC
,	O
ia	O
meneliti	O
bersama	O
dengan	O
Niels	B-PER
Bohr	I-PER
dan	O
mereka	O
menjadi	O
teman	O
baik	O
.	O
