Elokuvan	O
ohjasi	O
Jean-Jacques	B-PER
Annaud	I-PER
.	O

Tikkurila	B-ORG
Oyj	I-ORG
,	O
maalien	O
valmistus	O
ja	O
jakelu	O

Belyin	B-LOC
piiri	I-LOC
(	O
Belyi	B-LOC
)	O

Nykyään	O
Suomessa	O
hyppytoimintaa	O
harjoitetaan	O
myös	O
kaupallisesti	O
Helsingin	B-LOC
Malmilla	B-LOC
.	O

Se	O
herätti	O
suurta	O
epäilystä	O
NYSACin	O
puhemiehessä	O
Eddie	B-PER
Eaganissa	I-PER
,	O
joka	O
kävi	O
varoittamassa	O
ennen	O
ottelua	O
molempia	O
ottelijoita	O
.	O

Notre	B-ORG
Damen	I-ORG
yliopisto	I-ORG

He	O
johtivat	O
myös	O
kapinaa	O
Treblinkassa	B-LOC
ja	O
Auschwitzissa	B-ORG
.	O

Dieppe	B-LOC
,	O
New	B-LOC
Brunswick	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
