ALIH	O
Elizabeth	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Inggris	I-PER

ALIH	O
En	B-ORG
Su	I-ORG
Intimidad	I-ORG

Kekecewaannya	O
terhadap	O
pemerintah	O
pusat	O
semakin	O
membulatkan	O
tekadnya	O
untuk	O
membentuk	O
Negara	B-ORG
Islam	I-ORG
Indonesia	I-ORG
.	O

ALIH	O
Shusha	B-LOC
(	I-LOC
rayon	I-LOC
)	I-LOC
