YÖNLENDİRME	O
Abdülhamîd	B-PER
ibn	I-PER
Türk	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Kadir	B-ORG
Has	I-ORG
Üniversitesi	I-ORG

''	O
Euroleague	B-ORG
''	O
'	O

Genelde	O
Afrika	B-LOC
Boynuzu	I-LOC
diye	O
tanımlanan	O
bölgede	O
konuşulmakla	O
birlikte	O
bazı	O
ülkelerdeki	O
göçmen	O
topluluklarda	O
ve	O
Arap	B-LOC
Yarımadası'ndaki	I-LOC
Yemen'de	B-LOC
de	O
konuşulur	O
.	O
