'	O
''	O
San	B-LOC
Martino	I-LOC
in	I-LOC
Pensilis	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
World	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Entertainment	I-ORG
''	O
'	O

Fu	O
un	O
allievo	O
di	O
Lorenzo	B-PER
Monaco	I-PER
e	O
si	O
distinse	O
per	O
il	O
gusto	O
dei	O
particolari	O
e	O
per	O
la	O
grazie	O
delle	O
sue	O
opere	O
.	O

'	O
''	O
Giuseppe	B-PER
Colnago	I-PER
''	O
'	O

