Крава	B-ORG
и	I-ORG
пиле	I-ORG
''	O
(	O
TV-Y7	O
)	O

Хан	B-ORG
(	I-ORG
титла	I-ORG
)	I-ORG
—	O
тюркско-монголска	O
владетелска	O
титла	O
;	O

'	O
''	O
Дъстин	B-PER
Хофман	I-PER
''	O
'	O

Туршос	B-LOC
(	O
''Torsås	O
''	O
)	O
с	O
население	O
души	O
;	O

пренасочване	O
Германска	B-LOC
империя	I-LOC
(	I-LOC
1933	I-LOC
–	I-LOC
1945	I-LOC
)	I-LOC

Луцие	B-PER
Храдецка	I-PER
/	O
Саня	B-PER
Мирза	I-PER
''	O
(	O
осминафинал	O
)	O

Ерцхерцогство	B-LOC
Австрия	I-LOC
(	O
''Erzherzogtum	O
Österreich	O
''	O
)	O

виж	O
Never	B-ORG
Ever	I-ORG
(	I-ORG
Песен	I-ORG
на	I-ORG
All	I-ORG
Saints	I-ORG
)	I-ORG

Унион	B-ORG
Сан	I-ORG
Фелипе	I-ORG
(	O
под	O
наем	O
)	O
