LENCONG	O
Gömür	B-LOC
,	I-LOC
Shakhbuz	I-LOC

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Iran	B-ORG
memenangi	O
kejuaraan	O
ketiga	O
mereka	O
,	O
mengalahkankan	O
Kuwait	B-ORG
pada	O
perlawanan	O
akhir	O
dengan	O
keputusan	O
1-0	O
.	O

Beliau	O
sekali	O
lagi	O
berpindah	O
kelab	O
pada	O
musim	O
berikutnya	O
,	O
kali	O
ini	O
bersama	O
pasukan	O
Felda	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG
untuk	O
musim	O
2013	O
.	O
