'	O
''	O
Ultimate	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championship	I-ORG
''	O
'	O

Anthony	B-PER
Ashley	I-PER
Cooper	I-PER
,	I-PER
3er	I-PER
conde	I-PER
de	I-PER
Shaftesbury	I-PER

William	B-PER
Motter	I-PER
Inge	I-PER

REDIRECCIÓN	O
Juan	B-PER
Meléndez	I-PER
Valdés	I-PER

Santuario	B-ORG
de	I-ORG
Aránzazu	I-ORG

``	O
The	B-ORG
Lazy	I-ORG
Song	I-ORG
''	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Clark	I-LOC
-	O
noreste	O

La	O
precipitaciones	O
anuales	O
rondan	O
entre	O
los	O
2500-3000	O
mm	O
en	O
la	O
Isla	B-LOC
Wallis	I-LOC
y	O
casi	O
4000	O
mm	O
en	O
Futuna	B-LOC
.	O

REDIRECCIÓN	O
Santuario	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Inmaculada	I-ORG
Concepción	I-ORG

**	O
Puerto	B-LOC
España	I-LOC
(	O
Embajada	O
)	O
