याच	O
प्लेगाच्या	O
साथीत	O
अडकलेल्या	O
लोकांचे	O
हाल	O
सावित्रीबाई	B-PER
फुले	I-PER
यांना	O
सहन	O
झाले	O
नाहीत	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
तीन	B-ORG
दऱ्यांचे	I-ORG
धरण	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
आईल	B-LOC
ऑफ	I-LOC
मान	I-LOC
