Миеттинен	B-PER
,	I-PER
Антти	I-PER

Административный	O
центр	O
и	O
единственный	O
населённый	O
пункт	O
—	O
село	O
Харбала	B-LOC
2-я	I-LOC
.	O

Серия	O
о	O
браунингах	O
на	O
YouTube	B-ORG
