*तिरुवनंतपुरम	O
कोळिकोड	B-LOC
जन	B-ORG
शताब्दी	I-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG

मिलिंद	B-PER
(	I-PER
मिनँडर	I-PER
पहिला	I-PER
)	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
न्यू	B-LOC
हेवन	I-LOC
,	I-LOC
कनेटिकट	I-LOC

हे	O
शहर	O
गुरगांव	B-LOC
जिल्ह्याचे	I-LOC
प्रशासकीय	O
केंद्र	O
आहे	O
.	O

तिरुनलवेली	B-ORG
(	I-ORG
लोकसभा	I-ORG
मतदारसंघ	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
पोप	B-PER
झोसिमस	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
ZOSIMUS	O
''	O
'	O

'	O
''	O
पोप	B-PER
अर्बन	I-PER
सातवा	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
URBANUS	O
''	O
'	O
Septimus	O

रशिया	B-LOC
,	O
किर्गिझस्तान	B-LOC
,	O
उझबेकिस्तान	B-LOC
,	O
तुर्कमेनिस्तान	B-LOC
,	O
चीन	B-LOC
या	O
देशांना	O
व	O
कास्पियन	B-LOC
समुद्राला	I-LOC
लागून	O
याच्या	O
सीमा	O
आहेत	O
.	O

'	O
''	O
चिचेन	B-LOC
इत्सा	I-LOC
''	O
'	O
''	O
Chi'ch'èen	O
Ìitsha	O
'	O
''	O

कोटला	B-PER
जयसूर्या	I-PER
प्रकाश	I-PER
रेड्डी	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
पानिपतची	B-ORG
पहिली	I-ORG
लढाई	I-ORG
