:	O
#	O
演	O
#	O
-	O
#	O
若	B-PER
村	I-PER
麻	I-PER
由	I-PER
美	I-PER
（	O
第	O
8	O
シ	O
リ	O
ー	O
ズ	O
#	O
-	O
#	O
）	O

岩	O
手	O
銀	O
行	O
管	O
理	O
の	O
イ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
A	O
T	O
M	O
と	O
東	B-ORG
北	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
管	O
理	O
の	O
A	O
T	O
M	O
を	O
併	O
設	O

群	B-LOC
馬	I-LOC
県	I-LOC
高	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC
