আমির	B-PER
আবদুল্লাহ	I-PER
খান	I-PER
নিয়াজী	I-PER

জেট	B-ORG
প্রপালশন	I-ORG
ল্যাবরেটরি	I-ORG

রেডিং	B-ORG
ফুটবল	I-ORG
ক্লাব	I-ORG

ভুবন	B-LOC
চিল	I-LOC
(	O
''Milvus	O
migrans	O
''	O
)	O

তেইরা	B-LOC
কাঁটা	I-LOC
,	O
''Mimosa	O
diplotricha	O
''	O
C.Wright	O
ex	O
Sauvalle	O

জন	B-PER
ল্য	I-PER
কারে	I-PER
