{"1": [{"uid": "german-37888-trn", "text_a": "Katastrophe! \u201eKleid\u201c ist zuviel gesagt. Eher von der Qualit\u00e4t wie ein T-Shirt und in Gr\u00f6\u00dfe M auch ungef\u00e4hr genauso lang wie ein Shirt in dieser Gr\u00f6\u00dfe. Sieht v\u00f6llig anders aus als auf dem Bild", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Auf keinen Fall zu empfehlen . home"}, {"uid": "german-574-trn", "text_a": "Die Nebelmaschine wurde gekauft, nachdem die gleiche nach langem Gebrauch kaputt gegangen ist. Leider ist diese nach einmaligem Gebrauch bei einer Party schon defekt. Die LED anzeige bleibt aus und es l\u00e4sst sich kein Nebel produzieren. Sehr \u00e4rgerlich.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Leider sehr schnell defekt . musical_instruments"}, {"uid": "german-8578-trn", "text_a": "Hier wird ein Original Philips Produkt versprochen, geliefert wird aber ein \"f\u00fcr Philips geeignetes\" Produkt, 5 einzeln verschwei\u00dfte Filter in der Plastikt\u00fcte. Die Filter sind wesentlich d\u00fcnner als der Originalfilter und auch etwas gr\u00f6\u00dfer als der Rahmen, sodass man sie reinquetschen m\u00fcsste und dann Wellen h\u00e4tte. Gehen zur\u00fcck. Mag sein, dass Philips die Originale nur in Sets anbietet oder gar nicht mehr, aber wenn man schon ein Ersatzprodukt als Originalmarke verkauft, sollte es wenigstens auch eine PASSENDE und GLEICHWERTIGE Kopie sein.", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "Kein Original, zu gro\u00df und zu d\u00fcnn, Lieferung in Plastikt\u00fcte . kitchen"}, {"uid": "german-26022-trn", "text_a": "ich bin unzufrieden mit dem Produkt, man konnte nicht fest im der kinderwagen gefestigte. es pass nicht jeder kinderwagen .", "label": 1, "portion_identifier": -1, "text_b": "unzufrieden!! . baby_product"}], "2": [{"uid": "german-72686-trn", "text_a": "An und f\u00fcr sich rein optisch ganz sch\u00f6ne Gl\u00e4ser um beispielsweise Gew\u00fcrze aufzubewahren, leider kommt jedoch bereits ein Glas in Bruchst\u00fccken an. Die Qualit\u00e4t wirkt \u00e4u\u00dferst billig, wenn man die Gl\u00e4ser in der Hand hat, die Metallb\u00fcgel sind windige Dr\u00e4hte, die man teilweise erst hin biegen muss. Allerdings d\u00fcrfte das bei dem Preis zu erwarten gewesen sein", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Einfache Qualit\u00e4t, bereits bei Lieferung ein Glas gebrochen . home"}, {"uid": "german-60421-trn", "text_a": "Dies ist allein ein Buch f\u00fcr die Route. Ich dachte es w\u00e4re auch ein Reisef\u00fchrer mit drin. F\u00fcr die Route ist es super, aber ein richtiger Reisef\u00fchrer ist aufjedenfall notwendig!", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Routen super, Rest naja . automotive"}, {"uid": "german-67830-trn", "text_a": "F\u00fcr den Preis ist die Wohnwand halbwegs ok. +Aufbau relativ einfach +Kamin sehr h\u00fcbsch -unsaubere kanten -Konstruktion etwas wackelig -billige Griffe und F\u00fc\u00dfe Das TV unterteil ist meiner Ansicht nach nicht sehr stabil konstruiert. Ich h\u00e4tte mir auch eine stabile Verbindung der Teile untereinander gew\u00fcnscht. Diese musste ich selbst mit Holzschrauben aneinander befestigen (nicht enthalten). Die Plastik Teile(Griffe und F\u00fc\u00dfe) sind zu d\u00fcnn und aus billigstem Plastik. Beim anbringen der F\u00fc\u00dfe, die ich per Hand in die Bodenplatte gedr\u00fcckt habe sind 3 davon sofort zerbrochen. Was mich wirklich \u00e4rgert sind das manche R\u00e4nder der funierten Platten unsauber geklebt sind und man das hellbraun der Spanplatten sehen kann. Dies trat aber nicht bei allen Teilen auf. Die versprochene \"Ikea Qualit\u00e4t\" ist das noch nicht. Leider gibt es auch keine M\u00f6glichkeit zum H\u00f6henausgleich an den F\u00fc\u00dfen.", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "Nicht die gew\u00fcnschte Qualit\u00e4t . furniture"}, {"uid": "german-51945-trn", "text_a": "nach dem ersten waschen direkt f\u00e4den gezogen trotz waschen nach anweisung. ansonsten sind die farben top und ein sch\u00f6nes produkt", "label": 2, "portion_identifier": -1, "text_b": "zieht f\u00e4den . home"}], "3": [{"uid": "german-106128-trn", "text_a": "Die Lieferung kam problemlos an, der Anh\u00e4nger war leicht zusammen zu bauen und sieht hochwertig aus. Leider war eine Felge verbogen, sodass der Mantel beim aufblasen nicht in der Felge hielt. Au\u00dferdem ging der Schlauch kaum aufzublasen, habe es mit 2 verschiedenen hochwertigen Luftpumpen probiert. Die M\u00e4ntel haben leider auch einen ziemlich penetranten Gummigeruch. Jetzt warte ich noch auf meine Weber Kupplung, und dann werde ich den Anh\u00e4nger testen.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Erster Eindruck . sports"}, {"uid": "german-94852-trn", "text_a": "Von der Qualit\u00e4t des Produktes bin ich eher entt\u00e4uscht. Schon nach dreimaliger Benutzung riss die untere Naht der Innentasche, wodurch diese nicht mehr zu gebrauchen war. Auch das harte Plastik an der R\u00fcckseite der Tasche finde ich nicht optimal, da der Lack am Gep\u00e4cktr\u00e4ger dadurch sehr leidet und abschabt. Gerade bei einem Mattlack sehr \u00e4rgerlich. Habe die Tasche zur\u00fcckgeschickt.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Qualit\u00e4t entt\u00e4uschend. . sports"}, {"uid": "german-101687-trn", "text_a": "Ich finde die Tasche zwar praktisch, aber auch minderwertig verarbeitet. Es l\u00f6st sich alles in Einzelteilen auf.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Schrott . wireless"}, {"uid": "german-107277-trn", "text_a": "Es hat vielversprechend angefangen, aber... die Geschichte an sich ist interessant und alles, leider war der \u00dcbergang von Hass zu Liebe f\u00fcr mich total unlogisch. Es h\u00e4tten wenigstens vorher schon ein paar Andeutungen in diese Richtung gemacht werden m\u00fcssen. So war das unglaubw\u00fcrdig. Sie schl\u00e4ft weiterhin mit ihrem Kumpel, hasst und f\u00fcrchtet den Hauptprotagonisten und nur nach einem kurzen Gespr\u00e4ch mit ihm \u00fcber ihre Mutter f\u00e4llt sie \u00fcber ihn her und ist gleich verknallt? Und er ist nicht besser... obwohl er sie einmal rettet, dem\u00fctigt er sie danach und versucht mehrmals zu t\u00f6ten und dann \"zack\" ist auch er verliebt... sorry aber an dieser Stelle war f\u00fcr mich Schluss. Ich habe zwar noch etwas weiter gelesen, aber ich konnte es nicht mehr nachvollziehen und musste leider abbrechen. Schade.", "label": 3, "portion_identifier": -1, "text_b": "Hmm... . digital_ebook_purchase"}], "4": [{"uid": "german-129469-trn", "text_a": "Kleine kompakte passive Lautsprecher, f\u00fcr das Womo Amaturenbrett! Super ! Nicht so \u00fcberragender Bass , wie auch bei dem kleinen Volumen! Gute H\u00f6hen und Mitten in mittleren Lautst\u00e4rkenbereich. Gut f\u00fcr das was sie tun sollen!", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Was sie tun sollen tun sie! . automotive"}, {"uid": "german-129500-trn", "text_a": "Musste die Schuhe zur\u00fcck schicken wegen der Gr\u00f6\u00dfe. F\u00e4llt deutlich kleiner aus. Nichts f\u00fcr einen breiten Fu\u00df.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Sch\u00f6ner Schuh, aber.... . shoes"}, {"uid": "german-150077-trn", "text_a": "Tolles Ger\u00e4t, rasiert schnell und einfach egal an welcher Stelle. Dennoch w\u00fcrde ich empfehlen es nicht an empfindlichen Stellen zu verwenden (Intim, evtl Achseln). Auch wenn in der Beschreibung steht dass es f\u00fcr diese geeignet ist, denke ich dass das Ger\u00e4t eher f\u00fcr gr\u00f6\u00dfere Fl\u00e4chen gedacht ist. Ich pers\u00f6nlich habe es speziell f\u00fcr die Beine bestellt und bin zufrieden. Es tut was es soll, und das im Vergleich zu einem gew\u00f6hnlichen Rasierer auch noch sehr schnell. Einziges Manko ist die lange Ladezeit und die im Vergleich dazu ziemlich kurze Funktionsdauer, daher gibt es einen Punkt abzug.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Tut was es soll . beauty"}, {"uid": "german-150725-trn", "text_a": "Schnell wurde die H\u00fclle f\u00fcr unsere Mokka X Keyless Fernbedienung geliefert.Das Cover kann leicht montiert werden und passt auf Anhieb gut.Ich finde nur f\u00fcr zwei Plastikteile den Preis etwas zu hoch.", "label": 4, "portion_identifier": -1, "text_b": "Passt . electronics"}], "5": [{"uid": "german-171813-trn", "text_a": "Ich bin von der G502 auf diese Maus umgestiegen und kann nur sagen, gute Entscheidung!", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Perfekt! . pc"}, {"uid": "german-196425-trn", "text_a": "Sehr sch\u00f6n verarbeitetes Leder und N\u00e4hte. Umh\u00e4ngegurt leicht zum einstellen und h\u00e4lt gut. Die F\u00e4cher passend angeordnet um einiges mitzunehmen. Passend als besonderes Geschenk.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Super Tasche!!! . shoes"}, {"uid": "german-164783-trn", "text_a": "Da ich den Film bisher nur auf VCR besa\u00df hatte ich nicht die M\u00f6glichkeit alles in Englsich zu sehen. Naja jetz schon :)", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Endlich . other"}, {"uid": "german-198436-trn", "text_a": "L\u00e4sst sich sehr gut formen.", "label": 5, "portion_identifier": -1, "text_b": "Gef\u00e4llt mir . home"}]}