Lagoa	B-LOC
da	I-LOC
Prata	I-LOC
,	O
Minas	B-LOC
Gerais	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Valencia	B-ORG
C.F.	I-ORG
Mestalla	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECCIÓN	O
Mariana	B-PER
Victoria	I-PER
de	I-PER
Braganza	I-PER

'	O
''	O
Zacatecas	B-LOC
''	O
'	O
-	O
