Im	O
Osten	O
liegt	O
die	O
Gemeinde	B-LOC
Viqueque	I-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Edward	B-PER
Hawke	I-PER
,	I-PER
1.	I-PER
Baron	I-PER
Hawke	I-PER

Danach	O
ging	O
er	O
auf	O
die	O
Yale	B-ORG
University	I-ORG
in	O
New	B-LOC
Haven	I-LOC
,	O
wo	O
er	O
als	O
Klassenbester	O
abschloss	O
.	O

2:05:39	O
,	O
Eliud	B-PER
Kiptanui	I-PER
,	O
2010	O

