Dhèwèké	O
dikanonisasi	O
déning	O
Paus	B-PER
Nikolas	I-PER
I	I-PER
.	O

ALIH	O
Batuceper	B-LOC
,	I-LOC
Tangerang	I-LOC

Jawa	B-LOC
Wétan	I-LOC
-	O
Surabaya	B-LOC

Louis	B-PER
Armstrong	I-PER
,	O
(	O
1901-1971	O
)	O

Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
in	O
English	O
)	O

Universitas	B-ORG
Diponegoro	I-ORG
(	O
UNDIP	O
)	O

Usmar	B-PER
Ismail	I-PER
,	O
sutradhara	O

Tiyang	O
kekalih	O
punika	O
mendhet	O
ulam	O
ingkang	O
mawarni-warni	O
kondur	O
dhateng	O
Éropah	B-LOC
kelebet	O
''Incisus	O
Glossolepis	O
''	O
.	O

ALIH	O
Kebon	B-ORG
Botani	I-ORG
Kalmthout	I-ORG

Powiat	B-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC

Aki	B-PER
Takajo	I-PER
(	O
高城	O
亜樹	O
)	O

Klinika	O
''Famila	O
''	O
impor	O
saka	O
SCTV	B-ORG

ALIH	O
Dhéwan	B-ORG
Kaamanan	I-ORG
PBB	I-ORG
