Uhusika	O
ulichezwa	O
na	O
D.	B-PER
B.	I-PER
Woodside	I-PER
.	O

Wilaya	B-ORG
ya	I-ORG
Yamoussoukro	I-ORG

Noni	B-PER
Jabavu	I-PER
(	O
1919-	O
)	O

Hoteli	B-ORG
ya	I-ORG
Royal	I-ORG
Palm	I-ORG
(	I-ORG
Miami	I-ORG
)	I-ORG

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
39507	O
.	O

Msimbo	B-LOC
wa	I-LOC
posta	I-LOC
ni	O
30513	O
.	O
