अनुप्रेषित	O
उत्तर	B-LOC
पश्चिम	I-LOC
दिल्ली	I-LOC

पुनर्प्रेषित	O
गुरु	B-PER
हर	I-PER
किशन	I-PER

कहो	B-ORG
ना	I-ORG
यार	I-ORG
है	I-ORG
''	O
(	O
5वां	O
भाग	O
)	O
