Agnaattis-kognaattista	O
välimuotoa	O
käytettiin	O
kruununperimysjärjestyksenä	O
muun	O
muassa	O
Itävallan	B-LOC
ja	O
Venäjän	B-LOC
keisarikunnissa	I-LOC
.	O

OHJAUS	O
Puškinskije	B-LOC
Goryn	I-LOC
piiri	I-LOC

Salvatore	B-PER
``	I-PER
Toto	I-PER
''	I-PER
Cutugno	I-PER
,	O
suom	O
.	O

Dallas	B-ORG
Mavericks	I-ORG
erotti	O
päävalmentajansa	O
Avery	B-PER
Johnsonin	I-PER
joukkueen	O
hävittyä	O
pudotuspeleissä	O
ensimmäisellä	O
kierroksella	O
.	O

Osavaltion	O
pääkaupunki	O
on	O
Potsdam	B-LOC
.	O
