בהמשך	O
עבד	O
עם	O
ג'וֹטו	B-PER
וסגנון	O
עבודתו	O
הושפע	O
בעיקר	O
ממנו	O
.	O

הניסיונות	O
הרוסים	O
לכבוש	O
את	O
הח'אנות	O
חודשו	O
בתקופת	O
אלכסנדר	B-PER
השני	I-PER
.	O

'	O
''	O
ניו	B-ORG
יורק	I-ORG
ניקס	I-ORG
''	O
'	O

פולחנו	O
היה	O
נפוץ	O
בעיקר	O
גאליה	B-LOC
(	O
צרפת	B-LOC
של	O
ימינו	O
)	O
.	O

טבלן	B-LOC
בינוני	I-LOC
(	O
Podiceps	O
nigricollis	O
)	O
