نائبة	O
الرئيسة	O
مؤسسة	B-ORG
بيل	I-ORG
ومليندا	I-ORG
غيتس	I-ORG

هيورين	B-PER
سويو	B-PER
من	O
فرقة	O
سيستار	B-ORG
(	O
الحلقة	O
45	O
)	O

تحويل	O
لا	B-LOC
رينيه	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

ديربي	B-PER
مدينة	I-PER
ميلان	I-PER
بين	O
فريقي	O
إيه	B-ORG
سي	I-ORG
ميلان	I-ORG
و	O
إنتر	B-ORG
ميلان	I-ORG
.	O

تحويل	O
آلفرد	B-PER
إدوارد	I-PER
هاوسمان	I-PER

تحويل	O
أليدو	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لجنة	B-ORG
أولمبية	I-ORG
وطنية	I-ORG

موطنها	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

وجاء	O
ذلك	O
في	O
الغالب	O
من	O
``	O
لجنة	O
العفة	O
''	O
التي	O
كانت	O
تتبع	O
للإمبراطورة	O
ماريا	B-PER
تيريزا،	I-PER
والتي	O
رمت	O
إلى	O
دعم	O
الآداب	O
العامة،	O

تحويل	O
أب	B-LOC
سردان	I-LOC
السفلی	I-LOC
جوکار	I-LOC
(	I-LOC
مارغون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رايغيت	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG
