יורם	B-PER
ארידור	I-PER
,	O
יוסף	B-PER
תמיר	I-PER

בעונות	O
שלאחר	O
מכן	O
הצליחה	O
הקבוצה	O
להשתקם	O
,	O
ובעונת	O
2005-6	O
עלתה	O
חזרה	O
ליגת	B-ORG
העל	I-ORG
,	O
אך	O
בהיעדר	O
תמיכה	O
מן	O
העירייה	O
לא	O
הייתה	O
יכולה	O
להשתתף	O
בה	O
ונשארה	O
בלאומית	O
.	O

העיר	O
המשיכה	O
להתקיים	O
גם	O
תקופה	B-LOC
האחמנית	I-LOC
בתקופת	O
הממלכה	B-LOC
הסלאוקית	I-LOC
ובתקופת	O
האימפריה	B-LOC
הפרתית	I-LOC
,	O
אבל	O
בחשיבות	O
הולכת	O
ופוחתת	O
.	O
