오카야마	B-LOC
현	I-LOC
구라시키	B-LOC
시에서	I-LOC
태어났다	O
.	O

넘겨주기	O
교황	B-PER
그레고리오	I-PER
4세	I-PER

데이비드	B-PER
켈리	I-PER
(	I-PER
배우	I-PER
)	I-PER

에콰도르	B-LOC
중부의	O
안데스	B-LOC
산맥의	I-LOC
동부와	O
서부	O
경사면에서	O
발견된다	O
.	O

과거	O
NBA	B-ORG
세인트루이스	B-ORG
호크스의	I-ORG
홈경기장으로	O
사용했다	O
.	O

크리스털	B-ORG
팰리스	I-ORG
볼티모어	I-ORG
(	O
NASL로	O
이동	O
)	O
