இத்திரைப்படத்தினை	O
பூரி	B-PER
ஜெகன்நாத்	I-PER
இயக்கியிருந்தார்	O
.	O

அப்புரட்சி	O
பெர்லின்	B-ORG
நகரச்	I-ORG
சுவரை	I-ORG
இடித்துத்	O
தள்ள	O
வழிகோலியது	O
.	O

இல்லிங்டன்	O
,	O
இலண்டன்	B-LOC
,	O
ஐக்கிய	B-LOC
இராச்சியம்	I-LOC

செனாப்	B-LOC
ஆறு	I-LOC
மற்றும்	O
தாவி	B-LOC
ஆறுகள்	I-LOC
இம்மாவட்டத்தின்	O
குறுக்கே	O
பாய்கிறது	O
.	O

வழிமாற்று	O
ஏழாம்	B-PER
ஸ்தேவான்	I-PER
(	I-PER
திருத்தந்தை	I-PER
)	I-PER
