국립미술관	B-ORG
(	I-ORG
일본	I-ORG
)	I-ORG

가와사키	B-LOC
정	I-LOC
(	I-LOC
후쿠오카	I-LOC
현	I-LOC
)	I-LOC

콘월리스	B-LOC
섬	I-LOC
(	I-LOC
사우스셰틀랜드	I-LOC
제도	I-LOC
)	I-LOC

하와이	B-LOC
주	I-LOC
마우이	B-LOC
섬	I-LOC

넘겨주기	O
사인	B-PER
(	I-PER
후한	I-PER
)	I-PER

스테판	B-PER
에드베리	I-PER
(	O
1	O
)	O

투모터	B-LOC
좌기	I-LOC
(	O
土默特左旗	O
)	O

'	O
''	O
포스	B-ORG
인디아	I-ORG
''	O
'	O

김미숙	B-PER
-	O
소설가의	O
아내	O
역	O

'	O
''	O
요제프	B-PER
괴벨스	I-PER
''	O
'	O

결승전에서	B-ORG
바이에른	B-ORG
뮌헨이	I-ORG
보루시아	B-ORG
도르트문트를	I-ORG
2-1로	O
이기고	O
통산	O
5번째	O
우승을	O
차지하였다	O
.	O
