***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Trient	I-LOC
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Bohemians	B-ORG
Prag	I-ORG
1905	I-ORG

Aber	O
erst	O
in	O
der	O
Weimarer	B-LOC
Republik	I-LOC
sollten	O
diese	O
Ideen	O
umgesetzt	O
werden	O
.	O

in	O
Barcelona	B-LOC
,	O
Palau	B-ORG
Blaugrana	I-ORG

'	O
''	O
CR	B-ORG
Belouizdad	I-ORG
''	O
'	O

Die	O
wichtigsten	O
Gipfel	O
unten	O
werden	O
nach	O
anderen	O
Klassifikationen	O
zu	O
den	O
Emmentaler	B-LOC
Alpen	I-LOC
gerechnet	O
.	O

Heinrich	B-PER
Popow	I-PER
,	O
T42	O

Unter	O
Maria	B-PER
Theresia	I-PER
wurde	O
die	O
Anlage	O
stark	O
erweitert	O
.	O

María	B-PER
de	I-PER
Villota	I-PER

Die	O
Church	B-ORG
of	I-ORG
Scotland	I-ORG
und	O
die	O
römisch-katholische	B-ORG
Kirche	I-ORG
sind	O
somit	O
weit	O
mitgliederstärker	O
.	O
