沪	B-ORG
杭	I-ORG
客	I-ORG
运	I-ORG
专	I-ORG
线	I-ORG

#	O
第	O
1	O
2	O
通	O
信	O
隊	O
，	O
位	O
於	O
榛	B-LOC
東	I-LOC
村	I-LOC
。	O

#	O
#	O
#	O
#	O
主	O
唱	O
：	O
小	B-PER
松	I-PER
未	I-PER
步	I-PER
（	O
編	O
曲	O
）	O
