수	B-PER
문제는	I-PER
이	O
사실을	O
듣고	O
글을	O
보내	O
이를	O
꾸짖었다	O
.	O

루다크리스가	B-PER
피쳐링으로	O
참여했으며	O
,	O
The	B-ORG
Dutchess에	I-ORG
수록되어	O
있다	O
.	O
