``	O
הכשרת	B-ORG
הישוב	I-ORG
''	O
ממשיכה	O
להחזיק	O
ב-27	O
%	O
ממניות	O
מעריב	B-ORG
.	O

הפניה	O
מרקוס	B-PER
איימיליוס	I-PER
לפידוס	I-PER

פונטה	B-LOC
ארנס	I-LOC
,	O
צ'ילה	B-LOC
