Hän	O
on	O
pelannut	O
myös	O
kaksissa	O
nuorten	B-ORG
maailmanmestaruuskilpailuissa	I-ORG
,	O
2002	B-LOC
ja	O
2003	B-LOC
.	O

Provinssin	O
naapureita	O
ovat	O
pohjoisessa	O
Camarines	B-LOC
Sur	I-LOC
ja	O
etelässä	O
Sorsogon	B-LOC
.	O

Näitä	O
vastaan	O
taistellessaan	O
hän	O
joutui	O
turvautumaan	O
Bertrand	B-PER
du	I-PER
Guesclinin	I-PER
apuun	O
.	O
