**	O
마키미나토	O
주거지역	O
,	O
나하	B-LOC
시	I-LOC

넘겨주기	O
호드	B-PER
(	I-PER
노르드	I-PER
신화	I-PER
)	I-PER

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
세종	B-PER
가정제	I-PER
(	O
世宗	O
嘉靖帝	O
)	O
11년	O

``	O
Man	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Mirror	I-ORG
''	O
/	O
''	O
MJ	O
Air	O
''	O
Outro	O

제작	O
저작	O
-	O
닛폰	B-ORG
TV	I-ORG

미사토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
