#	O
二	B-PER
階	I-PER
俊	I-PER
博	I-PER

1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
，	O
兩	O
德	O
统	O
一	O
，	O
原	O
屬	O
東	B-LOC
德	I-LOC
的	O
图	O
林	O
根	O
三	O
個	O
行	O
政	O
區	O
，	O
在	O
轻	O
微	O
修	O
改	O
原	O
有	O
边	O
界	O
后	O
，	O
重	O
新	O
恢	O
复	O
成	O
為	O
一	O
个	O
邦	O
。	O

#	O
境	B-ORG
界	I-ORG
線	I-ORG
上	I-ORG
的	I-ORG
地	I-ORG
平	I-ORG
線	I-ORG
（	O
立	O
花	O
·	O
宗	O
茂	O
）	O
