перенаправление	O
Акапетауа	B-LOC
(	I-LOC
муниципалитет	I-LOC
)	I-LOC

Западный	B-ORG
фронт	I-ORG
(	O
Жуков	B-PER
,	I-PER
Георгий	I-PER
Константинович	I-PER
)	O
.	O

International	B-ORG
Herald	I-ORG
Tribune	I-ORG

Мададян	B-PER
,	I-PER
Андраник	I-PER

Первый	O
директор	O
Павловского	B-LOC
дворца-музея	I-LOC
.	O

Получивший	O
эту	O
лицензию	O
Антонио	B-PER
Бернадо	I-PER
пересек	O
финишную	O
линию	O
семьдесят	O
четвертым	O
с	O
результатом	O
2:28.34	O
.	O
