Nooralotta	B-PER
Neziri	I-PER
''	O
Turun	B-ORG
Urheiluliitto	I-ORG
''	O

Alkuperäinen	O
loppu	O
kuitenkin	O
palautettiin	O
Carl	B-PER
Barksin	I-PER
kootut	I-PER
''	O
-sarjassa	O
.	O

'	O
''	O
Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
'	O

Porto]]	O
''	O
'	O
(	O
Portugali	B-LOC
)	O

ohjaus	O
Lucas	B-PER
López	I-PER
García	I-PER

Se	O
sijaitsee	O
Thessalonikin	B-LOC
alueyksikössä	I-LOC
Keski-Makedonian	B-LOC
alueella	I-LOC
.	O

OHJAUS	O
Kypséli	B-LOC
(	I-LOC
Ateena	I-LOC
)	I-LOC

Kitchener	B-LOC
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Kaupungista	O
avautuvat	O
Pyreneiden	B-LOC
vuoriston	I-LOC
jylhät	O
maisemat	O
jäivät	O
Gautier’n	O
mieleen	O
.	O

Maradonalla	O
on	O
ollut	O
myös	O
oma	O
tv-ohjelma	O
,	O
viiden	O
miljoonan	O
dollarin	O
sopimus	O
Hitachin	B-ORG
kanssa	O
sekä	O
useita	O
muita	O
mainossopimuksia	O
.	O

Tapahtuman	O
pääjärjestäjä	O
on	O
Kepa	B-ORG
.	O
