KV	B-ORG
Mechelen'e	I-ORG
evsahipliği	O
yapar	O
.	O

'	O
''	O
Meryl	B-PER
Streep	I-PER
''	O
'	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Gelinözü	B-LOC
,	I-LOC
Mudurnu	I-LOC
