kang	O
dikomandani	O
déning	O
Ahmad	B-PER
Dhani	I-PER
,	O
sawisé	O
vokalis	O
sadurungé	O
ya	O
iku	O
amarga	O
Ari	B-PER
Lasso	I-PER
ditokaké	O
.	O

ALIH	O
Batuceper	B-LOC
,	I-LOC
Tangerang	I-LOC

ALIH	O
Asosiasi	B-ORG
Bangsa	I-ORG
Bangsa	I-ORG
Asia	I-ORG
Kidul	I-ORG
Wétan	I-ORG
