RINVIA	O
Stazione	B-ORG
di	I-ORG
Frankfurt	I-ORG
(	I-ORG
Main	I-ORG
)	I-ORG
Hauptbahnhof	I-ORG

Federazione	B-ORG
calcistica	I-ORG
della	I-ORG
Francia	I-ORG

Australia	B-LOC
(	O
Nuovo	B-LOC
Galles	I-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC
)	O
;	O

Christophorus	B-PER
Buys	I-PER
Ballot	I-PER
(	O
1817-1890	O
,	O
''meteorologo	O
''	O
)	O

La	B-LOC
Chapelle-Blanche	I-LOC
(	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC
)	I-LOC
