മെൽബൺ	B-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ഗ്രൗണ്ട്	I-ORG
,	O
മെൽബൺ	B-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ന്യൂ	B-LOC
സൗത്ത്	I-LOC
വെയ്ൽസ്	I-LOC

പി.ഭാസ്കരനും	B-PER
നമ്പ്യാത്തും	O
പാട്ടുകൾ	O
എഴുതി	O
,	O
എം.ബി.	B-PER
ശ്രീനിവാസൻ	I-PER
സംഗീതസംവിധാനം	O
ചെയ്തു	O
.	O
