ALIH	O
Theodor	B-PER
W.	I-PER
Hänsch	I-PER

Okinawa]]	O
-	O
Tokyo	B-LOC
(	O
Jepang	B-LOC
.	O

You	B-ORG
're	I-ORG
All	I-ORG
Surrounded	I-ORG
''	O

Bambang	B-PER
Hendarso	I-PER
Danuri	I-PER

ALIH	O
Otot	B-LOC
zigomatik	I-LOC
mayor	I-LOC

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Najaf	B-LOC
.	O

Le	B-LOC
Mont-Saint-Adrien	I-LOC
(	O
CAB	O
)	O

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Negeri	I-ORG
Baku	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

''	O
Amanda	B-PER
Vilanova	I-PER
(	O
2nd	O
Runner-up	O
)	O
''	O

Dale	B-PER
Carnegie	I-PER
,	O
Albert	B-PER
Einstein	I-PER
,	O
Dr.	B-PER
Seuss	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Finistère	I-LOC

Fraksi	O
Partai	B-ORG
Golongan	I-ORG
Karya	I-ORG
(	O
F-Golkar	O
)	O
