'	O
''	O
Queen	B-ORG
Rock	I-ORG
Montreal	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Levínská	B-LOC
Olešnice	I-LOC
(	O
falu	O
,	O
Semily	O
)	O

Brian	B-PER
Cox	I-PER
,	O
színész	O
