'	O
''	O
Elmwood	B-LOC
Place	I-LOC
''	O
'	O

Biblioteca	B-ORG
de	I-ORG
Alexandria	I-ORG

Mérignac	B-LOC
(	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Laffite	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ken	B-PER
Rosewall	I-PER
''	O
'	O
vence	O
Arthur	B-PER
Ashe	I-PER
,	O
6-1	O
,	O
7-5	O
,	O
6-3	O
