The	B-ORG
Gods	I-ORG
of	I-ORG
Earth	I-ORG
and	I-ORG
Heaven	I-ORG
''	O

აღმასრულებელი	O
საბჭოს	O
თავმჯდომარე	O
გახდა	O
იუსუფ	B-PER
ლულე	I-PER
.	O

ცნობილი	O
გახდა	O
Marvel	B-ORG
Comics-ში	I-ORG
ადამიან	B-PER
ობობაზე	I-PER
''	O
მუშაობით	O
.	O

მდებარეობს	O
ხარკოვის	B-LOC
ოლქის	I-LOC
პეჩენეგის	B-LOC
რაიონში	I-LOC
.	O

,	O
,ცრვენა	O
ზვეზდა’’	O
ბელგრადი	B-LOC
,	O
,	O
სერბეთი	B-LOC

მათ	O
ეს	O
პრობლემა	O
დამოუკიდებელი	O
პოლონური	B-LOC
სახელმწიფოს	I-LOC
რუკიდან	O
საერთოდ	O
გაქრობით	O
გადაწყიტეს	O
.	O
