==	O
Kanton	B-LOC
St.	I-LOC
Gallen	I-LOC
==	O

Sankt	B-LOC
Augustin	I-LOC
,	O
Nettetal	B-LOC
2006	O

Erstes	O
Länderspiel	O
von	O
Bundestrainer	O
Dagur	B-PER
Sigurðsson	I-PER

Er	O
galt	O
als	O
aussichtsreicher	O
Nachfolger	O
für	O
den	O
damaligen	O
Kommissionspräsidenten	B-ORG
Romano	B-PER
Prodi	I-PER
.	O

Hà	B-ORG
Nội	I-ORG
T	I-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG

Unter	O
ihrem	O
Anführer	O
Maelgwn	B-PER
ap	I-PER
Rhys	I-PER
eroberten	O
und	O
plünderten	O
sie	O
die	O
Stadt	O
.	O

Alle	O
neun	O
Vereine	O
aus	O
der	O
S.	B-ORG
League	I-ORG
sowie	O
drei	O
eingeladene	O
Vereine	O
aus	O
Kambodscha	B-LOC
und	O
den	O
Philippinen	B-LOC
nehmen	O
teil	O
.	O

Er	O
diente	O
im	O
US-Repräsentantenhaus	B-ORG
vom	O
4	O
.	O

Aus	O
Altersgründen	O
ausgeschieden	O
,	O
eröffnete	O
er	O
in	O
Timmendorfer	B-LOC
Strand	I-LOC
eine	O
Praxis	O
.	O

Er	O
fing	O
mit	O
seiner	O
Fußballkarriere	O
bei	O
ES	B-ORG
Troyes	I-ORG
AC	I-ORG
an	O
,	O
von	O
dem	O
er	O
zwei	O
Jahre	O
an	O
den	O
SC	B-ORG
Bastia	I-ORG
in	O
die	O
Ligue	B-ORG
2	I-ORG
ausgeliehen	O
wurde	O
,	O
wo	O
er	O
zwischen	O
2005	O
und	O
2007	O
spielte	O
.	O

Unterdessen	O
schied	O
Al	B-PER
Herman	I-PER
mit	O
Kupplungsschaden	O
aus	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Münster	B-LOC
(	I-LOC
Westfalen	I-LOC
)	I-LOC
