АЙДАУ	O
II	B-PER
Александр	I-PER
(	I-PER
Ресей	I-PER
)	I-PER

Бұрынырақта	O
Ұлы	B-ORG
Жібек	I-ORG
жолының	I-ORG
бір	O
бағыты	O
осы	O
Оқсыз	O
арқылы	O
өтетін	O
.	O

Фридрих	B-PER
Энгельс	I-PER
адамның	O
қалыптасуындағы	O
еңбектің	O
рөлін	O
жоғары	O
бағалады	O
.	O

ӘМ	B-ORG
2014	I-ORG
—	O
''Іріктеу	O
турнирі	O
''	O

