**	O
Enerji	B-ORG
dönüşüm	I-ORG
verimliliği	I-ORG
,	O
belirli	O
bir	O
enerji	O
girdisine	O
karşılık	O
elde	O
edilen	O
enerji	O
miktarı	O

Kısa	O
programda	O
Sasha	B-PER
Cohen	I-PER
ve	O
Sarah	B-PER
Hughes'un	I-PER
ardında	O
üçüncü	O
sırada	O
yer	O
alan	O
patenci	O
;	O
serbest	O
programda	O
iyi	O
bir	O
performans	O
sergiledi	O
ve	O
9	O
hakemin	O
8'inden	O
birincilik	O
yönünde	O
değerlendirme	O
aldı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kızılcakoru	B-LOC
,	I-LOC
Vezirköprü	I-LOC

'	O
''	O
Michel	B-PER
Platini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
System	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Down	I-ORG
''	O
'	O

Süper	B-ORG
Lig	I-ORG
ekiplerinden	O
Sivasspor	B-ORG
forması	O
giymektedir	O
.	O

Çağdaş	O
Koyukon	O
yontucusu	O
Kathleen	B-PER
Carlo-Kendall	I-PER

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
del	I-LOC
Valle	I-LOC
de	I-LOC
Catamarca	I-LOC

22x20px	O
Avrupa	B-LOC
-	O
450.000	O
kopya	O

YÖNLENDİRME	O
Conceição	B-LOC
(	I-LOC
Ribeira	I-LOC
Grande	I-LOC
)	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
1968-69	B-LOC
Türkiye	I-LOC
1.	I-LOC
Futbol	I-LOC
Ligi	I-LOC
