David	B-PER
Ferrer	I-PER
(	O
16	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
Gustav	I-PER
Adolf	I-PER

Eurovision	B-LOC
Şarkı	I-LOC
Yarışması'nda	I-LOC
Estonya	I-LOC

Savaş	O
sırasında	O
ve	O
sonrasında	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC
,	O
Hindistan'a	B-LOC
destek	O
olmuştur	O
.	O

Seattle	B-ORG
SuperSonics	I-ORG
Oklahoma	B-ORG
City	I-ORG
Thunder	I-ORG

Cheick	B-PER
Tioté	I-PER
(	O
Twente	B-ORG
)	O

Amanda	B-PER
Seyfried	I-PER
-Sophie	O
,	O
Donna'nın	O
kızı	O
ve	O
Sky'ın	O
nişanlısı	O
.	O

Azerbaycan	B-LOC
adına	O
yarışan	O
Ell	B-ORG
&	I-ORG
Nikki'nin	I-ORG
2011	B-ORG
yarışmasını	I-ORG
kazanmasının	O
ardından	O
Azerbaycan'ın	B-LOC
başkenti	O
Bakü'de	B-LOC
düzenlendi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kuyu	B-ORG
ve	I-ORG
Sarkaç	I-ORG

Sentenced	B-ORG
ilk	O
iki	O
albümü	O
ve	O
piyasaya	O
sürdüğü	O
diğer	O
ürünlerle	O
kendisine	O
yer	O
edinmeye	O
başlamıştı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
1997-98	B-LOC
UEFA	I-LOC
Şampiyonlar	I-LOC
Ligi	I-LOC

Daha	O
sonra	O
Cerezo	B-ORG
Osaka	I-ORG
kulübüne	O
transfer	O
oldu	O
.	O

