Leskarreko	B-ORG
katedralean	I-ORG
lurperatu	O
zuten	O
.	O

Unicaja	B-ORG
Málaga	I-ORG
(	O
1991-1992	O
)	O

Xabier	B-PER
Zubiri	I-PER
(	O
1898-1983	O
)	O

Gaur	O
egun	O
galduta	O
dagoen	O
bere	O
''Tangentziak	O
''	O
edo	O
''Loturak	O
''	O
lanean	O
,	O
agertzen	O
da	O
,	O
Pappus	B-PER
Alexandriakoari	I-PER
esker	O
ezagutzen	O
dena	O
.	O
