சிவாஜி	B-PER
கணேசன்	I-PER
,	O
பத்மினி	B-PER
,	O
நாகேஷ்	B-PER

எல்	B-LOC
சால்வடோர்	I-LOC
அதிகாரிகள்	O
தங்கள்	O
நாட்டிலுள்ள	O
மொசாக்	O
பொன்சேக்கா	O
நிறுவனத்தை	O
சோதனையிட்டு	O
பல	O
ஆவணங்களையும்	O
கணினிகளையும்	O
விசாரணைக்காக	O
கவர்ந்து	O
சென்றார்கள்	O
.	O

