Hiljem	O
lisati	O
Utah	B-ORG
'	I-ORG
Ülikooli	I-ORG
arvutigraafikalaboris	O
täielik	O
3D-kujutis	O
SHRLDU	O
``	O
maailmast	O
''	O
.	O

Ta	O
on	O
ajakirja	O
Semiotica	B-ORG
''	O
peatoimetaja	O
.	O

Richlandi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

Portree	O
autor	O
Peter	B-PER
Paul	I-PER
Rubens	I-PER
