ఇతడు	O
కృష్ణా	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
మచిలీపట్నంలో	B-LOC
జన్మించాడు	O
.	O

పాతాళ	B-ORG
భైరవి	I-ORG
(	I-ORG
సినిమా	I-ORG
)	I-ORG

ధర్మరాజు	B-ORG
``	O
సరే	O
``	O
అన్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
శంకర	B-PER
దయాళ్	I-PER
శర్మ	I-PER
