YÖNLENDİRME	O
MKS	B-ORG
Polonia	I-ORG
Warszawa	I-ORG

YÖNLENDİR	O
İnce	B-LOC
gagalı	I-LOC
martı	I-LOC

Ardından	O
iki	O
buçuk	O
yıl	O
boyunca	O
İstanbul'da	B-LOC
Yapı	B-ORG
Kredi	I-ORG
Bankası'nda	I-ORG
çalıştı	O
.	O

En	O
çok	O
Glee	B-ORG
''	O
dizisinde	O
oynadığı	O
Quinn	B-PER
Fabray	I-PER
rolü	O
ile	O
bilinir	O
.	O

Ayrıca	O
Portekiz	B-LOC
Kolonicileri	I-LOC
ile	O
de	O
sert	O
bir	O
savaş	O
içinde	O
olduğunu	O
görürüz	O
.	O

Tuncel	B-PER
Kurtiz	I-PER
-	O
Bar	O
müşterisi	O
