2007-2008	O
-	O
Anthony	B-PER
Anderson	I-PER
,	O
Oeste	O

'	O
''	O
Albacete	B-ORG
Balompié	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECCIÓN	O
Roberto	B-PER
de	I-PER
Nobili	I-PER

Diego	B-PER
de	I-PER
Avendaño	I-PER

Tour	B-ORG
de	I-ORG
Francia	I-ORG
20px	O
,	O
más	O
1	O
etapa	O
y	O
mejor	O
joven	O
20px	O

REDIRECCIÓN	O
Policía	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Provincia	I-ORG
de	I-ORG
Santa	I-ORG
Fe	I-ORG

Catedral	B-ORG
de	I-ORG
San	I-ORG
Esteban	I-ORG
de	I-ORG
Viena	I-ORG

Se	O
encuentra	O
en	O
la	O
India	B-LOC

REDIRECCIÓN	O
San	B-LOC
Rafael	I-LOC
del	I-LOC
Paraná	I-LOC
(	I-LOC
Paraguay	I-LOC
)	I-LOC

De	B-LOC
Kalb	I-LOC
(	O
pueblo	O
)	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Baja	B-PER
''	O
'	O
,	O
accidente	O
o	O
lesión	O
.	O

Dinastía	B-LOC
Ming	I-LOC
(	O
1368-1644	O
)	O
