भारतीय	B-ORG
राष्ट्रीय	I-ORG
राजमार्ग	I-ORG
प्राधिकरण	I-ORG

पुनर्निर्देशन	O
लिंडन	B-PER
बी.	I-PER
जॉन्सन	I-PER

पुनर्निर्देशन	O
बंदर	B-LOC
स्री	I-LOC
बगवान	I-LOC

सार	B-ORG
प्रांतात	I-ORG
नावापुरती	I-ORG
चढाई	I-ORG
केल्यावर	O
काही	O
दिवसात	O
तीसुद्धा	O
सोडून	O
दिली	O
.	O

पुनर्निर्देशन	O
फिंसेंत	B-PER
फान	I-PER
घो	I-PER
