賀	B-PER
軍	I-PER
翔	I-PER
張	B-PER
鈞	I-PER
甯	I-PER

廢	O
站	O
前	O
為	O
1	O
線	O
1	O
面	O
的	O
車	O
站	O
，	O
設	O
有	O
側	B-ORG
式	I-ORG
月	I-ORG
台	I-ORG
1	O
個	O
，	O
但	O
過	O
往	O
其	O
實	O
是	O
島	B-ORG
式	I-ORG
月	I-ORG
台	I-ORG
設	O
計	O
，	O
列	O
車	O
可	O
以	O
在	O
本	O
站	O
交	O
會	O
，	O
但	O
近	O
站	O
舍	O
的	O
一	O
邊	O
路	O
軌	O
遭	O
拆	O
去	O
，	O
月	O
台	O
亦	O
經	O
過	O
重	O
新	O
平	O
整	O
。	O

猎	B-LOC
犬	I-LOC
座	I-LOC
α	I-LOC
²	I-LOC
型	I-LOC
变	I-LOC
星	I-LOC
