RINVIA	O
David	B-PER
Fëdorovič	I-PER
Ojstrach	I-PER

Just	B-ORG
Like	I-ORG
Jesse	I-ORG
James	I-ORG
''	O
(	O
4:06	O
)	O

Mérignac	B-LOC
(	I-LOC
Charente	I-LOC
Marittima	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Teneramente	B-ORG
Licia	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Software	B-PER
as	I-PER
a	I-PER
service	I-PER

'	O
''	O
Cherrueix	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Gioia	B-LOC
Sannitica	I-LOC
''	O
'	O
