Goran	B-PER
Visnjic	I-PER
in	O
E.R.	B-ORG
-	I-ORG
Medici	I-ORG
in	I-ORG
prima	I-ORG
linea	I-ORG
''	O

Ken	B-PER
Rosewall6-4	I-PER
6-2	O
4-6	O
6-3	O

Câlnic	B-LOC
(	I-LOC
Gorj	I-LOC
)	I-LOC

===	O
Voivodato	B-LOC
della	I-LOC
Varmia-Masuria	I-LOC
===	O

:9ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Foggia	B-LOC
>	O
Chieti	B-LOC
)	O

Reuven	B-PER
Shiloah	I-PER
,	O
1949–52	O

Principato	B-LOC
del	I-LOC
Montenegro	I-LOC
(	O
fino	O
al	O
28	O
agosto	O
)	O
