Mendeferaan	B-LOC
,	O
samoin	O
kuin	O
Adi	B-LOC
Keyhin	I-LOC
kulkee	O
kolmisen	O
päivittäistä	O
vuoroa	O
.	O

Heidän	O
edellään	O
puolustajien	O
pistepörssissä	O
oli	O
vain	O
Mora	B-ORG
IK	I-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
Ross	B-PER
Lupaschuk	I-PER
.	O

Philippe	B-PER
Troussier	I-PER
,	O
Hans-Peter	B-PER
Briegel	I-PER
ja	O
Horst	B-PER
Köppel	I-PER
.	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brasilia	B-LOC
