एनोजेइस्सस	B-LOC
लैटीफ़ोलिया	I-LOC
''	O
(	O
रोक्स्ब	O
.	O

सैफ़	B-PER
अली	I-PER
ख़ान	I-PER
,	O
रवीना	B-PER
टंडन	I-PER
,	O
सनी	B-PER
देओल	I-PER

1951	B-ORG
एशियाई	I-ORG
खेल	I-ORG

मिथुन	B-PER
चक्रवर्ती	I-PER
,	O
रेखा	B-PER
,	O
रति	B-PER
अग्निहोत्री	I-PER

पॉवर	B-ORG
फाइनेंस	I-ORG
कॉर्पोरेशन	I-ORG
(	O
PFC	O
)	O

हिमाचल	B-LOC
प्रदेश	I-LOC
(	O
115	O
)	O
