On	O
y	O
voit	O
aussi	O
Joseph	B-PER
Babinski	I-PER
,	O
lequel	O
soutient	O
la	O
patiente	O
.	O

Jean-Gaspard	B-PER
de	I-PER
La	I-PER
Rosée	I-PER

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

Silvertips	B-ORG
d'Everett	I-ORG
(	O
LHOu	O
)	O

REDIRECTION	O
Plage	B-LOC
de	I-LOC
Las	I-LOC
Teresitas	I-LOC

Cruzeiro	B-ORG
Esporte	I-ORG
Clube	I-ORG
