AN	O
Antili	B-LOC
za	I-LOC
Kiholanzi	I-LOC

Alimfuata	O
Papa	B-PER
Pelagio	I-PER
II	I-PER
akafuatwa	O
na	O
Papa	B-PER
Sabinian	I-PER
.	O

Eneo	O
lake	O
ni	O
15.3	O
km²	B-ORG
.	O

Kenya	B-ORG
Power	I-ORG
and	I-ORG
Lighting	I-ORG
Company	I-ORG
