'	O
''	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Albert	B-PER
Malet	I-PER
(	I-PER
tarihçi	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Kep	O
''	O
'	O
,	O
Kamboçya'nın	B-LOC
bir	O
kıyı	O
kasabasıdır	O
.	O

Hint	B-LOC
Okyanusu	I-LOC
Galerisi	O
,	O

Hannibal	B-PER
ve	O
Mago	B-ORG
Barca’nın	I-ORG
kardeşi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Marcia	B-PER
Mitzman	I-PER
Gaven	I-PER
