suuna	O
Gustav	B-ORG
Adolfi	I-ORG
Gümnaasium	I-ORG

**	O
'	O
''	O
8	O
''	O
'	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
,	O
Brasiilia	B-LOC

Suurimad	O
õunatootjad	O
on	O
Hiina	B-LOC
,	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriigid	I-LOC
,	O
Poola	B-LOC
,	O
Prantsusmaa	B-LOC
,	O
Iraan	B-LOC
,	O
Itaalia	B-LOC
ja	O
Türgi	B-LOC
.	O

Richlandi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

Eestis	B-LOC
Tallinnas	B-LOC
Saku	B-ORG
Suurhallis	I-ORG
andis	O
lahkumiskontserdi	O
Venemaa	B-LOC
poplaulja	O
Alla	B-PER
Pugatšova	I-PER
.	O
