Hans	B-PER
Isaac	I-PER
-	O
''Cuci	O
''	O

Datin	B-PER
Seri	I-PER
Tiara	I-PER
Jacquelina	I-PER
-	O
Pengetua	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gironde	I-LOC

``	O
Some	B-ORG
Kind	I-ORG
of	I-ORG
Bliss	I-ORG
''	O
—	O
IP	B-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

'	O
''	O
Terengganu	B-ORG
FA	I-ORG
'	O
''	O
'	O
''	O
Gelaran	O
Pertama	O
''	O
'	O
