കാന്തപുരം	B-PER
എ.പി.	I-PER
അബൂബക്കർ	I-PER
മുസ്ലിയാർ	I-PER

വിദ്യാഭ്യാസത്തിനു	O
ശേഷം	O
ഒരു	O
മിമിക്രി	B-ORG
കലാകാരനായിരുന്നതിനു	O
ശേഷമാണ്	O
സിനിമയിലെത്തുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഊസ്	B-LOC
(	I-LOC
നഗരം	I-LOC
)	I-LOC

ഇന്ദിരാഗാന്ധി	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
ഓപ്പൺ	I-ORG
യൂനിവേഴ്സിറ്റി	I-ORG
