כמו	O
כן	O
ייצג	O
את	O
ישראל	B-PER
קסטנר	I-PER
.	O

האזור	O
האורבני	O
מערב	B-LOC
יורקשייר	I-LOC
(	O
לידס	B-LOC
)	O

שימש	O
כמדען	O
בכיר	O
צבא	B-ORG
הצרפתי	I-ORG
,	O
שם	O
שילב	O
את	O
שני	O
המקצועות	O
בהם	O
התמחה	O
.	O
