Sphaerechinus	B-LOC
granularis	I-LOC
''	O
(	O
Lamarck	O
)	O
(	O
Toxopneustidae	B-LOC
)	O

De	O
serie	O
is	O
ontwikkeld	O
en	O
geproduceerd	O
door	O
David	B-PER
S.	I-PER
Goyer	I-PER
.	O

In	O
169	O
wedstrijden	O
scoorde	O
hij	O
46	O
goals	O
en	O
hij	O
werd	O
tevens	O
opgeroepen	O
voor	O
het	O
Engels	B-ORG
voetbalelftal	I-ORG
onder	I-ORG
21	I-ORG
.	O
