Agbègbè	B-LOC
Ìjọba	I-LOC
Ìbílẹ̀	I-LOC
Ilaje	I-LOC

Pópù	B-PER
Benedict	I-PER
15k	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
je	O
apa	B-LOC
kan	O
ninu	O
33	O
ni	O
orile-ede	O
Kòlómbìà	B-LOC
.	O

Igbákejì	B-ORG
Ààrẹ	I-ORG
ilẹ̀	I-ORG
Nàìjíríà	I-ORG
