ഇത്	O
രചിക്കപ്പെട്ടത്	O
വിശ്രവസ്	O
മുനിയുടെ	O
പുത്രനായ	O
രാവണനാലാണ്	B-PER
എന്ന്	O
വിശ്വസിക്കപ്പെടുന്നു	O
.	O

ലോക	B-ORG
അങ്ങാടിക്കുരുവി	I-ORG
ദിനം	I-ORG

തിക്കുറിശ്ശി	B-PER
സുകുമാരൻ	I-PER
നായർ	I-PER
,	O
പദ്മിനി	B-PER

വടക്കു	O
ധാർവാഡ്	B-LOC
ജില്ല	I-LOC
,	O
വടക്കുകിഴക്ക്	O
ഗദഗ്	B-LOC
ജില്ല	I-LOC
.	O
