തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.വി.	B-PER
അബ്ദുൾ	I-PER
ഖാദർ	I-PER

**	O
ടിബറ്റൻ	B-LOC
മകാകു	I-LOC
,	O
''M	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദ്	B-ORG
ന്യൂയോർക്ക്	I-ORG
ടൈംസ്	I-ORG
