The	B-ORG
Long	I-ORG
and	I-ORG
Winding	I-ORG
Road”	I-ORG

Lil’	B-PER
Kim	I-PER
,	O
oik	O
.	O

OHJAUS	O
Višera	B-LOC
(	I-LOC
Kaman	I-LOC
sivujoki	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Nur	B-ORG
Otan	I-ORG
''	O
'	O

Tony	B-PER
McCarroll	I-PER
(	O
Oasis	B-ORG
)	O

Japanin	B-LOC
Alpit	I-LOC
ulottuvat	O
kaupungin	O
alueelle	O
.	O

Rauhanteossa	O
toimi	O
välittäjänä	O
Ranska	B-LOC
,	O
jolle	O
se	O
oli	O
poliittinen	O
menestys	O
.	O
