Edmond	B-PER
Rostand	I-PER
,	O
Tom	B-PER
Jones	I-PER

Még	O
Zorrót	B-PER
is	O
játszotta	O
két	O
filmben	O
.	O

Gare	B-ORG
de	I-ORG
Belz	I-ORG
-	I-ORG
Ploemel	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Allaire	B-LOC
(	I-LOC
Morbihan	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
3	O
játékos	O
''	O
'	O
Csepel	B-ORG
FC	I-ORG

''	O
Glücksburg	B-LOC
(	I-LOC
Ostsee	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Borisz	B-PER
Gelfand	I-PER
''	O
'	O
