Egun	O
berean	O
jakin	O
zen	O
Eusko	B-ORG
Jaurlaritza	I-ORG
ez	O
zela	O
joango	O
mobilizaziora	O
.	O

'	O
''	O
Inozentzio	B-PER
XI.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
INNOCENTIUS	O
''	O
'	O
Undecimus	O

'	O
''	O
Giulietta	B-PER
Masina	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Luzio	B-PER
Emilio	I-PER
Lepido	I-PER
Paulo	I-PER

Madrilgo	B-LOC
2004ko	B-ORG
martxoaren	I-ORG
11ko	I-ORG
atentatuak	I-ORG

Gazterik	O
ELAn	B-ORG
eta	O
EAJn	B-ORG
eman	O
zuen	O
izena	O
.	O

Oxfordeko	B-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
ere	O
aritu	O
zen	O
lanean	O
.	O

'	O
''	O
Saint-André-Capcèze	O
''	O
'	O
(	O
)	O
Okzitaniako	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Zubillaga	B-LOC
(	I-LOC
Lantaron	I-LOC
)	I-LOC

Mariaren	B-PER
inguruko	O
ikuspegia	O
adibidez	O
.	O

Ondoren	O
Japoniako	B-LOC
itsasoan	I-LOC
egindako	O
ikerketek	O
ere	O
antzerako	O
emaitzak	O
eman	O
zituzten	O
.	O

Artzain	B-ORG
Onaren	I-ORG
katedrala	I-ORG
.	O
