REDIRECCIÓN	O
Plaza	B-LOC
de	I-LOC
Cataluña	I-LOC

Sturluson	B-PER
,	I-PER
Snorri	I-PER
.	O

'	O
''	O
Go	B-PER
Soeda	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
6–0	O

Steve	B-PER
Nash	I-PER
(	O
Dallas	B-ORG
Mavericks	I-ORG
)	O

REDIRECCIÓN	O
Parque	B-LOC
nacional	I-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Montañas	I-LOC
de	I-LOC
Guadalupe	I-LOC

Carrascal	B-LOC
del	I-LOC
Río	I-LOC
.	O

En	O
el	O
minuto	O
43	O
,	O
Jurado	B-PER
empaló	O
un	O
rechace	O
en	O
la	O
frontal	O
,	O
adelantando	O
al	O
conjunto	O
colchonero	O
.	O

REDIRECCIÓN	O
Cuenca	B-LOC
del	I-LOC
Mediterráneo	I-LOC

'	O
''	O
Kashiwa	B-ORG
Reysol	I-ORG
''	O
'1er	O
título	O

Colgando	B-ORG
en	I-ORG
tus	I-ORG
manos	I-ORG
''	O
,	O
Carlos	B-PER
Baute	I-PER
