пренасочване	O
Въглен	B-LOC
(	I-LOC
област	I-LOC
Варна	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Казуки	B-PER
Накаджима	I-PER
''	O
'	O

ФК	B-ORG
Асеновец	I-ORG
(	O
Асеновград	B-LOC
)	O
