Sy	O
was	O
ook	O
die	O
bekende	O
akteur	O
en	O
televisie-aanbieder	O
Nico	B-PER
Panagio	I-PER
se	O
ma	O
.	O

Noord-Oos	B-LOC
distrik	I-LOC
,	I-LOC
Botswana	I-LOC

Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
,	O
Suid-Afrika	B-LOC
.	O

(	O
saam	O
met	O
Katharina	B-PER
Reiss	I-PER
)	O
''Grundlegung	O
einer	O
allgemeinen	O
Translationstheorie	O
''	O
.	O

AANSTUUR	O
Eerste	B-ORG
Nasionale	I-ORG
Bank	I-ORG

Die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
onder	O
genl	O
.	O

Abraham	B-PER
H.	I-PER
de	I-PER
Vries	I-PER
,	O
skrywer	O
.	O

