تحويل	O
دالة	B-ORG
ذات	I-ORG
صبغة	I-ORG
جمع	I-ORG

'	O
''	O
كلير	B-PER
ريدفيلد	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
جاكسون	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC
