Se	O
oli	O
osa	O
Song-dynastiaa	B-ORG
.	O

välillä	O
kasvoivat	O
Mesopotamian	B-LOC
kaksi	O
kaupunkia	O
Tell	B-LOC
Brak	I-LOC
ja	O
Tell	B-LOC
Hamoukar	I-LOC
suuremmiksi	O
kuin	O
Etelä-Mesopotamian	O
keskukset	O
.	O

Nahkamies	O
kulki	O
lähes	O
600	O
kilometrin	O
pituista	O
reittiä	O
Uuden-Englannin	B-LOC
Connecticutissa	B-LOC
ja	O
osan	O
matkaa	O
New	B-LOC
Yorkin	I-LOC
osavaltion	O
puolella	O
.	O

Jaime	B-PER
Lucas	I-PER
Ortega	I-PER
y	I-PER
Alamino	I-PER

Levyt	O
julkaisi	O
Sanctuary	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

Sébastien	B-PER
Loeb	I-PER
/	O
Daniel	B-PER
Elena	I-PER

Hussein	B-PER
(	I-PER
Jordania	I-PER
)	I-PER

OHJAUS	O
BB	B-LOC
&	I-LOC
T	I-LOC
Center	I-LOC

Se	O
sijaitsee	O
Ortesjoen	B-LOC
rannalla	O
31	O
kilometriä	O
Hatsinasta	B-LOC
etelään	O
ja	O
2,5	O
kilometriä	O
Possatasta	O
lounaaseen	O
.	O

'	O
''	O
''	O
1	B-ORG
,	I-ORG
2	I-ORG
Step	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Jäävuoren	O
havainnoinnin	O
aikaan	O
sen	O
pinta-ala	O
oli	O
noin	O
11	O
000	O
km²	O
eli	O
se	O
oli	O
Jamaikan	B-LOC
saaren	O
kokoinen	O
.	O

Revilla	B-LOC
Gigedon	I-LOC
saaret	I-LOC

20px]]	O
'	O
''	O
Wolfgang	B-PER
von	I-PER
Trips	I-PER
''	O
'	O

Hän	O
syntyi	O
todennäköisesti	O
Stirlingin	B-ORG
linnassa	I-ORG
.	O
