Gerra-garaiko	O
egoerak	O
eta	O
beharrek	O
gerra-politika	O
egitera	O
eraman	O
zuten	O
Eusko	B-ORG
Jaurlaritza	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Alejandro	B-PER
Valverde	I-PER
''	O
'	O

Pepin	B-PER
Laburra	I-PER
,	O
741–751	O

BIRZUZENDU	O
Juvigny	B-LOC
(	I-LOC
Savoia	I-LOC
Garaia	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Itsas	B-LOC
Sena	I-LOC
(	O
76	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Unión	B-ORG
del	I-ORG
Pueblo	I-ORG
Navarro	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Camilo	B-PER
Torres	I-PER
Restrepo	I-PER

3	O
etapa	O
1952ko	B-ORG
Italiako	I-ORG
Giroan	I-ORG

Mario	B-PER
De	I-PER
Clercq	I-PER
(	O
Belgika	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Cardiff	B-ORG
Blues	I-ORG
''	O
'	O

