Belgikako	B-ORG
futbol	I-ORG
selekzio	I-ORG
nazionalarekin	I-ORG
gol	O
gehien	O
sartutako	O
pertsona	O
izan	O
da	O
,	O
30	O
golekin	O
81	O
partidatan	O
,	O
modu	O
horretan	O
Bernard	B-PER
Voorhoofen	I-PER
marka	O
berdinduz	O
.	O

``	O
diot	O
''	O
George	B-PER
Bernard	I-PER
Shaw	I-PER
''	O

La	B-LOC
Garde-Freinet	I-LOC
(	O
83063	O
)	O

Hughes	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Hego	I-LOC
Dakota	I-LOC
)	I-LOC
