Semjon	B-PER
Sergejewitsch	I-PER
Scherebzow	I-PER

kicker-Archiv	O
der	O
Bayerischen	B-ORG
Staatsbibliothek	I-ORG
,	O
teilweise	O
online	O
verfügbar	O
auf	O
historical-lineups.com	O

Happy	B-LOC
Valley-Goose	I-LOC
Bay	I-LOC
