ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Súkan	B-ORG
Sónen	I-ORG
Magazine	I-ORG

Gabriela	B-PER
Spanic	I-PER
saját	O
magát	O
javasolta	O
a	O
szerepre	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Élie	B-PER
Frédéric	I-PER
Forey	I-PER

**	O
Ferenc	B-PER
József	I-PER
,	O
Osztrák–Magyar	B-LOC
Monarchia	I-LOC

'	O
''	O
Bellarmin	B-PER
Szent	I-PER
Róbert	I-PER
''	O
'	O

''	O
CSI	B-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
helyszínelők	I-ORG
''	O

Szusza	B-LOC
Ferenc	I-LOC
Stadion	I-LOC
,	O
Budapest	B-LOC

Székhelye	O
Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vellában	I-LOC
volt	O
.	O

Festőművész	O
feleségével	O
ezért	O
úgy	O
döntöttek	O
,	O
hogy	O
elköltöznek	O
Szerbia	B-ORG
és	I-ORG
Montenegróból	I-ORG
felesége	O
szülőhelyére	O
az	O
Isztriai-félszigeten	B-LOC
lévő	O
Rovinjba	B-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Tök	B-LOC
(	I-LOC
növénynemzetség	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FC	B-ORG
Dacia	I-ORG
Chișinău	I-ORG
