ALIH	O
Pramoedya	B-PER
Ananta	I-PER
Toer	I-PER

ALIH	O
The	B-ORG
Unquestionable	I-ORG
Truth	I-ORG
(	I-ORG
Part	I-ORG
1	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Presiden	B-ORG
Dewan	I-ORG
Eropa	I-ORG

Perkembangan	O
inilah	O
yang	O
ditakutkan	O
oleh	O
pemerintah	O
kolonial	O
Hindia	B-LOC
Belanda	I-LOC
.	O

Rake	B-PER
Pikatan	I-PER
Dyah	I-PER
Saladu	I-PER
(	O
22-2-847	O
-	O
27-5-855	O
M	O
)	O
