مادرش	O
جزو	O
نخستین	O
گروه	O
فارغ‌التحصیلان	O
مدرسه	B-ORG
پرستاری	I-ORG
دانشگاه	B-ORG
تهران	I-ORG
بود	O
.	O

تغییرمسیر	O
کارهای	B-ORG
کثیف	I-ORG
(	I-ORG
مجموعه	I-ORG
تلویزیونی	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
شریف	B-PER
شیخ	I-PER
احمد	I-PER

تغییرمسیر	O
ارم	B-LOC
(	I-LOC
نکا	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
امیلی	B-PER
واتسون	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
زرنه	B-LOC
(	I-LOC
بوئین	I-LOC
و	I-LOC
میاندشت	I-LOC
)	I-LOC

این	O
لایحه	O
را	O
رئیس	O
جمهور	O
توماس	B-PER
وودرو	I-PER
ویلسون	I-PER
امضا	O
کرد	O
.	O

تغییرمسیر	O
اسلام‌آباد	B-LOC
برگ	I-LOC
بیدی	I-LOC
