Pengkritik	O
Barisan	B-ORG
Nasional	I-ORG
juga	O
semakin	O
bijak	O
,	O
ramai	O
dan	O
semakin	O
berani	O
.	O

''Bacalah	O
''	O
-	O
Rabbani	B-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ain	I-LOC

Babylon	B-PER
5	I-PER
''	O
(	O
1993–1998	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

YES-YES-YES	O
'	O
''	O
(	O
Off	O
Course	O
)	O
'	O
''	O
-	O
Aa	B-ORG
!	I-ORG

'	O
''	O
Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Piala	B-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
2002	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Batu	B-LOC
Pahat	I-LOC
,	O
Johor	B-LOC

Meskipun	O
,	O
pengkritik	O
seperti	O
Koelle	O
dan	O
Ibn	B-PER
Warraq	I-PER
,	O
dan	O
juga	O
sesetengah	O
umat	O
bukan-Islam	O
lain	O
,	O
melihat	O
tindakannya	O
sebagai	O
tidak	O
berakhlak	O
.	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-23	I-ORG
Jepun	I-ORG
